---
http_interactions:
- request:
    method: get
    uri: https://api.reservix.de/1/sale/event?api-key=xxx&genreid=19&sidx=date&sord=asc&startdate=2019-03-11
    body:
      encoding: US-ASCII
      string: ''
    headers:
      Accept-Encoding:
      - gzip;q=1.0,deflate;q=0.6,identity;q=0.3
      Accept:
      - "*/*"
      User-Agent:
      - Ruby
  response:
    status:
      code: 200
      message: OK
    headers:
      Server:
      - nginx
      Date:
      - Mon, 11 Mar 2019 13:42:37 GMT
      Content-Type:
      - application/json; charset=utf-8
      Transfer-Encoding:
      - chunked
      Connection:
      - keep-alive
      Vary:
      - Accept-Encoding
    body:
      encoding: ASCII-8BIT
      string: '{"tsServer":"2019-03-11 14:42:37","page":0,"pageSize":200,"limit":138,"totalItems":138,"data":[{"id":1172264,"modified":"2019-03-11
        12:42:08","isTestEvent":false,"bookable":true,"bookableinfo":null,"salesstatus":2,"salesstart":null,"discountinfo":"Abos,
        Erm\u00e4\u00dfigungen, Rollstuhlpl\u00e4tze nur \u00fcber Kartenhaus im Burghof
        buchbar, \r\nTel. +49(0)7621\/ 94 0 89-11,12\r\nErm\u00e4\u00dfigungen nicht
        bei Sonderveranstaltungen.","discountAvailable":false,"additionalInformation":null,"name":"Moskauer
        Kathedralchor","description":"Es sind die reine Kraft der Stimmen, die Faszination
        der russischen Tradition und die Einmaligkeit des Repertoires, die das Publikum
        bei Konzerten des Moskauer Kathedralchors in den Bann ziehen. Unter der Leitung
        von Nicolay Azarov machen die Abg\u00e4nger*innen der renommierten Moskauer
        Chorkunstakademie die Ausdrucksf\u00fclle und weit schwingende Intensit\u00e4t
        der \u00fcberwiegend geistlichen russischen Vokalmusik eindrucksvoll erfahrbar.
        Mit dem Programm \u201eMissa Mystica\u201c schlagen die insgesamt 40 S\u00e4nger*innen
        eine Br\u00fccke zwischen den \u00f6stlichen und westlichen Kulturen mit griechischen
        und gregorianischen Ges\u00e4ngen und Chor\u00e4len der russisch-orthodoxen
        Liturgie bis hin zu mehrstimmigen Vertonungen liturgischer Texte von Komponisten
        wie Tschesnokow, Bortnjanski und Rachmaninow. Sie bieten einen bewegenden
        musikalischen Gang durch das Kirchenjahr, dessen Ablauf zum Spiegelbild des
        menschlichen Lebens wird.\r\n\r\nProgramm: Chor\u00e4le russisch-orthodoxer
        Liturgie, mehrstimmige Kompositionen u. a. von P. Tschesnokow und S. Rachmaninow\r\n\r\nKonzerteinf\u00fchrung:
        19.15 Uhr","artist":"Nicolay Azarov (Leitung)","showDateTime":1,"startdate":"2019-03-14","starttime":"20:00","enddate":null,"endtime":null,"duration":0,"originallyDateTime":null,"distance":null,"publicSaleUrl":"https:\/\/www.reservix.de","affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/event\/1172264","canonicalUrl":"https:\/\/www.reservix.de\/tickets-moskauer-kathedralchor-in-loerrach-burghof-am-14-3-2019\/e1172264","minPrice":39,"maxPrice":49,"minPriceMediaPartner":null,"delivery":10,"planzone":null,"eventSeasonMode":0,"reservationMode":0,"requiredTicketOptionsAvailable":false,"comboTicketOptionsAvailable":false,"vat":2,"zipCodeRequirement":null,"organizerEventReference":null,"videoId":null,"publicOrganizerName":"Burghof
        Kultur- und Veranstaltungs GmbH","publicOrganizerAddress":"Herrenstra\u00dfe
        5, 79539 L\u00f6rrach, Deutschland","self":"\/1\/sale\/event\/1172264","references":{"eventgroup":[{"id":261255,"modified":"2019-03-11
        14:03:08","name":"Musik 18\/19","description":null,"type":4,"affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/group\/261255","self":"\/1\/sale\/eventgroup\/261255","references":[]}],"genre":[{"id":19,"modified":"2013-02-07
        15:20:13","name":"Chormusik","parent":66,"self":"\/1\/sale\/genre\/19","references":[]}],"location":[{"id":9415,"modified":"2019-03-08
        09:51:17","name":"Burghof","formatted":"Burghof - Herrenstra\u00dfe 5, 79539
        L\u00f6rrach","venueId":3190,"self":"\/1\/sale\/location\/9415","references":[]}],"venue":[{"id":3190,"modified":"2018-12-03
        15:28:30","name":"Burghof L\u00f6rrach","street":"Herrenstrasse 5","zipcode":"79539","city":"L\u00f6rrach","country":"DE","latitude":47.6111,"longitude":7.65919,"formatted":"Herrenstrasse
        5, 79539 L\u00f6rrach","self":"\/1\/sale\/event\/1172264\/venue\/3190","references":[]}],"organizer":[{"id":4530,"modified":"2019-03-08
        11:35:03","name":"Burghof Kultur- und Veranstaltungs GmbH","self":"\/1\/sale\/organizer\/4530","references":[]}],"video":null,"image":[{"id":117226400,"type":1,"hash":"27ba88f78ed902d4c9cb5b54fd2cd7f9e1497a54","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/event\/detailEvent_1172264.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":"be1806f3e468359f4b5cc1d182c7d7778b9a2813","thumbnail_url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/event\/thumbnail_1172264.jpg","self":"\/1\/sale\/image\/117226400","references":[]},{"id":117226401,"type":2,"hash":"e3750b966da33c2945ea5efb6e9f0020f6f81a3d","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/event\/slideEvent_1172264_0.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":null,"thumbnail_url":null,"self":"\/1\/sale\/image\/117226401","references":[]}]}},{"id":1355396,"modified":"2019-02-05
        09:32:25","isTestEvent":false,"bookable":true,"bookableinfo":null,"salesstatus":2,"salesstart":null,"discountinfo":"Erm\u00e4\u00dfigungsberechtigt
        sind: Kinder ab 14 Jahre bis einschlie\u00dflich 17 Jahre, Schwerbehindert
        ab 50 Prozent, Sch\u00fcler, Student, Mitglieder des \"Verein zur Pflege der
        Kirchenmusik i.d. Kath. Stadtkirche N\u00fcrnberg\", Bundesfreiwilligendienst","discountAvailable":true,"additionalInformation":"Einlass:
        15:45","name":"Passionskonzert","description":"Reiner Chorklang ohne weitere
        Zutaten - ideal f\u00fcr eine Stunde zum Innehalten, zur Besinnung und Konzentration
        auf das Wesentliche.","artist":null,"showDateTime":1,"startdate":"2019-03-17","starttime":"16:30","enddate":null,"endtime":null,"duration":85,"originallyDateTime":null,"distance":null,"publicSaleUrl":"https:\/\/www.reservix.de","affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/event\/1355396","canonicalUrl":"https:\/\/www.reservix.de\/tickets-passionskonzert-in-nuernberg-kirche-st-georg-am-17-3-2019\/e1355396","minPrice":15,"maxPrice":15,"minPriceMediaPartner":null,"delivery":2,"planzone":null,"eventSeasonMode":0,"reservationMode":3,"requiredTicketOptionsAvailable":false,"comboTicketOptionsAvailable":false,"vat":2,"zipCodeRequirement":null,"organizerEventReference":null,"videoId":null,"publicOrganizerName":"Verein
        zur Pflege der Kirchenmusik in der Kath. Stadtkirche N\u00fcrnberg e.V.","publicOrganizerAddress":"Pillenreuther
        Str. 70, 90459 N\u00fcrnberg, Deutschland","self":"\/1\/sale\/event\/1355396","references":{"eventgroup":[{"id":297064,"modified":"2019-02-05
        09:32:25","name":"Passionskonzert","description":"Reiner Chorklang ohne weitere
        Zutaten - ideal f\u00fcr eine Stunde zum Innehalten, zur Besinnung und Konzentration
        auf das Wesentliche.","type":1,"affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/group\/297064","self":"\/1\/sale\/eventgroup\/297064","references":[]}],"genre":[{"id":19,"modified":"2013-02-07
        15:20:13","name":"Chormusik","parent":66,"self":"\/1\/sale\/genre\/19","references":[]}],"location":[{"id":57357,"modified":"2019-01-28
        16:56:43","name":"Kirche St. Georg","formatted":"Kirche St. Georg - Bierweg
        33, 90411 N\u00fcrnberg","venueId":32182,"self":"\/1\/sale\/location\/57357","references":[]}],"venue":[{"id":32182,"modified":"2018-11-15
        14:34:45","name":"Kirche St. Georg","street":"Bierweg 33","zipcode":"90411","city":"N\u00fcrnberg","country":"DE","latitude":49.4874,"longitude":11.1117,"formatted":"Bierweg
        33, 90411 N\u00fcrnberg","self":"\/1\/sale\/event\/1355396\/venue\/32182","references":[]}],"organizer":[{"id":17653,"modified":"2018-12-17
        15:04:47","name":"Verein zur Pflege der Kirchenmusik in der Kath. Stadtkirche
        N\u00fcrnberg e.V.","self":"\/1\/sale\/organizer\/17653","references":[]}],"video":null,"image":[{"id":135539600,"type":1,"hash":"2b893452c852c0ff657affecaf2377a48c1f5ce5","url":"https:\/\/static.reservix.de\/imgsys\/layout\/platzhalter-einzelevent-210x210-orange.jpg","isPlaceholder":true,"copyright":null,"thumbnail_hash":"ebd9b8b45fae557b1b044493314f9d38a9aeff06","thumbnail_url":"https:\/\/static.reservix.de\/imgsys\/layout\/reservix-placeholder.jpg","self":"\/1\/sale\/image\/135539600","references":[]}]}},{"id":1309978,"modified":"2019-03-11
        12:43:06","isTestEvent":false,"bookable":true,"bookableinfo":null,"salesstatus":2,"salesstart":null,"discountinfo":"Keine
        Erm\u00e4\u00dfigungen!","discountAvailable":false,"additionalInformation":"Einlass
        18.00 Uhr","name":"Benefizkonzert KSK Dingolfing - die KSK 1820 Dingolfing
        e. V. pr\u00e4sentiert das Gebirgsmusikkorps Garmisch-Partenkirchen","description":"Das
        Gebirgsmusikkorps\r\n\r\n\r\nAls Musikkorps der 1. Gebirgsdivision wurde das
        heutige Gebirgsmusikkorps der Bundeswehr 1956 in Sonthofen aufgestellt. Nach
        zwischenzeitlicher Stationierung in M\u00fcnchen und Mittenwald fand es 1963
        seine endg\u00fcltige Heimat im weltbekannten Olympiaort Garmisch-Partenkirchen.
        Das Gebirgsmusikkorps ist das s\u00fcdlichste von derzeit noch 14 bestehenden
        Musikkorps der Bundeswehr in Deutschland. Als Milit\u00e4rorchester liegt
        die Hauptaufgabe in der musikalischen Umrahmung des Truppenzeremoniells im
        In- und Ausland, wie z.B. bei Gel\u00f6bnissen und dem Gro\u00dfen Zapfenstreich.
        Zus\u00e4tzlich pr\u00e4sentieren sich die Musiker in Uniform bei zahlreichen
        Veranstaltungen als klingende Visitenkarte der Bundeswehr. Dazu z\u00e4hlen
        sowohl Wohlt\u00e4tigkeits- und Adventskonzerte, als auch die Teilnahme an
        internationalen Milit\u00e4rmusikfestivals. Das Repertoire der bis zu 60 Soldaten
        unter der Leitung von Oberstleutnant Karl Kriner ist ebenso vielf\u00e4ltig
        wie die musikalischen Besetzungen, mit denen sie auftreten. Neben dem gro\u00dfen
        symphonischen Blasorchester gibt es ein Holzbl\u00e4serquintett, zwei Blechbl\u00e4serquintette,
        eine Stub''n Musi, ein Klarinettenquartett, die Egerl\u00e4nder-Blasbesetzung
        und nat\u00fcrlich die Alphornbl\u00e4ser. Dar\u00fcber hinaus bereichern
        die in Bayern sehr bekannte Diatonische sowie eine Combo (kleine Tanzmusikbesetzung)
        die musikalische Bandbreite des Gebirgsmusikkorps der Bundeswehr.","artist":null,"showDateTime":1,"startdate":"2019-03-19","starttime":"19:30","enddate":null,"endtime":null,"duration":0,"originallyDateTime":null,"distance":null,"publicSaleUrl":"https:\/\/www.reservix.de","affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/event\/1309978","canonicalUrl":"https:\/\/www.reservix.de\/tickets-benefizkonzert-ksk-dingolfing-die-ksk-1820-dingolfing-e-v-praesentiert-das-gebirgsmusikkorps-garmisch-partenkirchen-in-dingolfing-stadthalle-dingolfing-am-19-3-2019\/e1309978","minPrice":15,"maxPrice":15,"minPriceMediaPartner":null,"delivery":10,"planzone":null,"eventSeasonMode":0,"reservationMode":3,"requiredTicketOptionsAvailable":false,"comboTicketOptionsAvailable":false,"vat":2,"zipCodeRequirement":null,"organizerEventReference":null,"videoId":null,"publicOrganizerName":"Stadt
        Dingolfing","publicOrganizerAddress":"Dr.-Josef-Hastreiter-Stra\u00dfe 2,
        84130 Dingolfing, Deutschland","self":"\/1\/sale\/event\/1309978","references":{"eventgroup":[{"id":289033,"modified":"2019-03-11
        12:44:08","name":"Benefizkonzert KSK Dingolfing","description":"Das Gebirgsmusikkorps\r\n\r\n\r\nAls
        Musikkorps der 1. Gebirgsdivision wurde das heutige Gebirgsmusikkorps der
        Bundeswehr 1956 in Sonthofen aufgestellt. Nach zwischenzeitlicher Stationierung
        in M\u00fcnchen und Mittenwald fand es 1963 seine endg\u00fcltige Heimat im
        weltbekannten Olympiaort Garmisch-Partenkirchen. Das Gebirgsmusikkorps ist
        das s\u00fcdlichste von derzeit noch 14 bestehenden Musikkorps der Bundeswehr
        in Deutschland. Als Milit\u00e4rorchester liegt die Hauptaufgabe in der musikalischen
        Umrahmung des Truppenzeremoniells im In- und Ausland, wie z.B. bei Gel\u00f6bnissen
        und dem Gro\u00dfen Zapfenstreich. Zus\u00e4tzlich pr\u00e4sentieren sich
        die Musiker in Uniform bei zahlreichen Veranstaltungen als klingende Visitenkarte
        der Bundeswehr. Dazu z\u00e4hlen sowohl Wohlt\u00e4tigkeits- und Adventskonzerte,
        als auch die Teilnahme an internationalen Milit\u00e4rmusikfestivals. Das
        Repertoire der bis zu 60 Soldaten unter der Leitung von Oberstleutnant Karl
        Kriner ist ebenso vielf\u00e4ltig wie die musikalischen Besetzungen, mit denen
        sie auftreten. Neben dem gro\u00dfen symphonischen Blasorchester gibt es ein
        Holzbl\u00e4serquintett, zwei Blechbl\u00e4serquintette, eine Stub''n Musi,
        ein Klarinettenquartett, die Egerl\u00e4nder-Blasbesetzung und nat\u00fcrlich
        die Alphornbl\u00e4ser. Dar\u00fcber hinaus bereichern die in Bayern sehr
        bekannte Diatonische sowie eine Combo (kleine Tanzmusikbesetzung) die musikalische
        Bandbreite des Gebirgsmusikkorps der Bundeswehr.","type":1,"affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/group\/289033","self":"\/1\/sale\/eventgroup\/289033","references":[]}],"genre":[{"id":19,"modified":"2013-02-07
        15:20:13","name":"Chormusik","parent":66,"self":"\/1\/sale\/genre\/19","references":[]}],"location":[{"id":44607,"modified":"2019-02-27
        14:18:24","name":"Stadthalle Dingolfing","formatted":"Stadthalle Dingolfing
        - Dr.-Josef-Hastreiter-Stra\u00dfe 2, 84130 Dingolfing","venueId":19339,"self":"\/1\/sale\/location\/44607","references":[]}],"venue":[{"id":19339,"modified":"2018-12-03
        14:44:34","name":"Stadthalle Dingolfing","street":"Dr.-Josef-Hastreiter-Stra\u00dfe
        2","zipcode":"84130","city":"Dingolfing","country":"DE","latitude":48.6295,"longitude":12.5009,"formatted":"Dr.-Josef-Hastreiter-Stra\u00dfe
        2, 84130 Dingolfing","self":"\/1\/sale\/event\/1309978\/venue\/19339","references":[]}],"organizer":[{"id":14965,"modified":"2019-01-14
        09:03:30","name":"Stadt Dingolfing","self":"\/1\/sale\/organizer\/14965","references":[]}],"video":null,"image":[{"id":130997800,"type":1,"hash":"b334f5a60335946e46b182629b102eeb60db4d6e","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/event\/detailEvent_1309978.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":"6f311062e1f60b31f3983faa98882daaffc1321a","thumbnail_url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/event\/thumbnail_1309978.jpg","self":"\/1\/sale\/image\/130997800","references":[]},{"id":130997801,"type":2,"hash":"0857c05c7e5f9930652648a6589fb38c200897cd","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/event\/slideEvent_1309978_0.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":null,"thumbnail_url":null,"self":"\/1\/sale\/image\/130997801","references":[]}]}},{"id":1255865,"modified":"2019-03-11
        11:27:16","isTestEvent":false,"bookable":true,"bookableinfo":null,"salesstatus":2,"salesstart":null,"discountinfo":"Eine
        Erm\u00e4\u00dfigung erhalten Personen unter 18 Jahren, Sch\u00fcler, Auszubildende,
        Studenten, Inhaber des \u201eKempener Kultur- und Freizeitpasses\", Wehr-
        und Bundesfreiwilligendienstleistende und Schwerbehinderte gegen Vorlage eines
        entsprechenden Ausweises. Wenn Schwerbehinderte auf fremde Hilfe angewiesen
        sind, erh\u00e4lt auch die Begleitperson diese Erm\u00e4\u00dfigung. Personen
        unter 18 Jahren, f\u00fcr die Leistungen nach SGB II oder SGB XII gew\u00e4hrt
        werden, erhalten bei Vorlage des \u201eKempener Kultur- und Freizeitpasses\"
        eine weitere Erm\u00e4\u00dfigung um 50% auf die urspr\u00fcnglich f\u00fcr
        Kinder und Jugendliche vorgesehenen Preise.\r\n\r\n\r\nBitte beachten Sie:
        Alle Erm\u00e4\u00dfigungsberechtigungen sind immer auch beim Einlass vorzuweisen.","discountAvailable":true,"additionalInformation":"Einlass
        ab 19 Uhr.","name":"Chorwerk Ruhr & Concerto K\u00f6ln","description":"Freitag,
        22. M\u00e4rz 2019, 19.30 Uhr\r\nPropsteikirche Kempen\r\n\r\nChorwerk Ruhr
        & Concerto K\u00f6ln\r\nRobin Johannsen, Sopran | Alex Potter, Alt | Tilman
        Lichdi, Tenor | Tobias Berndt, Bass | Kresimir Strazanac, Bass\r\nLeitung:
        Florian Helgath\r\n\r\nJohann Sebastian Bach: \u201eJohannes-Passion\u201c\r\n\r\nSonderkonzert
        der Kempener Stiftung \u201cB\u00fcrger f\u00fcr Klassik\u201d \r\n\r\nKnapp
        f\u00fcnf Jahre ist es her, dass bei den Kempener Klosterkonzerten letztmalig
        ein gro\u00dfes Oratorienwerk aufgef\u00fchrt wurde (H\u00e4ndels \u201eMessias\u201c,
        ebenfalls mit ChorWerk Ruhr). H\u00f6chste Zeit also f\u00fcr ein weiteres
        ambitioniertes Projekt; dieses Mal aber in noch festlicherem Rahmen in der
        gro\u00dfen Propsteikirche, wozu auch das 725-j\u00e4hrige Jubil\u00e4um der
        Stadt Kempen Anlass gibt. \r\nEinmal mehr sind es, erg\u00e4nzt durch international
        arrivierte Gesangssolisten, die Spitzenensembles ChorWerk Ruhr und Concerto
        K\u00f6ln, die f\u00fcr einen H\u00f6hepunkt der Saison sorgen werden. Die
        \u201eJohannespassion\u201c ist die \u00e4lteste und neben der \u201eMatth\u00e4us-Passion\u201c
        einzige vollst\u00e4ndig erhaltene Passionsvertonung von Johann Sebastian
        Bach und wurde am Karfreitag 1724 in der Leipziger Nicolaikirche erstmalig
        aufgef\u00fchrt; es folgten zu Bachs Lebzeiten noch mehrere Auff\u00fchrungen,
        aber in einer jeweils umgearbeiteten Fassung.\r\nBach folgt der Form der Oratorienpassion
        und bereichert die Evangelienerz\u00e4hlung durch weitere geistliche Texte
        zeitgen\u00f6ssischer Dichter, kombiniert weitschweifende Arien, ausdrucksstarke
        Rezitative und beeindruckende Turba-Ch\u00f6re zu einem dramatischen Musikerlebnis.","artist":null,"showDateTime":1,"startdate":"2019-03-22","starttime":"19:30","enddate":null,"endtime":null,"duration":0,"originallyDateTime":null,"distance":null,"publicSaleUrl":"https:\/\/www.reservix.de","affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/event\/1255865","canonicalUrl":"https:\/\/www.reservix.de\/tickets-chorwerk-ruhr-concerto-koeln-in-kempen-propsteikirche-am-22-3-2019\/e1255865","minPrice":9.25,"maxPrice":51.05,"minPriceMediaPartner":null,"delivery":10,"planzone":null,"eventSeasonMode":0,"reservationMode":0,"requiredTicketOptionsAvailable":false,"comboTicketOptionsAvailable":false,"vat":2,"zipCodeRequirement":null,"organizerEventReference":null,"videoId":null,"publicOrganizerName":"Stadt
        Kempen","publicOrganizerAddress":"Burgstra\u00dfe 19, 47906 Kempen, Deutschland","self":"\/1\/sale\/event\/1255865","references":{"eventgroup":[{"id":279033,"modified":"2019-03-11
        11:34:07","name":"Chorwerk Ruhr & Concerto K\u00f6ln","description":"Freitag,
        22. M\u00e4rz 2019, 19.30 Uhr\r\nPropsteikirche Kempen\r\n\r\nChorwerk Ruhr
        & Concerto K\u00f6ln\r\nRobin Johannsen, Sopran | Alex Potter, Alt | Tilman
        Lichdi, Tenor | Tobias Berndt, Bass | Kresimir Strazanac, Bass\r\nLeitung:
        Florian Helgath\r\n\r\nJohann Sebastian Bach: \u201eJohannes-Passion\u201c\r\n\r\nSonderkonzert
        der Kempener Stiftung \u201cB\u00fcrger f\u00fcr Klassik\u201d \r\n\r\nKnapp
        f\u00fcnf Jahre ist es her, dass bei den Kempener Klosterkonzerten letztmalig
        ein gro\u00dfes Oratorienwerk aufgef\u00fchrt wurde (H\u00e4ndels \u201eMessias\u201c,
        ebenfalls mit ChorWerk Ruhr). H\u00f6chste Zeit also f\u00fcr ein weiteres
        ambitioniertes Projekt; dieses Mal aber in noch festlicherem Rahmen in der
        gro\u00dfen Propsteikirche, wozu auch das 725-j\u00e4hrige Jubil\u00e4um der
        Stadt Kempen Anlass gibt. \r\nEinmal mehr sind es, erg\u00e4nzt durch international
        arrivierte Gesangssolisten, die Spitzenensembles ChorWerk Ruhr und Concerto
        K\u00f6ln, die f\u00fcr einen H\u00f6hepunkt der Saison sorgen werden. Die
        \u201eJohannespassion\u201c ist die \u00e4lteste und neben der \u201eMatth\u00e4us-Passion\u201c
        einzige vollst\u00e4ndig erhaltene Passionsvertonung von Johann Sebastian
        Bach und wurde am Karfreitag 1724 in der Leipziger Nicolaikirche erstmalig
        aufgef\u00fchrt; es folgten zu Bachs Lebzeiten noch mehrere Auff\u00fchrungen,
        aber in einer jeweils umgearbeiteten Fassung.\r\nBach folgt der Form der Oratorienpassion
        und bereichert die Evangelienerz\u00e4hlung durch weitere geistliche Texte
        zeitgen\u00f6ssischer Dichter, kombiniert weitschweifende Arien, ausdrucksstarke
        Rezitative und beeindruckende Turba-Ch\u00f6re zu einem dramatischen Musikerlebnis.","type":1,"affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/group\/279033","self":"\/1\/sale\/eventgroup\/279033","references":[]}],"genre":[{"id":19,"modified":"2013-02-07
        15:20:13","name":"Chormusik","parent":66,"self":"\/1\/sale\/genre\/19","references":[]}],"location":[{"id":72553,"modified":"2019-03-08
        12:46:58","name":"Propsteikirche","formatted":"Propsteikirche - An St. Marien
        1, 47906 Kempen","venueId":42530,"self":"\/1\/sale\/location\/72553","references":[]}],"venue":[{"id":42530,"modified":"2019-03-08
        12:46:58","name":"Propsteikirche","street":"An St. Marien 1","zipcode":"47906","city":"Kempen","country":"DE","latitude":0,"longitude":0,"formatted":"An
        St. Marien 1, 47906 Kempen","self":"\/1\/sale\/event\/1255865\/venue\/42530","references":[]}],"organizer":[{"id":16260,"modified":"2019-02-27
        11:10:12","name":"Stadt Kempen","self":"\/1\/sale\/organizer\/16260","references":[]}],"video":null,"image":[{"id":125586500,"type":1,"hash":"d5a3d3db146ddcc3cb1e36d0e544e3d620e64dc2","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/event\/detailEvent_1255865.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":"1d207fbd454ce8ca9080a357c80be793be2dbb2d","thumbnail_url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/event\/thumbnail_1255865.jpg","self":"\/1\/sale\/image\/125586500","references":[]},{"id":125586501,"type":2,"hash":"6de43a03cb08e0ec364d636e373cdde118e4d28e","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/event\/slideEvent_1255865_0.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":null,"thumbnail_url":null,"self":"\/1\/sale\/image\/125586501","references":[]}]}},{"id":1306355,"modified":"2019-03-11
        11:59:14","isTestEvent":false,"bookable":true,"bookableinfo":null,"salesstatus":2,"salesstart":null,"discountinfo":"Erm\u00e4\u00dfigungen
        gelten f\u00fcr: Sch\u00fcler, Studenten, Zivildienst- und FSJ-Leistende,
        Schwerbehinderte, Sozialhilfeempf\u00e4nger, Arbeitslose, Rentner und Berlinpass
        Besitzer.\r\nErm\u00e4\u00dfigungsnachweis muss bitte an der Kasse vorgezeigt
        werden!\r\n\r\nRollstuhlpl\u00e4tze bzw. freie Begleitkarten bitte telefonisch
        unter 030 755 030 buchen.","discountAvailable":true,"additionalInformation":"Kassen\u00f6ffnung
        um 19:00 Uhr","name":"M\u00e4nner-Minne und G\u00e4ste - Let\u00b4s Do It
        \u2013 Let\u00b4s Fall In Love","description":"M\u00e4nner-Minne singt Cole
        Porter\r\nIm neuen Programm von M\u00e4nner-Minne dreht sich alles um den
        amerikanischen Songwriter und Texter Cole Porter. Mal ehrlich: Wer k\u00f6nnte
        drei Songs von ihm beim Namen nennen? Und doch wird jeder im Lauf des Konzerts
        immer mal wieder sagen: \u201eDas kenne ich doch! Und das ist auch von ihm?\u201c
        Cole Porter hat wunderbare Evergreens im \u00dcberfluss geschrieben, darum
        gibt es neben (\u00fcberraschend) bekannten Melodien auch viel Neues zu entdecken.\r\nSongs
        wie Let\u00b4s Do It, Begin the Beguine, Night and Day, Ev\u00b4ry Time We
        Say Goodbye haben aus Cole Porter (1891-1964) schon zu Lebzeiten eine Legende
        gemacht. Durch die Interpretationen von Fred Astaire, Ella Fitzgerald und
        Hildegard Knef wurden sie unsterblich.\r\nGehen Sie mit M\u00e4nner-Minne
        auf eine musikalische Reise: Anything Goes! \r\n\r\nVoces Gaudii ist der erste
        Chor f\u00fcr LGBTQ* und ihre Freund*innen in Polen. Sein lateinischer Name
        steht f\u00fcr Stimmen der Freude, aber auch Gay Voices. Seit der Gr\u00fcndung
        2014 hat der Chor bereits mehrere Dutzend Konzerte in Polen und im Ausland
        gegeben. Voces Gaudii sieht seine Aufgabe darin, den Menschen aus der LGBTQ*-Community
        einen sicheren Raum zu schaffen, in dem sie ihr k\u00fcnstlerisches Potenzial
        verwirklichen k\u00f6nnen. Zudem will der Chor den Bed\u00fcrfnissen der Community
        Rechnung tragen und mit Hilfe der Musik Br\u00fccken in die breite Gesellschaft
        hinein bauen.\r\nDer Chor trat zum ersten Mal zum Internationalen Coming-Out-Tag
        im Oktober 2014 in den Stra\u00dfen Warschaus auf. Seitdem singt er bei \u00f6ffentlichen
        und privaten Veranstaltungen: bei Verlobungsfeiern und CSD-Demonstrationen,
        bei Mahnwachen zum Internationalen Tag gegen Homo- und Transphobie (IDAHO)
        und bei Kundgebungen f\u00fcr Migranten.\r\nIm letzten Jahr war Voces Gaudii
        gleich zweimal in Deutschland, im Mai zum Festival Various Voices in M\u00fcnchen
        und im Dezember zu Konzerten in K\u00f6ln. Musikalischer Leiter des derzeit
        aus rund 30 S\u00e4nger*innen bestehenden Chors ist sein Gr\u00fcnder Misha
        Cherniak.\r\n\r\n\r\nhttp:\/\/www.maenner-minne.de\/\r\nhttps:\/\/voces.pl\/","artist":null,"showDateTime":1,"startdate":"2019-03-22","starttime":"20:00","enddate":null,"endtime":null,"duration":0,"originallyDateTime":null,"distance":null,"publicSaleUrl":"https:\/\/www.reservix.de","affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/event\/1306355","canonicalUrl":"https:\/\/www.reservix.de\/tickets-maenner-minne-und-gaeste-lets-do-it-lets-fall-in-love-in-berlin-ufafabrik-theatersaal-am-22-3-2019\/e1306355","minPrice":18.6,"maxPrice":18.6,"minPriceMediaPartner":null,"delivery":10,"planzone":null,"eventSeasonMode":0,"reservationMode":3,"requiredTicketOptionsAvailable":false,"comboTicketOptionsAvailable":false,"vat":2,"zipCodeRequirement":null,"organizerEventReference":null,"videoId":null,"publicOrganizerName":"Internationales
        Kultur Centrum ufaFabrik e.V.","publicOrganizerAddress":"Viktoriastra\u00dfe
        10-18, 12105 Berlin, Deutschland","self":"\/1\/sale\/event\/1306355","references":{"eventgroup":[{"id":261517,"modified":"2019-03-11
        12:00:18","name":"M\u00e4nner-Minne und G\u00e4ste","description":"M\u00e4nner-Minne
        singt Cole Porter\r\nIm neuen Programm von M\u00e4nner-Minne dreht sich alles
        um den amerikanischen Songwriter und Texter Cole Porter. Mal ehrlich: Wer
        k\u00f6nnte drei Songs von ihm beim Namen nennen? Und doch wird jeder im Lauf
        des Konzerts immer mal wieder sagen: \u201eDas kenne ich doch! Und das ist
        auch von ihm?\u201c Cole Porter hat wunderbare Evergreens im \u00dcberfluss
        geschrieben, darum gibt es neben (\u00fcberraschend) bekannten Melodien auch
        viel Neues zu entdecken.\r\nSongs wie Let\u00b4s Do It, Begin the Beguine,
        Night and Day, Ev\u00b4ry Time We Say Goodbye haben aus Cole Porter (1891-1964)
        schon zu Lebzeiten eine Legende gemacht. Durch die Interpretationen von Fred
        Astaire, Ella Fitzgerald und Hildegard Knef wurden sie unsterblich.\r\nGehen
        Sie mit M\u00e4nner-Minne auf eine musikalische Reise: Anything Goes! \r\n\r\nVoces
        Gaudii ist der erste Chor f\u00fcr LGBTQ* und ihre Freund*innen in Polen.
        Sein lateinischer Name steht f\u00fcr Stimmen der Freude, aber auch Gay Voices.
        Seit der Gr\u00fcndung 2014 hat der Chor bereits mehrere Dutzend Konzerte
        in Polen und im Ausland gegeben. Voces Gaudii sieht seine Aufgabe darin, den
        Menschen aus der LGBTQ*-Community einen sicheren Raum zu schaffen, in dem
        sie ihr k\u00fcnstlerisches Potenzial verwirklichen k\u00f6nnen. Zudem will
        der Chor den Bed\u00fcrfnissen der Community Rechnung tragen und mit Hilfe
        der Musik Br\u00fccken in die breite Gesellschaft hinein bauen.\r\nDer Chor
        trat zum ersten Mal zum Internationalen Coming-Out-Tag im Oktober 2014 in
        den Stra\u00dfen Warschaus auf. Seitdem singt er bei \u00f6ffentlichen und
        privaten Veranstaltungen: bei Verlobungsfeiern und CSD-Demonstrationen, bei
        Mahnwachen zum Internationalen Tag gegen Homo- und Transphobie (IDAHO) und
        bei Kundgebungen f\u00fcr Migranten.\r\nIm letzten Jahr war Voces Gaudii gleich
        zweimal in Deutschland, im Mai zum Festival Various Voices in M\u00fcnchen
        und im Dezember zu Konzerten in K\u00f6ln. Musikalischer Leiter des derzeit
        aus rund 30 S\u00e4nger*innen bestehenden Chors ist sein Gr\u00fcnder Misha
        Cherniak.\r\n\r\n\r\nhttp:\/\/www.maenner-minne.de\/\r\nhttps:\/\/voces.pl\/","type":1,"affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/group\/261517","self":"\/1\/sale\/eventgroup\/261517","references":[]}],"genre":[{"id":19,"modified":"2013-02-07
        15:20:13","name":"Chormusik","parent":66,"self":"\/1\/sale\/genre\/19","references":[]}],"location":[{"id":35127,"modified":"2019-03-03
        17:30:03","name":"ufaFabrik - Theatersaal","formatted":"ufaFabrik - Theatersaal
        - Viktoriastra\u00dfe 10-18, 12105 Berlin","venueId":16692,"self":"\/1\/sale\/location\/35127","references":[]}],"venue":[{"id":16692,"modified":"2018-12-03
        15:50:57","name":"ufaFabrik","street":"Viktoriastra\u00dfe 10-18","zipcode":"12105","city":"Berlin","country":"DE","latitude":52.4545,"longitude":13.3818,"formatted":"Viktoriastra\u00dfe
        10-18, 12105 Berlin","self":"\/1\/sale\/event\/1306355\/venue\/16692","references":[]}],"organizer":[{"id":14573,"modified":"2018-12-28
        16:21:02","name":"Internationales Kultur Centrum ufaFabrik e.V.","self":"\/1\/sale\/organizer\/14573","references":[]}],"video":null,"image":[{"id":130635500,"type":1,"hash":"88c4fb79d4e88736e4a6ad010357e09668d464e1","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/eventgroup\/detailGroup_261517.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":"cbf3fe8e7001e2808e605f866685ec779f30f90c","thumbnail_url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/eventgroup\/thumbnail_261517.jpg","self":"\/1\/sale\/image\/130635500","references":[]},{"id":130635501,"type":2,"hash":"afc71050b254466df67c6e6c547950a2b9607d7c","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/eventgroup\/slideGroup_261517_0.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":null,"thumbnail_url":null,"self":"\/1\/sale\/image\/130635501","references":[]}]}},{"id":1362961,"modified":"2019-03-11
        10:23:08","isTestEvent":false,"bookable":true,"bookableinfo":null,"salesstatus":2,"salesstart":null,"discountinfo":"Die
        Erm\u00e4\u00dfigung (1) gilt f\u00fcr Auszubildende, Inhaber Dresdenpass,
        Inhaber Ehrenamtspass, Sch\u00fcler\r\nStudenten und Schwerbehinderte ab 80
        Prozent\r\nDie Erm\u00e4\u00dfigung (U25) gilt f\u00fcr alle Personen unter
        25 Jahre\r\nTickets f\u00fcr Schwerbehinderte unter deren Begleitperson sind
        nur \u00fcber den Veranstalter unter der Telefonnummer 03513161715 oder der
        Email Adresse tickets@singakademie-dresden.de erh\u00e4ltlich.","discountAvailable":true,"additionalInformation":"Einlass:
        16:00 Uhr","name":"Johann Sebastian Bach - Johannespassion BWV 245","description":"Friederike
        Beykirch, Sopran\r\nAnnekathrin Laabs, Alt\r\nFalk Hoffmann, Tenor\r\nJonas
        Finger, Tenor (Evangelist)\r\nJakob Kunath, Bass\r\nSinhu Kim, Bass (Christus)\r\n\r\nKammerchor
        der Singakademie Dresden\r\nKammerchor des Pestalozzi-Gymnasiums Heidenau\r\n\r\nEnsemble
        Charpentier der Elbland Philharmonie Sachsen\r\n\r\nLeitung: Ekkehard Klemm
        | Max R\u00f6ber\r\n\r\nDie Passionen von Bach sind singul\u00e4re Werke und
        gewisserma\u00dfen Bestandteil des immateriellen Weltkulturerbes. Jedoch haben
        wir es, wie Hans Blumenberg hinsichtlich der Matth\u00e4us-Passion schreibt,
        mit dem Anachronismus einer Versp\u00e4tung zu tun, dass die St\u00fccke \u201eden
        H\u00f6hepunkt ihrer Verbreitung und [die] Vielfalt ihrer Auffassungen und
        Auff\u00fchrungen in einer ihren Inhalten entfremdeten Zeit erreicht.\u201c
        Blumenberg versucht, den Blick auf das H\u00f6ren zu richten, auf den Horizont
        der Zeitgenossen, die das Werk aufnehmen.\r\n\r\nEinen besseren Ansatz kann
        es f\u00fcr die geplante Auff\u00fchrung nicht geben. Mit dem Kammerchor der
        Singakademie und dem Ensemble Charpentier der Elbland Philharmonie Sachsen
        als Basis wird das St\u00fcck gemeinsam mit den Jugendlichen des Kammerchors
        des Pestalozzi-Gymnasiums Heidenau musiziert, der bereits im vergangenen Jahr
        mit der Singakademie aufgetreten ist. In einer Auff\u00fchrung mit historischem
        Instrumentarium lernen die Jugendlichen damit ein St\u00fcck ihrer eigenen
        Kulturgeschichte intensiv und \u201evon innen heraus\u201c kennen. Aus\u00fcbendes
        Musizieren und kulturelle Vermittlung gehen dabei eine Synthese ein.","artist":"Kammerchor
        der Singakademie Dresden","showDateTime":1,"startdate":"2019-03-23","starttime":"17:00","enddate":null,"endtime":null,"duration":0,"originallyDateTime":null,"distance":null,"publicSaleUrl":"https:\/\/www.reservix.de","affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/event\/1362961","canonicalUrl":"https:\/\/www.reservix.de\/tickets-johann-sebastian-bach-johannespassion-bwv-245-in-dresden-lukaskirche-dresden-am-23-3-2019\/e1362961","minPrice":23.2,"maxPrice":23.2,"minPriceMediaPartner":null,"delivery":10,"planzone":null,"eventSeasonMode":0,"reservationMode":3,"requiredTicketOptionsAvailable":false,"comboTicketOptionsAvailable":false,"vat":2,"zipCodeRequirement":null,"organizerEventReference":null,"videoId":null,"publicOrganizerName":"Singakademie
        Dresden e.V.","publicOrganizerAddress":"Loschwitzer Stra\u00dfe 32, 01309
        Dresden, Deutschland","self":"\/1\/sale\/event\/1362961","references":{"eventgroup":[{"id":298422,"modified":"2019-03-11
        10:24:08","name":"Johann Sebastian Bach - Johannespassion BWV 245","description":"Friederike
        Beykirch, Sopran\r\nAnnekathrin Laabs, Alt\r\nFalk Hoffmann, Tenor\r\nJonas
        Finger, Tenor (Evangelist)\r\nJakob Kunath, Bass\r\nSinhu Kim, Bass (Christus)\r\n\r\nKammerchor
        der Singakademie Dresden\r\nKammerchor des Pestalozzi-Gymnasiums Heidenau\r\n\r\nEnsemble
        Charpentier der Elbland Philharmonie Sachsen\r\n\r\nLeitung: Ekkehard Klemm
        | Max R\u00f6ber\r\n\r\nDie Passionen von Bach sind singul\u00e4re Werke und
        gewisserma\u00dfen Bestandteil des immateriellen Weltkulturerbes. Jedoch haben
        wir es, wie Hans Blumenberg hinsichtlich der Matth\u00e4us-Passion schreibt,
        mit dem Anachronismus einer Versp\u00e4tung zu tun, dass die St\u00fccke \u201eden
        H\u00f6hepunkt ihrer Verbreitung und [die] Vielfalt ihrer Auffassungen und
        Auff\u00fchrungen in einer ihren Inhalten entfremdeten Zeit erreicht.\u201c
        Blumenberg versucht, den Blick auf das H\u00f6ren zu richten, auf den Horizont
        der Zeitgenossen, die das Werk aufnehmen.\r\n\r\nEinen besseren Ansatz kann
        es f\u00fcr die geplante Auff\u00fchrung nicht geben. Mit dem Kammerchor der
        Singakademie und dem Ensemble Charpentier der Elbland Philharmonie Sachsen
        als Basis wird das St\u00fcck gemeinsam mit den Jugendlichen des Kammerchors
        des Pestalozzi-Gymnasiums Heidenau musiziert, der bereits im vergangenen Jahr
        mit der Singakademie aufgetreten ist. In einer Auff\u00fchrung mit historischem
        Instrumentarium lernen die Jugendlichen damit ein St\u00fcck ihrer eigenen
        Kulturgeschichte intensiv und \u201evon innen heraus\u201c kennen. Aus\u00fcbendes
        Musizieren und kulturelle Vermittlung gehen dabei eine Synthese ein.","type":1,"affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/group\/298422","self":"\/1\/sale\/eventgroup\/298422","references":[]}],"genre":[{"id":19,"modified":"2013-02-07
        15:20:13","name":"Chormusik","parent":66,"self":"\/1\/sale\/genre\/19","references":[]}],"location":[{"id":28193,"modified":"2019-02-11
        11:18:14","name":"Lukaskirche Dresden","formatted":"Lukaskirche Dresden -
        Lukasplatz 1, 01069 Dresden","venueId":46,"self":"\/1\/sale\/location\/28193","references":[]}],"venue":[{"id":46,"modified":"2018-11-24
        10:45:58","name":"Lukaskirche Pfarramt","street":"Lukasplatz 1","zipcode":"01069","city":"Dresden","country":"DE","latitude":51.0316,"longitude":13.7346,"formatted":"Lukasplatz
        1, 01069 Dresden","self":"\/1\/sale\/event\/1362961\/venue\/46","references":[]}],"organizer":[{"id":274,"modified":"2018-11-21
        09:47:34","name":"Singakademie Dresden e.V.","self":"\/1\/sale\/organizer\/274","references":[]}],"video":null,"image":[{"id":136296100,"type":1,"hash":"6a2de30d2fc524a1bb705fe66efeb289fc7c0def","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/eventgroup\/detailGroup_298422.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":"2f1cec20da9752063b1c68912162273303e38725","thumbnail_url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/eventgroup\/thumbnail_298422.jpg","self":"\/1\/sale\/image\/136296100","references":[]},{"id":136296101,"type":2,"hash":"4bdcc813ca1d9bd98b78486d7693b09c53c6ae00","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/eventgroup\/slideGroup_298422_0.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":null,"thumbnail_url":null,"self":"\/1\/sale\/image\/136296101","references":[]}]}},{"id":1366062,"modified":"2019-03-11
        11:22:16","isTestEvent":false,"bookable":true,"bookableinfo":null,"salesstatus":2,"salesstart":null,"discountinfo":null,"discountAvailable":true,"additionalInformation":"Einlass
        ab 17.15 Uhr","name":"Jubil\u00e4umskonzert Otto-Hahn-Gymnasium","description":"Sopran:
        Theresa Sommer\r\nG\u00f6ttinger Sinfonie Orchester\r\nKonzertchor des Otto-Hahn-Gymnasiums-G\u00f6ttingen,\r\nG\u00f6ttinger
        Knabenchor,\r\nEhemalige S\u00e4nger beider Ch\u00f6re (Ensemble VokalArt)\r\n\r\nJ.
        Brahms: Fest- und Gedenkspr\u00fcche op.109,\r\nLennard Bernstein: Chichester
        Psalms, \r\nJohn Rutter: Magnificat\r\nSt. Jacobi, Jacobikirchhof 1, 37073
        G\u00f6ttingen","artist":"Leitung: Michael Krause","showDateTime":1,"startdate":"2019-03-23","starttime":"18:00","enddate":null,"endtime":null,"duration":0,"originallyDateTime":null,"distance":null,"publicSaleUrl":"https:\/\/www.reservix.de","affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/event\/1366062","canonicalUrl":"https:\/\/www.reservix.de\/tickets-jubilaeumskonzert-otto-hahn-gymnasium-in-goettingen-jacobikirche-am-23-3-2019\/e1366062","minPrice":10,"maxPrice":22,"minPriceMediaPartner":null,"delivery":10,"planzone":null,"eventSeasonMode":0,"reservationMode":0,"requiredTicketOptionsAvailable":false,"comboTicketOptionsAvailable":false,"vat":2,"zipCodeRequirement":null,"organizerEventReference":null,"videoId":null,"publicOrganizerName":"Otto-Hahn-Gymnasium
        G\u00f6ttingen","publicOrganizerAddress":"Carl-Zeiss-Stra\u00dfe 6, 37081
        G\u00f6ttingen, Deutschland","self":"\/1\/sale\/event\/1366062","references":{"eventgroup":[{"id":299268,"modified":"2019-03-11
        14:40:08","name":"Jubil\u00e4umskonzert Otto-Hahn-Gymnasium","description":"Sopran:
        Theresa Sommer\r\nG\u00f6ttinger Sinfonie Orchester\r\nKonzertchor des Otto-Hahn-Gymnasiums-G\u00f6ttingen,\r\nG\u00f6ttinger
        Knabenchor,\r\nEhemalige S\u00e4nger beider Ch\u00f6re (Ensemble VokalArt)\r\n\r\nJ.
        Brahms: Fest- und Gedenkspr\u00fcche op.109,\r\nLennard Bernstein: Chichester
        Psalms, \r\nJohn Rutter: Magnificat\r\nSt. Jacobi, Jacobikirchhof 1, 37073
        G\u00f6ttingen","type":1,"affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/group\/299268","self":"\/1\/sale\/eventgroup\/299268","references":[]}],"genre":[{"id":19,"modified":"2013-02-07
        15:20:13","name":"Chormusik","parent":66,"self":"\/1\/sale\/genre\/19","references":[]}],"location":[{"id":22954,"modified":"2019-02-03
        18:25:53","name":"Jacobikirche","formatted":"Jacobikirche - Jacobikirchhof
        4, 37073 G\u00f6ttingen","venueId":6936,"self":"\/1\/sale\/location\/22954","references":[]}],"venue":[{"id":6936,"modified":"2018-11-30
        12:54:47","name":"St. Jacobikirche G\u00f6ttingen","street":"Jacobikirchhof
        2","zipcode":"37073","city":"G\u00f6ttingen","country":"DE","latitude":51.5353,"longitude":9.93553,"formatted":"Jacobikirchhof
        2, 37073 G\u00f6ttingen","self":"\/1\/sale\/event\/1366062\/venue\/6936","references":[]}],"organizer":[{"id":21092,"modified":"2019-02-18
        11:46:13","name":"Otto-Hahn-Gymnasium G\u00f6ttingen","self":"\/1\/sale\/organizer\/21092","references":[]}],"video":null,"image":[{"id":136606200,"type":1,"hash":"c45aac0a751cf5d387c48a011b8ca4b508d8ce33","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/event\/detailEvent_1366062.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":"cd5d98991591612193b46fe1412028f6b45a3a59","thumbnail_url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/event\/thumbnail_1366062.jpg","self":"\/1\/sale\/image\/136606200","references":[]},{"id":136606201,"type":2,"hash":"6213153875ce765f2951c41c962ad492a5e1cb42","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/event\/slideEvent_1366062_0.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":null,"thumbnail_url":null,"self":"\/1\/sale\/image\/136606201","references":[]},{"id":136606202,"type":2,"hash":"6213153875ce765f2951c41c962ad492a5e1cb42","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/event\/slideEvent_1366062_1.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":null,"thumbnail_url":null,"self":"\/1\/sale\/image\/136606202","references":[]},{"id":136606203,"type":2,"hash":"2c338f24052768f397c204c0ccb36f0a2837dc37","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/event\/slideEvent_1366062_2.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":null,"thumbnail_url":null,"self":"\/1\/sale\/image\/136606203","references":[]},{"id":136606204,"type":2,"hash":"1f899a78b37c4cb7274938f7e6d3f83b839f9c0e","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/event\/slideEvent_1366062_3.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":null,"thumbnail_url":null,"self":"\/1\/sale\/image\/136606204","references":[]}]}},{"id":1348488,"modified":"2019-03-04
        18:26:06","isTestEvent":false,"bookable":true,"bookableinfo":null,"salesstatus":2,"salesstart":null,"discountinfo":"Erm\u00e4\u00dfigungsberechtigt
        sind: \r\nRollstuhlfahrer und deren Begleitperson\r\nStudenten\r\nnichtschulpflichtige
        Kinder und Sch\u00fcler sind nur in der 2 Kategorie zugelassen","discountAvailable":true,"additionalInformation":"Einlass
        18:30 Uhr","name":"Requiem - Theodore Gouvy \"Requiem\" op.70; Felix Mendelssohn
        Bartholdy \"Verleih und Frieden\" Wo05","description":"In das Jahr 2019 fallen
        die 200. Geburtstage von Clara Schumann, Jacques Offenbach und von Louis Th\u00e9odore
        Gouvy. \r\nW\u00e4hrend die Erstgenannten bekannt und im allgemeinen Konzertrepertoire
        vertreten sind, stellt Gouvy dort eine veritable Rarit\u00e4t dar \u2013 obwohl
        er zu Lebzeiten von seinen ber\u00fchmten Komponistenkollegen wie H. Berlioz
        oder J. Brahms hoch gesch\u00e4tzt wurde. F\u00fcr den Deutsch-Franz\u00f6sischen
        Chor ist dieser Komponist aufgrund seiner deutsch-franz\u00f6sischen Biographie
        und der traumhaft sch\u00f6nen Klangsprache ein Gl\u00fccksfall. Der Umstand,
        dass Gouvys musikalischer Ausdruck von F. Mendels- sohn Bartholdy inspiriert
        ist, gibt Anlass, das Requiem mit einem von seinen Werken abzurunden. \r\nDie
        Choralkantate Verleih uns Frieden gn\u00e4diglich nimmt einerseits die Bitte
        um Frieden und damit den Grundgedanken der deutsch-franz\u00f6sischen Ch\u00f6re
        auf und setzt andererseits ein Zeichen im Hinblick auf das Weltgeschehen.","artist":"Deutsch-Franz\u00f6sischer-Chor
        Freiburg","showDateTime":1,"startdate":"2019-03-23","starttime":"19:00","enddate":null,"endtime":null,"duration":90,"originallyDateTime":null,"distance":null,"publicSaleUrl":"https:\/\/www.reservix.de","affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/event\/1348488","canonicalUrl":"https:\/\/www.reservix.de\/tickets-requiem-theodore-gouvy-requiem-op70-felix-mendelssohn-bartholdy-verleih-und-frieden-wo05-in-freiburg-im-breisgau-herz-jesu-kirche-am-23-3-2019\/e1348488","minPrice":21,"maxPrice":25,"minPriceMediaPartner":null,"delivery":10,"planzone":null,"eventSeasonMode":0,"reservationMode":3,"requiredTicketOptionsAvailable":false,"comboTicketOptionsAvailable":false,"vat":2,"zipCodeRequirement":null,"organizerEventReference":null,"videoId":null,"publicOrganizerName":"Deutsch-Franz\u00f6sischer-Chor
        Freiburg","publicOrganizerAddress":"Wasenweiler Str. 18a, 79268 B\u00f6tzingen,
        Deutschland","self":"\/1\/sale\/event\/1348488","references":{"eventgroup":[{"id":295742,"modified":"2019-03-04
        18:26:23","name":"Requiem","description":"In das Jahr 2019 fallen die 200.
        Geburtstage von Clara Schumann, Jacques Offenbach und von Louis Th\u00e9odore
        Gouvy. \r\nW\u00e4hrend die Erstgenannten bekannt und im allgemeinen Konzertrepertoire
        vertreten sind, stellt Gouvy dort eine veritable Rarit\u00e4t dar \u2013 obwohl
        er zu Lebzeiten von seinen ber\u00fchmten Komponistenkollegen wie H. Berlioz
        oder J. Brahms hoch gesch\u00e4tzt wurde. F\u00fcr den Deutsch-Franz\u00f6sischen
        Chor ist dieser Komponist aufgrund seiner deutsch-franz\u00f6sischen Biographie
        und der traumhaft sch\u00f6nen Klangsprache ein Gl\u00fccksfall. Der Umstand,
        dass Gouvys musikalischer Ausdruck von F. Mendels- sohn Bartholdy inspiriert
        ist, gibt Anlass, das Requiem mit einem von seinen Werken abzurunden. \r\nDie
        Choralkantate Verleih uns Frieden gn\u00e4diglich nimmt einerseits die Bitte
        um Frieden und damit den Grundgedanken der deutsch-franz\u00f6sischen Ch\u00f6re
        auf und setzt andererseits ein Zeichen im Hinblick auf das Weltgeschehen.","type":1,"affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/group\/295742","self":"\/1\/sale\/eventgroup\/295742","references":[]}],"genre":[{"id":19,"modified":"2013-02-07
        15:20:13","name":"Chormusik","parent":66,"self":"\/1\/sale\/genre\/19","references":[]}],"location":[{"id":53401,"modified":"2019-01-16
        13:24:22","name":"Herz- Jesu- Kirche","formatted":"Herz- Jesu- Kirche - Eschholzstra\u00dfe
        74, 79115 Freiburg im Breisgau","venueId":673,"self":"\/1\/sale\/location\/53401","references":[]}],"venue":[{"id":673,"modified":"2018-09-01
        13:04:02","name":"Herz-Jesu-Kirche","street":"Eschholzstr. 74","zipcode":"79115","city":"Freiburg
        im Breisgau","country":"DE","latitude":47.9973,"longitude":7.83505,"formatted":"Eschholzstr.
        74, 79115 Freiburg im Breisgau","self":"\/1\/sale\/event\/1348488\/venue\/673","references":[]}],"organizer":[{"id":7207,"modified":"2019-01-16
        13:23:12","name":"Deutsch-Franz\u00f6sischer-Chor Freiburg","self":"\/1\/sale\/organizer\/7207","references":[]}],"video":null,"image":[{"id":134848800,"type":1,"hash":"29073f2772d5dfb3e0da07e6dbcd642eeafc22b5","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/eventgroup\/detailGroup_295742.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":"709f519f7f2e918f2665b2bf5aac9bc7d452604a","thumbnail_url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/eventgroup\/thumbnail_295742.jpg","self":"\/1\/sale\/image\/134848800","references":[]},{"id":134848801,"type":2,"hash":"cd6db93396b7f8870e4659d5d3aca0ab89f942d5","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/eventgroup\/slideGroup_295742_0.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":null,"thumbnail_url":null,"self":"\/1\/sale\/image\/134848801","references":[]}]}},{"id":1369334,"modified":"2019-03-03
        23:07:06","isTestEvent":false,"bookable":true,"bookableinfo":null,"salesstatus":2,"salesstart":null,"discountinfo":"Erm\u00e4\u00dfigung
        gilt f\u00fcr Arbeitslose, Bundesfreiwilligendienstleistende, Schwerbehinderte
        und Rentner\r\n\r\nStudenten zahlen 5,00 \u20ac an der Abendkasse.\r\n\r\nKinder
        und Jugendliche bis 18 Jahre haben freien Eintritt ohne Sitzplatzanspruch.","discountAvailable":true,"additionalInformation":"Einlass
        18:00 Uhr","name":"Chansons francaises - Franz\u00f6sische Chorlieder und
        Klaviermusik","description":"Der Heidelberger Madrigalchor begr\u00fc\u00dft
        sein Publikum im neuen Konzertjahr mit franz\u00f6sischen Chor- und Klavierwerken
        aus Renaissance, Impressionismus und Moderne und l\u00e4dt dazu sehr herzlich
        ein zum aktuellen Programm \u201eChansons fran\u00e7aises\u201c, das am Samstag,
        23. M\u00e4rz 2019, um 19.00 Uhr in der Providenzkirche zu h\u00f6ren sein
        wird. Zur gro\u00dfen Freude der Chors\u00e4ngerinnen und -s\u00e4nger konnte
        ab Dezember 2018 Jan Wilke, Komponist und Lehrbeauftragter f\u00fcr Chorleitung
        an der Hochschule f\u00fcr Kirchenmusik Heidelberg, als Interimschorleiter
        gewonnen werden, der dieses Programm in wesentlichen Teilen konzipiert und
        sehr engagiert mit dem Chor erarbeitet hat. Zugleich verabschiedet sich der
        Heidelberger Madrigalchor mit dieser Hommage an die franz\u00f6sische Musik
        und Sprache von Virginie Auvray, die von 2012 bis 2018 Chorleiterin der traditionsreichen
        Stimmengemeinschaft war und an diesem Abend ebenfalls einen Teil der Leitung
        \u00fcbernehmen wird. \r\nMit Werken f\u00fcr Klavier zu vier H\u00e4nden
        von Gabriel Faur\u00e9, Claude Debussy und Maurice Ravel rundet das Klavierduo
        Bettina und Volker Konetschny das Programm ab.\r\nW\u00e4hrend sich das Publikum
        auf Perlen der Chormusik von Meistern wie Josquin Desprez, Lili Boulanger
        oder Francis Poulenc freuen darf, kommen jedoch auch nicht franz\u00f6sische
        Komponisten \u201ezu Wort\u201c wie Paul Hindemith (1895 \u2013 1963) und
        die beiden US-Amerikaner Morten Johannes Lauridsen (geb. 1943) und Philip
        Glass (geb. 1937), wobei letzterer zwei Jahre lang Sch\u00fcler bei Nadia
        Boulanger \u2013 der Schwester Lili Boulangers - in Paris war, was sein Schaffen
        wesentlich beeinflusste. \r\nVerbindendes Element aller Chorwerke ist hier
        die franz\u00f6sische Sprache, denn es handelt sich s\u00e4mtlich um Vertonungen
        franz\u00f6sischer Poesie oder von Gedichten und Liedtexten, die zuvor ins
        Franz\u00f6sische \u00fcbertragen wurden. So liegt etwa dem St\u00fcck Pierre
        de Soleil von Philip Glass ein Auszug des umfangreichen Gedichts Der Sonnenstein
        (span. Piedra del Sol) des mexikanischen Literaturnobelpreistr\u00e4gers Octavio
        Paz (1914-1998) zugrunde, das jedoch nicht im spanischen Original, sondern
        in franz\u00f6sischer \u00dcbersetzung vertont wurde. \r\nHindemith und Lauridsen
        wiederum widmen sich in ihren Vertonungen Gedichten in franz\u00f6sischer
        Sprache von Rainer Maria Rilke. F\u00fcr den deutschsprachigen Lyriker war
        Franz\u00f6sisch die erste Fremdsprache, die ihm seine Mutter bereits vor
        seiner Einschulung beizubringen begann, auch nannte sie ihn Ren\u00e9. Tats\u00e4chlich
        schuf Rilke in seinen letzten Lebensjahren zwischen 1923 und 1926 noch ein
        umfassendes lyrisches Werk in franz\u00f6sischer Sprache, das als bedeutender
        Teil seines Sp\u00e4twerks angesehen wird, wenngleich diese Gedichte dem deutschsprachigen
        Publikum teils weniger bekannt sein d\u00fcrften. \r\nHindemith vertonte in
        seinem Zyklus Six Chansons sechs Rilke-Gedichte \u00fcber Themen der Natur,
        von denen im aktuellen Programm zwei zu h\u00f6ren sein werden: La Biche (\u201adie
        Hirschkuh\u2018) und Verger (\u201aObstgarten\u2018).\r\nRilke war zeit seines
        Lebens ein gro\u00dfer Verehrer von Rosen und widmete ihnen zahlreiche Gedichte.
        Die Rosen in seinem Garten pflegte er eigenh\u00e4ndig, und selbst f\u00fcr
        seinen Grabstein verfasste er eigens folgenden Vers: \u201eRose, oh reiner
        Widerspruch, Lust,\/ Niemandes Schlaf zu sein unter soviel Lidern\u201c.\r\nMorten
        Lauridsen schuf mit seinen viel beachteten Rilke-Vertonungen Les Chansons
        des Roses einen Zyklus aus f\u00fcnf Werken, von denen der Heidelberger Madrigalchor
        bei diesem Konzert drei zu Geh\u00f6r bringen wird, darunter das wunderbare
        La Rose Compl\u00e8te. 2007 erhielt Morten Lauridsen die National Medal of
        Arts, die h\u00f6chste Auszeichnung, welche von der US-amerikanischen Regierung
        an K\u00fcnstler verliehen wird.\r\n\r\nAusf\u00fchrende:\r\n\r\nKlavierduo
        Bettina und Volker Konetschny\r\nHeidelberger Madrigalchor\r\n\r\nLeitung:
        Jan Wilke und Virginie Auvray\r\n\r\n\r\nWir w\u00fcrden uns freuen, Sie bei
        unserem Konzert begr\u00fc\u00dfen zu d\u00fcrfen und w\u00e4ren Ihnen dankbar,
        wenn Sie diese Informationen an m\u00f6gliche Interessenten weitergeben k\u00f6nnten.\r\nHinweis:
        Unsere Konzerte sind f\u00fcr Kinder und Jugendliche bis 18 Jahre kostenfrei.
        Studierende zahlen 5 \u20ac (2. Kategorie).\r\nFalls Sie weitere Informationen
        ben\u00f6tigen oder Karten reservieren m\u00f6chten, besuchen Sie unsere Homepage
        www.heidelberger-madrigalchor.de oder kontaktieren Sie uns per Telefon oder
        E-Mail.","artist":null,"showDateTime":1,"startdate":"2019-03-23","starttime":"19:00","enddate":null,"endtime":null,"duration":0,"originallyDateTime":null,"distance":null,"publicSaleUrl":"https:\/\/www.reservix.de","affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/event\/1369334","canonicalUrl":"https:\/\/www.reservix.de\/tickets-chansons-francaises-franzoesische-chorlieder-und-klaviermusik-in-heidelberg-providenzkirche-am-23-3-2019\/e1369334","minPrice":13.3,"maxPrice":16.5,"minPriceMediaPartner":null,"delivery":2,"planzone":null,"eventSeasonMode":0,"reservationMode":3,"requiredTicketOptionsAvailable":false,"comboTicketOptionsAvailable":false,"vat":2,"zipCodeRequirement":null,"organizerEventReference":null,"videoId":null,"publicOrganizerName":"Heidelberger
        Madrigalchor","publicOrganizerAddress":"Kleinschmidtstra\u00dfe 9, 69115 Heidelberg,
        Deutschland","self":"\/1\/sale\/event\/1369334","references":{"eventgroup":[{"id":300051,"modified":"2019-03-03
        23:08:05","name":"Chansons francaises","description":"Der Heidelberger Madrigalchor
        begr\u00fc\u00dft sein Publikum im neuen Konzertjahr mit franz\u00f6sischen
        Chor- und Klavierwerken aus Renaissance, Impressionismus und Moderne und l\u00e4dt
        dazu sehr herzlich ein zum aktuellen Programm \u201eChansons fran\u00e7aises\u201c,
        das am Samstag, 23. M\u00e4rz 2019, um 19.00 Uhr in der Providenzkirche zu
        h\u00f6ren sein wird. Zur gro\u00dfen Freude der Chors\u00e4ngerinnen und
        -s\u00e4nger konnte ab Dezember 2018 Jan Wilke, Komponist und Lehrbeauftragter
        f\u00fcr Chorleitung an der Hochschule f\u00fcr Kirchenmusik Heidelberg, als
        Interimschorleiter gewonnen werden, der dieses Programm in wesentlichen Teilen
        konzipiert und sehr engagiert mit dem Chor erarbeitet hat. Zugleich verabschiedet
        sich der Heidelberger Madrigalchor mit dieser Hommage an die franz\u00f6sische
        Musik und Sprache von Virginie Auvray, die von 2012 bis 2018 Chorleiterin
        der traditionsreichen Stimmengemeinschaft war und an diesem Abend ebenfalls
        einen Teil der Leitung \u00fcbernehmen wird. \r\nMit Werken f\u00fcr Klavier
        zu vier H\u00e4nden von Gabriel Faur\u00e9, Claude Debussy und Maurice Ravel
        rundet das Klavierduo Bettina und Volker Konetschny das Programm ab.\r\nW\u00e4hrend
        sich das Publikum auf Perlen der Chormusik von Meistern wie Josquin Desprez,
        Lili Boulanger oder Francis Poulenc freuen darf, kommen jedoch auch nicht
        franz\u00f6sische Komponisten \u201ezu Wort\u201c wie Paul Hindemith (1895
        \u2013 1963) und die beiden US-Amerikaner Morten Johannes Lauridsen (geb.
        1943) und Philip Glass (geb. 1937), wobei letzterer zwei Jahre lang Sch\u00fcler
        bei Nadia Boulanger \u2013 der Schwester Lili Boulangers - in Paris war, was
        sein Schaffen wesentlich beeinflusste. \r\nVerbindendes Element aller Chorwerke
        ist hier die franz\u00f6sische Sprache, denn es handelt sich s\u00e4mtlich
        um Vertonungen franz\u00f6sischer Poesie oder von Gedichten und Liedtexten,
        die zuvor ins Franz\u00f6sische \u00fcbertragen wurden. So liegt etwa dem
        St\u00fcck Pierre de Soleil von Philip Glass ein Auszug des umfangreichen
        Gedichts Der Sonnenstein (span. Piedra del Sol) des mexikanischen Literaturnobelpreistr\u00e4gers
        Octavio Paz (1914-1998) zugrunde, das jedoch nicht im spanischen Original,
        sondern in franz\u00f6sischer \u00dcbersetzung vertont wurde. \r\nHindemith
        und Lauridsen wiederum widmen sich in ihren Vertonungen Gedichten in franz\u00f6sischer
        Sprache von Rainer Maria Rilke. F\u00fcr den deutschsprachigen Lyriker war
        Franz\u00f6sisch die erste Fremdsprache, die ihm seine Mutter bereits vor
        seiner Einschulung beizubringen begann, auch nannte sie ihn Ren\u00e9. Tats\u00e4chlich
        schuf Rilke in seinen letzten Lebensjahren zwischen 1923 und 1926 noch ein
        umfassendes lyrisches Werk in franz\u00f6sischer Sprache, das als bedeutender
        Teil seines Sp\u00e4twerks angesehen wird, wenngleich diese Gedichte dem deutschsprachigen
        Publikum teils weniger bekannt sein d\u00fcrften. \r\nHindemith vertonte in
        seinem Zyklus Six Chansons sechs Rilke-Gedichte \u00fcber Themen der Natur,
        von denen im aktuellen Programm zwei zu h\u00f6ren sein werden: La Biche (\u201adie
        Hirschkuh\u2018) und Verger (\u201aObstgarten\u2018).\r\nRilke war zeit seines
        Lebens ein gro\u00dfer Verehrer von Rosen und widmete ihnen zahlreiche Gedichte.
        Die Rosen in seinem Garten pflegte er eigenh\u00e4ndig, und selbst f\u00fcr
        seinen Grabstein verfasste er eigens folgenden Vers: \u201eRose, oh reiner
        Widerspruch, Lust,\/ Niemandes Schlaf zu sein unter soviel Lidern\u201c.\r\nMorten
        Lauridsen schuf mit seinen viel beachteten Rilke-Vertonungen Les Chansons
        des Roses einen Zyklus aus f\u00fcnf Werken, von denen der Heidelberger Madrigalchor
        bei diesem Konzert drei zu Geh\u00f6r bringen wird, darunter das wunderbare
        La Rose Compl\u00e8te. 2007 erhielt Morten Lauridsen die National Medal of
        Arts, die h\u00f6chste Auszeichnung, welche von der US-amerikanischen Regierung
        an K\u00fcnstler verliehen wird.\r\n\r\nAusf\u00fchrende:\r\n\r\nKlavierduo
        Bettina und Volker Konetschny\r\nHeidelberger Madrigalchor\r\n\r\nLeitung:
        Jan Wilke und Virginie Auvray\r\n\r\n\r\nWir w\u00fcrden uns freuen, Sie bei
        unserem Konzert begr\u00fc\u00dfen zu d\u00fcrfen und w\u00e4ren Ihnen dankbar,
        wenn Sie diese Informationen an m\u00f6gliche Interessenten weitergeben k\u00f6nnten.\r\nHinweis:
        Unsere Konzerte sind f\u00fcr Kinder und Jugendliche bis 18 Jahre kostenfrei.
        Studierende zahlen 5 \u20ac (2. Kategorie).\r\nFalls Sie weitere Informationen
        ben\u00f6tigen oder Karten reservieren m\u00f6chten, besuchen Sie unsere Homepage
        www.heidelberger-madrigalchor.de oder kontaktieren Sie uns per Telefon oder
        E-Mail.","type":1,"affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/group\/300051","self":"\/1\/sale\/eventgroup\/300051","references":[]}],"genre":[{"id":19,"modified":"2013-02-07
        15:20:13","name":"Chormusik","parent":66,"self":"\/1\/sale\/genre\/19","references":[]}],"location":[{"id":24078,"modified":"2019-02-25
        10:20:20","name":"Providenzkirche","formatted":"Providenzkirche - Hauptstra\u00dfe
        83, 69117 Heidelberg","venueId":1677,"self":"\/1\/sale\/location\/24078","references":[]}],"venue":[{"id":1677,"modified":"2018-12-03
        11:35:30","name":"Providenzkirche Heidelberg","street":"Hauptstra\u00dfe 90a","zipcode":"69117","city":"Heidelberg","country":"DE","latitude":49.4109,"longitude":8.7015,"formatted":"Hauptstra\u00dfe
        90a, 69117 Heidelberg","self":"\/1\/sale\/event\/1369334\/venue\/1677","references":[]}],"organizer":[{"id":3901,"modified":"2018-02-26
        10:08:28","name":"Heidelberger Madrigalchor","self":"\/1\/sale\/organizer\/3901","references":[]}],"video":null,"image":[{"id":136933400,"type":1,"hash":"22edbdbfcbaa44a80f0af246d1d796ba254e4be6","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/eventgroup\/detailGroup_300051.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":"69e4684f90c5e2ddda97d14dade097883fb8bfc2","thumbnail_url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/eventgroup\/thumbnail_300051.jpg","self":"\/1\/sale\/image\/136933400","references":[]},{"id":136933401,"type":2,"hash":"c5b7548cb8ee575accbd50bdc34020a47b370c07","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/eventgroup\/slideGroup_300051_0.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":null,"thumbnail_url":null,"self":"\/1\/sale\/image\/136933401","references":[]}]}},{"id":1373273,"modified":"2019-03-11
        11:40:34","isTestEvent":false,"bookable":true,"bookableinfo":null,"salesstatus":2,"salesstart":null,"discountinfo":"Erm\u00e4\u00dfigungen
        f\u00fcr Sch\u00fcler und Studenten, Auszubildende, Schwerbehinderte","discountAvailable":true,"additionalInformation":null,"name":"Das
        Unbekannte - Chorkonzert","description":"Konzert mit dem Kammerchor Hannover\r\nLeitung
        Stephan Doormann\r\nWerke von J. Brahms, R. Schumann, B. Bartok, J. M\u00e4ntyj\u00e4rvi","artist":"Kammerchor
        Hannover, Stephan Doormann","showDateTime":1,"startdate":"2019-03-23","starttime":"19:30","enddate":null,"endtime":null,"duration":90,"originallyDateTime":null,"distance":null,"publicSaleUrl":"https:\/\/www.reservix.de","affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/event\/1373273","canonicalUrl":"https:\/\/www.reservix.de\/tickets-das-unbekannte-chorkonzert-in-uelzen-st-marien-kirche-am-23-3-2019\/e1373273","minPrice":12,"maxPrice":14.2,"minPriceMediaPartner":null,"delivery":10,"planzone":null,"eventSeasonMode":0,"reservationMode":3,"requiredTicketOptionsAvailable":false,"comboTicketOptionsAvailable":false,"vat":2,"zipCodeRequirement":null,"organizerEventReference":null,"videoId":null,"publicOrganizerName":"Kirchengemeinde
        St. Marien Uelzen","publicOrganizerAddress":"Pastorenstr. 4a, 29525 Uelzen,
        Deutschland","self":"\/1\/sale\/event\/1373273","references":{"eventgroup":[{"id":300861,"modified":"2019-03-11
        11:42:15","name":"Das Unbekannte","description":"Konzert mit dem Kammerchor
        Hannover\r\nLeitung Stephan Doormann\r\nWerke von J. Brahms, R. Schumann,
        B. Bartok, J. M\u00e4ntyj\u00e4rvi","type":1,"affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/group\/300861","self":"\/1\/sale\/eventgroup\/300861","references":[]}],"genre":[{"id":19,"modified":"2013-02-07
        15:20:13","name":"Chormusik","parent":66,"self":"\/1\/sale\/genre\/19","references":[]}],"location":[{"id":5137,"modified":"2019-03-04
        07:54:29","name":"St.-Marien-Kirche","formatted":"St.-Marien-Kirche - Pastorenstr.
        2, 29525 Uelzen","venueId":8028,"self":"\/1\/sale\/location\/5137","references":[]}],"venue":[{"id":8028,"modified":"2018-03-05
        10:32:22","name":"St.-Marien-Kirche Uelzen","street":"Pastorenstra\u00dfe
        2","zipcode":"29525","city":"Uelzen","country":"DE","latitude":52.9649,"longitude":10.5588,"formatted":"Pastorenstra\u00dfe
        2, 29525 Uelzen","self":"\/1\/sale\/event\/1373273\/venue\/8028","references":[]}],"organizer":[{"id":3000,"modified":"2018-01-10
        10:39:12","name":"Kirchengemeinde St. Marien Uelzen","self":"\/1\/sale\/organizer\/3000","references":[]}],"video":null,"image":[{"id":137327300,"type":1,"hash":"2b893452c852c0ff657affecaf2377a48c1f5ce5","url":"https:\/\/static.reservix.de\/imgsys\/layout\/platzhalter-einzelevent-210x210-orange.jpg","isPlaceholder":true,"copyright":null,"thumbnail_hash":"ebd9b8b45fae557b1b044493314f9d38a9aeff06","thumbnail_url":"https:\/\/static.reservix.de\/imgsys\/layout\/reservix-placeholder.jpg","self":"\/1\/sale\/image\/137327300","references":[]}]}},{"id":1306356,"modified":"2019-03-09
        15:15:10","isTestEvent":false,"bookable":true,"bookableinfo":null,"salesstatus":2,"salesstart":null,"discountinfo":"Erm\u00e4\u00dfigungen
        gelten f\u00fcr: Sch\u00fcler, Studenten, Zivildienst- und FSJ-Leistende,
        Schwerbehinderte, Sozialhilfeempf\u00e4nger, Arbeitslose, Rentner und Berlinpass
        Besitzer.\r\nErm\u00e4\u00dfigungsnachweis muss bitte an der Kasse vorgezeigt
        werden!\r\n\r\nRollstuhlpl\u00e4tze bzw. freie Begleitkarten bitte telefonisch
        unter 030 755 030 buchen.","discountAvailable":true,"additionalInformation":"Kassen\u00f6ffnung
        um 19:00 Uhr","name":"M\u00e4nner-Minne und G\u00e4ste - Let\u00b4s Do It
        \u2013 Let\u00b4s Fall In Love","description":"M\u00e4nner-Minne singt Cole
        Porter\r\nIm neuen Programm von M\u00e4nner-Minne dreht sich alles um den
        amerikanischen Songwriter und Texter Cole Porter. Mal ehrlich: Wer k\u00f6nnte
        drei Songs von ihm beim Namen nennen? Und doch wird jeder im Lauf des Konzerts
        immer mal wieder sagen: \u201eDas kenne ich doch! Und das ist auch von ihm?\u201c
        Cole Porter hat wunderbare Evergreens im \u00dcberfluss geschrieben, darum
        gibt es neben (\u00fcberraschend) bekannten Melodien auch viel Neues zu entdecken.\r\nSongs
        wie Let\u00b4s Do It, Begin the Beguine, Night and Day, Ev\u00b4ry Time We
        Say Goodbye haben aus Cole Porter (1891-1964) schon zu Lebzeiten eine Legende
        gemacht. Durch die Interpretationen von Fred Astaire, Ella Fitzgerald und
        Hildegard Knef wurden sie unsterblich.\r\nGehen Sie mit M\u00e4nner-Minne
        auf eine musikalische Reise: Anything Goes! \r\n\r\nVoces Gaudii ist der erste
        Chor f\u00fcr LGBTQ* und ihre Freund*innen in Polen. Sein lateinischer Name
        steht f\u00fcr Stimmen der Freude, aber auch Gay Voices. Seit der Gr\u00fcndung
        2014 hat der Chor bereits mehrere Dutzend Konzerte in Polen und im Ausland
        gegeben. Voces Gaudii sieht seine Aufgabe darin, den Menschen aus der LGBTQ*-Community
        einen sicheren Raum zu schaffen, in dem sie ihr k\u00fcnstlerisches Potenzial
        verwirklichen k\u00f6nnen. Zudem will der Chor den Bed\u00fcrfnissen der Community
        Rechnung tragen und mit Hilfe der Musik Br\u00fccken in die breite Gesellschaft
        hinein bauen.\r\nDer Chor trat zum ersten Mal zum Internationalen Coming-Out-Tag
        im Oktober 2014 in den Stra\u00dfen Warschaus auf. Seitdem singt er bei \u00f6ffentlichen
        und privaten Veranstaltungen: bei Verlobungsfeiern und CSD-Demonstrationen,
        bei Mahnwachen zum Internationalen Tag gegen Homo- und Transphobie (IDAHO)
        und bei Kundgebungen f\u00fcr Migranten.\r\nIm letzten Jahr war Voces Gaudii
        gleich zweimal in Deutschland, im Mai zum Festival Various Voices in M\u00fcnchen
        und im Dezember zu Konzerten in K\u00f6ln. Musikalischer Leiter des derzeit
        aus rund 30 S\u00e4nger*innen bestehenden Chors ist sein Gr\u00fcnder Misha
        Cherniak.\r\n\r\n\r\nhttp:\/\/www.maenner-minne.de\/\r\nhttps:\/\/voces.pl\/","artist":null,"showDateTime":1,"startdate":"2019-03-23","starttime":"20:00","enddate":null,"endtime":null,"duration":0,"originallyDateTime":null,"distance":null,"publicSaleUrl":"https:\/\/www.reservix.de","affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/event\/1306356","canonicalUrl":"https:\/\/www.reservix.de\/tickets-maenner-minne-und-gaeste-lets-do-it-lets-fall-in-love-in-berlin-ufafabrik-theatersaal-am-23-3-2019\/e1306356","minPrice":18.6,"maxPrice":18.6,"minPriceMediaPartner":null,"delivery":10,"planzone":null,"eventSeasonMode":0,"reservationMode":3,"requiredTicketOptionsAvailable":false,"comboTicketOptionsAvailable":false,"vat":2,"zipCodeRequirement":null,"organizerEventReference":null,"videoId":null,"publicOrganizerName":"Internationales
        Kultur Centrum ufaFabrik e.V.","publicOrganizerAddress":"Viktoriastra\u00dfe
        10-18, 12105 Berlin, Deutschland","self":"\/1\/sale\/event\/1306356","references":{"eventgroup":[{"id":261517,"modified":"2019-03-11
        12:00:18","name":"M\u00e4nner-Minne und G\u00e4ste","description":"M\u00e4nner-Minne
        singt Cole Porter\r\nIm neuen Programm von M\u00e4nner-Minne dreht sich alles
        um den amerikanischen Songwriter und Texter Cole Porter. Mal ehrlich: Wer
        k\u00f6nnte drei Songs von ihm beim Namen nennen? Und doch wird jeder im Lauf
        des Konzerts immer mal wieder sagen: \u201eDas kenne ich doch! Und das ist
        auch von ihm?\u201c Cole Porter hat wunderbare Evergreens im \u00dcberfluss
        geschrieben, darum gibt es neben (\u00fcberraschend) bekannten Melodien auch
        viel Neues zu entdecken.\r\nSongs wie Let\u00b4s Do It, Begin the Beguine,
        Night and Day, Ev\u00b4ry Time We Say Goodbye haben aus Cole Porter (1891-1964)
        schon zu Lebzeiten eine Legende gemacht. Durch die Interpretationen von Fred
        Astaire, Ella Fitzgerald und Hildegard Knef wurden sie unsterblich.\r\nGehen
        Sie mit M\u00e4nner-Minne auf eine musikalische Reise: Anything Goes! \r\n\r\nVoces
        Gaudii ist der erste Chor f\u00fcr LGBTQ* und ihre Freund*innen in Polen.
        Sein lateinischer Name steht f\u00fcr Stimmen der Freude, aber auch Gay Voices.
        Seit der Gr\u00fcndung 2014 hat der Chor bereits mehrere Dutzend Konzerte
        in Polen und im Ausland gegeben. Voces Gaudii sieht seine Aufgabe darin, den
        Menschen aus der LGBTQ*-Community einen sicheren Raum zu schaffen, in dem
        sie ihr k\u00fcnstlerisches Potenzial verwirklichen k\u00f6nnen. Zudem will
        der Chor den Bed\u00fcrfnissen der Community Rechnung tragen und mit Hilfe
        der Musik Br\u00fccken in die breite Gesellschaft hinein bauen.\r\nDer Chor
        trat zum ersten Mal zum Internationalen Coming-Out-Tag im Oktober 2014 in
        den Stra\u00dfen Warschaus auf. Seitdem singt er bei \u00f6ffentlichen und
        privaten Veranstaltungen: bei Verlobungsfeiern und CSD-Demonstrationen, bei
        Mahnwachen zum Internationalen Tag gegen Homo- und Transphobie (IDAHO) und
        bei Kundgebungen f\u00fcr Migranten.\r\nIm letzten Jahr war Voces Gaudii gleich
        zweimal in Deutschland, im Mai zum Festival Various Voices in M\u00fcnchen
        und im Dezember zu Konzerten in K\u00f6ln. Musikalischer Leiter des derzeit
        aus rund 30 S\u00e4nger*innen bestehenden Chors ist sein Gr\u00fcnder Misha
        Cherniak.\r\n\r\n\r\nhttp:\/\/www.maenner-minne.de\/\r\nhttps:\/\/voces.pl\/","type":1,"affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/group\/261517","self":"\/1\/sale\/eventgroup\/261517","references":[]}],"genre":[{"id":19,"modified":"2013-02-07
        15:20:13","name":"Chormusik","parent":66,"self":"\/1\/sale\/genre\/19","references":[]}],"location":[{"id":35127,"modified":"2019-03-03
        17:30:03","name":"ufaFabrik - Theatersaal","formatted":"ufaFabrik - Theatersaal
        - Viktoriastra\u00dfe 10-18, 12105 Berlin","venueId":16692,"self":"\/1\/sale\/location\/35127","references":[]}],"venue":[{"id":16692,"modified":"2018-12-03
        15:50:57","name":"ufaFabrik","street":"Viktoriastra\u00dfe 10-18","zipcode":"12105","city":"Berlin","country":"DE","latitude":52.4545,"longitude":13.3818,"formatted":"Viktoriastra\u00dfe
        10-18, 12105 Berlin","self":"\/1\/sale\/event\/1306356\/venue\/16692","references":[]}],"organizer":[{"id":14573,"modified":"2018-12-28
        16:21:02","name":"Internationales Kultur Centrum ufaFabrik e.V.","self":"\/1\/sale\/organizer\/14573","references":[]}],"video":null,"image":[{"id":130635600,"type":1,"hash":"88c4fb79d4e88736e4a6ad010357e09668d464e1","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/eventgroup\/detailGroup_261517.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":"cbf3fe8e7001e2808e605f866685ec779f30f90c","thumbnail_url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/eventgroup\/thumbnail_261517.jpg","self":"\/1\/sale\/image\/130635600","references":[]},{"id":130635601,"type":2,"hash":"afc71050b254466df67c6e6c547950a2b9607d7c","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/eventgroup\/slideGroup_261517_0.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":null,"thumbnail_url":null,"self":"\/1\/sale\/image\/130635601","references":[]}]}},{"id":1202083,"modified":"2019-03-11
        10:54:15","isTestEvent":false,"bookable":true,"bookableinfo":null,"salesstatus":2,"salesstart":null,"discountinfo":null,"discountAvailable":false,"additionalInformation":"Einlass:
        10:30 Uhr","name":"Chorteam 2000","description":"Traditionen sind meist etwas
        Sch\u00f6nes, erst recht, wenn sie mit einem Schuss Moderne gew\u00fcrzt sind.
        Das Matineekonzert des Chorteam 2000 auf Burg Stettenfels ist so eine liebgewordene
        Tradition, die die S\u00e4ngerinnen und S\u00e4nger mit ihrem Publikum verbindet.
        Auch dieses Jahr erwartet die Zuh\u00f6rer wieder ein abwechslungsreiches
        Programm von bekannten Welthits \u00fcber deutschen Pop bis hin zur Klassik
        in fast schon intimer Atmosph\u00e4re. Ganz nah k\u00f6nnen sie dabei sein,
        wenn der meist f\u00fcnfstimmige Chorgesang so manches au\u00dfergew\u00f6hnliche
        Arrangement aus der Feder von Chorleiter Siegfried Liebl erklingen l\u00e4sst.
        Ohne gro\u00dfe Verst\u00e4rker, ganz pur, kommen Stimmen, Ausdruck und Choreografie
        besonders gut zur Geltung. Das Publikum kann sich entspannt zur\u00fcck lehnen
        und einfach \u00fcberraschen lassen, wie das Chorteam 2000 dieser Tradition
        die besondere W\u00fcrze verleiht.","artist":null,"showDateTime":1,"startdate":"2019-03-24","starttime":"11:00","enddate":null,"endtime":null,"duration":0,"originallyDateTime":null,"distance":null,"publicSaleUrl":"https:\/\/www.reservix.de","affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/event\/1202083","canonicalUrl":"https:\/\/www.reservix.de\/tickets-chorteam-2000-in-untergruppenbach-burg-stettenfels-fuggersaal-am-24-3-2019\/e1202083","minPrice":13,"maxPrice":13,"minPriceMediaPartner":null,"delivery":2,"planzone":null,"eventSeasonMode":0,"reservationMode":3,"requiredTicketOptionsAvailable":false,"comboTicketOptionsAvailable":false,"vat":1,"zipCodeRequirement":null,"organizerEventReference":null,"videoId":null,"publicOrganizerName":"Burg
        Stettenfels GmbH","publicOrganizerAddress":"Burg Stettenfels 4, 74199 Untergruppenbach,
        Deutschland","self":"\/1\/sale\/event\/1202083","references":{"eventgroup":[{"id":267250,"modified":"2019-03-11
        12:59:13","name":"Saison 2019","description":null,"type":4,"affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/group\/267250","self":"\/1\/sale\/eventgroup\/267250","references":[]}],"genre":[{"id":19,"modified":"2013-02-07
        15:20:13","name":"Chormusik","parent":66,"self":"\/1\/sale\/genre\/19","references":[]}],"location":[{"id":15456,"modified":"2019-02-19
        14:26:19","name":"Burg Stettenfels - Fuggersaal","formatted":"Burg Stettenfels
        - Fuggersaal - Stettenfels 4, 74199 Untergruppenbach","venueId":8741,"self":"\/1\/sale\/location\/15456","references":[]}],"venue":[{"id":8741,"modified":"2018-12-01
        13:52:00","name":"Burg Stettenfels","street":"Burg Stettenfels 4","zipcode":"74199","city":"Untergruppenbach","country":"DE","latitude":49.0906,"longitude":9.28141,"formatted":"Burg
        Stettenfels 4, 74199 Untergruppenbach","self":"\/1\/sale\/event\/1202083\/venue\/8741","references":[]}],"organizer":[{"id":5975,"modified":"2017-09-22
        15:57:10","name":"Burg Stettenfels GmbH","self":"\/1\/sale\/organizer\/5975","references":[]}],"video":null,"image":[{"id":120208300,"type":1,"hash":"1eba137d39605ad51d672f246f7d0b40d47cae42","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/event\/detailEvent_1202083.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":"ce1fcecda56757e33b67cefd4658efb829fdcf36","thumbnail_url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/event\/thumbnail_1202083.jpg","self":"\/1\/sale\/image\/120208300","references":[]},{"id":120208301,"type":2,"hash":"6a0531e5457a9b48081dc4dc21c94cd85dce4f9b","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/event\/slideEvent_1202083_0.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":null,"thumbnail_url":null,"self":"\/1\/sale\/image\/120208301","references":[]}]}},{"id":1362655,"modified":"2019-03-06
        15:49:37","isTestEvent":false,"bookable":true,"bookableinfo":null,"salesstatus":2,"salesstart":null,"discountinfo":"Die
        Erm\u00e4\u00dfigung (1) gilt f\u00fcr Auszubildende, Inhaber Dresdenpass,
        Inhaber Ehrenamtspass, Sch\u00fcler\r\nStudenten und Schwerbehinderte ab 80
        Prozent\r\nDie Erm\u00e4\u00dfigung (U25) gilt f\u00fcr alle Personen unter
        25 Jahre\r\nTickets f\u00fcr Schwerbehinderte unter deren Begleitperson sind
        nur \u00fcber den Veranstalter unter der Telefonnummer 03513161715 oder der
        Email Adresse tickets@singakademie-dresden.de erh\u00e4ltlich.","discountAvailable":true,"additionalInformation":"Einlass:
        16:00 Uhr","name":"Johann Sebastian Bach - Johannespassion BWV 245","description":"Friederike
        Beykirch, Sopran\r\nAnnekathrin Laabs, Alt\r\nFalk Hoffmann, Tenor\r\nJonas
        Finger, Tenor (Evangelist)\r\nJakob Kunath, Bass\r\nSinhu Kim, Bass (Christus)\r\n\r\nKammerchor
        der Singakademie Dresden\r\nKammerchor des Pestalozzi-Gymnasiums Heidenau\r\n\r\nEnsemble
        Charpentier der Elbland Philharmonie Sachsen\r\n\r\nLeitung: Ekkehard Klemm
        | Max R\u00f6ber\r\n\r\nDie Passionen von Bach sind singul\u00e4re Werke und
        gewisserma\u00dfen Bestandteil des immateriellen Weltkulturerbes. Jedoch haben
        wir es, wie Hans Blumenberg hinsichtlich der Matth\u00e4us-Passion schreibt,
        mit dem Anachronismus einer Versp\u00e4tung zu tun, dass die St\u00fccke \u201eden
        H\u00f6hepunkt ihrer Verbreitung und [die] Vielfalt ihrer Auffassungen und
        Auff\u00fchrungen in einer ihren Inhalten entfremdeten Zeit erreicht.\u201c
        Blumenberg versucht, den Blick auf das H\u00f6ren zu richten, auf den Horizont
        der Zeitgenossen, die das Werk aufnehmen.\r\n\r\nEinen besseren Ansatz kann
        es f\u00fcr die geplante Auff\u00fchrung nicht geben. Mit dem Kammerchor der
        Singakademie und dem Ensemble Charpentier der Elbland Philharmonie Sachsen
        als Basis wird das St\u00fcck gemeinsam mit den Jugendlichen des Kammerchors
        des Pestalozzi-Gymnasiums Heidenau musiziert, der bereits im vergangenen Jahr
        mit der Singakademie aufgetreten ist. In einer Auff\u00fchrung mit historischem
        Instrumentarium lernen die Jugendlichen damit ein St\u00fcck ihrer eigenen
        Kulturgeschichte intensiv und \u201evon innen heraus\u201c kennen. Aus\u00fcbendes
        Musizieren und kulturelle Vermittlung gehen dabei eine Synthese ein.","artist":"Singakademie
        Dresden","showDateTime":1,"startdate":"2019-03-24","starttime":"17:00","enddate":null,"endtime":null,"duration":0,"originallyDateTime":null,"distance":null,"publicSaleUrl":"https:\/\/www.reservix.de","affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/event\/1362655","canonicalUrl":"https:\/\/www.reservix.de\/tickets-johann-sebastian-bach-johannespassion-bwv-245-in-dohna-st-marienkirche-zu-dohna-am-24-3-2019\/e1362655","minPrice":15.5,"maxPrice":15.5,"minPriceMediaPartner":null,"delivery":10,"planzone":null,"eventSeasonMode":0,"reservationMode":3,"requiredTicketOptionsAvailable":false,"comboTicketOptionsAvailable":false,"vat":2,"zipCodeRequirement":null,"organizerEventReference":null,"videoId":null,"publicOrganizerName":"Singakademie
        Dresden e.V.","publicOrganizerAddress":"Loschwitzer Stra\u00dfe 32, 01309
        Dresden, Deutschland","self":"\/1\/sale\/event\/1362655","references":{"eventgroup":[{"id":298422,"modified":"2019-03-11
        10:24:08","name":"Johann Sebastian Bach - Johannespassion BWV 245","description":"Friederike
        Beykirch, Sopran\r\nAnnekathrin Laabs, Alt\r\nFalk Hoffmann, Tenor\r\nJonas
        Finger, Tenor (Evangelist)\r\nJakob Kunath, Bass\r\nSinhu Kim, Bass (Christus)\r\n\r\nKammerchor
        der Singakademie Dresden\r\nKammerchor des Pestalozzi-Gymnasiums Heidenau\r\n\r\nEnsemble
        Charpentier der Elbland Philharmonie Sachsen\r\n\r\nLeitung: Ekkehard Klemm
        | Max R\u00f6ber\r\n\r\nDie Passionen von Bach sind singul\u00e4re Werke und
        gewisserma\u00dfen Bestandteil des immateriellen Weltkulturerbes. Jedoch haben
        wir es, wie Hans Blumenberg hinsichtlich der Matth\u00e4us-Passion schreibt,
        mit dem Anachronismus einer Versp\u00e4tung zu tun, dass die St\u00fccke \u201eden
        H\u00f6hepunkt ihrer Verbreitung und [die] Vielfalt ihrer Auffassungen und
        Auff\u00fchrungen in einer ihren Inhalten entfremdeten Zeit erreicht.\u201c
        Blumenberg versucht, den Blick auf das H\u00f6ren zu richten, auf den Horizont
        der Zeitgenossen, die das Werk aufnehmen.\r\n\r\nEinen besseren Ansatz kann
        es f\u00fcr die geplante Auff\u00fchrung nicht geben. Mit dem Kammerchor der
        Singakademie und dem Ensemble Charpentier der Elbland Philharmonie Sachsen
        als Basis wird das St\u00fcck gemeinsam mit den Jugendlichen des Kammerchors
        des Pestalozzi-Gymnasiums Heidenau musiziert, der bereits im vergangenen Jahr
        mit der Singakademie aufgetreten ist. In einer Auff\u00fchrung mit historischem
        Instrumentarium lernen die Jugendlichen damit ein St\u00fcck ihrer eigenen
        Kulturgeschichte intensiv und \u201evon innen heraus\u201c kennen. Aus\u00fcbendes
        Musizieren und kulturelle Vermittlung gehen dabei eine Synthese ein.","type":1,"affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/group\/298422","self":"\/1\/sale\/eventgroup\/298422","references":[]}],"genre":[{"id":19,"modified":"2013-02-07
        15:20:13","name":"Chormusik","parent":66,"self":"\/1\/sale\/genre\/19","references":[]}],"location":[{"id":71925,"modified":"2019-02-08
        16:39:56","name":"St. Marienkirche zu Dohna","formatted":"St. Marienkirche
        zu Dohna - Pfarrstr. 1, 01809 Dohna","venueId":31768,"self":"\/1\/sale\/location\/71925","references":[]}],"venue":[{"id":31768,"modified":"2017-04-03
        10:13:40","name":"St. Marienkirche Dohna","street":"Pfarrstra\u00dfe 1","zipcode":"01809","city":"Dohna","country":"DE","latitude":50.9542,"longitude":13.8567,"formatted":"Pfarrstra\u00dfe
        1, 01809 Dohna","self":"\/1\/sale\/event\/1362655\/venue\/31768","references":[]}],"organizer":[{"id":274,"modified":"2018-11-21
        09:47:34","name":"Singakademie Dresden e.V.","self":"\/1\/sale\/organizer\/274","references":[]}],"video":null,"image":[{"id":136265500,"type":1,"hash":"6a2de30d2fc524a1bb705fe66efeb289fc7c0def","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/eventgroup\/detailGroup_298422.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":"2f1cec20da9752063b1c68912162273303e38725","thumbnail_url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/eventgroup\/thumbnail_298422.jpg","self":"\/1\/sale\/image\/136265500","references":[]},{"id":136265501,"type":2,"hash":"4bdcc813ca1d9bd98b78486d7693b09c53c6ae00","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/eventgroup\/slideGroup_298422_0.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":null,"thumbnail_url":null,"self":"\/1\/sale\/image\/136265501","references":[]}]}},{"id":1366063,"modified":"2019-03-11
        10:44:14","isTestEvent":false,"bookable":true,"bookableinfo":null,"salesstatus":2,"salesstart":null,"discountinfo":null,"discountAvailable":true,"additionalInformation":"Einlass
        ab 17.15 Uhr","name":"Jubil\u00e4umskonzert Otto-Hahn-Gymnasium","description":"Sopran:
        Theresa Sommer\r\nG\u00f6ttinger Sinfonie Orchester\r\nKonzertchor des Otto-Hahn-Gymnasiums-G\u00f6ttingen,\r\nG\u00f6ttinger
        Knabenchor,\r\nEhemalige S\u00e4nger beider Ch\u00f6re (Ensemble VokalArt)\r\n\r\nJ.
        Brahms: Fest- und Gedenkspr\u00fcche op.109,\r\nLennard Bernstein: Chichester
        Psalms, \r\nJohn Rutter: Magnificat\r\nSt. Jacobi, Jacobikirchhof 1, 37073
        G\u00f6ttingen","artist":"Leitung: Michael Krause","showDateTime":1,"startdate":"2019-03-24","starttime":"18:00","enddate":null,"endtime":null,"duration":0,"originallyDateTime":null,"distance":null,"publicSaleUrl":"https:\/\/www.reservix.de","affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/event\/1366063","canonicalUrl":"https:\/\/www.reservix.de\/tickets-jubilaeumskonzert-otto-hahn-gymnasium-in-goettingen-jacobikirche-am-24-3-2019\/e1366063","minPrice":10,"maxPrice":22,"minPriceMediaPartner":null,"delivery":10,"planzone":null,"eventSeasonMode":0,"reservationMode":0,"requiredTicketOptionsAvailable":false,"comboTicketOptionsAvailable":false,"vat":2,"zipCodeRequirement":null,"organizerEventReference":null,"videoId":null,"publicOrganizerName":"Otto-Hahn-Gymnasium
        G\u00f6ttingen","publicOrganizerAddress":"Carl-Zeiss-Stra\u00dfe 6, 37081
        G\u00f6ttingen, Deutschland","self":"\/1\/sale\/event\/1366063","references":{"eventgroup":[{"id":299268,"modified":"2019-03-11
        14:40:08","name":"Jubil\u00e4umskonzert Otto-Hahn-Gymnasium","description":"Sopran:
        Theresa Sommer\r\nG\u00f6ttinger Sinfonie Orchester\r\nKonzertchor des Otto-Hahn-Gymnasiums-G\u00f6ttingen,\r\nG\u00f6ttinger
        Knabenchor,\r\nEhemalige S\u00e4nger beider Ch\u00f6re (Ensemble VokalArt)\r\n\r\nJ.
        Brahms: Fest- und Gedenkspr\u00fcche op.109,\r\nLennard Bernstein: Chichester
        Psalms, \r\nJohn Rutter: Magnificat\r\nSt. Jacobi, Jacobikirchhof 1, 37073
        G\u00f6ttingen","type":1,"affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/group\/299268","self":"\/1\/sale\/eventgroup\/299268","references":[]}],"genre":[{"id":19,"modified":"2013-02-07
        15:20:13","name":"Chormusik","parent":66,"self":"\/1\/sale\/genre\/19","references":[]}],"location":[{"id":22954,"modified":"2019-02-03
        18:25:53","name":"Jacobikirche","formatted":"Jacobikirche - Jacobikirchhof
        4, 37073 G\u00f6ttingen","venueId":6936,"self":"\/1\/sale\/location\/22954","references":[]}],"venue":[{"id":6936,"modified":"2018-11-30
        12:54:47","name":"St. Jacobikirche G\u00f6ttingen","street":"Jacobikirchhof
        2","zipcode":"37073","city":"G\u00f6ttingen","country":"DE","latitude":51.5353,"longitude":9.93553,"formatted":"Jacobikirchhof
        2, 37073 G\u00f6ttingen","self":"\/1\/sale\/event\/1366063\/venue\/6936","references":[]}],"organizer":[{"id":21092,"modified":"2019-02-18
        11:46:13","name":"Otto-Hahn-Gymnasium G\u00f6ttingen","self":"\/1\/sale\/organizer\/21092","references":[]}],"video":null,"image":[{"id":136606300,"type":1,"hash":"c45aac0a751cf5d387c48a011b8ca4b508d8ce33","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/event\/detailEvent_1366063.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":"cd5d98991591612193b46fe1412028f6b45a3a59","thumbnail_url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/event\/thumbnail_1366063.jpg","self":"\/1\/sale\/image\/136606300","references":[]},{"id":136606301,"type":2,"hash":"6213153875ce765f2951c41c962ad492a5e1cb42","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/event\/slideEvent_1366063_0.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":null,"thumbnail_url":null,"self":"\/1\/sale\/image\/136606301","references":[]}]}},{"id":1321311,"modified":"2019-03-11
        10:24:21","isTestEvent":false,"bookable":true,"bookableinfo":null,"salesstatus":2,"salesstart":null,"discountinfo":"Erm\u00e4\u00dfigungen
        werden gew\u00e4hrt gegen Vorlage eines Ausweises an den Vorverkaufsstellen
        und an der Abendkasse f\u00fcr\t\r\n-\tSch\u00fcler\r\n-\tStudenten\r\n-\tKurg\u00e4ste\r\n-\tZivildienstleistende\r\n-\tSchwerbehinderung
        ab 50%\r\n-\tArbeitslose\r\n-\tInhaber\/innen der Ehrenamts-Card in Bad Homburg\r\n-\tInhaber\/innen
        des Bad Homburg-Passes \r\n\r\nMenschen mit Behinderung und einem B im Ausweis
        erhalten eine erm\u00e4\u00dfigte Eintrittskarte. Die Begleitperson erh\u00e4lt
        freien Eintritt. \r\nDie Begleitperson ist nur \u00fcber die Hotline buchbar
        0180 6050400 (0,20 \u20ac\/Anruf inkl. MwSt aus den Festnetzen, max. 0,60
        \u20ac\/Anruf inkl. MwSt aus den Mobilfunknetzen)","discountAvailable":true,"additionalInformation":"Einlass
        ab 19 Uhr","name":"Singtonics trifft Cats & Docs","description":"Mit ihren
        Klassikern aus Rock, Pop und Jazz ist das Bad Homburger Vokalensemble SingTonics
        unter der Leitung von Damian H. Siegmund mittlerweile mehr als eine Lokalgr\u00f6\u00dfe.
        Zusammen mit dem Bad Homburger Swingtett CATS & DOCS (Besetzung Saxophon,
        Piano, Bass, Drums) mit seiner S\u00e4ngerin Anabelle  werden alle musikalischen
        Register gezogen, um die Zuh\u00f6rer mitzurei\u00dfen!","artist":null,"showDateTime":1,"startdate":"2019-03-28","starttime":"20:00","enddate":null,"endtime":null,"duration":0,"originallyDateTime":null,"distance":null,"publicSaleUrl":"https:\/\/www.reservix.de","affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/event\/1321311","canonicalUrl":"https:\/\/www.reservix.de\/tickets-singtonics-trifft-cats-docs-in-bad-homburg-kulturzentrum-englische-kirche-am-28-3-2019\/e1321311","minPrice":18,"maxPrice":18,"minPriceMediaPartner":null,"delivery":10,"planzone":null,"eventSeasonMode":0,"reservationMode":3,"requiredTicketOptionsAvailable":false,"comboTicketOptionsAvailable":false,"vat":2,"zipCodeRequirement":null,"organizerEventReference":null,"videoId":null,"publicOrganizerName":"Magistrat
        der Stadt Bad Homburg","publicOrganizerAddress":"Rathausplatz 1, 61343 Bad
        Homburg, Deutschland","self":"\/1\/sale\/event\/1321311","references":{"eventgroup":[{"id":203135,"modified":"2019-03-11
        13:32:37","name":"Konzert","description":null,"type":4,"affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/group\/203135","self":"\/1\/sale\/eventgroup\/203135","references":[]}],"genre":[{"id":19,"modified":"2013-02-07
        15:20:13","name":"Chormusik","parent":66,"self":"\/1\/sale\/genre\/19","references":[]}],"location":[{"id":52816,"modified":"2019-02-28
        12:50:09","name":"Kulturzentrum Englische Kirche","formatted":"Kulturzentrum
        Englische Kirche - Ferdinandstra\u00dfe  16, 61348 Bad Homburg","venueId":29078,"self":"\/1\/sale\/location\/52816","references":[]}],"venue":[{"id":29078,"modified":"2018-12-02
        13:53:43","name":"Kulturzentrum Englische Kirche","street":"Ferdinandstra\u00dfe  16","zipcode":"61348","city":"Bad
        Homburg","country":"DE","latitude":50.2254,"longitude":8.62229,"formatted":"Ferdinandstra\u00dfe  16,
        61348 Bad Homburg","self":"\/1\/sale\/event\/1321311\/venue\/29078","references":[]}],"organizer":[{"id":16598,"modified":"2019-02-11
        11:38:03","name":"Magistrat der Stadt Bad Homburg","self":"\/1\/sale\/organizer\/16598","references":[]}],"video":null,"image":[{"id":132131100,"type":1,"hash":"e5ef28e202eb78824557eecdff73013852c7afd3","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/event\/detailEvent_1321311.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":"4a8047ea70336ea590513a6636d9df46257f6606","thumbnail_url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/event\/thumbnail_1321311.jpg","self":"\/1\/sale\/image\/132131100","references":[]},{"id":132131101,"type":2,"hash":"bc58b6dcd64c404d5728950a47ea015cbc8f81b4","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/event\/slideEvent_1321311_0.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":null,"thumbnail_url":null,"self":"\/1\/sale\/image\/132131101","references":[]}]}},{"id":1244437,"modified":"2018-12-11
        14:11:09","isTestEvent":false,"bookable":false,"bookableinfo":"Eintritt frei","salesstatus":2,"salesstart":null,"discountinfo":"Erm\u00e4\u00dfigungen
        f\u00fcr Sch\u00fcler\/Studenten (bis 25 Jahre) und Schwerbehinderte (ab GdB
        50 %)","discountAvailable":false,"additionalInformation":null,"name":"Musik
        aus der Seele Russlands - Konzert mit dem St. Petersburger Vokalensemble \u201eHarmonie\u201c","description":"Die
        Freunde russischer Musik d\u00fcrfen sich auf einen musikalischen Hochgenuss
        freuen: Erneut ist das russsische Vokalensemble HARMONIE vom Konservatorium
        St. Petersburg auf Konzertreise in Deutschland. HARMONIE \u00fcberzeugt durch
        sein absolut kultiviertes Stimmpotential,\r\nseine Klangsch\u00f6nheit und
        durch sein \u00fcberw\u00e4ltigendes Klangspektrum: Von den strahlenden Ten\u00f6ren
        bis hin zu den tiefen B\u00e4ssen. Hinzu kommt eine ausgefeilte, differenzierte
        und nuancenreiche Vortragskultur, die jedes Werk f\u00fcr sich zu einem Erlebnis
        werden l\u00e4sst. Dabei zeichnet HARMONIE sich nicht nur durch seinen wunderbaren
        Ensembleklang, sondern genauso durch die\r\nsolistischen Qualit\u00e4ten jedes
        einzelnen S\u00e4ngers aus.\r\n\r\nDer Eintritt ist frei.\r\nUm eine angemessene
        Spende wird gebeten.","artist":"St. Petersburger Vokalensemble \u201eHarmonie\u201c","showDateTime":1,"startdate":"2019-03-30","starttime":"19:00","enddate":null,"endtime":null,"duration":120,"originallyDateTime":null,"distance":null,"publicSaleUrl":"https:\/\/www.reservix.de","affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/event\/1244437","canonicalUrl":"https:\/\/www.reservix.de\/tickets-musik-aus-der-seele-russlands-konzert-mit-dem-st-petersburger-vokalensemble-harmonie-in-frechen-inklusives-begegnungszentrum-der-gold-kraemer-stif-am-30-3-2019\/e1244437","minPrice":0,"maxPrice":null,"minPriceMediaPartner":null,"delivery":10,"planzone":null,"eventSeasonMode":0,"reservationMode":3,"requiredTicketOptionsAvailable":false,"comboTicketOptionsAvailable":false,"vat":2,"zipCodeRequirement":null,"organizerEventReference":null,"videoId":null,"publicOrganizerName":"GKS
        Inklusive Dienste gGmbH","publicOrganizerAddress":"Paul-R.-Kraemer-Allee 100,
        50226 Frechen, Deutschland","self":"\/1\/sale\/event\/1244437","references":{"eventgroup":[{"id":276530,"modified":"2018-12-11
        14:11:09","name":"Musik aus der Seele Russlands","description":"Die Freunde
        russischer Musik d\u00fcrfen sich auf einen musikalischen Hochgenuss freuen:
        Erneut ist das russsische Vokalensemble HARMONIE vom Konservatorium St. Petersburg
        auf Konzertreise in Deutschland. HARMONIE \u00fcberzeugt durch sein absolut
        kultiviertes Stimmpotential,\r\nseine Klangsch\u00f6nheit und durch sein \u00fcberw\u00e4ltigendes
        Klangspektrum: Von den strahlenden Ten\u00f6ren bis hin zu den tiefen B\u00e4ssen.
        Hinzu kommt eine ausgefeilte, differenzierte und nuancenreiche Vortragskultur,
        die jedes Werk f\u00fcr sich zu einem Erlebnis werden l\u00e4sst. Dabei zeichnet
        HARMONIE sich nicht nur durch seinen wunderbaren Ensembleklang, sondern genauso
        durch die\r\nsolistischen Qualit\u00e4ten jedes einzelnen S\u00e4ngers aus.\r\n\r\nDer
        Eintritt ist frei.\r\nUm eine angemessene Spende wird gebeten.","type":1,"affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/group\/276530","self":"\/1\/sale\/eventgroup\/276530","references":[]}],"genre":[{"id":19,"modified":"2013-02-07
        15:20:13","name":"Chormusik","parent":66,"self":"\/1\/sale\/genre\/19","references":[]}],"location":[{"id":61896,"modified":"2019-02-25
        17:00:11","name":"Inklusives Begegnungszentrum der Gold-Kraemer-Stif","formatted":"Inklusives
        Begegnungszentrum der Gold-Kraemer-Stif - Ulrichstra\u00dfe 110, 50226 Frechen","venueId":30943,"self":"\/1\/sale\/location\/61896","references":[]}],"venue":[{"id":30943,"modified":"2018-11-21
        10:42:13","name":"Kirche Alt St. Ulrich","street":"Ulrichstra\u00dfe 110","zipcode":"50226","city":"Frechen","country":"DE","latitude":50.9271,"longitude":6.79629,"formatted":"Ulrichstra\u00dfe
        110, 50226 Frechen","self":"\/1\/sale\/event\/1244437\/venue\/30943","references":[]}],"organizer":[{"id":17346,"modified":"2019-02-26
        11:59:07","name":"GKS Inklusive Dienste gGmbH","self":"\/1\/sale\/organizer\/17346","references":[]}],"video":null,"image":[{"id":124443700,"type":1,"hash":"4448b537da79812454ef392da70b8383608348c3","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/event\/detailEvent_1244437.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":"491506713f226110d82863bca6364d97fb4e5db3","thumbnail_url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/event\/thumbnail_1244437.jpg","self":"\/1\/sale\/image\/124443700","references":[]},{"id":124443701,"type":2,"hash":"aae31a1c4472cc0de4373af49769157a91611aa1","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/event\/slideEvent_1244437_0.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":null,"thumbnail_url":null,"self":"\/1\/sale\/image\/124443701","references":[]}]}},{"id":1332272,"modified":"2019-03-01
        12:10:53","isTestEvent":false,"bookable":true,"bookableinfo":null,"salesstatus":2,"salesstart":null,"discountinfo":null,"discountAvailable":false,"additionalInformation":null,"name":"BLUE
        NOTES & FRIENDS","description":"Jazz-, Rock- & Popnight \r\n\r\nMit \u201eBlue
        Notes & Friends\u201c hat der 2012 gegr\u00fcndete Jazz-, Rock- und Pop-Chor
        \u201eBlue Notes\u201c aus Obertshausen eine allj\u00e4hrliche Veranstaltungsreihe
        geschaffen, bei der die S\u00e4ngerinnen und S\u00e4nger ihr aktuelles Repertoire
        an modernen, anspruchsvollen Songs auf die B\u00fchne bringen. In diesem Jahr
        l\u00e4dt der Chor unter der Leitung von Marcus R\u00fcdel erstmalig in die
        Brotfabrik ein, um gemeinsam mit weiteren musikalischen G\u00e4sten f\u00fcr
        einen mitrei\u00dfenden Abend zu sorgen. \r\nAls diesj\u00e4hriger Gastchor
        wird der Offenbacher Pop- und Rock-Chor \u201eJust Harmonists\u201c unter
        der Leitung von Peter Krausch den Abend bereichern. \r\nMit der Frankfurter
        Cover-Rockband \u201eDustline\u201c treten Musiker an, die in den letzten
        beiden Jahren bereits mit ihrem Programm aus vier Jahrzehnten Rockgeschichte
        f\u00fcr Furore sorgten und ihr Publikum zum Tanzen animierte.","artist":null,"showDateTime":1,"startdate":"2019-03-30","starttime":"19:30","enddate":null,"endtime":null,"duration":0,"originallyDateTime":null,"distance":null,"publicSaleUrl":"https:\/\/www.reservix.de","affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/event\/1332272","canonicalUrl":"https:\/\/www.reservix.de\/tickets-blue-notes-friends-in-frankfurt-am-main-brotfabrik-am-30-3-2019\/e1332272","minPrice":14.2,"maxPrice":14.2,"minPriceMediaPartner":null,"delivery":10,"planzone":null,"eventSeasonMode":0,"reservationMode":3,"requiredTicketOptionsAvailable":false,"comboTicketOptionsAvailable":false,"vat":1,"zipCodeRequirement":null,"organizerEventReference":null,"videoId":null,"publicOrganizerName":"Brotfabrik
        (Kulturprojekt 21 e.V.)","publicOrganizerAddress":"Bachmannstr. 2-4, 60488
        Frankfurt am Main, Deutschland","self":"\/1\/sale\/event\/1332272","references":{"eventgroup":[{"id":292729,"modified":"2019-03-01
        12:11:46","name":"BLUE NOTES & FRIENDS","description":"Jazz-, Rock- & Popnight
        \r\n\r\nMit \u201eBlue Notes & Friends\u201c hat der 2012 gegr\u00fcndete
        Jazz-, Rock- und Pop-Chor \u201eBlue Notes\u201c aus Obertshausen eine allj\u00e4hrliche
        Veranstaltungsreihe geschaffen, bei der die S\u00e4ngerinnen und S\u00e4nger
        ihr aktuelles Repertoire an modernen, anspruchsvollen Songs auf die B\u00fchne
        bringen. In diesem Jahr l\u00e4dt der Chor unter der Leitung von Marcus R\u00fcdel
        erstmalig in die Brotfabrik ein, um gemeinsam mit weiteren musikalischen G\u00e4sten
        f\u00fcr einen mitrei\u00dfenden Abend zu sorgen. \r\nAls diesj\u00e4hriger
        Gastchor wird der Offenbacher Pop- und Rock-Chor \u201eJust Harmonists\u201c
        unter der Leitung von Peter Krausch den Abend bereichern. \r\nMit der Frankfurter
        Cover-Rockband \u201eDustline\u201c treten Musiker an, die in den letzten
        beiden Jahren bereits mit ihrem Programm aus vier Jahrzehnten Rockgeschichte
        f\u00fcr Furore sorgten und ihr Publikum zum Tanzen animierte.","type":1,"affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/group\/292729","self":"\/1\/sale\/eventgroup\/292729","references":[]}],"genre":[{"id":19,"modified":"2013-02-07
        15:20:13","name":"Chormusik","parent":66,"self":"\/1\/sale\/genre\/19","references":[]}],"location":[{"id":4229,"modified":"2019-03-05
        22:09:11","name":"Brotfabrik","formatted":"Brotfabrik - Bachmannstr. 2-4,
        60488 Frankfurt am Main","venueId":2392,"self":"\/1\/sale\/location\/4229","references":[]}],"venue":[{"id":2392,"modified":"2018-12-01
        14:18:45","name":"Brotfabrik","street":"Bachmannstr. 2-4","zipcode":"60488","city":"Frankfurt
        am Main","country":"DE","latitude":50.1314,"longitude":8.62602,"formatted":"Bachmannstr.
        2-4, 60488 Frankfurt am Main","self":"\/1\/sale\/event\/1332272\/venue\/2392","references":[]}],"organizer":[{"id":1987,"modified":"2018-08-27
        16:49:28","name":"Brotfabrik (Kulturprojekt 21 e.V.)","self":"\/1\/sale\/organizer\/1987","references":[]}],"video":null,"image":[{"id":133227200,"type":1,"hash":"1d899fb13fc0640e143ff8ebedd32192036d34b7","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/event\/detailEvent_1332272.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":"ddfb4814a85d86df7a6f4582c15ff5b9a42cf506","thumbnail_url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/event\/thumbnail_1332272.jpg","self":"\/1\/sale\/image\/133227200","references":[]},{"id":133227201,"type":2,"hash":"5398f19be9bdd98eeaf3bb03a71fec4b5eafa995","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/event\/slideEvent_1332272_0.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":null,"thumbnail_url":null,"self":"\/1\/sale\/image\/133227201","references":[]}]}},{"id":1261874,"modified":"2019-03-10
        11:55:06","isTestEvent":false,"bookable":true,"bookableinfo":null,"salesstatus":2,"salesstart":null,"discountinfo":"Erm\u00e4\u00dfigt
        sind Sch\u00fcler, Studenten und Arbeitslose. Schwerbehinderte mit dem Merkzeichen
        B im Ausweis erhalten eine Freikarte f\u00fcr ihre Begleitperson. Bitte entsprechenden
        Ausweis zur Abendkasse mitbringen.","discountAvailable":true,"additionalInformation":null,"name":"Petite
        Messe - Petite Messe solennelle","description":null,"artist":"Camerata Vocale
        Freiburg, Winfried Toll, Hilko Dumno","showDateTime":1,"startdate":"2019-03-30","starttime":"20:00","enddate":null,"endtime":null,"duration":90,"originallyDateTime":null,"distance":null,"publicSaleUrl":"https:\/\/www.reservix.de","affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/event\/1261874","canonicalUrl":"https:\/\/www.reservix.de\/tickets-petite-messe-petite-messe-solennelle-in-freiburg-im-breisgau-christuskirche-am-30-3-2019\/e1261874","minPrice":13.2,"maxPrice":27.5,"minPriceMediaPartner":null,"delivery":26,"planzone":null,"eventSeasonMode":0,"reservationMode":0,"requiredTicketOptionsAvailable":false,"comboTicketOptionsAvailable":true,"vat":2,"zipCodeRequirement":null,"organizerEventReference":null,"videoId":null,"publicOrganizerName":"Camerata
        Vocale Freiburg","publicOrganizerAddress":"Sonnenwiese 2A, 79194 Gundelfingen-Wildtal,
        Deutschland","self":"\/1\/sale\/event\/1261874","references":{"eventgroup":[{"id":280293,"modified":"2019-03-10
        11:56:06","name":"Petite Messe","description":null,"type":1,"affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/group\/280293","self":"\/1\/sale\/eventgroup\/280293","references":[]}],"genre":[{"id":19,"modified":"2013-02-07
        15:20:13","name":"Chormusik","parent":66,"self":"\/1\/sale\/genre\/19","references":[]}],"location":[{"id":405,"modified":"2019-02-27
        11:19:47","name":"Christuskirche","formatted":"Christuskirche - Maienstra\u00dfe
        2, 79102 Freiburg","venueId":379,"self":"\/1\/sale\/location\/405","references":[]}],"venue":[{"id":379,"modified":"2018-12-03
        16:58:25","name":"Christuskirche","street":"Maienstra\u00dfe 2","zipcode":"79102","city":"Freiburg
        im Breisgau","country":"DE","latitude":47.9876,"longitude":7.84871,"formatted":"Maienstra\u00dfe
        2, 79102 Freiburg im Breisgau","self":"\/1\/sale\/event\/1261874\/venue\/379","references":[]}],"organizer":[{"id":124,"modified":"2018-11-22
        14:30:01","name":"Camerata Vocale Freiburg","self":"\/1\/sale\/organizer\/124","references":[]}],"video":null,"image":[{"id":126187400,"type":1,"hash":"e44fa2621e666c5201448942997bf6d41ba7caec","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/event\/detailEvent_1261874.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":"ace8fc33696e5a769b167d16ab6077143591963b","thumbnail_url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/event\/thumbnail_1261874.jpg","self":"\/1\/sale\/image\/126187400","references":[]},{"id":126187401,"type":2,"hash":"cc98765120b337468d205de57a84e583affd5989","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/event\/slideEvent_1261874_0.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":null,"thumbnail_url":null,"self":"\/1\/sale\/image\/126187401","references":[]}]}},{"id":1261883,"modified":"2019-03-10
        11:55:06","isTestEvent":false,"bookable":true,"bookableinfo":null,"salesstatus":2,"salesstart":null,"discountinfo":"Erm\u00e4\u00dfigt
        sind Sch\u00fcler, Studenten und Arbeitslose. Schwerbehinderte mit dem Merkzeichen
        B im Ausweis erhalten eine Freikarte f\u00fcr ihre Begleitperson. Bitte entsprechenden
        Ausweis zur Abendkasse mitbringen.","discountAvailable":true,"additionalInformation":null,"name":"Petite
        Messe - Petite Messe solennelle","description":null,"artist":"Camerata Vocale
        Freiburg, Winfried Toll, Hilko Dumno, Marius Mack","showDateTime":1,"startdate":"2019-03-31","starttime":"17:00","enddate":null,"endtime":null,"duration":90,"originallyDateTime":null,"distance":null,"publicSaleUrl":"https:\/\/www.reservix.de","affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/event\/1261883","canonicalUrl":"https:\/\/www.reservix.de\/tickets-petite-messe-petite-messe-solennelle-in-freiburg-im-breisgau-christuskirche-am-31-3-2019\/e1261883","minPrice":13.2,"maxPrice":27.5,"minPriceMediaPartner":null,"delivery":26,"planzone":null,"eventSeasonMode":0,"reservationMode":0,"requiredTicketOptionsAvailable":false,"comboTicketOptionsAvailable":true,"vat":2,"zipCodeRequirement":null,"organizerEventReference":null,"videoId":null,"publicOrganizerName":"Camerata
        Vocale Freiburg","publicOrganizerAddress":"Sonnenwiese 2A, 79194 Gundelfingen-Wildtal,
        Deutschland","self":"\/1\/sale\/event\/1261883","references":{"eventgroup":[{"id":280293,"modified":"2019-03-10
        11:56:06","name":"Petite Messe","description":null,"type":1,"affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/group\/280293","self":"\/1\/sale\/eventgroup\/280293","references":[]}],"genre":[{"id":19,"modified":"2013-02-07
        15:20:13","name":"Chormusik","parent":66,"self":"\/1\/sale\/genre\/19","references":[]}],"location":[{"id":405,"modified":"2019-02-27
        11:19:47","name":"Christuskirche","formatted":"Christuskirche - Maienstra\u00dfe
        2, 79102 Freiburg","venueId":379,"self":"\/1\/sale\/location\/405","references":[]}],"venue":[{"id":379,"modified":"2018-12-03
        16:58:25","name":"Christuskirche","street":"Maienstra\u00dfe 2","zipcode":"79102","city":"Freiburg
        im Breisgau","country":"DE","latitude":47.9876,"longitude":7.84871,"formatted":"Maienstra\u00dfe
        2, 79102 Freiburg im Breisgau","self":"\/1\/sale\/event\/1261883\/venue\/379","references":[]}],"organizer":[{"id":124,"modified":"2018-11-22
        14:30:01","name":"Camerata Vocale Freiburg","self":"\/1\/sale\/organizer\/124","references":[]}],"video":null,"image":[{"id":126188300,"type":1,"hash":"e44fa2621e666c5201448942997bf6d41ba7caec","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/event\/detailEvent_1261883.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":"ace8fc33696e5a769b167d16ab6077143591963b","thumbnail_url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/event\/thumbnail_1261883.jpg","self":"\/1\/sale\/image\/126188300","references":[]},{"id":126188301,"type":2,"hash":"cc98765120b337468d205de57a84e583affd5989","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/event\/slideEvent_1261883_0.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":null,"thumbnail_url":null,"self":"\/1\/sale\/image\/126188301","references":[]}]}},{"id":1332068,"modified":"2019-03-11
        14:18:10","isTestEvent":false,"bookable":true,"bookableinfo":null,"salesstatus":2,"salesstart":null,"discountinfo":null,"discountAvailable":false,"additionalInformation":"Einlass:
        17:30 Uhr","name":"FRAUENBANDE meets Musical","description":"Stimmgewaltig
        nimmt Sie die FRAUENBANDE, unterst\u00fctzt von einer gro\u00dfen Anzahl von
        Projekts\u00e4ngerinnen, mit auf den Broadway. Temperamentvoll und emotional
        pr\u00e4sentieren die Frauen bekannte und auch weniger bekannte St\u00fccke
        aus der Welt des Musicals. Lassen Sie sich mitrei\u00dfen!","artist":"FRAUENBANDE
        & Projekts\u00e4ngerinnen, Leitung: J\u00fcrgen Jakob","showDateTime":1,"startdate":"2019-03-31","starttime":"18:00","enddate":null,"endtime":null,"duration":120,"originallyDateTime":null,"distance":null,"publicSaleUrl":"https:\/\/www.reservix.de","affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/event\/1332068","canonicalUrl":"https:\/\/www.reservix.de\/tickets-frauenbande-meets-musical-in-friedrichshafen-graf-zeppelin-haus-ludwig-duerr-saal-am-31-3-2019\/e1332068","minPrice":14.4,"maxPrice":14.4,"minPriceMediaPartner":null,"delivery":2,"planzone":null,"eventSeasonMode":0,"reservationMode":3,"requiredTicketOptionsAvailable":false,"comboTicketOptionsAvailable":false,"vat":2,"zipCodeRequirement":null,"organizerEventReference":null,"videoId":null,"publicOrganizerName":"Gesangverein
        Harmonie Meckenbeuren e.V.","publicOrganizerAddress":"Schillerstra\u00dfe
        15, 88074 Meckenbeuren, Deutschland","self":"\/1\/sale\/event\/1332068","references":{"eventgroup":[{"id":292655,"modified":"2019-03-11
        14:19:08","name":"FRAUENBANDE meets Musical","description":"Stimmgewaltig
        nimmt Sie die FRAUENBANDE, unterst\u00fctzt von einer gro\u00dfen Anzahl von
        Projekts\u00e4ngerinnen, mit auf den Broadway. Temperamentvoll und emotional
        pr\u00e4sentieren die Frauen bekannte und auch weniger bekannte St\u00fccke
        aus der Welt des Musicals. Lassen Sie sich mitrei\u00dfen!","type":1,"affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/group\/292655","self":"\/1\/sale\/eventgroup\/292655","references":[]}],"genre":[{"id":19,"modified":"2013-02-07
        15:20:13","name":"Chormusik","parent":66,"self":"\/1\/sale\/genre\/19","references":[]}],"location":[{"id":11919,"modified":"2018-12-14
        10:02:36","name":"Graf-Zeppelin-Haus, Ludwig-D\u00fcrr-Saal","formatted":"Graf-Zeppelin-Haus,
        Ludwig-D\u00fcrr-Saal - Olgastra\u00dfe 20, 88045 Friedrichshafen","venueId":8518,"self":"\/1\/sale\/location\/11919","references":[]}],"venue":[{"id":8518,"modified":"2018-12-03
        15:43:06","name":"Graf-Zeppelin-Haus","street":"Olgastr. 20","zipcode":"88045","city":"Friedrichshafen","country":"DE","latitude":47.6512,"longitude":9.46909,"formatted":"Olgastr.
        20, 88045 Friedrichshafen","self":"\/1\/sale\/event\/1332068\/venue\/8518","references":[]}],"organizer":[{"id":20839,"modified":"2018-12-10
        17:38:53","name":"Gesangverein Harmonie Meckenbeuren e.V.","self":"\/1\/sale\/organizer\/20839","references":[]}],"video":null,"image":[{"id":133206800,"type":1,"hash":"06afc422fee6c184abcadff020f782f2205c918a","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/eventgroup\/detailGroup_292655.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":"d0ef5ef430901997666e2f10dc3b0fbd40c790cf","thumbnail_url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/eventgroup\/thumbnail_292655.jpg","self":"\/1\/sale\/image\/133206800","references":[]},{"id":133206801,"type":2,"hash":"2e9a7624596e83ad0eb4e72584fb4c818fc98a8b","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/eventgroup\/slideGroup_292655_0.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":null,"thumbnail_url":null,"self":"\/1\/sale\/image\/133206801","references":[]}]}},{"id":1292436,"modified":"2019-03-08
        07:32:09","isTestEvent":false,"bookable":true,"bookableinfo":null,"salesstatus":2,"salesstart":null,"discountinfo":null,"discountAvailable":false,"additionalInformation":"Einlass
        ab 18:00 Uhr","name":"Open Doors","description":"Mit ganz eigenen Sound gastiert
        der wohl bekannteste Chor aus Baden W\u00fcrttemberg in der Ev. Kirche in
        Pfedelbach.\r\n \r\nChorleiter Uli Dachtler und sein 30 K\u00f6pfiger Chor
        werden sie an diesem Abend begeistern.\r\n\r\nDas ganze Spektrum an bekannten
        Songs von Queen, Michael Jackson, \u00fcber Peter Vox bis hin zu Herbert Gr\u00f6nemayer
        spielt der Chor an diesem Abend. \r\n\r\nAlle zwei Jahre zieht die 3-t\u00e4gige
        Konzertreihe \u00fcber 1800 begeisterte Besucher nach Erlenbach. Durch eine
        gelungene musikalische Performance, mit aufw\u00e4ndiger B\u00fchnen- und
        Lichttechnik, wird das Publikum immer wieder aufs Neue fasziniert. \r\n\r\n2012
        gewannen die OPEN DOORS das SWR Chorduell und traten unter anderem auf dem
        Schlossplatz in Stuttgart sowie beim SWR Fest in Karlsruhe vor \u00fcber 40.000
        Besuchern auf.\r\n\r\nTickets gibt es im Vorverkauf zum Preis von 14.00 \u20ac
        bei der Hohenloher Zeitung, dem Music Store, der Buchhandlung Rau und im Rathaus
        der Gemeinde Pfedelbach, bei der B\u00e4ckerei Trunk in Pfedelbach, sowie
        bei allen Reservix \u2013 VVK-Stellen.","artist":"Der Chor aus der Region","showDateTime":1,"startdate":"2019-03-31","starttime":"18:30","enddate":null,"endtime":null,"duration":0,"originallyDateTime":null,"distance":null,"publicSaleUrl":"https:\/\/www.reservix.de","affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/event\/1292436","canonicalUrl":"https:\/\/www.reservix.de\/tickets-open-doors-in-pfedelbach-evangelische-kirche-am-31-3-2019\/e1292436","minPrice":17,"maxPrice":17,"minPriceMediaPartner":null,"delivery":10,"planzone":null,"eventSeasonMode":0,"reservationMode":3,"requiredTicketOptionsAvailable":false,"comboTicketOptionsAvailable":false,"vat":0,"zipCodeRequirement":null,"organizerEventReference":null,"videoId":null,"publicOrganizerName":"Kleinkunst
        im Kino","publicOrganizerAddress":"Schillerstra\u00dfe 55, 74621 \u00d6hringen,
        Deutschland","self":"\/1\/sale\/event\/1292436","references":{"eventgroup":[{"id":255024,"modified":"2019-03-11
        10:29:10","name":"Kleinkunst im Kino 2019","description":null,"type":4,"affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/group\/255024","self":"\/1\/sale\/eventgroup\/255024","references":[]}],"genre":[{"id":19,"modified":"2013-02-07
        15:20:13","name":"Chormusik","parent":66,"self":"\/1\/sale\/genre\/19","references":[]}],"location":[{"id":70074,"modified":"2019-02-27
        16:00:22","name":"Evangelische Kirche","formatted":"Evangelische Kirche -
        Kirchgasse 11, 74629 Pfedelbach","venueId":40908,"self":"\/1\/sale\/location\/70074","references":[]}],"venue":[{"id":40908,"modified":"2018-10-25
        09:10:47","name":"Evangelische Kirche","street":"Kirchgasse 11","zipcode":"74629","city":"Pfedelbach","country":"DE","latitude":0,"longitude":0,"formatted":"Kirchgasse
        11, 74629 Pfedelbach","self":"\/1\/sale\/event\/1292436\/venue\/40908","references":[]}],"organizer":[{"id":12482,"modified":"2018-04-11
        11:04:45","name":"Kleinkunst im Kino","self":"\/1\/sale\/organizer\/12482","references":[]}],"video":null,"image":[{"id":129243600,"type":1,"hash":"78acc81c20cdd173638058cc95e457ac92cae490","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/event\/detailEvent_1292436.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":"654368a694ac45537ef2199e018cd7dcc4e0ff9c","thumbnail_url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/event\/thumbnail_1292436.jpg","self":"\/1\/sale\/image\/129243600","references":[]},{"id":129243601,"type":2,"hash":"e7f4e702d39f3d9c932bd0bd7014481475510233","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/event\/slideEvent_1292436_0.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":null,"thumbnail_url":null,"self":"\/1\/sale\/image\/129243601","references":[]}]}},{"id":1355951,"modified":"2019-03-11
        14:00:12","isTestEvent":false,"bookable":true,"bookableinfo":null,"salesstatus":2,"salesstart":null,"discountinfo":"Erm\u00e4\u00dfigungsberechtigt
        sind Kurkarteninhaber, Sch\u00fcler und Studenten sowie Schwerbehinderte und
        Rollstuhlfahrer.\r\n\r\nPl\u00e4tze f\u00fcr Rollstuhlfahrer k\u00f6nnen nur
        in der 4. Kategorie gebucht werden.","discountAvailable":true,"additionalInformation":"Einlass
        ab 18.30 Uhr","name":"J.S. Bach: Johannespassion","description":"Die Johannespassion
        von J. S. Bach z\u00e4hlt zu den bedeutendsten Vokalwerken des Komponisten
        und fesselt die Konzertbesucher bis auf den heutigen Tag. Eindringliche Arien
        und innig-w\u00fcrdevolle Chor\u00e4le kommentieren und reflektieren die nach
        dem Evangelisten Johannes vorgetragene Leidensgeschichte Jesu. Der Chor ist
        in besonderer Weise in die dramatische Handlung eingebunden. In den sogenannten
        Turba-Ch\u00f6ren spiegelt er die Haltung des Volkes und anderer Gruppierungen
        im biblischen Geschehen wider. Mit dem Schlusschor \u201eAch Herr, lass Dein
        lieb Engelein\u201c endet das gro\u00dfartige Passionsoratorium in \u00f6sterlicher
        Zuversicht.\r\n\r\nEinen besonderen Akzent erf\u00e4hrt unsere Auff\u00fchrung
        durch die Mitwirkung eines Orchesters auf historischen Instrumenten und Solisten,
        die mit der Interpretation Alter Musik besonders vertraut sind.\r\n\r\nMaria
        Bernius (W\u00fcrzburg), Sopran\r\nChristian Rohrbach (Nieder-Olm), Altus\r\nChristian
        Rathgeber (Mainz), Tenor\r\nJohannes Hill (Wiesbaden), Bass (Arien)\r\nFelix
        Rathgeber (Mainz), Bass (Jesusworte)\r\nMatthias Querbach (W\u00fcrzburg),
        Orgel\r\nMain-Barockorchester Frankfurt\r\nChor Cappella Nova\r\nLeitung:
        Prof. Karl Rathgeber","artist":"Chor Cappella Nova","showDateTime":1,"startdate":"2019-03-31","starttime":"19:30","enddate":null,"endtime":null,"duration":90,"originallyDateTime":null,"distance":null,"publicSaleUrl":"https:\/\/www.reservix.de","affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/event\/1355951","canonicalUrl":"https:\/\/www.reservix.de\/tickets-js-bach-johannespassion-in-bad-mergentheim-schlosskirche-am-31-3-2019\/e1355951","minPrice":13,"maxPrice":28,"minPriceMediaPartner":null,"delivery":10,"planzone":null,"eventSeasonMode":0,"reservationMode":0,"requiredTicketOptionsAvailable":false,"comboTicketOptionsAvailable":false,"vat":2,"zipCodeRequirement":null,"organizerEventReference":null,"videoId":null,"publicOrganizerName":"Stadtverwaltung
        Bad Mergentheim","publicOrganizerAddress":"Bahnhofsplatz 1, 97980 Bad Mergentheim,
        Deutschland","self":"\/1\/sale\/event\/1355951","references":{"eventgroup":[{"id":154324,"modified":"2019-03-11
        14:35:08","name":"Chor Cappella Nova","description":"Mit mindestens zwei hochkar\u00e4tigen
        Chorkonzerten bereichert der Chor Cappella Nova jedes Jahr das Bad Mergentheimer
        Publikum mit hochkar\u00e4tiger klassischer Musik unterst\u00fctzt durch das
        Ensembleeigene Orchester.","type":4,"affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/group\/154324","self":"\/1\/sale\/eventgroup\/154324","references":[]}],"genre":[{"id":19,"modified":"2013-02-07
        15:20:13","name":"Chormusik","parent":66,"self":"\/1\/sale\/genre\/19","references":[]}],"location":[{"id":36815,"modified":"2017-03-08
        14:55:28","name":"Schlosskirche","formatted":"Schlosskirche - Schlo\u00df
        16, 97980 Bad Mergentheim","venueId":15702,"self":"\/1\/sale\/location\/36815","references":[]}],"venue":[{"id":15702,"modified":"2018-12-03
        12:03:00","name":"Schloss Bad Mergentheim","street":"Schlo\u00df 16","zipcode":"97980","city":"Bad
        Mergentheim","country":"DE","latitude":49.4913,"longitude":9.77566,"formatted":"Schlo\u00df
        16, 97980 Bad Mergentheim","self":"\/1\/sale\/event\/1355951\/venue\/15702","references":[]}],"organizer":[{"id":6320,"modified":"2018-06-01
        10:42:22","name":"Stadtverwaltung Bad Mergentheim","self":"\/1\/sale\/organizer\/6320","references":[]}],"video":null,"image":[{"id":135595100,"type":1,"hash":"d380574ceb2b9b164054747b7dd728be15210255","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/event\/detailEvent_1355951.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":"b8cdf48c4fabb0d15bb633960c7149ca046dca1b","thumbnail_url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/event\/thumbnail_1355951.jpg","self":"\/1\/sale\/image\/135595100","references":[]},{"id":135595101,"type":2,"hash":"455b227e2de399c2d81218b5dcc185dfb6bd42ce","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/event\/slideEvent_1355951_0.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":null,"thumbnail_url":null,"self":"\/1\/sale\/image\/135595101","references":[]}]}},{"id":1367046,"modified":"2019-03-11
        10:15:10","isTestEvent":false,"bookable":true,"bookableinfo":null,"salesstatus":2,"salesstart":null,"discountinfo":"Informationen
        zu Erm\u00e4\u00dfigungen:\r\nF\u00fcr viele Veranstaltungen der Kreis- und
        Hansestadt Korbach erhalten Sch\u00fcler und Studenten 5,- \u20ac Erm\u00e4\u00dfigung,
        Menschen mit Schwerbehindertenausweis mit dem Merkzeichen B oder H erhalten
        eine Freikarte f\u00fcr die Begleitperson. \r\n\r\nBei ausgew\u00e4hlten Veranstaltungen
        des vhs-Kulturforums Korbach erhalten Mitglieder, Sch\u00fcler, Studenten
        und Schwerbehinderte ebenfalls eine Erm\u00e4\u00dfigung. Zur Veranstaltung
        ist jeweils der entsprechende Ausweis mitzuf\u00fchren.\r\n\r\nInwieweit erm\u00e4\u00dfigte
        Karten erh\u00e4ltlich sind, wird aus der Preisinformation der Veranstaltung
        ersichtlich.\r\n\r\nGarderobenpficht in der Stadthalle Korbach:\r\nDie Mitnahme
        von M\u00e4nteln und Jacken in die S\u00e4le ist aus Brandschutzgr\u00fcnden
        nicht erlaubt. Wir bitten um Ihr Verst\u00e4ndnis.","discountAvailable":false,"additionalInformation":"Einlass
        um 18:30 Uhr","name":"Benefizkonzert in der Kilianskirche zu Korbach","description":"Am
        06. April veranstaltet der Waldeckische S\u00e4ngerbund ein Benefizkonzert
        zu Gunsten der Kinderkrebshilfe Waldeck-Frankenberg in der Kilianskiche zu
        Korbach.\r\n\r\nFolgende Ch\u00f6re werden bei diesem  Konzert auftreten:\r\n\r\n-  die
        zw\u00f6lf R\u00e4uber, \r\n-  die \"Diemelh\u00f6rner\", \r\n-  gemixter
        Chor \"Haste T\u00f6ne\" und \r\n-  der Upl\u00e4nder M\u00e4nnerchor\r\n\r\nPreise:\r\n12
        \u20ac im Vorverkauf\r\n14 \u20ac an der Abendkasse","artist":null,"showDateTime":1,"startdate":"2019-04-06","starttime":"19:00","enddate":null,"endtime":null,"duration":0,"originallyDateTime":null,"distance":null,"publicSaleUrl":"https:\/\/www.reservix.de","affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/event\/1367046","canonicalUrl":"https:\/\/www.reservix.de\/tickets-benefizkonzert-in-der-kilianskirche-zu-korbach-in-korbach-kilianskirche-am-6-4-2019\/e1367046","minPrice":12,"maxPrice":12,"minPriceMediaPartner":null,"delivery":10,"planzone":null,"eventSeasonMode":0,"reservationMode":3,"requiredTicketOptionsAvailable":false,"comboTicketOptionsAvailable":false,"vat":2,"zipCodeRequirement":null,"organizerEventReference":null,"videoId":null,"publicOrganizerName":"Kreisstadt
        Korbach, Sozial- und Kulturamt","publicOrganizerAddress":"Hagenstr.5, 34497
        Korbach, Deutschland","self":"\/1\/sale\/event\/1367046","references":{"eventgroup":[{"id":277795,"modified":"2019-03-11
        10:15:29","name":"Korbacher Kultursaison 18-19","description":null,"type":4,"affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/group\/277795","self":"\/1\/sale\/eventgroup\/277795","references":[]}],"genre":[{"id":19,"modified":"2013-02-07
        15:20:13","name":"Chormusik","parent":66,"self":"\/1\/sale\/genre\/19","references":[]}],"location":[{"id":18844,"modified":"2019-03-06
        10:58:13","name":"Kilianskirche","formatted":"Kilianskirche - Kirchplatz,
        34497 Korbach","venueId":10138,"self":"\/1\/sale\/location\/18844","references":[]}],"venue":[{"id":10138,"modified":"2018-10-17
        12:31:05","name":"Kilianskirche","street":"Kirchplatz","zipcode":"34497","city":"Korbach","country":"DE","latitude":51.2744,"longitude":8.87085,"formatted":"Kirchplatz,
        34497 Korbach","self":"\/1\/sale\/event\/1367046\/venue\/10138","references":[]}],"organizer":[{"id":6302,"modified":"2019-02-18
        12:35:07","name":"Kreisstadt Korbach, Sozial- und Kulturamt","self":"\/1\/sale\/organizer\/6302","references":[]}],"video":null,"image":[{"id":136704600,"type":1,"hash":"b0a96e51b32a3306c4c1e5441b3645e7150f1910","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/event\/detailEvent_1367046.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":"232a9bfd44719d5b4844f0ec57e4d11ec3d84d69","thumbnail_url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/event\/thumbnail_1367046.jpg","self":"\/1\/sale\/image\/136704600","references":[]},{"id":136704601,"type":2,"hash":"88fcf1f4a8d41428132ebfa16292a1585b58e5da","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/event\/slideEvent_1367046_0.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":null,"thumbnail_url":null,"self":"\/1\/sale\/image\/136704601","references":[]}]}},{"id":1304024,"modified":"2019-03-11
        10:25:17","isTestEvent":false,"bookable":true,"bookableinfo":null,"salesstatus":2,"salesstart":null,"discountinfo":"Erm\u00e4\u00dfigung
        gilt f\u00fcr Jugendliche bis 18 Jahre.","discountAvailable":true,"additionalInformation":"Einlass:
        19:00 Uhr","name":"Gute Reise - Fr\u00fchjahrskonzert 2019","description":null,"artist":"Musikkapelle
        Heiden","showDateTime":1,"startdate":"2019-04-06","starttime":"19:30","enddate":null,"endtime":null,"duration":0,"originallyDateTime":null,"distance":null,"publicSaleUrl":"https:\/\/www.reservix.de","affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/event\/1304024","canonicalUrl":"https:\/\/www.reservix.de\/tickets-gute-reise-fruehjahrskonzert-2019-in-heiden-westmuensterlandhalle-am-6-4-2019\/e1304024","minPrice":12,"maxPrice":16,"minPriceMediaPartner":null,"delivery":10,"planzone":null,"eventSeasonMode":0,"reservationMode":0,"requiredTicketOptionsAvailable":false,"comboTicketOptionsAvailable":false,"vat":0,"zipCodeRequirement":null,"organizerEventReference":null,"videoId":null,"publicOrganizerName":"Musikkapelle
        Heiden e.V.","publicOrganizerAddress":"Am Sportzentrum 7 b, 46359 Heiden,
        Deutschland","self":"\/1\/sale\/event\/1304024","references":{"eventgroup":[{"id":288129,"modified":"2019-03-11
        10:26:16","name":"Gute Reise - Fr\u00fchjahrskonzert 2019","description":null,"type":1,"affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/group\/288129","self":"\/1\/sale\/eventgroup\/288129","references":[]}],"genre":[{"id":19,"modified":"2013-02-07
        15:20:13","name":"Chormusik","parent":66,"self":"\/1\/sale\/genre\/19","references":[]}],"location":[{"id":46449,"modified":"2018-11-09
        10:29:27","name":"Westm\u00fcnsterlandhalle","formatted":"Westm\u00fcnsterlandhalle
        - Am Sportzentrum 7, 46359 Heiden","venueId":24662,"self":"\/1\/sale\/location\/46449","references":[]}],"venue":[{"id":24662,"modified":"2018-03-16
        12:42:27","name":"Westm\u00fcnsterlandhalle Heiden","street":"Am Sportzentrum
        7","zipcode":"46359","city":"Heiden","country":"DE","latitude":51.8214,"longitude":6.93526,"formatted":"Am
        Sportzentrum 7, 46359 Heiden","self":"\/1\/sale\/event\/1304024\/venue\/24662","references":[]}],"organizer":[{"id":9325,"modified":"2018-03-01
        17:38:12","name":"Musikkapelle Heiden e.V.","self":"\/1\/sale\/organizer\/9325","references":[]}],"video":null,"image":[{"id":130402400,"type":1,"hash":"2b893452c852c0ff657affecaf2377a48c1f5ce5","url":"https:\/\/static.reservix.de\/imgsys\/layout\/platzhalter-einzelevent-210x210-orange.jpg","isPlaceholder":true,"copyright":null,"thumbnail_hash":"ebd9b8b45fae557b1b044493314f9d38a9aeff06","thumbnail_url":"https:\/\/static.reservix.de\/imgsys\/layout\/reservix-placeholder.jpg","self":"\/1\/sale\/image\/130402400","references":[]}]}},{"id":1370716,"modified":"2019-03-11
        12:17:11","isTestEvent":false,"bookable":true,"bookableinfo":null,"salesstatus":2,"salesstart":null,"discountinfo":"Die
        Preise sind incl. 10% Vorverkaufsgeb\u00fchr","discountAvailable":true,"additionalInformation":null,"name":"Musik
        aus der Stadt der 1000 Br\u00fccken - Werke von H\u00e4ndel, Lotti und Allegri","description":"Musik
        aus der Stadt der 1000 Br\u00fccken\r\nWerke von H\u00e4ndel, Lotti und Allegri\r\nKonzert
        des Lukas-Chores\r\n\r\nIm Mittelpunkt des Konzertes \"Musik aus der Stadt
        der 1000 Br\u00fccken\" stehen Psalmvertonungen, die in ihrer Entstehungsgeschichte
        eng mit der italienischen Stadt Venedig verwoben sind. Hauptwerk des Abends
        ist die gro\u00dfangelegte, dramatische und selten aufgef\u00fchrte Vertonung
        des 139. Psalms \"Dixit Dominus\" von Georg Friedrich H\u00e4ndel. Dieses
        Werk steht zu Unrecht im Schatten H\u00e4ndels gro\u00dfer oratorischer Werke.
        Es ist H\u00e4ndels erstes gewichtiges Werk auf dem Gebiet der Kirchenmusik,
        ein genialer Wurf und ein leidenschaftliches Bekenntnis des Protestanten zur
        geistlichen Musik Italiens.\r\nDie venezianische Mehrch\u00f6rigkeit fand
        nicht nur in H\u00e4ndels \"Dixit Dominus\" sondern auch in der Vertonung
        des 51. Psalms \"Miserere mei, Deus\" des Priester Gregorio Allegri Anwendung.
        Dieses ausschlie\u00dflich zur Auff\u00fchrung in der Sixtinischen Kapelle
        bestimmte Werk fand gro\u00dfe Bewunderung bei Wolfgang Amadeus Mozart, der
        es bei seiner Italienreise 1770 h\u00f6rte und aus dem Ged\u00e4chtnis niederschrieb.
        Die mehrch\u00f6rige Anordnung und die r\u00e4umlichen Gegebenheiten der Lukaskirche
        versprechen eine spirituelle Klangerfahrung des von einer geheimnisvollen
        Aura durchdrungenen Werkes.\r\nDas 8-stimmige \u201eCrucifixus\u201c von Antonio
        Lotti, dem Nachfolger Monteverdis als Musikdirektor am Markusdom in Venedig,
        rundet das Konzert ab.\r\n\r\nProgramm:\r\nAntonio Lotti: Crucifixus \u00e0
        8\r\nGregorio Allegri: Miserere\r\nGeorg Friedrich H\u00e4ndel: Dixit Dominus\r\n\r\nAusf\u00fchrende:\r\nSopran:
        Roswitha Schmelzl, Birgit Sch\u00f6nberger\r\nAlt: Birgit Rolla\r\nOrchester
        St. Lukas\r\nLukas-Chor M\u00fcnchen\r\nLeitung: Lukas-Kantor Tobias Frank","artist":null,"showDateTime":1,"startdate":"2019-04-06","starttime":"20:00","enddate":null,"endtime":null,"duration":0,"originallyDateTime":null,"distance":null,"publicSaleUrl":"https:\/\/www.reservix.de","affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/event\/1370716","canonicalUrl":"https:\/\/www.reservix.de\/tickets-musik-aus-der-stadt-der-1000-bruecken-werke-von-haendel-lotti-und-allegri-in-muenchen-lukaskirche-am-6-4-2019\/e1370716","minPrice":20.9,"maxPrice":27.5,"minPriceMediaPartner":null,"delivery":2,"planzone":null,"eventSeasonMode":0,"reservationMode":0,"requiredTicketOptionsAvailable":false,"comboTicketOptionsAvailable":false,"vat":2,"zipCodeRequirement":null,"organizerEventReference":null,"videoId":null,"publicOrganizerName":"Lukas
        Chor M\u00fcnchen","publicOrganizerAddress":"Thierschstr. 28, 80538 M\u00fcnchen,
        Deutschland","self":"\/1\/sale\/event\/1370716","references":{"eventgroup":[{"id":300246,"modified":"2019-03-11
        12:22:15","name":"Musik aus der Stadt der 1000 Br\u00fccken","description":"Musik
        aus der Stadt der 1000 Br\u00fccken\r\nWerke von H\u00e4ndel, Lotti und Allegri\r\nKonzert
        des Lukas-Chores\r\n\r\nIm Mittelpunkt des Konzertes \"Musik aus der Stadt
        der 1000 Br\u00fccken\" stehen Psalmvertonungen, die in ihrer Entstehungsgeschichte
        eng mit der italienischen Stadt Venedig verwoben sind. Hauptwerk des Abends
        ist die gro\u00dfangelegte, dramatische und selten aufgef\u00fchrte Vertonung
        des 139. Psalms \"Dixit Dominus\" von Georg Friedrich H\u00e4ndel. Dieses
        Werk steht zu Unrecht im Schatten H\u00e4ndels gro\u00dfer oratorischer Werke.
        Es ist H\u00e4ndels erstes gewichtiges Werk auf dem Gebiet der Kirchenmusik,
        ein genialer Wurf und ein leidenschaftliches Bekenntnis des Protestanten zur
        geistlichen Musik Italiens.\r\nDie venezianische Mehrch\u00f6rigkeit fand
        nicht nur in H\u00e4ndels \"Dixit Dominus\" sondern auch in der Vertonung
        des 51. Psalms \"Miserere mei, Deus\" des Priester Gregorio Allegri Anwendung.
        Dieses ausschlie\u00dflich zur Auff\u00fchrung in der Sixtinischen Kapelle
        bestimmte Werk fand gro\u00dfe Bewunderung bei Wolfgang Amadeus Mozart, der
        es bei seiner Italienreise 1770 h\u00f6rte und aus dem Ged\u00e4chtnis niederschrieb.
        Die mehrch\u00f6rige Anordnung und die r\u00e4umlichen Gegebenheiten der Lukaskirche
        versprechen eine spirituelle Klangerfahrung des von einer geheimnisvollen
        Aura durchdrungenen Werkes.\r\nDas 8-stimmige \u201eCrucifixus\u201c von Antonio
        Lotti, dem Nachfolger Monteverdis als Musikdirektor am Markusdom in Venedig,
        rundet das Konzert ab.\r\n\r\nProgramm:\r\nAntonio Lotti: Crucifixus \u00e0
        8\r\nGregorio Allegri: Miserere\r\nGeorg Friedrich H\u00e4ndel: Dixit Dominus\r\n\r\nAusf\u00fchrende:\r\nSopran:
        Roswitha Schmelzl, Birgit Sch\u00f6nberger\r\nAlt: Birgit Rolla\r\nOrchester
        St. Lukas\r\nLukas-Chor M\u00fcnchen\r\nLeitung: Lukas-Kantor Tobias Frank","type":1,"affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/group\/300246","self":"\/1\/sale\/eventgroup\/300246","references":[]}],"genre":[{"id":19,"modified":"2013-02-07
        15:20:13","name":"Chormusik","parent":66,"self":"\/1\/sale\/genre\/19","references":[]}],"location":[{"id":2648,"modified":"2015-09-01
        17:21:25","name":"Lukaskirche","formatted":"Lukaskirche - Am Mariannenplatz
        3, 80538 M\u00fcnchen","venueId":3558,"self":"\/1\/sale\/location\/2648","references":[]}],"venue":[{"id":3558,"modified":"2018-12-01
        17:19:30","name":"Lukaskirche M\u00fcnchen","street":"Mariannenplatz","zipcode":"80538","city":"M\u00fcnchen","country":"DE","latitude":48.1354,"longitude":11.5873,"formatted":"Mariannenplatz,
        80538 M\u00fcnchen","self":"\/1\/sale\/event\/1370716\/venue\/3558","references":[]}],"organizer":[{"id":8,"modified":"2018-10-17
        11:08:25","name":"Lukas Chor M\u00fcnchen","self":"\/1\/sale\/organizer\/8","references":[]}],"video":null,"image":[{"id":137071600,"type":1,"hash":"43294a4fd7b2e53cbe0cd2833c796f9d3ac5afb2","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/event\/detailEvent_1370716.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":"70a03fd37e5345af6c59babd889a62c12a8f36f9","thumbnail_url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/event\/thumbnail_1370716.jpg","self":"\/1\/sale\/image\/137071600","references":[]},{"id":137071601,"type":2,"hash":"4004b817f472866c9cebc58486d197350e7904d2","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/event\/slideEvent_1370716_0.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":null,"thumbnail_url":null,"self":"\/1\/sale\/image\/137071601","references":[]}]}},{"id":1333454,"modified":"2019-03-11
        09:46:10","isTestEvent":false,"bookable":true,"bookableinfo":null,"salesstatus":2,"salesstart":null,"discountinfo":"Erm\u00e4\u00dfigungsberechtigt
        sind:\r\nKinder ab 14 bis einschlie\u00dflich 17 Jahre, Sch\u00fcler, Studenten,
        Schwerbehinderte ab 50% und Mietglieder des \"Vereins zur Pflege der Kirchenmusik
        i.d. Kath. Stadtkirche N\u00fcrnberg\"\r\n\r\nBegleitpersonen von Schwerbehinderten
        (B) sind kostenfrei und ben\u00f6tigen kein eigenes Ticket.\r\nEin entsprechender
        Nachweis ist am Einlass unaufgefordert vorzuzeigen.","discountAvailable":true,"additionalInformation":"Einlass
        ab 15:00 Uhr","name":"Chorkonzert","description":"Der bekannteste deutsche
        katholische Knabenchor mit 1000-j\u00e4hriger Tradition \u2013 zum letzten
        Mal unter dem derzeitigen Leiter Roland B\u00fcchner in N\u00fcrnberg zu h\u00f6ren!","artist":"Regensburger
        Domspatzen","showDateTime":1,"startdate":"2019-04-07","starttime":"16:00","enddate":null,"endtime":null,"duration":90,"originallyDateTime":null,"distance":null,"publicSaleUrl":"https:\/\/www.reservix.de","affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/event\/1333454","canonicalUrl":"https:\/\/www.reservix.de\/tickets-chorkonzert-in-nuernberg-allerheiligen-kirche-am-7-4-2019\/e1333454","minPrice":25,"maxPrice":25,"minPriceMediaPartner":null,"delivery":2,"planzone":null,"eventSeasonMode":0,"reservationMode":3,"requiredTicketOptionsAvailable":false,"comboTicketOptionsAvailable":false,"vat":2,"zipCodeRequirement":null,"organizerEventReference":null,"videoId":null,"publicOrganizerName":"Verein
        zur Pflege der Kirchenmusik in der Kath. Stadtkirche N\u00fcrnberg e.V.","publicOrganizerAddress":"Pillenreuther
        Str. 70, 90459 N\u00fcrnberg, Deutschland","self":"\/1\/sale\/event\/1333454","references":{"eventgroup":[{"id":225757,"modified":"2019-03-11
        09:47:14","name":"Chorkonzert","description":"Der bekannteste deutsche katholische
        Knabenchor mit 1000-j\u00e4hriger Tradition \u2013 zum letzten Mal unter dem
        derzeitigen Leiter Roland B\u00fcchner in N\u00fcrnberg zu h\u00f6ren!","type":1,"affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/group\/225757","self":"\/1\/sale\/eventgroup\/225757","references":[]}],"genre":[{"id":19,"modified":"2013-02-07
        15:20:13","name":"Chormusik","parent":66,"self":"\/1\/sale\/genre\/19","references":[]}],"location":[{"id":59055,"modified":"2018-12-17
        15:26:15","name":"Allerheiligen-Kirche","formatted":"Allerheiligen-Kirche
        - Kasseler Str. 34, 90491 N\u00fcrnberg","venueId":33337,"self":"\/1\/sale\/location\/59055","references":[]}],"venue":[{"id":33337,"modified":"2018-10-05
        09:46:23","name":"Allerheiligen Kirche","street":"Kasseler Str. 34","zipcode":"90491","city":"N\u00fcrnberg","country":"DE","latitude":49.4688,"longitude":11.1073,"formatted":"Kasseler
        Str. 34, 90491 N\u00fcrnberg","self":"\/1\/sale\/event\/1333454\/venue\/33337","references":[]}],"organizer":[{"id":17653,"modified":"2018-12-17
        15:04:47","name":"Verein zur Pflege der Kirchenmusik in der Kath. Stadtkirche
        N\u00fcrnberg e.V.","self":"\/1\/sale\/organizer\/17653","references":[]}],"video":null,"image":[{"id":133345400,"type":1,"hash":"5f0624e6477bf11b91f58885bef74f4a17f81f80","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/eventgroup\/detailGroup_225757.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":"ce2a946b5335c9bb05f351f0d5a5a3575175665e","thumbnail_url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/eventgroup\/thumbnail_225757.jpg","self":"\/1\/sale\/image\/133345400","references":[]},{"id":133345401,"type":2,"hash":"89c40f734f90be573f0c77abdae2a6b52c3f8f70","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/eventgroup\/slideGroup_225757_0.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":null,"thumbnail_url":null,"self":"\/1\/sale\/image\/133345401","references":[]}]}},{"id":1372407,"modified":"2019-03-01
        12:03:49","isTestEvent":false,"bookable":true,"bookableinfo":null,"salesstatus":2,"salesstart":null,"discountinfo":null,"discountAvailable":true,"additionalInformation":"Die
        Schiefen Spieler, MGV Dinslaken-Feldmark, MGV Liederkranz Barmingholten","name":"Freude
        mit Musik - - f\u00fcr jung und alt","description":null,"artist":null,"showDateTime":1,"startdate":"2019-04-07","starttime":"17:00","enddate":null,"endtime":null,"duration":0,"originallyDateTime":null,"distance":null,"publicSaleUrl":"https:\/\/www.reservix.de","affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/event\/1372407","canonicalUrl":"https:\/\/www.reservix.de\/tickets-freude-mit-musik-fuer-jung-und-alt-in-dinslaken-aula-des-gustav-heinemann-schulzentrum-am-7-4-2019\/e1372407","minPrice":10,"maxPrice":10,"minPriceMediaPartner":null,"delivery":10,"planzone":null,"eventSeasonMode":0,"reservationMode":3,"requiredTicketOptionsAvailable":false,"comboTicketOptionsAvailable":false,"vat":2,"zipCodeRequirement":null,"organizerEventReference":null,"videoId":null,"publicOrganizerName":"Stadt
        Dinslaken","publicOrganizerAddress":"Friedrich-Ebert-Stra\u00dfe 84, 46535
        Dinslaken, Deutschland","self":"\/1\/sale\/event\/1372407","references":{"eventgroup":[{"id":300663,"modified":"2019-03-01
        12:03:49","name":"Freude mit Musik","description":null,"type":1,"affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/group\/300663","self":"\/1\/sale\/eventgroup\/300663","references":[]}],"genre":[{"id":19,"modified":"2013-02-07
        15:20:13","name":"Chormusik","parent":66,"self":"\/1\/sale\/genre\/19","references":[]}],"location":[{"id":60990,"modified":"2019-03-01
        10:51:48","name":"Aula des Gustav-Heinemann-Schulzentrum","formatted":"Aula
        des Gustav-Heinemann-Schulzentrum - Kirchstra\u00dfe 63, 46539 Dinslaken","venueId":27053,"self":"\/1\/sale\/location\/60990","references":[]}],"venue":[{"id":27053,"modified":"2018-09-27
        17:50:21","name":"Gustav-Heinemann-Schulzentrum","street":"Kirchstra\u00dfe
        63","zipcode":"46539","city":"Dinslaken","country":"DE","latitude":51.5638,"longitude":6.76999,"formatted":"Kirchstra\u00dfe
        63, 46539 Dinslaken","self":"\/1\/sale\/event\/1372407\/venue\/27053","references":[]}],"organizer":[{"id":18092,"modified":"2018-04-03
        08:24:34","name":"Stadt Dinslaken","self":"\/1\/sale\/organizer\/18092","references":[]}],"video":null,"image":[{"id":137240700,"type":1,"hash":"2b893452c852c0ff657affecaf2377a48c1f5ce5","url":"https:\/\/static.reservix.de\/imgsys\/layout\/platzhalter-einzelevent-210x210-orange.jpg","isPlaceholder":true,"copyright":null,"thumbnail_hash":"ebd9b8b45fae557b1b044493314f9d38a9aeff06","thumbnail_url":"https:\/\/static.reservix.de\/imgsys\/layout\/reservix-placeholder.jpg","self":"\/1\/sale\/image\/137240700","references":[]}]}},{"id":1374546,"modified":"2019-03-10
        20:58:06","isTestEvent":false,"bookable":true,"bookableinfo":null,"salesstatus":2,"salesstart":null,"discountinfo":"Erm\u00e4\u00dfigung
        f\u00fcr Sch\u00fcler\/ Studierende \/Azubis \/Behinderte (plus 1. Begleitperson)\r\nF\u00fcr
        einen Rollst\u00fchlplatz bitte sich voranmelden unter der Nr. 0761 \/ 79
        789 321","discountAvailable":true,"additionalInformation":null,"name":"Georg
        Friedrich H\u00e4ndel: Israel in Egypt - Oratorium in Drei Teilen","description":"Georg
        Friedrich H\u00e4ndel\r\n\u201eIsrael in Egypt\u201c\r\nI. Lamentation of
        the Israelites for the death of Joseph\r\nII. Exodus\r\nIII. Moses Song\r\n\r\nMagdalene
        Harer, Sopran\r\nRoswitha M\u00fcller, Mezzosporan\r\nMichael Feyfar, Tenor\r\nLeonhard
        Geiger, Bass\r\nAndreas Br\u00e4unig, Bass\r\nChristuskantorei und ihr Barockkammerorchester\r\nLeitung:
        Hae-Kyung Jung\r\n\r\nNeben dem \u201eMessiah\u201c z\u00e4hlt \u201eIsrael
        in Egypt\u201c auch aufgrund des \u00fcberwiegenden Anteils an Ch\u00f6ren
        zu den beliebtesten Oratorien H\u00e4ndels und hat seit vielen Jahren seinen
        festen Platz im Konzertrepertoire vieler Ch\u00f6re.\r\nAllerdings ist das
        Werk durch die oft doppelch\u00f6rig angelegten S\u00e4tze und den dichten
        Anteil der Chorst\u00fccken f\u00fcr einen Laienchor \u00e4u\u00dferst anspruchsvoll.
        Umso kontrastreicher wird das Ausdrucksspektrum durch diese Mehrstimmigkeit,
        das von der expressiven Klage \u00fcber die dramatischen Schilderungen der
        biblischen Plagen bis hin zu festlich-triumphierendem Jubel der befreiten
        Israeliten reicht. \r\nH\u00e4ndel schrieb zuerst den Teil, den er dann als
        Letztes in dem Werk platziert hat \u2013 den \u201eMoses Song\u201c. Als n\u00e4chstes
        komponierte er den zweiten Satz, den er mit  \u201eExodus\u201c \u00fcberschrieb.
        Und schlie\u00dflich f\u00fcgte er als ersten Teil des Werkes eine Begr\u00e4bnismusik
        ein, die er  zwei Jahre zuvor f\u00fcr K\u00f6nigin Caroline geschrieben hatte.
        Beim Durck der ersten Partitur wurde dennoch der erste Teil wieder weggelassen,
        so dass dieses Oratorium heute zumeist zweiteilig -ohne Ouvert\u00fcre -aufgef\u00fchrt
        wird. \r\nDie Christuskantorei Freiburg musiziert nun in historisch orientierter
        Auff\u00fchrungspraxis auf Barockinstrumenten mit  einem Orchester, das zum
        Teil auch aus Mitgliedern des Freiburger Barockorchesters besteht,  sowie
        hervorragenden Solisten die vollst\u00e4ndige dreiteilige Fassung des Werks
        entsprechend der Urauff\u00fchrung von 1739.","artist":"Christuskantorei Freiburg","showDateTime":1,"startdate":"2019-04-07","starttime":"17:00","enddate":null,"endtime":null,"duration":135,"originallyDateTime":null,"distance":null,"publicSaleUrl":"https:\/\/www.reservix.de","affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/event\/1374546","canonicalUrl":"https:\/\/www.reservix.de\/tickets-georg-friedrich-haendel-israel-in-egypt-oratorium-in-drei-teilen-in-freiburg-im-breisgau-christuskirche-am-7-4-2019\/e1374546","minPrice":16.5,"maxPrice":27.5,"minPriceMediaPartner":null,"delivery":10,"planzone":null,"eventSeasonMode":0,"reservationMode":0,"requiredTicketOptionsAvailable":false,"comboTicketOptionsAvailable":false,"vat":0,"zipCodeRequirement":null,"organizerEventReference":null,"videoId":null,"publicOrganizerName":"Christuskantorei
        Freiburg","publicOrganizerAddress":"Maienstra\u00dfe 2, 79102 Freiburg, Deutschland","self":"\/1\/sale\/event\/1374546","references":{"eventgroup":[{"id":301183,"modified":"2019-03-10
        20:59:06","name":"Georg Friedrich H\u00e4ndel: Israel in Egypt","description":"Georg
        Friedrich H\u00e4ndel\r\n\u201eIsrael in Egypt\u201c\r\nI. Lamentation of
        the Israelites for the death of Joseph\r\nII. Exodus\r\nIII. Moses Song\r\n\r\nMagdalene
        Harer, Sopran\r\nRoswitha M\u00fcller, Mezzosporan\r\nMichael Feyfar, Tenor\r\nLeonhard
        Geiger, Bass\r\nAndreas Br\u00e4unig, Bass\r\nChristuskantorei und ihr Barockkammerorchester\r\nLeitung:
        Hae-Kyung Jung\r\n\r\nNeben dem \u201eMessiah\u201c z\u00e4hlt \u201eIsrael
        in Egypt\u201c auch aufgrund des \u00fcberwiegenden Anteils an Ch\u00f6ren
        zu den beliebtesten Oratorien H\u00e4ndels und hat seit vielen Jahren seinen
        festen Platz im Konzertrepertoire vieler Ch\u00f6re.\r\nAllerdings ist das
        Werk durch die oft doppelch\u00f6rig angelegten S\u00e4tze und den dichten
        Anteil der Chorst\u00fccken f\u00fcr einen Laienchor \u00e4u\u00dferst anspruchsvoll.
        Umso kontrastreicher wird das Ausdrucksspektrum durch diese Mehrstimmigkeit,
        das von der expressiven Klage \u00fcber die dramatischen Schilderungen der
        biblischen Plagen bis hin zu festlich-triumphierendem Jubel der befreiten
        Israeliten reicht. \r\nH\u00e4ndel schrieb zuerst den Teil, den er dann als
        Letztes in dem Werk platziert hat \u2013 den \u201eMoses Song\u201c. Als n\u00e4chstes
        komponierte er den zweiten Satz, den er mit  \u201eExodus\u201c \u00fcberschrieb.
        Und schlie\u00dflich f\u00fcgte er als ersten Teil des Werkes eine Begr\u00e4bnismusik
        ein, die er  zwei Jahre zuvor f\u00fcr K\u00f6nigin Caroline geschrieben hatte.
        Beim Durck der ersten Partitur wurde dennoch der erste Teil wieder weggelassen,
        so dass dieses Oratorium heute zumeist zweiteilig -ohne Ouvert\u00fcre -aufgef\u00fchrt
        wird. \r\nDie Christuskantorei Freiburg musiziert nun in historisch orientierter
        Auff\u00fchrungspraxis auf Barockinstrumenten mit  einem Orchester, das zum
        Teil auch aus Mitgliedern des Freiburger Barockorchesters besteht,  sowie
        hervorragenden Solisten die vollst\u00e4ndige dreiteilige Fassung des Werks
        entsprechend der Urauff\u00fchrung von 1739.","type":1,"affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/group\/301183","self":"\/1\/sale\/eventgroup\/301183","references":[]}],"genre":[{"id":19,"modified":"2013-02-07
        15:20:13","name":"Chormusik","parent":66,"self":"\/1\/sale\/genre\/19","references":[]}],"location":[{"id":405,"modified":"2019-02-27
        11:19:47","name":"Christuskirche","formatted":"Christuskirche - Maienstra\u00dfe
        2, 79102 Freiburg","venueId":379,"self":"\/1\/sale\/location\/405","references":[]}],"venue":[{"id":379,"modified":"2018-12-03
        16:58:25","name":"Christuskirche","street":"Maienstra\u00dfe 2","zipcode":"79102","city":"Freiburg
        im Breisgau","country":"DE","latitude":47.9876,"longitude":7.84871,"formatted":"Maienstra\u00dfe
        2, 79102 Freiburg im Breisgau","self":"\/1\/sale\/event\/1374546\/venue\/379","references":[]}],"organizer":[{"id":508,"modified":"2017-09-26
        22:40:54","name":"Christuskantorei Freiburg","self":"\/1\/sale\/organizer\/508","references":[]}],"video":null,"image":[{"id":137454600,"type":1,"hash":"975cd182e63a9b7cf49d70a82540fb7e956b5a75","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/event\/detailEvent_1374546.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":"23c3d3c6198a5bca28cfa9b3b9fdd7fcb239ce6f","thumbnail_url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/event\/thumbnail_1374546.jpg","self":"\/1\/sale\/image\/137454600","references":[]},{"id":137454601,"type":2,"hash":"9122a28c4e75fa8492d99a0abd3afb8c3f1f8469","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/event\/slideEvent_1374546_0.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":null,"thumbnail_url":null,"self":"\/1\/sale\/image\/137454601","references":[]}]}},{"id":1363487,"modified":"2019-03-08
        15:20:11","isTestEvent":false,"bookable":true,"bookableinfo":null,"salesstatus":2,"salesstart":null,"discountinfo":"Erm\u00e4\u00dfigungen
        gibt es f\u00fcr \r\n1. Sch\u00fcler\/Studenten (einschlie\u00dflich 27. Lebensjahr);\r\n2.
        Erwerbslose \r\n3. F\u00fcr Inhaber eines Schwerbehindertenausweises ab 60%
        \u2013 ohne B-Aufdruck;\r\n4. F\u00fcr Inhaber eines Schwerbehindertenausweises
        - mit B-Aufdruck; der Ausweisinhaber zahlt den normalen\/nicht reduzierten
        Preis; die Begleitperson ist frei.","discountAvailable":true,"additionalInformation":null,"name":"Wolfgang
        Amadeus Mozart: Requiem in d-Moll KV 626","description":"Eingerahmt durch
        Kompositionen von Arvo P\u00e4rt und P\u0113teris Vasks steht im Mittelpunkt
        des Programms das Requiem von W. A. Mozart, eine Auftragsarbeit f\u00fcr einen
        geheimnisvollen, namenlosen Auftraggeber - vom Komponisten nicht vollendet,
        legendenumwittert, vielfach erg\u00e4nzt, angezweifelt, politisch missbraucht\u2026
        die Geschichte des Werks ist \u00fcbervoll von verschiedensten Aspekten, die
        es Interpreten und H\u00f6rern heute schwer machen, zu seinem Kern durchzudringen.\r\nDer
        anonyme Auftraggeber des Requiems war, wie man heute wei\u00df, Graf Franz
        von Walsegg, ein \u00f6sterreichischer Adliger, der sich h\u00e4ufig damit
        schm\u00fcckte, geheim in Auftrag gegebene Kompositionen als seine eigenen
        auszugeben. Nach Mozarts Tod versuchte Mozarts Witwe Constanze, den lukrativen
        Vertrag mit dem \u201egeheimen Boten\u201c einzuhalten, obwohl das Requiem
        unvollendet blieb, und beauftragte nacheinander Mozarts Sch\u00fcler Joseph
        von Eybler, Maximilian Stadler (die beide ablehnten) und schlie\u00dflich
        Franz Xaver S\u00fc\u00dfmayr mit der Vervollst\u00e4ndigung des Torsos. Bis
        heute ist ungekl\u00e4rt, wie hoch S\u00fc\u00dfmayrs Eigenanteil an seiner
        Version ist, und in welchem Umfang er heute verschollene Skizzen und \u201eZettelchen\u201c
        (Constanze Mozart) daf\u00fcr nutzen konnte. Fest steht, dass S\u00fc\u00dfmayrs
        Erg\u00e4nzung und einige von Eybler \u00fcberlieferte Stellen die einzig
        historisch belastbaren Quellen aus der Entstehungszeit sind.\r\nDiese Zusammenh\u00e4nge
        ber\u00fccksichtigend, muss sich heute jede Auff\u00fchrung der besonderen
        Geschichte und der Torsohaftigkeit des Werks aufs Neue stellen. Sie h\u00f6ren
        in dem Konzert die S\u00fc\u00dfmayr-Fassung des Mozartischen Requiems, die
        durch Kompositionen aus dem 20. Jahrhundert erg\u00e4nzt wird: Arvo P\u00e4rts
        Komposition \u201eSumma\u201c liegt der Text des lateinischen Glaubensbekenntnisses
        zugrunde. Urspr\u00fcnglich f\u00fcr Chor oder Solisten a cappella geschrieben
        (1977), lieferte P\u00e4rt selbst einige Arrangements f\u00fcr verschiedene
        Besetzungen nach. Neben der a cappella-Fassung wird die Fassung von 1991 f\u00fcr
        Streichorchester zur Auff\u00fchrung gebracht. Mit der Komposition \u201ePater
        noster\u201c des lettischen Komponisten P\u0113teris Vasks setzt das Programm
        zum Palmsonntag schlie\u00dflich einen and\u00e4chtigen Ruhepunkt auf dem
        Weg in die Karwoche.\r\n\r\nMagdalena Hinz, Sopran\r\nPaula Meisinger, Alt\r\nTobias
        Meyer, Tenor\r\nJohannes Schwarz, Bass\r\n\r\nG\u00f6ttinger Barockorchester\r\nPetriChor
        Weende\r\n\r\nLeitung: Martin Kohlmann","artist":"G\u00f6ttinger Barockorchester,
        Leitung: Martin Kohlmann","showDateTime":1,"startdate":"2019-04-13","starttime":"18:00","enddate":null,"endtime":null,"duration":0,"originallyDateTime":null,"distance":null,"publicSaleUrl":"https:\/\/www.reservix.de","affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/event\/1363487","canonicalUrl":"https:\/\/www.reservix.de\/tickets-wolfgang-amadeus-mozart-requiem-in-d-moll-kv-626-in-goettingen-st-paulus-am-13-4-2019\/e1363487","minPrice":17,"maxPrice":19,"minPriceMediaPartner":null,"delivery":10,"planzone":null,"eventSeasonMode":0,"reservationMode":0,"requiredTicketOptionsAvailable":false,"comboTicketOptionsAvailable":false,"vat":2,"zipCodeRequirement":null,"organizerEventReference":null,"videoId":null,"publicOrganizerName":"Petrichor
        Weende e.V.","publicOrganizerAddress":"Michaelisweg 4, 37075 G\u00f6ttingen,
        Deutschland","self":"\/1\/sale\/event\/1363487","references":{"eventgroup":[{"id":298447,"modified":"2019-03-09
        17:34:07","name":"Wolfgang Amadeus Mozart: Requiem in d-Moll KV 626","description":"Eingerahmt
        durch Kompositionen von Arvo P\u00e4rt und P\u0113teris Vasks steht im Mittelpunkt
        des Programms das Requiem von W. A. Mozart, eine Auftragsarbeit f\u00fcr einen
        geheimnisvollen, namenlosen Auftraggeber - vom Komponisten nicht vollendet,
        legendenumwittert, vielfach erg\u00e4nzt, angezweifelt, politisch missbraucht\u2026
        die Geschichte des Werks ist \u00fcbervoll von verschiedensten Aspekten, die
        es Interpreten und H\u00f6rern heute schwer machen, zu seinem Kern durchzudringen.\r\nDer
        anonyme Auftraggeber des Requiems war, wie man heute wei\u00df, Graf Franz
        von Walsegg, ein \u00f6sterreichischer Adliger, der sich h\u00e4ufig damit
        schm\u00fcckte, geheim in Auftrag gegebene Kompositionen als seine eigenen
        auszugeben. Nach Mozarts Tod versuchte Mozarts Witwe Constanze, den lukrativen
        Vertrag mit dem \u201egeheimen Boten\u201c einzuhalten, obwohl das Requiem
        unvollendet blieb, und beauftragte nacheinander Mozarts Sch\u00fcler Joseph
        von Eybler, Maximilian Stadler (die beide ablehnten) und schlie\u00dflich
        Franz Xaver S\u00fc\u00dfmayr mit der Vervollst\u00e4ndigung des Torsos. Bis
        heute ist ungekl\u00e4rt, wie hoch S\u00fc\u00dfmayrs Eigenanteil an seiner
        Version ist, und in welchem Umfang er heute verschollene Skizzen und \u201eZettelchen\u201c
        (Constanze Mozart) daf\u00fcr nutzen konnte. Fest steht, dass S\u00fc\u00dfmayrs
        Erg\u00e4nzung und einige von Eybler \u00fcberlieferte Stellen die einzig
        historisch belastbaren Quellen aus der Entstehungszeit sind.\r\nDiese Zusammenh\u00e4nge
        ber\u00fccksichtigend, muss sich heute jede Auff\u00fchrung der besonderen
        Geschichte und der Torsohaftigkeit des Werks aufs Neue stellen. Sie h\u00f6ren
        in dem Konzert die S\u00fc\u00dfmayr-Fassung des Mozartischen Requiems, die
        durch Kompositionen aus dem 20. Jahrhundert erg\u00e4nzt wird: Arvo P\u00e4rts
        Komposition \u201eSumma\u201c liegt der Text des lateinischen Glaubensbekenntnisses
        zugrunde. Urspr\u00fcnglich f\u00fcr Chor oder Solisten a cappella geschrieben
        (1977), lieferte P\u00e4rt selbst einige Arrangements f\u00fcr verschiedene
        Besetzungen nach. Neben der a cappella-Fassung wird die Fassung von 1991 f\u00fcr
        Streichorchester zur Auff\u00fchrung gebracht. Mit der Komposition \u201ePater
        noster\u201c des lettischen Komponisten P\u0113teris Vasks setzt das Programm
        zum Palmsonntag schlie\u00dflich einen and\u00e4chtigen Ruhepunkt auf dem
        Weg in die Karwoche.\r\n\r\nMagdalena Hinz, Sopran\r\nPaula Meisinger, Alt\r\nTobias
        Meyer, Tenor\r\nJohannes Schwarz, Bass\r\n\r\nG\u00f6ttinger Barockorchester\r\nPetriChor
        Weende\r\n\r\nLeitung: Martin Kohlmann","type":1,"affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/group\/298447","self":"\/1\/sale\/eventgroup\/298447","references":[]}],"genre":[{"id":19,"modified":"2013-02-07
        15:20:13","name":"Chormusik","parent":66,"self":"\/1\/sale\/genre\/19","references":[]}],"location":[{"id":49919,"modified":"2019-01-30
        09:22:10","name":"St. Paulus","formatted":"St. Paulus - Wilhelm Weber Stra\u00dfe
        15, 37073 G\u00f6ttingen","venueId":27137,"self":"\/1\/sale\/location\/49919","references":[]}],"venue":[{"id":27137,"modified":"2018-12-03
        19:30:36","name":"St. Paulus","street":"Wilhelm Weber Stra\u00dfe 15","zipcode":"37073","city":"G\u00f6ttingen","country":"DE","latitude":51.5396,"longitude":9.94384,"formatted":"Wilhelm
        Weber Stra\u00dfe 15, 37073 G\u00f6ttingen","self":"\/1\/sale\/event\/1363487\/venue\/27137","references":[]}],"organizer":[{"id":14741,"modified":"2019-03-10
        16:19:38","name":"Petrichor Weende e.V.","self":"\/1\/sale\/organizer\/14741","references":[]}],"video":null,"image":[{"id":136348700,"type":1,"hash":"8c8f8c8c90116c476c22ec09e0394725adf99133","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/eventgroup\/detailGroup_298447.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":"cd33eee76de2d192739faa6a264a3add2cc52d6f","thumbnail_url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/eventgroup\/thumbnail_298447.jpg","self":"\/1\/sale\/image\/136348700","references":[]},{"id":136348701,"type":2,"hash":"c613ee4ea496356ae7c0073cd9b704b8b4d0f422","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/eventgroup\/slideGroup_298447_0.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":null,"thumbnail_url":null,"self":"\/1\/sale\/image\/136348701","references":[]}]}},{"id":1363489,"modified":"2019-03-09
        17:33:07","isTestEvent":false,"bookable":true,"bookableinfo":null,"salesstatus":2,"salesstart":null,"discountinfo":"Erm\u00e4\u00dfigungen
        gibt es f\u00fcr \r\n1. Sch\u00fcler\/Studenten (einschlie\u00dflich 27. Lebensjahr);\r\n2.
        Erwerbslose \r\n3. F\u00fcr Inhaber eines Schwerbehindertenausweises ab 60%
        \u2013 ohne B-Aufdruck;\r\n4. F\u00fcr Inhaber eines Schwerbehindertenausweises
        - mit B-Aufdruck; der Ausweisinhaber zahlt den normalen\/nicht reduzierten
        Preis; die Begleitperson ist frei.","discountAvailable":true,"additionalInformation":null,"name":"Wolfgang
        Amadeus Mozart: Requiem in d-Moll KV 626","description":"Eingerahmt durch
        Kompositionen von Arvo P\u00e4rt und P\u0113teris Vasks steht im Mittelpunkt
        des Programms das Requiem von W. A. Mozart, eine Auftragsarbeit f\u00fcr einen
        geheimnisvollen, namenlosen Auftraggeber - vom Komponisten nicht vollendet,
        legendenumwittert, vielfach erg\u00e4nzt, angezweifelt, politisch missbraucht\u2026
        die Geschichte des Werks ist \u00fcbervoll von verschiedensten Aspekten, die
        es Interpreten und H\u00f6rern heute schwer machen, zu seinem Kern durchzudringen.\r\nDer
        anonyme Auftraggeber des Requiems war, wie man heute wei\u00df, Graf Franz
        von Walsegg, ein \u00f6sterreichischer Adliger, der sich h\u00e4ufig damit
        schm\u00fcckte, geheim in Auftrag gegebene Kompositionen als seine eigenen
        auszugeben. Nach Mozarts Tod versuchte Mozarts Witwe Constanze, den lukrativen
        Vertrag mit dem \u201egeheimen Boten\u201c einzuhalten, obwohl das Requiem
        unvollendet blieb, und beauftragte nacheinander Mozarts Sch\u00fcler Joseph
        von Eybler, Maximilian Stadler (die beide ablehnten) und schlie\u00dflich
        Franz Xaver S\u00fc\u00dfmayr mit der Vervollst\u00e4ndigung des Torsos. Bis
        heute ist ungekl\u00e4rt, wie hoch S\u00fc\u00dfmayrs Eigenanteil an seiner
        Version ist, und in welchem Umfang er heute verschollene Skizzen und \u201eZettelchen\u201c
        (Constanze Mozart) daf\u00fcr nutzen konnte. Fest steht, dass S\u00fc\u00dfmayrs
        Erg\u00e4nzung und einige von Eybler \u00fcberlieferte Stellen die einzig
        historisch belastbaren Quellen aus der Entstehungszeit sind.\r\nDiese Zusammenh\u00e4nge
        ber\u00fccksichtigend, muss sich heute jede Auff\u00fchrung der besonderen
        Geschichte und der Torsohaftigkeit des Werks aufs Neue stellen. Sie h\u00f6ren
        in dem Konzert die S\u00fc\u00dfmayr-Fassung des Mozartischen Requiems, die
        durch Kompositionen aus dem 20. Jahrhundert erg\u00e4nzt wird: Arvo P\u00e4rts
        Komposition \u201eSumma\u201c liegt der Text des lateinischen Glaubensbekenntnisses
        zugrunde. Urspr\u00fcnglich f\u00fcr Chor oder Solisten a cappella geschrieben
        (1977), lieferte P\u00e4rt selbst einige Arrangements f\u00fcr verschiedene
        Besetzungen nach. Neben der a cappella-Fassung wird die Fassung von 1991 f\u00fcr
        Streichorchester zur Auff\u00fchrung gebracht. Mit der Komposition \u201ePater
        noster\u201c des lettischen Komponisten P\u0113teris Vasks setzt das Programm
        zum Palmsonntag schlie\u00dflich einen and\u00e4chtigen Ruhepunkt auf dem
        Weg in die Karwoche.\r\n\r\nMagdalena Hinz, Sopran\r\nPaula Meisinger, Alt\r\nTobias
        Meyer, Tenor\r\nJohannes Schwarz, Bass\r\n\r\nG\u00f6ttinger Barockorchester\r\nPetriChor
        Weende\r\n\r\nLeitung: Martin Kohlmann","artist":"G\u00f6ttinger Barockorchester,
        Leitung: Martin Kohlmann","showDateTime":1,"startdate":"2019-04-14","starttime":"18:00","enddate":null,"endtime":null,"duration":0,"originallyDateTime":null,"distance":null,"publicSaleUrl":"https:\/\/www.reservix.de","affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/event\/1363489","canonicalUrl":"https:\/\/www.reservix.de\/tickets-wolfgang-amadeus-mozart-requiem-in-d-moll-kv-626-in-goettingen-universitaetskirche-st-nikolai-am-14-4-2019\/e1363489","minPrice":17,"maxPrice":19,"minPriceMediaPartner":null,"delivery":10,"planzone":null,"eventSeasonMode":0,"reservationMode":0,"requiredTicketOptionsAvailable":false,"comboTicketOptionsAvailable":false,"vat":2,"zipCodeRequirement":null,"organizerEventReference":null,"videoId":null,"publicOrganizerName":"Petrichor
        Weende e.V.","publicOrganizerAddress":"Michaelisweg 4, 37075 G\u00f6ttingen,
        Deutschland","self":"\/1\/sale\/event\/1363489","references":{"eventgroup":[{"id":298447,"modified":"2019-03-09
        17:34:07","name":"Wolfgang Amadeus Mozart: Requiem in d-Moll KV 626","description":"Eingerahmt
        durch Kompositionen von Arvo P\u00e4rt und P\u0113teris Vasks steht im Mittelpunkt
        des Programms das Requiem von W. A. Mozart, eine Auftragsarbeit f\u00fcr einen
        geheimnisvollen, namenlosen Auftraggeber - vom Komponisten nicht vollendet,
        legendenumwittert, vielfach erg\u00e4nzt, angezweifelt, politisch missbraucht\u2026
        die Geschichte des Werks ist \u00fcbervoll von verschiedensten Aspekten, die
        es Interpreten und H\u00f6rern heute schwer machen, zu seinem Kern durchzudringen.\r\nDer
        anonyme Auftraggeber des Requiems war, wie man heute wei\u00df, Graf Franz
        von Walsegg, ein \u00f6sterreichischer Adliger, der sich h\u00e4ufig damit
        schm\u00fcckte, geheim in Auftrag gegebene Kompositionen als seine eigenen
        auszugeben. Nach Mozarts Tod versuchte Mozarts Witwe Constanze, den lukrativen
        Vertrag mit dem \u201egeheimen Boten\u201c einzuhalten, obwohl das Requiem
        unvollendet blieb, und beauftragte nacheinander Mozarts Sch\u00fcler Joseph
        von Eybler, Maximilian Stadler (die beide ablehnten) und schlie\u00dflich
        Franz Xaver S\u00fc\u00dfmayr mit der Vervollst\u00e4ndigung des Torsos. Bis
        heute ist ungekl\u00e4rt, wie hoch S\u00fc\u00dfmayrs Eigenanteil an seiner
        Version ist, und in welchem Umfang er heute verschollene Skizzen und \u201eZettelchen\u201c
        (Constanze Mozart) daf\u00fcr nutzen konnte. Fest steht, dass S\u00fc\u00dfmayrs
        Erg\u00e4nzung und einige von Eybler \u00fcberlieferte Stellen die einzig
        historisch belastbaren Quellen aus der Entstehungszeit sind.\r\nDiese Zusammenh\u00e4nge
        ber\u00fccksichtigend, muss sich heute jede Auff\u00fchrung der besonderen
        Geschichte und der Torsohaftigkeit des Werks aufs Neue stellen. Sie h\u00f6ren
        in dem Konzert die S\u00fc\u00dfmayr-Fassung des Mozartischen Requiems, die
        durch Kompositionen aus dem 20. Jahrhundert erg\u00e4nzt wird: Arvo P\u00e4rts
        Komposition \u201eSumma\u201c liegt der Text des lateinischen Glaubensbekenntnisses
        zugrunde. Urspr\u00fcnglich f\u00fcr Chor oder Solisten a cappella geschrieben
        (1977), lieferte P\u00e4rt selbst einige Arrangements f\u00fcr verschiedene
        Besetzungen nach. Neben der a cappella-Fassung wird die Fassung von 1991 f\u00fcr
        Streichorchester zur Auff\u00fchrung gebracht. Mit der Komposition \u201ePater
        noster\u201c des lettischen Komponisten P\u0113teris Vasks setzt das Programm
        zum Palmsonntag schlie\u00dflich einen and\u00e4chtigen Ruhepunkt auf dem
        Weg in die Karwoche.\r\n\r\nMagdalena Hinz, Sopran\r\nPaula Meisinger, Alt\r\nTobias
        Meyer, Tenor\r\nJohannes Schwarz, Bass\r\n\r\nG\u00f6ttinger Barockorchester\r\nPetriChor
        Weende\r\n\r\nLeitung: Martin Kohlmann","type":1,"affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/group\/298447","self":"\/1\/sale\/eventgroup\/298447","references":[]}],"genre":[{"id":19,"modified":"2013-02-07
        15:20:13","name":"Chormusik","parent":66,"self":"\/1\/sale\/genre\/19","references":[]}],"location":[{"id":8808,"modified":"2018-10-15
        17:10:31","name":"Universit\u00e4tskirche St. Nikolai","formatted":"Universit\u00e4tskirche
        St. Nikolai - Nikolaikirchhof 1, 37073 G\u00f6ttingen","venueId":6919,"self":"\/1\/sale\/location\/8808","references":[]}],"venue":[{"id":6919,"modified":"2018-11-23
        11:42:15","name":"Universit\u00e4tskirche St.Nikolai","street":"Nikolaikirchhof
        1","zipcode":"37073","city":"G\u00f6ttingen","country":"DE","latitude":51.5311,"longitude":9.93412,"formatted":"Nikolaikirchhof
        1, 37073 G\u00f6ttingen","self":"\/1\/sale\/event\/1363489\/venue\/6919","references":[]}],"organizer":[{"id":14741,"modified":"2019-03-10
        16:19:38","name":"Petrichor Weende e.V.","self":"\/1\/sale\/organizer\/14741","references":[]}],"video":null,"image":[{"id":136348900,"type":1,"hash":"8c8f8c8c90116c476c22ec09e0394725adf99133","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/eventgroup\/detailGroup_298447.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":"cd33eee76de2d192739faa6a264a3add2cc52d6f","thumbnail_url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/eventgroup\/thumbnail_298447.jpg","self":"\/1\/sale\/image\/136348900","references":[]},{"id":136348901,"type":2,"hash":"c613ee4ea496356ae7c0073cd9b704b8b4d0f422","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/eventgroup\/slideGroup_298447_0.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":null,"thumbnail_url":null,"self":"\/1\/sale\/image\/136348901","references":[]}]}},{"id":1244239,"modified":"2019-03-11
        12:34:12","isTestEvent":false,"bookable":true,"bookableinfo":null,"salesstatus":2,"salesstart":null,"discountinfo":"Erm\u00e4\u00dfigung
        f\u00fcr Sch\u00fcler, Studenten, Sozialpassinhaber: Beim Eintritt muss eine
        g\u00fcltige Bescheinigung vorgelegt werden!","discountAvailable":true,"additionalInformation":"Veranstalter:
        Ev.-Luth. Kirchengemeinde St. Marien Flensburg","name":"Johann Sebastian Bach:
        Johannespassion BWV 245","description":"Hyunsun Park, Sopran\r\nFiorella Hincapi\u00e9,
        Alt\r\nFlorian Sievers, Tenor\r\nS\u00f6nke Tams Freier und Thomas Laske,
        Bass\r\nFlensburger Bach-Chor\r\nFlensburger Bach-Ensemble\r\nLeitung: Matthias
        Janz","artist":"Solisten\/Flensburger Bach-Chor\/Bach-Ensemble\/Leitung: Matthias
        Janz","showDateTime":1,"startdate":"2019-04-19","starttime":"15:00","enddate":null,"endtime":null,"duration":120,"originallyDateTime":null,"distance":null,"publicSaleUrl":"https:\/\/www.reservix.de","affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/event\/1244239","canonicalUrl":"https:\/\/www.reservix.de\/tickets-johann-sebastian-bach-johannespassion-bwv-245-in-flensburg-st-marienkirche-am-19-4-2019\/e1244239","minPrice":12,"maxPrice":45,"minPriceMediaPartner":null,"delivery":10,"planzone":null,"eventSeasonMode":0,"reservationMode":0,"requiredTicketOptionsAvailable":false,"comboTicketOptionsAvailable":false,"vat":2,"zipCodeRequirement":null,"organizerEventReference":null,"videoId":null,"publicOrganizerName":"Flensburger
        Bach-Chor e. V.","publicOrganizerAddress":"Am Margarethenhof 30, 24937 Flensburg,
        Deutschland","self":"\/1\/sale\/event\/1244239","references":{"eventgroup":[{"id":276450,"modified":"2019-03-11
        12:36:12","name":"Johann Sebastian Bach: Johannespassion BWV 245","description":"Hyunsun
        Park, Sopran\r\nFiorella Hincapi\u00e9, Alt\r\nFlorian Sievers, Tenor\r\nS\u00f6nke
        Tams Freier und Thomas Laske, Bass\r\nFlensburger Bach-Chor\r\nFlensburger
        Bach-Ensemble\r\nLeitung: Matthias Janz","type":1,"affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/group\/276450","self":"\/1\/sale\/eventgroup\/276450","references":[]}],"genre":[{"id":19,"modified":"2013-02-07
        15:20:13","name":"Chormusik","parent":66,"self":"\/1\/sale\/genre\/19","references":[]}],"location":[{"id":9999,"modified":"2018-11-26
        10:36:09","name":"St. Marienkirche","formatted":"St. Marienkirche - Marienkirchhof,
        24937 Flensburg","venueId":8915,"self":"\/1\/sale\/location\/9999","references":[]}],"venue":[{"id":8915,"modified":"2018-12-04
        00:26:12","name":"Marienkirche","street":"Marienkirchhof 7","zipcode":"24937","city":"Flensburg","country":"DE","latitude":54.7897,"longitude":9.43265,"formatted":"Marienkirchhof
        7, 24937 Flensburg","self":"\/1\/sale\/event\/1244239\/venue\/8915","references":[]}],"organizer":[{"id":3955,"modified":"2018-04-10
        15:52:12","name":"Flensburger Bach-Chor e. V.","self":"\/1\/sale\/organizer\/3955","references":[]}],"video":null,"image":[{"id":124423900,"type":1,"hash":"13ee7326d0062fcd9128446b1ee6b678f6e02392","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/event\/detailEvent_1244239.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":"a0f8d9fd5421d707ec540026097f0d375f1913e8","thumbnail_url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/event\/thumbnail_1244239.jpg","self":"\/1\/sale\/image\/124423900","references":[]},{"id":124423901,"type":2,"hash":"9a35c6d85c939d8542d45ea6b0acec48af3d88c7","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/event\/slideEvent_1244239_0.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":null,"thumbnail_url":null,"self":"\/1\/sale\/image\/124423901","references":[]}]}},{"id":1218049,"modified":"2019-03-11
        10:41:08","isTestEvent":false,"bookable":true,"bookableinfo":null,"salesstatus":2,"salesstart":null,"discountinfo":"Erm\u00e4\u00dfigte
        Karten sind nur in Verbindung mit einem Ausweis g\u00fcltig.\r\n\r\nErm\u00e4\u00dfigungen
        von 50 % erhalten:\r\n\u2022 Kinder, Sch\u00fcler, Studenten und Auszubildende
        (bis 27 Jahre)\r\n\u2022 Freiwilligendienstleistende (BFD, FSJ, FSJK)\r\n\u2022
        Personen, die Leistungen nach dem SGB II oder SGB XII erhalten oder im Besitz
        des Wuppertalpasses sind (Nachweis erforderlich). Wuppertalpass-Inhaber erhalten
        au\u00dferdem f\u00fcr die an den Sonntagen stattfindenden Sinfoniekonzerte
        Karten der g\u00fcnstigsten Kategorie zu 6,- \u20ac.\r\n\u2022 Kein Entgelt
        wird erhoben f\u00fcr eine Begleitperson von Schwerbehinderten, bei denen
        die Notwendigkeit st\u00e4ndiger Begleitung im Schwerbehindertenausweis vermerkt
        ist (Merkzeichen B). Karten sind ausschlie\u00dflich \u00fcber die Kulturkarte
        erh\u00e4ltlich.\r\n\r\nKulturKarte\r\nKirchplatz 1\r\n42103 Wuppertal\r\nTelefon
        0202 563 76 66","discountAvailable":true,"additionalInformation":null,"name":"3.
        Chorkonzert - Bach - Matth\u00e4us-Passion","description":"Johann Sebastian
        Bachs Matth\u00e4us-Passion wurde von Alfred Heuss ein \u201aPhantasiedrama\u2018
        genannt, weil das dramaturgische Element nicht etwa wie in der Oper auf der
        B\u00fchne stattfinde, sondern vorm inneren Auge des Betrachters. M\u00f6glicherweise
        ist es dieses Element, welches die Interpreten von Bachs Monumentalwerk \u00fcber
        das Leiden und Sterben Jesu Christi zu st\u00e4ndig neuen Auslegungen und
        Deutungen motiviert hat. Wohl kaum ein anderes Werk der Musikgeschichte wurde
        so intensiv ausgeleuchtet, so oft mit immer neuen Facetten versehen. \r\n\r\nErstaunlich
        ist bereits die Auff\u00fchrungsgeschichte dieser oratorischen Passion. 1727
        in der Thomaskirche zu Leipzig uraufgef\u00fchrt, geriet die Matth\u00e4uspassion
        nach Bachs Tod in nahezu hundertj\u00e4hrige Vergessenheit und wurde erst
        mit der durch Felix Mendelssohn-Bartholdy aufkommenden Bach-Renaissance 1829
        \u2013 in gek\u00fcrzter Version \u2013 wieder aufgef\u00fchrt. Mit mehr als
        drei Stunden Auff\u00fchrungsdauer und einer Besetzung von Solisten, zwei
        Ch\u00f6ren und zwei Orchestern ist die Matth\u00e4us-Passion Bachs umfangreichstes
        und am st\u00e4rksten besetztes Werk  und stellt einen H\u00f6hepunkt protestantischer
        Kirchenmusik dar.\r\n\r\nDas pr\u00e4chtige episch-dramatische Werk entfaltet
        seine Breitenwirkung durch die doppelte Anlage von Chor und Orchester, bei
        der die Ch\u00f6re vielfach miteinander einen Dialog f\u00fchren. Eingerahmt
        werden die Teile des Werkes jeweils durch gro\u00df angelegte Eingangs- und
        Schlussch\u00f6re, von denen der \u00fcberw\u00e4ltigende Eingangschor herausragt
        und ohne Parallele geblieben ist. Ein weiteres Element sind die vielfach kontemplativen
        Arien von \u00fcberschaubarer L\u00e4nge, die den Leidensweg Jesu veranschaulichen.
        Zwischen Rezitativen, Ch\u00f6ren und Arien sind die Chor\u00e4le eingebettet,
        die auf die dramatischen H\u00f6hepunkte der Handlung Bezug nehmen.","artist":null,"showDateTime":1,"startdate":"2019-04-19","starttime":"18:00","enddate":null,"endtime":null,"duration":0,"originallyDateTime":null,"distance":null,"publicSaleUrl":"https:\/\/www.reservix.de","affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/event\/1218049","canonicalUrl":"https:\/\/www.reservix.de\/tickets-3-chorkonzert-bach-matthaeus-passion-in-wuppertal-historische-stadthalle-am-19-4-2019\/e1218049","minPrice":15,"maxPrice":41,"minPriceMediaPartner":null,"delivery":10,"planzone":null,"eventSeasonMode":0,"reservationMode":0,"requiredTicketOptionsAvailable":false,"comboTicketOptionsAvailable":false,"vat":2,"zipCodeRequirement":null,"organizerEventReference":null,"videoId":null,"publicOrganizerName":"Wuppertaler
        B\u00fchnen und Sinfonieorchester GmbH","publicOrganizerAddress":"Kurt-Drees-Stra\u00dfe
        4, 42283 Wuppertal, Deutschland","self":"\/1\/sale\/event\/1218049","references":{"eventgroup":[{"id":270358,"modified":"2019-03-11
        10:49:09","name":"3. Chorkonzert","description":null,"type":1,"affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/group\/270358","self":"\/1\/sale\/eventgroup\/270358","references":[]}],"genre":[{"id":19,"modified":"2013-02-07
        15:20:13","name":"Chormusik","parent":66,"self":"\/1\/sale\/genre\/19","references":[]}],"location":[{"id":8993,"modified":"2019-01-21
        13:40:02","name":"Historische Stadthalle","formatted":"Historische Stadthalle
        - Johannisberg 40, 42103 Wuppertal","venueId":1644,"self":"\/1\/sale\/location\/8993","references":[]}],"venue":[{"id":1644,"modified":"2018-12-03
        17:10:33","name":"Historische Stadthalle","street":"Johannisberg 40","zipcode":"42103","city":"Wuppertal","country":"DE","latitude":51.253,"longitude":7.14292,"formatted":"Johannisberg
        40, 42103 Wuppertal","self":"\/1\/sale\/event\/1218049\/venue\/1644","references":[]}],"organizer":[{"id":8949,"modified":"2018-11-15
        10:59:25","name":"Wuppertaler B\u00fchnen und Sinfonieorchester GmbH","self":"\/1\/sale\/organizer\/8949","references":[]}],"video":null,"image":[{"id":121804900,"type":1,"hash":"2b893452c852c0ff657affecaf2377a48c1f5ce5","url":"https:\/\/static.reservix.de\/imgsys\/layout\/platzhalter-einzelevent-210x210-orange.jpg","isPlaceholder":true,"copyright":null,"thumbnail_hash":"31d2bad9ec677ccec143e3f09018b8620f6ecc13","thumbnail_url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/resource\/topevent\/31\/54f03393aa731150227100627.jpg","self":"\/1\/sale\/image\/121804900","references":[]}]}},{"id":1362702,"modified":"2019-03-06
        14:00:22","isTestEvent":false,"bookable":false,"bookableinfo":"AUSVERKAUFT","salesstatus":2,"salesstart":null,"discountinfo":"Die
        erm\u00e4\u00dfigten Preise gelten f\u00fcr Sch\u00fcler, Studenten, Rentner,
        Behinderte, Azubis, Arbeitslose, Bundesfreiwilligendienstleistende und Inhaberinnen
        der BRIGITTE + ICH Card. Ein Nachweis ist beim Einlass vorzuzeigen.\r\n\r\nRollstuhlfahrer
        wenden sich zur Buchung bitte direkt an das Renitenztheater unter 0711 \/
        29 70 75.\r\n\r\nRenitenzClub-Mitglieder schalten ihre entsprechende Preisstufe
        \u00fcber Eingabe des bekannten Passworts im Feld \"Aktionscode\" frei. Informationen
        zum RenitenzClub: www.renitenztheater.de\/service\/renitenzclub\/","discountAvailable":false,"additionalInformation":null,"name":"Stuttgarter
        Rudelsingen","description":"Endlich hat das Warten ein Ende und das Original
        Rudelsingen mit Ulric Wurschy und Volker Becker kommt nach Stuttgart!\r\n\r\nNach
        dem gro\u00dfen Erfolg des RUDELSINGEN mit monatlich bis zu 10.000 Rudels\u00e4ngern
        in \u00fcber 100 St\u00e4dten in ganz Deutschland kommt das RUDELSINGEN nun
        endlich nach Stuttgart. \r\n\r\nUlric Wurschy und Volker Becker pr\u00e4sentieren
        die sch\u00f6nsten Lieder zum Mitsingen \u2013 Schlager, Evergreens, Pop und
        Rock. Das Einstimmen ist dabei ausdr\u00fccklich erw\u00fcnscht: \u201eSingen
        macht doch am meisten Spa\u00df, wenn man laut in der Gemeinschaft mit anderen
        singen kann!\u201c, erkl\u00e4rt Ulric Wurschy. \r\n\r\nGemeinsam mit dem
        Pianisten Volker Becker hat er ein gut zweist\u00fcndiges Programm entwickelt.
        Ein Beamer strahlt jeweils die Verse an die Leinwand, die S\u00e4nger werden
        mit Klavier und Einspielungen begleitet und Uli Wurschy geleitet mit Charme
        und Witz von Lied zu Lied. \"Alte Sch\u00e4tzchen\", die neuesten singbaren
        Radio-Songs, ewige Gassenhauer - alles ist dabei und das Publikum singt begeistert
        mit!\r\n\r\nDer Eintritt betr\u00e4gt 12,- EUR (10,- EUR erm\u00e4\u00dfigt),
        Karten gibt im Vorverkauf online auf www.rudelsingen.de oder an der Abendkasse.","artist":"Vorverkauf
        unter www.rudelsingen.de\/termine\/stuttgart","showDateTime":1,"startdate":"2019-04-23","starttime":"19:30","enddate":null,"endtime":null,"duration":0,"originallyDateTime":null,"distance":null,"publicSaleUrl":"https:\/\/www.reservix.de","affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/event\/1362702","canonicalUrl":"https:\/\/www.reservix.de\/tickets-stuttgarter-rudelsingen-in-stuttgart-renitenztheater-am-23-4-2019\/e1362702","minPrice":0,"maxPrice":null,"minPriceMediaPartner":null,"delivery":10,"planzone":null,"eventSeasonMode":0,"reservationMode":3,"requiredTicketOptionsAvailable":false,"comboTicketOptionsAvailable":false,"vat":2,"zipCodeRequirement":null,"organizerEventReference":null,"videoId":null,"publicOrganizerName":"Renitenztheater
        Stuttgart e.V.","publicOrganizerAddress":"Hospitalstra\u00dfe 10, 70174 Stuttgart,
        Deutschland","self":"\/1\/sale\/event\/1362702","references":{"eventgroup":[{"id":284655,"modified":"2019-03-06
        14:00:22","name":"Stuttgarter Rudelsingen","description":"Endlich hat das
        Warten ein Ende und das Original Rudelsingen mit Ulric Wurschy und Volker
        Becker kommt nach Stuttgart!\r\n\r\nNach dem gro\u00dfen Erfolg des RUDELSINGEN
        mit monatlich bis zu 10.000 Rudels\u00e4ngern in \u00fcber 100 St\u00e4dten
        in ganz Deutschland kommt das RUDELSINGEN nun endlich nach Stuttgart. \r\n\r\nUlric
        Wurschy und Volker Becker pr\u00e4sentieren die sch\u00f6nsten Lieder zum
        Mitsingen \u2013 Schlager, Evergreens, Pop und Rock. Das Einstimmen ist dabei
        ausdr\u00fccklich erw\u00fcnscht: \u201eSingen macht doch am meisten Spa\u00df,
        wenn man laut in der Gemeinschaft mit anderen singen kann!\u201c, erkl\u00e4rt
        Ulric Wurschy. \r\n\r\nGemeinsam mit dem Pianisten Volker Becker hat er ein
        gut zweist\u00fcndiges Programm entwickelt. Ein Beamer strahlt jeweils die
        Verse an die Leinwand, die S\u00e4nger werden mit Klavier und Einspielungen
        begleitet und Uli Wurschy geleitet mit Charme und Witz von Lied zu Lied. \"Alte
        Sch\u00e4tzchen\", die neuesten singbaren Radio-Songs, ewige Gassenhauer -
        alles ist dabei und das Publikum singt begeistert mit!\r\n\r\nDer Eintritt
        betr\u00e4gt 12,- EUR (10,- EUR erm\u00e4\u00dfigt), Karten gibt im Vorverkauf
        online auf www.rudelsingen.de oder an der Abendkasse.","type":1,"affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/group\/284655","self":"\/1\/sale\/eventgroup\/284655","references":[]}],"genre":[{"id":19,"modified":"2013-02-07
        15:20:13","name":"Chormusik","parent":66,"self":"\/1\/sale\/genre\/19","references":[]}],"location":[{"id":18971,"modified":"2019-03-06
        14:00:22","name":"Renitenztheater","formatted":"Renitenztheater - B\u00fcchsenstra\u00dfe
        26, 70174 Stuttgart","venueId":2660,"self":"\/1\/sale\/location\/18971","references":[]}],"venue":[{"id":2660,"modified":"2018-12-03
        23:50:03","name":"Renitenztheater","street":"B\u00fcchsenstr. 26","zipcode":"70174","city":"Stuttgart","country":"DE","latitude":48.778,"longitude":9.17305,"formatted":"B\u00fcchsenstr.
        26, 70174 Stuttgart","self":"\/1\/sale\/event\/1362702\/venue\/2660","references":[]}],"organizer":[{"id":7295,"modified":"2018-06-20
        19:00:45","name":"Renitenztheater Stuttgart e.V.","self":"\/1\/sale\/organizer\/7295","references":[]}],"video":null,"image":[{"id":136270200,"type":1,"hash":"fa8b2cf41312089c3a4e3437f3eb4205a2570180","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/eventgroup\/detailGroup_284655.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":"5c9e72453248adfdca089fee7aa023b4439ee59e","thumbnail_url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/eventgroup\/thumbnail_284655.jpg","self":"\/1\/sale\/image\/136270200","references":[]},{"id":136270201,"type":2,"hash":"d800705d7e2db8552ade42f03fcdaa5cd75b018f","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/eventgroup\/slideGroup_284655_0.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":null,"thumbnail_url":null,"self":"\/1\/sale\/image\/136270201","references":[]}]}},{"id":1340517,"modified":"2019-03-08
        11:08:07","isTestEvent":false,"bookable":true,"bookableinfo":null,"salesstatus":2,"salesstart":null,"discountinfo":"Ist
        bei dieser Veranstaltung ein erm\u00e4\u00dfigter Preis ausgeschrieben, sind
        erm\u00e4\u00dfigungsberechtigt:\r\n\r\nKinder von 3 bis 12 Jahren, Sch\u00fcler,
        Studenten bis Vollendung des 27. Lebensjahres, Auszubildende, Arbeitslose,
        Behinderte ab 80%, nur gegen Vorlage der entsprechenden Erm\u00e4\u00dfigungsberechtigung
        (Ausweis etc.)\r\n\r\nBei einem \"B\" f\u00fcr Begleitperson im Behindertenausweis
        gilt:\r\nFreier Eintritt f\u00fcr die Begleitperson und Erm\u00e4\u00dfigung
        f\u00fcr die behinderte Person ab 80%.  Diese Erm\u00e4\u00dfigung ist ausschl.
        an den Vorverkaufsstellen auf Borkum erh\u00e4ltlich (Vorbestellung m\u00f6glich).\r\nBei
        Fragen erreichen Sie uns unter Tel: 04922-933-713\r\n\r\nBitte beachten Sie,
        dass der von uns veranschlagte Vorverkaufspreis nur f\u00fcr eine Kartenabholung
        bis 17 Uhr am Veranstaltungstag g\u00fcltig ist. Sollten Sie Ihre Veranstaltungstickets
        sp\u00e4ter abholen, so wird automatisch der f\u00fcr die Veranstaltung ausgeschriebene
        Abendkassenpreis g\u00fcltig!","discountAvailable":true,"additionalInformation":"Einlass
        um 19.30 Uhr","name":"Shantychor Oldtimer - \"Blick aufs Meer\"","description":"Die
        vierstimmige Crew des Borkumer Shantychores \u201cOldtimer\u201c erz\u00e4hlt
        musikalisch Geschichten \u00fcber das Seefahrerleben an Bord und an Land,
        \u00fcber Liebe und Abschied und \u00fcber die Freuden des Nachhausekommens
        in den H\u00e4fen der Welt. Stets den Blick aufs Meer gerichtet, mal besinnlich,
        oft heiter, in jedem Fall unterhaltsam. Shanties, Seemannslieder, irische
        und englische St\u00fccke und das ein oder andere plattdeutsche Wort versprechen
        einen unvergesslichen Borkum- Abend. Original von der Insel.","artist":"Shantychor
        \"Oldtimer\"","showDateTime":1,"startdate":"2019-04-25","starttime":"20:00","enddate":null,"endtime":null,"duration":0,"originallyDateTime":null,"distance":null,"publicSaleUrl":"https:\/\/www.reservix.de","affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/event\/1340517","canonicalUrl":"https:\/\/www.reservix.de\/tickets-shantychor-oldtimer-blick-aufs-meer-in-borkum-kulturinsel-am-25-4-2019\/e1340517","minPrice":11,"maxPrice":15,"minPriceMediaPartner":null,"delivery":10,"planzone":null,"eventSeasonMode":0,"reservationMode":0,"requiredTicketOptionsAvailable":false,"comboTicketOptionsAvailable":false,"vat":1,"zipCodeRequirement":null,"organizerEventReference":null,"videoId":null,"publicOrganizerName":"Nordseeheilbad
        Borkum GmbH","publicOrganizerAddress":"Goethestra\u00dfe 25, 26757 Borkum,
        Deutschland","self":"\/1\/sale\/event\/1340517","references":{"eventgroup":[{"id":35876,"modified":"2019-03-11
        13:49:08","name":"Shantychor Oldtimer","description":"Die vierstimmige Crew
        des Borkumer Shantychores \u201cOldtimer\u201c erz\u00e4hlt musikalisch Geschichten
        \u00fcber das Seefahrerleben an Bord und an Land, \u00fcber Liebe und Abschied
        und \u00fcber die Freuden des Nachhausekommens in den H\u00e4fen der Welt.
        Stets den Blick aufs Meer gerichtet, mal besinnlich, oft heiter, in jedem
        Fall unterhaltsam. Shanties, Seemannslieder, irische und englische St\u00fccke
        und das ein oder andere plattdeutsche Wort versprechen einen unvergesslichen
        Borkum- Abend. Original von der Insel.","type":1,"affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/group\/35876","self":"\/1\/sale\/eventgroup\/35876","references":[]}],"genre":[{"id":19,"modified":"2013-02-07
        15:20:13","name":"Chormusik","parent":66,"self":"\/1\/sale\/genre\/19","references":[]}],"location":[{"id":11067,"modified":"2019-03-11
        14:34:08","name":"Kulturinsel","formatted":"Kulturinsel - Goethestrasse 25,
        26757 Borkum","venueId":8499,"self":"\/1\/sale\/location\/11067","references":[]}],"venue":[{"id":8499,"modified":"2018-12-03
        10:56:20","name":"Kulturinsel","street":"Goethestr. 25","zipcode":"26757","city":"Borkum","country":"DE","latitude":53.5846,"longitude":6.65969,"formatted":"Goethestr.
        25, 26757 Borkum","self":"\/1\/sale\/event\/1340517\/venue\/8499","references":[]}],"organizer":[{"id":5171,"modified":"2019-02-15
        09:36:32","name":"Nordseeheilbad Borkum GmbH","self":"\/1\/sale\/organizer\/5171","references":[]}],"video":null,"image":[{"id":134051700,"type":1,"hash":"db64874761fca4c0e7e7b7dbca6e669e020ba369","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/eventgroup\/detailGroup_35876.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":"98bba54e8ef1fa8069411091ab4184019f828356","thumbnail_url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/eventgroup\/thumbnail_35876.jpg","self":"\/1\/sale\/image\/134051700","references":[]},{"id":134051701,"type":2,"hash":"b4f7ff654f2549c0ead861efb41787906543db21","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/eventgroup\/slideGroup_35876_0.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":null,"thumbnail_url":null,"self":"\/1\/sale\/image\/134051701","references":[]}]}},{"id":1245188,"modified":"2019-03-11
        12:24:11","isTestEvent":false,"bookable":true,"bookableinfo":null,"salesstatus":2,"salesstart":null,"discountinfo":"Personen,
        die einen Schwerbehindertenausweis mit dem Kennzeichen \"B\" besitzen, erhalten
        f\u00fcr die Begleitperson eine Freikarte bzw. ein Ticket, das den Eintritt
        zu zweit erm\u00f6glicht.\r\n\r\nDiese Tickets sind nur in der Touristikinformation
        Rietberg, Rathausstra\u00dfe 38, 33397 Rietberg erh\u00e4ltlich.\r\nInfos
        auch telefonisch in der Touristikinformation unter 05244\/986100","discountAvailable":true,"additionalInformation":"Einlass:
        16:00 Uhr","name":"Die Emsm\u00f6wen - Blaue Nacht am Hafen","description":"Von
        der Ems zur Waterkant, unter diesem Motto veranstaltet der Shanty-Chor Die
        Emsm\u00f6wen e.V. aus Rheda-Wiedenbr\u00fcck ein weiteres Konzert in der
        CULTURA in Rietberg und l\u00e4dt alle Freunde und Fans dazu ein.\r\nEs wird
        ein Konzert aus beliebten maritimen Melodien, Seemannsliedern und Shanties,
        einem Teil des umfangreichen Repertoires der Emsm\u00f6wen mit vielen neueinstudierten
        und bekannten Titeln werden. Willi Koch als Chorleiter hat diesen Reigen zusammengef\u00fcgt,
        der beim Zuh\u00f6ren Freude verbreiten und so manchen Gast zum Mitsingen
        veranlassen wird.\r\nDer Shanty-Chor Die Emsm\u00f6wen e.V. pr\u00e4sentiert
        sich wieder mit seinen vielen Solisten und Musikern und freut sich auf viele
        Zuh\u00f6rer und die besondere Atmosph\u00e4re im 2. Heimathafen in der CULTURA
        in Rietberg.","artist":null,"showDateTime":1,"startdate":"2019-04-28","starttime":"17:00","enddate":null,"endtime":null,"duration":0,"originallyDateTime":null,"distance":null,"publicSaleUrl":"https:\/\/www.reservix.de","affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/event\/1245188","canonicalUrl":"https:\/\/www.reservix.de\/tickets-die-emsmoewen-blaue-nacht-am-hafen-in-rietberg-cultura-sparkassentheater-an-der-ems-am-28-4-2019\/e1245188","minPrice":12,"maxPrice":12,"minPriceMediaPartner":null,"delivery":10,"planzone":null,"eventSeasonMode":0,"reservationMode":3,"requiredTicketOptionsAvailable":false,"comboTicketOptionsAvailable":false,"vat":1,"zipCodeRequirement":null,"organizerEventReference":null,"videoId":null,"publicOrganizerName":"Die
        Emsm\u00f6wen e.V.","publicOrganizerAddress":"Postfach 2311, 33351 Rheda-Wiedenbr\u00fcck,
        Deutschland","self":"\/1\/sale\/event\/1245188","references":{"eventgroup":[{"id":195544,"modified":"2019-03-11
        12:25:09","name":"Die Emsm\u00f6wen","description":"Von der Ems zur Waterkant,
        unter diesem Motto veranstaltet der Shanty-Chor Die Emsm\u00f6wen e.V. aus
        Rheda-Wiedenbr\u00fcck ein weiteres Konzert in der CULTURA in Rietberg und
        l\u00e4dt alle Freunde und Fans dazu ein.\r\nEs wird ein Konzert aus beliebten
        maritimen Melodien, Seemannsliedern und Shanties, einem Teil des umfangreichen
        Repertoires der Emsm\u00f6wen mit vielen neueinstudierten und bekannten Titeln
        werden. Willi Koch als Chorleiter hat diesen Reigen zusammengef\u00fcgt, der
        beim Zuh\u00f6ren Freude verbreiten und so manchen Gast zum Mitsingen veranlassen
        wird.\r\nDer Shanty-Chor Die Emsm\u00f6wen e.V. pr\u00e4sentiert sich wieder
        mit seinen vielen Solisten und Musikern und freut sich auf viele Zuh\u00f6rer
        und die besondere Atmosph\u00e4re im 2. Heimathafen in der CULTURA in Rietberg.","type":1,"affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/group\/195544","self":"\/1\/sale\/eventgroup\/195544","references":[]}],"genre":[{"id":19,"modified":"2013-02-07
        15:20:13","name":"Chormusik","parent":66,"self":"\/1\/sale\/genre\/19","references":[]}],"location":[{"id":27607,"modified":"2019-02-20
        11:32:22","name":"Cultura \u2013 Sparkassentheater an der Ems","formatted":"Cultura
        \u2013 Sparkassentheater an der Ems - Torfweg 53, 33397 Rietberg","venueId":12785,"self":"\/1\/sale\/location\/27607","references":[]}],"venue":[{"id":12785,"modified":"2018-12-03
        15:04:41","name":"cultura - Sparkassentheater an der Ems","street":"Torfweg
        53","zipcode":"33397","city":"Rietberg","country":"DE","latitude":51.8094,"longitude":8.43358,"formatted":"Torfweg
        53, 33397 Rietberg","self":"\/1\/sale\/event\/1245188\/venue\/12785","references":[]}],"organizer":[{"id":15251,"modified":"2019-02-08
        15:57:26","name":"Gartenschaupark Rietberg GmbH","self":"\/1\/sale\/organizer\/15251","references":[]}],"video":null,"image":[{"id":124518800,"type":1,"hash":"4988d460ad0a1906f14f8888e55140388233249d","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/event\/detailEvent_1245188.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":"948ad945b6fb96800f76f1097a59f2733761eaff","thumbnail_url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/event\/thumbnail_1245188.jpg","self":"\/1\/sale\/image\/124518800","references":[]},{"id":124518801,"type":2,"hash":"c5b42ca727ad6543a4e6488077569d3eb83d9009","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/event\/slideEvent_1245188_0.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":null,"thumbnail_url":null,"self":"\/1\/sale\/image\/124518801","references":[]}]}},{"id":1350663,"modified":"2019-03-04
        11:19:23","isTestEvent":false,"bookable":true,"bookableinfo":null,"salesstatus":2,"salesstart":null,"discountinfo":"Abendkasse:
        + 1,00 \u20ac","discountAvailable":true,"additionalInformation":"Einlass 16:30
        Uhr","name":"Chornetto \"Chornetto verschenkt Gl\u00fccksmomente\"","description":"Wenn
        die laue Fr\u00fchlingssonne die Nase kitzelt, wenn B\u00e4ume und B\u00fcsche
        ihr gr\u00fcnes Kleid anziehen und die Blumen ihren zarten Duft verstr\u00f6men,
        dann erwacht die Seele aus den Wintertr\u00e4umen: Gl\u00fccksmomente! Unter
        diesem Motto gibt der quirlige Rock-und Popchor aus Amelinghausen sein erstes
        Konzert in dieser Saison.\r\nNach dem mitrei\u00dfenden Auftritt im Sommer
        vergangenen Jahres in der Dreik\u00f6nigskirche ist dieser beliebte und durch
        viele erfolgreiche Konzerte bekannt gewordene Chor wieder zu Gast in dem beschaulichen
        Kurort: Am 28. April um 17:00 Uhr im Kurhaus Bad Bevensen\r\n\r\nAuch diesmal
        wartet Chornetto mit einer bunten Mischung aus dem Genre der Rock- und Popmusik
        auf. Wer erinnert sich nicht an den Oldie \u201eThe Lion sleeps Tonight\u201c
        von den Tokens? 1961 zum ersten Mal ver\u00f6ffentlicht und seitdem von vielen
        Interpreten aufgef\u00fchrt? Doch vorsicht: Hat sich dieses Gute-Laune-Lied
        erst einmal in den Geh\u00f6rg\u00e4ngen angedockt, wird man es so leicht
        nicht wieder los- Ohrwurm-Gefahr. Der Bogen des Repertoires spannt sich \u00fcber
        viele Stationen der Popgeschichte und weckt Erinnerungen an Simon and Garfunkel`s
        Kl\u00e4nge der Stille oder besser bekannt als \u201eSound of Silence.\u201c
        Trotz der zun\u00e4chst d\u00fcsteren Botschaft: \u201eHallo Dunkelheit, mein
        alter Freund\/ ich bin gekommen, um wieder mit dir zu reden\u201c, ein sehr
        melodi\u00f6ses St\u00fcck mit G\u00e4nsehautcharakter. Oder U2, dessen \u201eStill
        haven\u00b4t found\u201c Elemente der Gospelmusik enth\u00e4lt. Diese und
        viele andere St\u00fccke werden bei manch einem Verbindungen zu lange zuvor
        Erlebtem herstellen. Sch\u00f6ne, sehnsuchtsvolle, aber auch Erinnerungen
        an viele Augenblicke des Hochgef\u00fchls.\r\nUnd wenn Sie, angesteckt von
        den Rhythmen, den Kl\u00e4ngen und der Darbietungsfreude des Chores, anschlie\u00dfend
        den Konzertsaal gl\u00fccklicher verlassen als sie ihn betreten haben, dann
        sind es solche Gl\u00fcckmomente, die ihnen Chornetto schenken konnte.\r\nDie
        Leitung Chornettos liegt in den energiespr\u00fchenden H\u00e4nden von Joana
        Toader, die sich sowohl als Solos\u00e4ngerin und Entertainerin in verschiedenen
        Formationen als auch als Leiterin mehrerer Ch\u00f6re in der Szene moderner
        Musik schon lange und \u00fcber die Grenzen Niedersachsens hinaus einen Namen
        gemacht hat.\r\nDie instrumentale Begleitung \u00fcbernehmen der versierte
        und in diesem und anderen Landkreisen und St\u00e4dten bereits bestens bekannte
        Pianist Matthias Bozo (Keyboard) sowie der leidenschaftliche Komponist, Arrangeur,
        S\u00e4nger und Chorleiter des Kinder- und Jugendchores Heidek\u00fccken Michael
        Hendel (Percussions).\r\n\r\nKinder bis 14 Jahre Eintritt frei.","artist":null,"showDateTime":1,"startdate":"2019-04-28","starttime":"17:00","enddate":null,"endtime":null,"duration":0,"originallyDateTime":null,"distance":null,"publicSaleUrl":"https:\/\/www.reservix.de","affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/event\/1350663","canonicalUrl":"https:\/\/www.reservix.de\/tickets-chornetto-chornetto-verschenkt-gluecksmomente-in-bad-bevensen-kurhaus-bad-bevensen-am-28-4-2019\/e1350663","minPrice":12,"maxPrice":12,"minPriceMediaPartner":null,"delivery":10,"planzone":null,"eventSeasonMode":0,"reservationMode":3,"requiredTicketOptionsAvailable":false,"comboTicketOptionsAvailable":false,"vat":1,"zipCodeRequirement":null,"organizerEventReference":null,"videoId":null,"publicOrganizerName":"Bad
        Bevensen Marketing GmbH","publicOrganizerAddress":"Dahlenburger Str. 1, 29549
        Bad Bevensen, Deutschland","self":"\/1\/sale\/event\/1350663","references":{"eventgroup":[{"id":259529,"modified":"2019-03-11
        14:35:08","name":"Unterhaltung 2019","description":null,"type":4,"affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/group\/259529","self":"\/1\/sale\/eventgroup\/259529","references":[]}],"genre":[{"id":19,"modified":"2013-02-07
        15:20:13","name":"Chormusik","parent":66,"self":"\/1\/sale\/genre\/19","references":[]}],"location":[{"id":16902,"modified":"2019-03-08
        12:12:40","name":"Kurhaus Bad Bevensen","formatted":"Kurhaus Bad Bevensen
        - Dahlenburger Stra\u00dfe 1, 29549 Bad Bevensen","venueId":1564,"self":"\/1\/sale\/location\/16902","references":[]}],"venue":[{"id":1564,"modified":"2018-12-03
        15:11:35","name":"Kurhaus Bad Bevensen","street":"Dahlenburger Stra\u00dfe
        1","zipcode":"29549","city":"Bad Bevensen","country":"DE","latitude":53.082,"longitude":10.586,"formatted":"Dahlenburger
        Stra\u00dfe 1, 29549 Bad Bevensen","self":"\/1\/sale\/event\/1350663\/venue\/1564","references":[]}],"organizer":[{"id":2944,"modified":"2019-01-09
        11:44:21","name":"Bad Bevensen Marketing GmbH","self":"\/1\/sale\/organizer\/2944","references":[]}],"video":null,"image":[{"id":135066300,"type":1,"hash":"823c70f83db3d073a77be20f404b6b8729b6e9e9","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/event\/detailEvent_1350663.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":"27702ab80055236795c51e1a5fdb9a0e397af013","thumbnail_url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/event\/thumbnail_1350663.jpg","self":"\/1\/sale\/image\/135066300","references":[]},{"id":135066301,"type":2,"hash":"036c57897377c259b894b7c62418cdf969e5fea4","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/event\/slideEvent_1350663_0.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":null,"thumbnail_url":null,"self":"\/1\/sale\/image\/135066301","references":[]}]}},{"id":1252983,"modified":"2019-03-07
        11:21:25","isTestEvent":false,"bookable":true,"bookableinfo":null,"salesstatus":2,"salesstart":null,"discountinfo":"Kinder
        bis einschlie\u00dflich 14 Jahre haben freien Eintritt mit Sitzplatzanspruch
        ohne Ticket.\r\n\r\nSchwerbehinderte mit B im Ausweis zahlen den Normalpreis
        - Begleitperson erh\u00e4lt freien Einlass ohne Ticket. Entsprechender Ausweis
        ist mitzuf\u00fchren.","discountAvailable":false,"additionalInformation":null,"name":"Ural
        Kosaken Chor - \u201eIvan Rebroff \u2013 Gedenkkonzert\u201c, Unter Mitwirkung:
        Frauenchor Arendsee","description":"Die weltumst\u00fcrzenden Ersch\u00fctterungen,
        denen Russland im Jahre 1917 ausgesetzt war,trieben viele Bewohner des alten
        russischen Reichs, darunter auch viele zarentreue Kosaken,in die Emigration.
        \u00dcber die europ\u00e4ischen und amerikanischen L\u00e4nder verstreut,
        fanden sich erst Jahre sp\u00e4ter Familien und Freunde wieder zusammen.\r\nIn
        allen aber lebte die Liebe zum angestammten Lande weiter. Im tiefsten Herzen
        blieben sie der Heimat treu und pflegten bei ihren Zusammenk\u00fcnften die
        alten Lieder und T\u00e4nze.\r\nSo kam es 1924 in Paris zur Gr\u00fcndung
        des Ural Kosaken Chors durch Andrej Scholuch, der innerhalb k\u00fcrzester
        Zeit neben Jaroffs Don Kosaken Chor zum Begriff wurde.\r\nNach Kriegsausbruch
        stellte der Chor 1940 seine T\u00e4tigkeit ein, die Mitglieder wurden in alle
        Winde verstreut. In der Zeit von 1951-1955 leitete Scholuch dann den Schwarzmeer
        KosakenChor, mit dem er vorwiegend Kirchenkonzerte durchf\u00fchrte.","artist":"URAL
        KOSAKEN CHOR","showDateTime":1,"startdate":"2019-05-01","starttime":"16:00","enddate":null,"endtime":null,"duration":0,"originallyDateTime":null,"distance":null,"publicSaleUrl":"https:\/\/www.reservix.de","affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/event\/1252983","canonicalUrl":"https:\/\/www.reservix.de\/tickets-ural-kosaken-chor-ivan-rebroff-gedenkkonzert-unter-mitwirkung-frauenchor-arendsee-in-arendsee-johanniskirche-am-1-5-2019\/e1252983","minPrice":21,"maxPrice":21,"minPriceMediaPartner":null,"delivery":10,"planzone":null,"eventSeasonMode":0,"reservationMode":3,"requiredTicketOptionsAvailable":false,"comboTicketOptionsAvailable":false,"vat":2,"zipCodeRequirement":null,"organizerEventReference":null,"videoId":null,"publicOrganizerName":"MCS","publicOrganizerAddress":"Am
        Herdchen 9, 51503 R\u00f6srath, Deutschland","self":"\/1\/sale\/event\/1252983","references":{"eventgroup":[{"id":81229,"modified":"2019-03-11
        09:15:08","name":"Ural Kosaken Chor","description":"Die weltumst\u00fcrzenden
        Ersch\u00fctterungen, denen Russland im Jahre 1917 ausgesetzt war,trieben
        viele Bewohner des alten russischen Reichs, darunter auch viele zarentreue
        Kosaken,in die Emigration. \u00dcber die europ\u00e4ischen und amerikanischen
        L\u00e4nder verstreut, fanden sich erst Jahre sp\u00e4ter Familien und Freunde
        wieder zusammen.\r\nIn allen aber lebte die Liebe zum angestammten Lande weiter.
        Im tiefsten Herzen blieben sie der Heimat treu und pflegten bei ihren Zusammenk\u00fcnften
        die alten Lieder und T\u00e4nze.\r\nSo kam es 1924 in Paris zur Gr\u00fcndung
        des Ural Kosaken Chors durch Andrej Scholuch, der innerhalb k\u00fcrzester
        Zeit neben Jaroffs Don Kosaken Chor zum Begriff wurde.\r\nNach Kriegsausbruch
        stellte der Chor 1940 seine T\u00e4tigkeit ein, die Mitglieder wurden in alle
        Winde verstreut. In der Zeit von 1951-1955 leitete Scholuch dann den Schwarzmeer
        KosakenChor, mit dem er vorwiegend Kirchenkonzerte durchf\u00fchrte.","type":1,"affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/group\/81229","self":"\/1\/sale\/eventgroup\/81229","references":[]}],"genre":[{"id":19,"modified":"2013-02-07
        15:20:13","name":"Chormusik","parent":66,"self":"\/1\/sale\/genre\/19","references":[]}],"location":[{"id":57827,"modified":"2018-07-30
        12:31:44","name":"Johanniskirche","formatted":"Johanniskirche - Am Markt,
        39619 Arendsee","venueId":32491,"self":"\/1\/sale\/location\/57827","references":[]}],"venue":[{"id":32491,"modified":"2017-02-21
        10:47:54","name":"Johanniskirche","street":"Am Markt","zipcode":"39619","city":"Arendsee","country":"DE","latitude":52.8809,"longitude":11.4857,"formatted":"Am
        Markt, 39619 Arendsee","self":"\/1\/sale\/event\/1252983\/venue\/32491","references":[]}],"organizer":[{"id":6890,"modified":"2019-01-16
        16:28:10","name":"MCS","self":"\/1\/sale\/organizer\/6890","references":[]}],"video":null,"image":[{"id":125298300,"type":1,"hash":"ad0a22f63c03fd35f873ac870f135c034d4ae768","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/eventgroup\/detailGroup_81229.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":"ad0a22f63c03fd35f873ac870f135c034d4ae768","thumbnail_url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/eventgroup\/detailGroup_81229.jpg","self":"\/1\/sale\/image\/125298300","references":[]},{"id":125298301,"type":2,"hash":"e9fd661e39bc1243a06e2ab984737e27c284fba7","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/eventgroup\/slideGroup_81229_0.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":null,"thumbnail_url":null,"self":"\/1\/sale\/image\/125298301","references":[]}]}},{"id":1320431,"modified":"2019-03-10
        18:25:06","isTestEvent":false,"bookable":true,"bookableinfo":null,"salesstatus":2,"salesstart":null,"discountinfo":"Erm\u00e4\u00dfigte
        Karten sind nur im Ticketb\u00fcro des Radialsystems erh\u00e4ltlich, das
        Kontingent ist begrenzt.\r\n\r\nBitte beachten Sie, dass das k\u00fcnstlerische
        Konzept ein Publikum in Bewegung vorsieht und die Halle bei dieser Veranstaltung
        daher unbestuhlt bleibt.\r\n\r\nRollstuhlpl\u00e4tze bzw. freie Begleitkarten
        bitte telefonisch unter 288 788 588 buchen.","discountAvailable":false,"additionalInformation":null,"name":"human
        requiem","description":"Johannes Brahms\r\n\u00bbEin deutsches Requiem\u00ab
        op. 45\r\nf\u00fcr Soli, Chor und Klavier zu vier H\u00e4nden\r\n\r\n\r\n        Iwona
        Sobotka Sopran\r\n        Angela Gassenhuber Klavier\r\n        Philip Mayers
        Klavier\r\n        Rundfunkchor Berlin\r\n        Benjamin Goodson Co-Dirigent\r\n        Gijs
        Leenaars Dirigent\r\n        Jochen Sandig Konzept und Regie\r\n        Sasha
        Waltz Dramaturgie\r\n        Ilka Seifert Dramaturgie\r\n        Claudia Lourenco
        De Serpa Soares K\u00fcnstlerische Mitarbeit\/Repetition\r\n        Davide
        Camplani K\u00fcnstlerische Mitarbeit\/Repetition\r\n        Brad Hwang Raum\r\n        J\u00f6rg
        Bittner Licht\r\n        Kristin H\u00f6rnig Technik\r\n\r\n\r\n\r\nNach zahlreichen
        Gastspielen in aller Welt ist Jochen Sandigs szenische Umsetzung des \u00bbDeutschen
        Requiems\u00ab von Johannes Brahms wieder dort zu erleben, wo sie 2012 ihre
        Premiere feierte: im Radialsystem V, diesmal unter unserem Chefdirigenten
        Gijs Leenaars. Gemeinsam mit einem Team der Compagnie Sasha Waltz & Guests
        setzen wir das Brahms-Requiem choreografisch um. Die Trennung zwischen B\u00fchne
        und Zuschauerraum ist aufgehoben, das Publikum sitzt nicht frontal vor dem
        Klang, sondern steht mittendrin \u2013 Text, K\u00f6rper, Raum und Klang werden
        unmittelbar miteinander in Verbindung gesetzt. Brahms\u2019 Requiem ist keine
        Totenmesse, weshalb der Text auch nicht der katholischen Liturgie folgt. Es
        will den Lebenden Trost spenden. Sein Thema ist die Vergegenw\u00e4rtigung
        unserer Verg\u00e4nglichkeit, die Bedeutung des Todes, die Trauer, aber auch
        deren \u00dcberwindung. Der Blick bleibt dem Leben zugewandt. Und deshalb
        ist eine \u00bbr\u00e4umliche\u00ab Umsetzung genau dieses Werks inhaltlich
        so stimmig. Die Botschaft des Requiems wird in der Gemeinschaft von Singenden
        und H\u00f6renden zu einem unmittelbaren, pers\u00f6nlichen Erlebnis. So beschrieb
        etwa der Komponist und Dirigent Tan Dun, der das human requiem 2016 in Br\u00fcssel
        erlebte, seinen Eindruck mit den Worten: \u00bbI\u2019m in tears \u2026 in
        the darkness, I heard your voice giving me the light, the hope, the love \u2026
        this is the best that I have had in years.\u00ab\r\n\r\n\r\nEine Produktion
        des Rundfunkchores Berlin in Kooperation mit Sasha Waltz & Guests und Radialsystem.\r\n\r\nFoto:
        human requiem \u00a9 Matthias Heyde","artist":"Rundfunkchor Berlin","showDateTime":1,"startdate":"2019-05-01","starttime":"18:00","enddate":null,"endtime":null,"duration":0,"originallyDateTime":null,"distance":null,"publicSaleUrl":"https:\/\/www.reservix.de","affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/event\/1320431","canonicalUrl":"https:\/\/www.reservix.de\/tickets-human-requiem-in-berlin-radialsystem-halle-am-1-5-2019\/e1320431","minPrice":48,"maxPrice":48,"minPriceMediaPartner":null,"delivery":26,"planzone":null,"eventSeasonMode":0,"reservationMode":3,"requiredTicketOptionsAvailable":false,"comboTicketOptionsAvailable":false,"vat":2,"zipCodeRequirement":null,"organizerEventReference":null,"publicOrganizerName":"Radialsystem
        GmbH","publicOrganizerAddress":"Holzmarktstr. 33, 10243 Berlin, Deutschland","self":"\/1\/sale\/event\/1320431","references":{"eventgroup":[{"id":142688,"modified":"2019-03-11
        08:23:07","name":"human requiem","description":"Johannes Brahms\r\n\u00bbEin
        deutsches Requiem\u00ab op. 45\r\nf\u00fcr Soli, Chor und Klavier zu vier
        H\u00e4nden\r\n\r\n\r\n        Iwona Sobotka Sopran\r\n        Angela Gassenhuber
        Klavier\r\n        Philip Mayers Klavier\r\n        Rundfunkchor Berlin\r\n        Benjamin
        Goodson Co-Dirigent\r\n        Gijs Leenaars Dirigent\r\n        Jochen Sandig
        Konzept und Regie\r\n        Sasha Waltz Dramaturgie\r\n        Ilka Seifert
        Dramaturgie\r\n        Claudia Lourenco De Serpa Soares K\u00fcnstlerische
        Mitarbeit\/Repetition\r\n        Davide Camplani K\u00fcnstlerische Mitarbeit\/Repetition\r\n        Brad
        Hwang Raum\r\n        J\u00f6rg Bittner Licht\r\n        Kristin H\u00f6rnig
        Technik\r\n\r\n\r\n\r\nNach zahlreichen Gastspielen in aller Welt ist Jochen
        Sandigs szenische Umsetzung des \u00bbDeutschen Requiems\u00ab von Johannes
        Brahms wieder dort zu erleben, wo sie 2012 ihre Premiere feierte: im Radialsystem
        V, diesmal unter unserem Chefdirigenten Gijs Leenaars. Gemeinsam mit einem
        Team der Compagnie Sasha Waltz & Guests setzen wir das Brahms-Requiem choreografisch
        um. Die Trennung zwischen B\u00fchne und Zuschauerraum ist aufgehoben, das
        Publikum sitzt nicht frontal vor dem Klang, sondern steht mittendrin \u2013
        Text, K\u00f6rper, Raum und Klang werden unmittelbar miteinander in Verbindung
        gesetzt. Brahms\u2019 Requiem ist keine Totenmesse, weshalb der Text auch
        nicht der katholischen Liturgie folgt. Es will den Lebenden Trost spenden.
        Sein Thema ist die Vergegenw\u00e4rtigung unserer Verg\u00e4nglichkeit, die
        Bedeutung des Todes, die Trauer, aber auch deren \u00dcberwindung. Der Blick
        bleibt dem Leben zugewandt. Und deshalb ist eine \u00bbr\u00e4umliche\u00ab
        Umsetzung genau dieses Werks inhaltlich so stimmig. Die Botschaft des Requiems
        wird in der Gemeinschaft von Singenden und H\u00f6renden zu einem unmittelbaren,
        pers\u00f6nlichen Erlebnis. So beschrieb etwa der Komponist und Dirigent Tan
        Dun, der das human requiem 2016 in Br\u00fcssel erlebte, seinen Eindruck mit
        den Worten: \u00bbI\u2019m in tears \u2026 in the darkness, I heard your voice
        giving me the light, the hope, the love \u2026 this is the best that I have
        had in years.\u00ab\r\n\r\n\r\nEine Produktion des Rundfunkchores Berlin in
        Kooperation mit Sasha Waltz & Guests und Radialsystem.\r\n\r\nFoto: human
        requiem \u00a9 Matthias Heyde","type":1,"affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/group\/142688","self":"\/1\/sale\/eventgroup\/142688","references":[]}],"genre":[{"id":19,"modified":"2013-02-07
        15:20:13","name":"Chormusik","parent":66,"self":"\/1\/sale\/genre\/19","references":[]}],"location":[{"id":67372,"modified":"2019-03-04
        12:07:49","name":"Radialsystem - Halle","formatted":"Radialsystem - Halle
        - Holzmarktstr. 33, 10243 Berlin","venueId":3717,"self":"\/1\/sale\/location\/67372","references":[]}],"venue":[{"id":3717,"modified":"2018-12-10
        12:58:26","name":"RADIALSYSTEM V","street":"Holzmarktstra\u00dfe 33","zipcode":"10243","city":"Berlin","country":"DE","latitude":52.5106,"longitude":13.4287,"formatted":"Holzmarktstra\u00dfe
        33, 10243 Berlin","self":"\/1\/sale\/event\/1320431\/venue\/3717","references":[]}],"organizer":[{"id":1272,"modified":"2018-11-12
        14:59:46","name":"Radialsystem GmbH","self":"\/1\/sale\/organizer\/1272","references":[]}],"video":[{"id":129807,"modified":"2018-11-23
        12:30:59","platform":1,"hash":"d194a12ed7b9df38093905b6802ae927eca6247b","url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=0f0riWXqyGE","embededUrl":"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/0f0riWXqyGE","embeded":"<iframe
        width=''385'' height=''220'' frameborder=''0'' src=''https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/0f0riWXqyGE''
        allowfullscreen><\/iframe>","self":"\/1\/sale\/video\/129807","references":[]}],"image":[{"id":132043100,"type":1,"hash":"09547695c7a54de2a36124485486f9ad7a73f633","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/eventgroup\/detailGroup_142688.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":"Matthias
        Heyde","thumbnail_hash":"3782a89317a4c4a0c50552f44365d7d9e275e0b1","thumbnail_url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/eventgroup\/thumbnail_142688.jpg","self":"\/1\/sale\/image\/132043100","references":[]},{"id":132043101,"type":2,"hash":"cb4166368c166753fdfd03d07e78dc652be03666","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/eventgroup\/slideGroup_142688_0.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":null,"thumbnail_url":null,"self":"\/1\/sale\/image\/132043101","references":[]}]}},{"id":1332087,"modified":"2019-02-15
        12:46:45","isTestEvent":false,"bookable":true,"bookableinfo":null,"salesstatus":2,"salesstart":null,"discountinfo":"Kinder
        bis einschlie\u00dflich 14 Jahre haben freien Eintritt mit Sitzplatzanspruch
        ohne Ticket.\r\n\r\nSchwerbehinderte mit B im Ausweis zahlen den Normalpreis
        - Begleitperson erh\u00e4lt freien Einlass ohne Ticket. Entsprechender Ausweis
        ist mitzuf\u00fchren.","discountAvailable":false,"additionalInformation":null,"name":"Ivan
        Rebroff Gedenkkonzert - Erinnerungen an Ivan Rebroff","description":"Zur Erinnerug
        an einem Ausnahmek\u00fcnstler pr\u00e4sentiert der Ural Kosaken Chor zum
        10. Todestag von Ivan Rebroff das Album \\\"Erinnerungen an Ivan Rebroff\\\"
        mit insgesamt 26 Aufnahmen. Enthalten ist auch die hist. Aufnahme von Ivan
        Rebroff mit dem Ural Kosaken aus den 50er Jahren \\\"Stenka Rasin\\\". Weitere
        H\u00f6hepunkte sind die Titel \\\"Ich bete an die Macht der Liebe\\\", \\\"Die
        Legende der 12 R\u00e4uber\\\", \\\"Schwarze Augen\\\", \\\"Wenn ich einmal
        Reich w\u00e4r\u00b4( aus dem Musical \\\"Anatevka\\\", \\\"Das Wolga-Lied\\\"
        oder \\\"Kalinka\\\".\r\n\r\nLassen Sie sich begeistern von den Stimmen des
        unvergleichbaren Kosaken -Chores vom Ural.\r\n\r\nFrau Weber ( die engste
        vertraute und Managerin von Ivan Rebroff ) pers\u00f6nlich erarbeitete gemeinsam
        mit dem Ural Kosaken Chor die aktuelle Tournee zum Album \\\" Erinnerungen
        an Ivan Rebroff \\\"","artist":"Ural Kosaken Chor","showDateTime":1,"startdate":"2019-05-02","starttime":"19:30","enddate":null,"endtime":null,"duration":0,"originallyDateTime":null,"distance":null,"publicSaleUrl":"https:\/\/www.reservix.de","affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/event\/1332087","canonicalUrl":"https:\/\/www.reservix.de\/tickets-ivan-rebroff-gedenkkonzert-erinnerungen-an-ivan-rebroff-in-jemgum-ditzum-ev-ref-kirche-ditzum-am-2-5-2019\/e1332087","minPrice":21,"maxPrice":21,"minPriceMediaPartner":null,"delivery":2,"planzone":null,"eventSeasonMode":0,"reservationMode":3,"requiredTicketOptionsAvailable":false,"comboTicketOptionsAvailable":false,"vat":0,"zipCodeRequirement":null,"organizerEventReference":null,"videoId":null,"publicOrganizerName":"MCS","publicOrganizerAddress":"Am
        Herdchen 9, 51503 R\u00f6srath, Deutschland","self":"\/1\/sale\/event\/1332087","references":{"eventgroup":[{"id":280255,"modified":"2019-02-26
        17:41:02","name":"Ivan Rebroff Gedenkkonzert","description":"Zur Erinnerug
        an einem Ausnahmek\u00fcnstler pr\u00e4sentiert der Ural Kosaken Chor zum
        10. Todestag von Ivan Rebroff das Album \\\"Erinnerungen an Ivan Rebroff\\\"
        mit insgesamt 26 Aufnahmen. Enthalten ist auch die hist. Aufnahme von Ivan
        Rebroff mit dem Ural Kosaken aus den 50er Jahren \\\"Stenka Rasin\\\". Weitere
        H\u00f6hepunkte sind die Titel \\\"Ich bete an die Macht der Liebe\\\", \\\"Die
        Legende der 12 R\u00e4uber\\\", \\\"Schwarze Augen\\\", \\\"Wenn ich einmal
        Reich w\u00e4r\u00b4( aus dem Musical \\\"Anatevka\\\", \\\"Das Wolga-Lied\\\"
        oder \\\"Kalinka\\\".\r\n\r\nLassen Sie sich begeistern von den Stimmen des
        unvergleichbaren Kosaken -Chores vom Ural.\r\n\r\nFrau Weber ( die engste
        vertraute und Managerin von Ivan Rebroff ) pers\u00f6nlich erarbeitete gemeinsam
        mit dem Ural Kosaken Chor die aktuelle Tournee zum Album \\\" Erinnerungen
        an Ivan Rebroff \\\"","type":1,"affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/group\/280255","self":"\/1\/sale\/eventgroup\/280255","references":[]}],"genre":[{"id":19,"modified":"2013-02-07
        15:20:13","name":"Chormusik","parent":66,"self":"\/1\/sale\/genre\/19","references":[]}],"location":[{"id":71063,"modified":"2019-02-01
        16:58:40","name":"Ev.-ref. Kirche Ditzum","formatted":"Ev.-ref. Kirche Ditzum
        - Kirchstra\u00dfe, 26844 Jemgum-Ditzum","venueId":41545,"self":"\/1\/sale\/location\/71063","references":[]}],"venue":[{"id":41545,"modified":"2018-12-13
        14:09:17","name":"Ev.-ref. Kirche Ditzum","street":"Kirchstra\u00dfe","zipcode":"26844","city":"Jemgum-Ditzum","country":"DE","latitude":0,"longitude":0,"formatted":"Kirchstra\u00dfe,
        26844 Jemgum-Ditzum","self":"\/1\/sale\/event\/1332087\/venue\/41545","references":[]}],"organizer":[{"id":6890,"modified":"2019-01-16
        16:28:10","name":"MCS","self":"\/1\/sale\/organizer\/6890","references":[]}],"video":null,"image":[{"id":133208700,"type":1,"hash":"2b893452c852c0ff657affecaf2377a48c1f5ce5","url":"https:\/\/static.reservix.de\/imgsys\/layout\/platzhalter-einzelevent-210x210-orange.jpg","isPlaceholder":true,"copyright":null,"thumbnail_hash":"c68c26bf0021f044e148748815859ba8c1011b62","thumbnail_url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/resource\/topevent\/c6\/59bfd9d3924d1170918043603.jpg","self":"\/1\/sale\/image\/133208700","references":[]}]}},{"id":1320510,"modified":"2019-03-01
        12:48:30","isTestEvent":false,"bookable":true,"bookableinfo":null,"salesstatus":2,"salesstart":null,"discountinfo":"Erm\u00e4\u00dfigte
        Karten sind nur im Ticketb\u00fcro des Radialsystems erh\u00e4ltlich, das
        Kontingent ist begrenzt.\r\n\r\nBitte beachten Sie, dass das k\u00fcnstlerische
        Konzept ein Publikum in Bewegung vorsieht und die Halle bei dieser Veranstaltung
        daher unbestuhlt bleibt.\r\n\r\nRollstuhlpl\u00e4tze bzw. freie Begleitkarten
        bitte telefonisch unter 288 788 588 buchen.","discountAvailable":false,"additionalInformation":null,"name":"human
        requiem","description":"Johannes Brahms\r\n\u00bbEin deutsches Requiem\u00ab
        op. 45\r\nf\u00fcr Soli, Chor und Klavier zu vier H\u00e4nden\r\n\r\n\r\n        Iwona
        Sobotka Sopran\r\n        Angela Gassenhuber Klavier\r\n        Philip Mayers
        Klavier\r\n        Rundfunkchor Berlin\r\n        Benjamin Goodson Co-Dirigent\r\n        Gijs
        Leenaars Dirigent\r\n        Jochen Sandig Konzept und Regie\r\n        Sasha
        Waltz Dramaturgie\r\n        Ilka Seifert Dramaturgie\r\n        Claudia Lourenco
        De Serpa Soares K\u00fcnstlerische Mitarbeit\/Repetition\r\n        Davide
        Camplani K\u00fcnstlerische Mitarbeit\/Repetition\r\n        Brad Hwang Raum\r\n        J\u00f6rg
        Bittner Licht\r\n        Kristin H\u00f6rnig Technik\r\n\r\n\r\n\r\nNach zahlreichen
        Gastspielen in aller Welt ist Jochen Sandigs szenische Umsetzung des \u00bbDeutschen
        Requiems\u00ab von Johannes Brahms wieder dort zu erleben, wo sie 2012 ihre
        Premiere feierte: im Radialsystem V, diesmal unter unserem Chefdirigenten
        Gijs Leenaars. Gemeinsam mit einem Team der Compagnie Sasha Waltz & Guests
        setzen wir das Brahms-Requiem choreografisch um. Die Trennung zwischen B\u00fchne
        und Zuschauerraum ist aufgehoben, das Publikum sitzt nicht frontal vor dem
        Klang, sondern steht mittendrin \u2013 Text, K\u00f6rper, Raum und Klang werden
        unmittelbar miteinander in Verbindung gesetzt. Brahms\u2019 Requiem ist keine
        Totenmesse, weshalb der Text auch nicht der katholischen Liturgie folgt. Es
        will den Lebenden Trost spenden. Sein Thema ist die Vergegenw\u00e4rtigung
        unserer Verg\u00e4nglichkeit, die Bedeutung des Todes, die Trauer, aber auch
        deren \u00dcberwindung. Der Blick bleibt dem Leben zugewandt. Und deshalb
        ist eine \u00bbr\u00e4umliche\u00ab Umsetzung genau dieses Werks inhaltlich
        so stimmig. Die Botschaft des Requiems wird in der Gemeinschaft von Singenden
        und H\u00f6renden zu einem unmittelbaren, pers\u00f6nlichen Erlebnis. So beschrieb
        etwa der Komponist und Dirigent Tan Dun, der das human requiem 2016 in Br\u00fcssel
        erlebte, seinen Eindruck mit den Worten: \u00bbI\u2019m in tears \u2026 in
        the darkness, I heard your voice giving me the light, the hope, the love \u2026
        this is the best that I have had in years.\u00ab\r\n\r\n\r\nEine Produktion
        des Rundfunkchores Berlin in Kooperation mit Sasha Waltz & Guests und Radialsystem.\r\n\r\nFoto:
        human requiem \u00a9 Matthias Heyde","artist":"Rundfunkchor Berlin","showDateTime":1,"startdate":"2019-05-03","starttime":"20:00","enddate":null,"endtime":null,"duration":0,"originallyDateTime":null,"distance":null,"publicSaleUrl":"https:\/\/www.reservix.de","affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/event\/1320510","canonicalUrl":"https:\/\/www.reservix.de\/tickets-human-requiem-in-berlin-radialsystem-halle-am-3-5-2019\/e1320510","minPrice":48,"maxPrice":48,"minPriceMediaPartner":null,"delivery":26,"planzone":null,"eventSeasonMode":0,"reservationMode":3,"requiredTicketOptionsAvailable":false,"comboTicketOptionsAvailable":false,"vat":2,"zipCodeRequirement":null,"organizerEventReference":null,"publicOrganizerName":"Radialsystem
        GmbH","publicOrganizerAddress":"Holzmarktstr. 33, 10243 Berlin, Deutschland","self":"\/1\/sale\/event\/1320510","references":{"eventgroup":[{"id":142688,"modified":"2019-03-11
        08:23:07","name":"human requiem","description":"Johannes Brahms\r\n\u00bbEin
        deutsches Requiem\u00ab op. 45\r\nf\u00fcr Soli, Chor und Klavier zu vier
        H\u00e4nden\r\n\r\n\r\n        Iwona Sobotka Sopran\r\n        Angela Gassenhuber
        Klavier\r\n        Philip Mayers Klavier\r\n        Rundfunkchor Berlin\r\n        Benjamin
        Goodson Co-Dirigent\r\n        Gijs Leenaars Dirigent\r\n        Jochen Sandig
        Konzept und Regie\r\n        Sasha Waltz Dramaturgie\r\n        Ilka Seifert
        Dramaturgie\r\n        Claudia Lourenco De Serpa Soares K\u00fcnstlerische
        Mitarbeit\/Repetition\r\n        Davide Camplani K\u00fcnstlerische Mitarbeit\/Repetition\r\n        Brad
        Hwang Raum\r\n        J\u00f6rg Bittner Licht\r\n        Kristin H\u00f6rnig
        Technik\r\n\r\n\r\n\r\nNach zahlreichen Gastspielen in aller Welt ist Jochen
        Sandigs szenische Umsetzung des \u00bbDeutschen Requiems\u00ab von Johannes
        Brahms wieder dort zu erleben, wo sie 2012 ihre Premiere feierte: im Radialsystem
        V, diesmal unter unserem Chefdirigenten Gijs Leenaars. Gemeinsam mit einem
        Team der Compagnie Sasha Waltz & Guests setzen wir das Brahms-Requiem choreografisch
        um. Die Trennung zwischen B\u00fchne und Zuschauerraum ist aufgehoben, das
        Publikum sitzt nicht frontal vor dem Klang, sondern steht mittendrin \u2013
        Text, K\u00f6rper, Raum und Klang werden unmittelbar miteinander in Verbindung
        gesetzt. Brahms\u2019 Requiem ist keine Totenmesse, weshalb der Text auch
        nicht der katholischen Liturgie folgt. Es will den Lebenden Trost spenden.
        Sein Thema ist die Vergegenw\u00e4rtigung unserer Verg\u00e4nglichkeit, die
        Bedeutung des Todes, die Trauer, aber auch deren \u00dcberwindung. Der Blick
        bleibt dem Leben zugewandt. Und deshalb ist eine \u00bbr\u00e4umliche\u00ab
        Umsetzung genau dieses Werks inhaltlich so stimmig. Die Botschaft des Requiems
        wird in der Gemeinschaft von Singenden und H\u00f6renden zu einem unmittelbaren,
        pers\u00f6nlichen Erlebnis. So beschrieb etwa der Komponist und Dirigent Tan
        Dun, der das human requiem 2016 in Br\u00fcssel erlebte, seinen Eindruck mit
        den Worten: \u00bbI\u2019m in tears \u2026 in the darkness, I heard your voice
        giving me the light, the hope, the love \u2026 this is the best that I have
        had in years.\u00ab\r\n\r\n\r\nEine Produktion des Rundfunkchores Berlin in
        Kooperation mit Sasha Waltz & Guests und Radialsystem.\r\n\r\nFoto: human
        requiem \u00a9 Matthias Heyde","type":1,"affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/group\/142688","self":"\/1\/sale\/eventgroup\/142688","references":[]}],"genre":[{"id":19,"modified":"2013-02-07
        15:20:13","name":"Chormusik","parent":66,"self":"\/1\/sale\/genre\/19","references":[]}],"location":[{"id":67372,"modified":"2019-03-04
        12:07:49","name":"Radialsystem - Halle","formatted":"Radialsystem - Halle
        - Holzmarktstr. 33, 10243 Berlin","venueId":3717,"self":"\/1\/sale\/location\/67372","references":[]}],"venue":[{"id":3717,"modified":"2018-12-10
        12:58:26","name":"RADIALSYSTEM V","street":"Holzmarktstra\u00dfe 33","zipcode":"10243","city":"Berlin","country":"DE","latitude":52.5106,"longitude":13.4287,"formatted":"Holzmarktstra\u00dfe
        33, 10243 Berlin","self":"\/1\/sale\/event\/1320510\/venue\/3717","references":[]}],"organizer":[{"id":1272,"modified":"2018-11-12
        14:59:46","name":"Radialsystem GmbH","self":"\/1\/sale\/organizer\/1272","references":[]}],"video":[{"id":129818,"modified":"2018-11-23
        13:19:20","platform":1,"hash":"d194a12ed7b9df38093905b6802ae927eca6247b","url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=0f0riWXqyGE","embededUrl":"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/0f0riWXqyGE","embeded":"<iframe
        width=''385'' height=''220'' frameborder=''0'' src=''https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/0f0riWXqyGE''
        allowfullscreen><\/iframe>","self":"\/1\/sale\/video\/129818","references":[]}],"image":[{"id":132051000,"type":1,"hash":"09547695c7a54de2a36124485486f9ad7a73f633","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/eventgroup\/detailGroup_142688.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":"Matthias
        Heyde","thumbnail_hash":"3782a89317a4c4a0c50552f44365d7d9e275e0b1","thumbnail_url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/eventgroup\/thumbnail_142688.jpg","self":"\/1\/sale\/image\/132051000","references":[]},{"id":132051001,"type":2,"hash":"cb4166368c166753fdfd03d07e78dc652be03666","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/eventgroup\/slideGroup_142688_0.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":null,"thumbnail_url":null,"self":"\/1\/sale\/image\/132051001","references":[]}]}},{"id":1363201,"modified":"2019-02-19
        11:28:17","isTestEvent":false,"bookable":true,"bookableinfo":null,"salesstatus":2,"salesstart":null,"discountinfo":"Kinder
        bis einschlie\u00dflich 14 Jahre haben freien Eintritt mit Sitzplatzanspruch
        ohne Ticket.\r\n\r\nSchwerbehinderte mit B im Ausweis zahlen den Normalpreis
        - Begleitperson erh\u00e4lt freien Einlass ohne Ticket. Entsprechender Ausweis
        ist mitzuf\u00fchren.","discountAvailable":false,"additionalInformation":null,"name":"Ivan
        Rebroff Gedenkkonzert - Erinnerungen an Ivan Rebroff","description":"Zur Erinnerug
        an einem Ausnahmek\u00fcnstler pr\u00e4sentiert der Ural Kosaken Chor zum
        10. Todestag von Ivan Rebroff das Album \\\"Erinnerungen an Ivan Rebroff\\\"
        mit insgesamt 26 Aufnahmen. Enthalten ist auch die hist. Aufnahme von Ivan
        Rebroff mit dem Ural Kosaken aus den 50er Jahren \\\"Stenka Rasin\\\". Weitere
        H\u00f6hepunkte sind die Titel \\\"Ich bete an die Macht der Liebe\\\", \\\"Die
        Legende der 12 R\u00e4uber\\\", \\\"Schwarze Augen\\\", \\\"Wenn ich einmal
        Reich w\u00e4r\u00b4( aus dem Musical \\\"Anatevka\\\", \\\"Das Wolga-Lied\\\"
        oder \\\"Kalinka\\\".\r\n\r\nLassen Sie sich begeistern von den Stimmen des
        unvergleichbaren Kosaken -Chores vom Ural.\r\n\r\nFrau Weber ( die engste
        vertraute und Managerin von Ivan Rebroff ) pers\u00f6nlich erarbeitete gemeinsam
        mit dem Ural Kosaken Chor die aktuelle Tournee zum Album \\\" Erinnerungen
        an Ivan Rebroff \\\"","artist":"Ural Kosaken Chor","showDateTime":1,"startdate":"2019-05-04","starttime":"18:00","enddate":null,"endtime":null,"duration":0,"originallyDateTime":null,"distance":null,"publicSaleUrl":"https:\/\/www.reservix.de","affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/event\/1363201","canonicalUrl":"https:\/\/www.reservix.de\/tickets-ivan-rebroff-gedenkkonzert-erinnerungen-an-ivan-rebroff-in-neustadt-an-der-orla-augustiner-saal-am-4-5-2019\/e1363201","minPrice":21,"maxPrice":21,"minPriceMediaPartner":null,"delivery":2,"planzone":null,"eventSeasonMode":0,"reservationMode":3,"requiredTicketOptionsAvailable":false,"comboTicketOptionsAvailable":false,"vat":0,"zipCodeRequirement":null,"organizerEventReference":null,"videoId":null,"publicOrganizerName":"MCS","publicOrganizerAddress":"Am
        Herdchen 9, 51503 R\u00f6srath, Deutschland","self":"\/1\/sale\/event\/1363201","references":{"eventgroup":[{"id":280255,"modified":"2019-02-26
        17:41:02","name":"Ivan Rebroff Gedenkkonzert","description":"Zur Erinnerug
        an einem Ausnahmek\u00fcnstler pr\u00e4sentiert der Ural Kosaken Chor zum
        10. Todestag von Ivan Rebroff das Album \\\"Erinnerungen an Ivan Rebroff\\\"
        mit insgesamt 26 Aufnahmen. Enthalten ist auch die hist. Aufnahme von Ivan
        Rebroff mit dem Ural Kosaken aus den 50er Jahren \\\"Stenka Rasin\\\". Weitere
        H\u00f6hepunkte sind die Titel \\\"Ich bete an die Macht der Liebe\\\", \\\"Die
        Legende der 12 R\u00e4uber\\\", \\\"Schwarze Augen\\\", \\\"Wenn ich einmal
        Reich w\u00e4r\u00b4( aus dem Musical \\\"Anatevka\\\", \\\"Das Wolga-Lied\\\"
        oder \\\"Kalinka\\\".\r\n\r\nLassen Sie sich begeistern von den Stimmen des
        unvergleichbaren Kosaken -Chores vom Ural.\r\n\r\nFrau Weber ( die engste
        vertraute und Managerin von Ivan Rebroff ) pers\u00f6nlich erarbeitete gemeinsam
        mit dem Ural Kosaken Chor die aktuelle Tournee zum Album \\\" Erinnerungen
        an Ivan Rebroff \\\"","type":1,"affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/group\/280255","self":"\/1\/sale\/eventgroup\/280255","references":[]}],"genre":[{"id":19,"modified":"2013-02-07
        15:20:13","name":"Chormusik","parent":66,"self":"\/1\/sale\/genre\/19","references":[]}],"location":[{"id":58230,"modified":"2019-02-11
        15:00:31","name":"Augustiner Saal","formatted":"Augustiner Saal - Puschkinplatz
        1, 07806 Neustadt an der Orla","venueId":32780,"self":"\/1\/sale\/location\/58230","references":[]}],"venue":[{"id":32780,"modified":"2017-03-07
        16:25:37","name":"Augustiner-Saal","street":"Puschkinplatz 1","zipcode":"07806","city":"Neustadt
        an der Orla","country":"DE","latitude":50.7352,"longitude":11.7484,"formatted":"Puschkinplatz
        1, 07806 Neustadt an der Orla","self":"\/1\/sale\/event\/1363201\/venue\/32780","references":[]}],"organizer":[{"id":6890,"modified":"2019-01-16
        16:28:10","name":"MCS","self":"\/1\/sale\/organizer\/6890","references":[]}],"video":null,"image":[{"id":136320100,"type":1,"hash":"2b893452c852c0ff657affecaf2377a48c1f5ce5","url":"https:\/\/static.reservix.de\/imgsys\/layout\/platzhalter-einzelevent-210x210-orange.jpg","isPlaceholder":true,"copyright":null,"thumbnail_hash":"c68c26bf0021f044e148748815859ba8c1011b62","thumbnail_url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/resource\/topevent\/c6\/59bfd9d3924d1170918043603.jpg","self":"\/1\/sale\/image\/136320100","references":[]}]}},{"id":1376143,"modified":"2019-03-11
        13:49:16","isTestEvent":false,"bookable":true,"bookableinfo":null,"salesstatus":2,"salesstart":null,"discountinfo":"Bei
        Schwerbehinderten mit Ausweis (mit dem Zeichen B) ist die Begleitperson frei.\r\nBitte
        vorher beim Veranstalter anmelden.","discountAvailable":false,"additionalInformation":"Einlass:
        18:00 Uhr","name":"Rosakehlchen","description":null,"artist":"QUEER FESTIVAL
        2019","showDateTime":1,"startdate":"2019-05-04","starttime":"19:00","enddate":null,"endtime":null,"duration":0,"originallyDateTime":null,"distance":null,"publicSaleUrl":"https:\/\/www.reservix.de","affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/event\/1376143","canonicalUrl":"https:\/\/www.reservix.de\/tickets-rosakehlchen-in-heidelberg-kulturhaus-karlstorbahnhof-am-4-5-2019\/e1376143","minPrice":18.6,"maxPrice":18.6,"minPriceMediaPartner":null,"delivery":26,"planzone":null,"eventSeasonMode":0,"reservationMode":3,"requiredTicketOptionsAvailable":false,"comboTicketOptionsAvailable":false,"vat":1,"zipCodeRequirement":null,"organizerEventReference":null,"videoId":null,"publicOrganizerName":"Kulturhaus
        Karlstorbahnhof e.V.","publicOrganizerAddress":"Am Karlstor 1, 69117 Heidelberg,
        Deutschland","self":"\/1\/sale\/event\/1376143","references":{"eventgroup":[{"id":294825,"modified":"2019-03-11
        13:58:09","name":"Queer Festival 2019","description":null,"type":4,"affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/group\/294825","self":"\/1\/sale\/eventgroup\/294825","references":[]}],"genre":[{"id":19,"modified":"2013-02-07
        15:20:13","name":"Chormusik","parent":66,"self":"\/1\/sale\/genre\/19","references":[]}],"location":[{"id":45,"modified":"2019-03-11
        14:24:03","name":"Kulturhaus Karlstorbahnhof","formatted":"Kulturhaus Karlstorbahnhof
        - Am Karlstor 1, 69117 Heidelberg","venueId":1668,"self":"\/1\/sale\/location\/45","references":[]}],"venue":[{"id":1668,"modified":"2018-12-03
        17:25:35","name":"Kulturhaus Karlstorbahnhof","street":"Am Karlstor 1","zipcode":"69117","city":"Heidelberg","country":"DE","latitude":49.4147,"longitude":8.71915,"formatted":"Am
        Karlstor 1, 69117 Heidelberg","self":"\/1\/sale\/event\/1376143\/venue\/1668","references":[]}],"organizer":[{"id":488,"modified":"2019-02-18
        14:21:52","name":"Kulturhaus Karlstorbahnhof e.V.","self":"\/1\/sale\/organizer\/488","references":[]}],"video":null,"image":[{"id":137614300,"type":1,"hash":"2b893452c852c0ff657affecaf2377a48c1f5ce5","url":"https:\/\/static.reservix.de\/imgsys\/layout\/platzhalter-einzelevent-210x210-orange.jpg","isPlaceholder":true,"copyright":null,"thumbnail_hash":"ebd9b8b45fae557b1b044493314f9d38a9aeff06","thumbnail_url":"https:\/\/static.reservix.de\/imgsys\/layout\/reservix-placeholder.jpg","self":"\/1\/sale\/image\/137614300","references":[]}]}},{"id":1320511,"modified":"2019-03-11
        08:22:07","isTestEvent":false,"bookable":true,"bookableinfo":null,"salesstatus":2,"salesstart":null,"discountinfo":"Erm\u00e4\u00dfigte
        Karten sind nur im Ticketb\u00fcro des Radialsystems erh\u00e4ltlich, das
        Kontingent ist begrenzt.\r\n\r\nBitte beachten Sie, dass das k\u00fcnstlerische
        Konzept ein Publikum in Bewegung vorsieht und die Halle bei dieser Veranstaltung
        daher unbestuhlt bleibt.\r\n\r\nRollstuhlpl\u00e4tze bzw. freie Begleitkarten
        bitte telefonisch unter 288 788 588 buchen.","discountAvailable":false,"additionalInformation":null,"name":"human
        requiem","description":"Johannes Brahms\r\n\u00bbEin deutsches Requiem\u00ab
        op. 45\r\nf\u00fcr Soli, Chor und Klavier zu vier H\u00e4nden\r\n\r\n\r\n        Iwona
        Sobotka Sopran\r\n        Angela Gassenhuber Klavier\r\n        Philip Mayers
        Klavier\r\n        Rundfunkchor Berlin\r\n        Benjamin Goodson Co-Dirigent\r\n        Gijs
        Leenaars Dirigent\r\n        Jochen Sandig Konzept und Regie\r\n        Sasha
        Waltz Dramaturgie\r\n        Ilka Seifert Dramaturgie\r\n        Claudia Lourenco
        De Serpa Soares K\u00fcnstlerische Mitarbeit\/Repetition\r\n        Davide
        Camplani K\u00fcnstlerische Mitarbeit\/Repetition\r\n        Brad Hwang Raum\r\n        J\u00f6rg
        Bittner Licht\r\n        Kristin H\u00f6rnig Technik\r\n\r\n\r\n\r\nNach zahlreichen
        Gastspielen in aller Welt ist Jochen Sandigs szenische Umsetzung des \u00bbDeutschen
        Requiems\u00ab von Johannes Brahms wieder dort zu erleben, wo sie 2012 ihre
        Premiere feierte: im Radialsystem V, diesmal unter unserem Chefdirigenten
        Gijs Leenaars. Gemeinsam mit einem Team der Compagnie Sasha Waltz & Guests
        setzen wir das Brahms-Requiem choreografisch um. Die Trennung zwischen B\u00fchne
        und Zuschauerraum ist aufgehoben, das Publikum sitzt nicht frontal vor dem
        Klang, sondern steht mittendrin \u2013 Text, K\u00f6rper, Raum und Klang werden
        unmittelbar miteinander in Verbindung gesetzt. Brahms\u2019 Requiem ist keine
        Totenmesse, weshalb der Text auch nicht der katholischen Liturgie folgt. Es
        will den Lebenden Trost spenden. Sein Thema ist die Vergegenw\u00e4rtigung
        unserer Verg\u00e4nglichkeit, die Bedeutung des Todes, die Trauer, aber auch
        deren \u00dcberwindung. Der Blick bleibt dem Leben zugewandt. Und deshalb
        ist eine \u00bbr\u00e4umliche\u00ab Umsetzung genau dieses Werks inhaltlich
        so stimmig. Die Botschaft des Requiems wird in der Gemeinschaft von Singenden
        und H\u00f6renden zu einem unmittelbaren, pers\u00f6nlichen Erlebnis. So beschrieb
        etwa der Komponist und Dirigent Tan Dun, der das human requiem 2016 in Br\u00fcssel
        erlebte, seinen Eindruck mit den Worten: \u00bbI\u2019m in tears \u2026 in
        the darkness, I heard your voice giving me the light, the hope, the love \u2026
        this is the best that I have had in years.\u00ab\r\n\r\n\r\nEine Produktion
        des Rundfunkchores Berlin in Kooperation mit Sasha Waltz & Guests und Radialsystem.\r\n\r\nFoto:
        human requiem \u00a9 Matthias Heyde","artist":"Rundfunkchor Berlin","showDateTime":1,"startdate":"2019-05-04","starttime":"20:00","enddate":null,"endtime":null,"duration":0,"originallyDateTime":null,"distance":null,"publicSaleUrl":"https:\/\/www.reservix.de","affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/event\/1320511","canonicalUrl":"https:\/\/www.reservix.de\/tickets-human-requiem-in-berlin-radialsystem-halle-am-4-5-2019\/e1320511","minPrice":48,"maxPrice":48,"minPriceMediaPartner":null,"delivery":26,"planzone":null,"eventSeasonMode":0,"reservationMode":3,"requiredTicketOptionsAvailable":false,"comboTicketOptionsAvailable":false,"vat":2,"zipCodeRequirement":null,"organizerEventReference":null,"publicOrganizerName":"Radialsystem
        GmbH","publicOrganizerAddress":"Holzmarktstr. 33, 10243 Berlin, Deutschland","self":"\/1\/sale\/event\/1320511","references":{"eventgroup":[{"id":142688,"modified":"2019-03-11
        08:23:07","name":"human requiem","description":"Johannes Brahms\r\n\u00bbEin
        deutsches Requiem\u00ab op. 45\r\nf\u00fcr Soli, Chor und Klavier zu vier
        H\u00e4nden\r\n\r\n\r\n        Iwona Sobotka Sopran\r\n        Angela Gassenhuber
        Klavier\r\n        Philip Mayers Klavier\r\n        Rundfunkchor Berlin\r\n        Benjamin
        Goodson Co-Dirigent\r\n        Gijs Leenaars Dirigent\r\n        Jochen Sandig
        Konzept und Regie\r\n        Sasha Waltz Dramaturgie\r\n        Ilka Seifert
        Dramaturgie\r\n        Claudia Lourenco De Serpa Soares K\u00fcnstlerische
        Mitarbeit\/Repetition\r\n        Davide Camplani K\u00fcnstlerische Mitarbeit\/Repetition\r\n        Brad
        Hwang Raum\r\n        J\u00f6rg Bittner Licht\r\n        Kristin H\u00f6rnig
        Technik\r\n\r\n\r\n\r\nNach zahlreichen Gastspielen in aller Welt ist Jochen
        Sandigs szenische Umsetzung des \u00bbDeutschen Requiems\u00ab von Johannes
        Brahms wieder dort zu erleben, wo sie 2012 ihre Premiere feierte: im Radialsystem
        V, diesmal unter unserem Chefdirigenten Gijs Leenaars. Gemeinsam mit einem
        Team der Compagnie Sasha Waltz & Guests setzen wir das Brahms-Requiem choreografisch
        um. Die Trennung zwischen B\u00fchne und Zuschauerraum ist aufgehoben, das
        Publikum sitzt nicht frontal vor dem Klang, sondern steht mittendrin \u2013
        Text, K\u00f6rper, Raum und Klang werden unmittelbar miteinander in Verbindung
        gesetzt. Brahms\u2019 Requiem ist keine Totenmesse, weshalb der Text auch
        nicht der katholischen Liturgie folgt. Es will den Lebenden Trost spenden.
        Sein Thema ist die Vergegenw\u00e4rtigung unserer Verg\u00e4nglichkeit, die
        Bedeutung des Todes, die Trauer, aber auch deren \u00dcberwindung. Der Blick
        bleibt dem Leben zugewandt. Und deshalb ist eine \u00bbr\u00e4umliche\u00ab
        Umsetzung genau dieses Werks inhaltlich so stimmig. Die Botschaft des Requiems
        wird in der Gemeinschaft von Singenden und H\u00f6renden zu einem unmittelbaren,
        pers\u00f6nlichen Erlebnis. So beschrieb etwa der Komponist und Dirigent Tan
        Dun, der das human requiem 2016 in Br\u00fcssel erlebte, seinen Eindruck mit
        den Worten: \u00bbI\u2019m in tears \u2026 in the darkness, I heard your voice
        giving me the light, the hope, the love \u2026 this is the best that I have
        had in years.\u00ab\r\n\r\n\r\nEine Produktion des Rundfunkchores Berlin in
        Kooperation mit Sasha Waltz & Guests und Radialsystem.\r\n\r\nFoto: human
        requiem \u00a9 Matthias Heyde","type":1,"affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/group\/142688","self":"\/1\/sale\/eventgroup\/142688","references":[]}],"genre":[{"id":19,"modified":"2013-02-07
        15:20:13","name":"Chormusik","parent":66,"self":"\/1\/sale\/genre\/19","references":[]}],"location":[{"id":67372,"modified":"2019-03-04
        12:07:49","name":"Radialsystem - Halle","formatted":"Radialsystem - Halle
        - Holzmarktstr. 33, 10243 Berlin","venueId":3717,"self":"\/1\/sale\/location\/67372","references":[]}],"venue":[{"id":3717,"modified":"2018-12-10
        12:58:26","name":"RADIALSYSTEM V","street":"Holzmarktstra\u00dfe 33","zipcode":"10243","city":"Berlin","country":"DE","latitude":52.5106,"longitude":13.4287,"formatted":"Holzmarktstra\u00dfe
        33, 10243 Berlin","self":"\/1\/sale\/event\/1320511\/venue\/3717","references":[]}],"organizer":[{"id":1272,"modified":"2018-11-12
        14:59:46","name":"Radialsystem GmbH","self":"\/1\/sale\/organizer\/1272","references":[]}],"video":[{"id":129819,"modified":"2018-11-23
        13:19:22","platform":1,"hash":"d194a12ed7b9df38093905b6802ae927eca6247b","url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=0f0riWXqyGE","embededUrl":"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/0f0riWXqyGE","embeded":"<iframe
        width=''385'' height=''220'' frameborder=''0'' src=''https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/0f0riWXqyGE''
        allowfullscreen><\/iframe>","self":"\/1\/sale\/video\/129819","references":[]}],"image":[{"id":132051100,"type":1,"hash":"09547695c7a54de2a36124485486f9ad7a73f633","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/eventgroup\/detailGroup_142688.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":"Matthias
        Heyde","thumbnail_hash":"3782a89317a4c4a0c50552f44365d7d9e275e0b1","thumbnail_url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/eventgroup\/thumbnail_142688.jpg","self":"\/1\/sale\/image\/132051100","references":[]},{"id":132051101,"type":2,"hash":"cb4166368c166753fdfd03d07e78dc652be03666","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/eventgroup\/slideGroup_142688_0.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":null,"thumbnail_url":null,"self":"\/1\/sale\/image\/132051101","references":[]}]}},{"id":1357591,"modified":"2019-02-15
        12:46:45","isTestEvent":false,"bookable":true,"bookableinfo":null,"salesstatus":2,"salesstart":null,"discountinfo":"Kinder
        bis einschlie\u00dflich 14 Jahre haben freien Eintritt mit Sitzplatzanspruch
        ohne Ticket.\r\n\r\nSchwerbehinderte mit B im Ausweis zahlen den Normalpreis
        - Begleitperson erh\u00e4lt freien Einlass ohne Ticket. Entsprechender Ausweis
        ist mitzuf\u00fchren.","discountAvailable":false,"additionalInformation":null,"name":"Ivan
        Rebroff Gedenkkonzert - Erinnerungen an Ivan Rebroff","description":"Zur Erinnerug
        an einem Ausnahmek\u00fcnstler pr\u00e4sentiert der Ural Kosaken Chor zum
        10. Todestag von Ivan Rebroff das Album \\\"Erinnerungen an Ivan Rebroff\\\"
        mit insgesamt 26 Aufnahmen. Enthalten ist auch die hist. Aufnahme von Ivan
        Rebroff mit dem Ural Kosaken aus den 50er Jahren \\\"Stenka Rasin\\\". Weitere
        H\u00f6hepunkte sind die Titel \\\"Ich bete an die Macht der Liebe\\\", \\\"Die
        Legende der 12 R\u00e4uber\\\", \\\"Schwarze Augen\\\", \\\"Wenn ich einmal
        Reich w\u00e4r\u00b4( aus dem Musical \\\"Anatevka\\\", \\\"Das Wolga-Lied\\\"
        oder \\\"Kalinka\\\".\r\n\r\nLassen Sie sich begeistern von den Stimmen des
        unvergleichbaren Kosaken -Chores vom Ural.\r\n\r\nFrau Weber ( die engste
        vertraute und Managerin von Ivan Rebroff ) pers\u00f6nlich erarbeitete gemeinsam
        mit dem Ural Kosaken Chor die aktuelle Tournee zum Album \\\" Erinnerungen
        an Ivan Rebroff \\\"","artist":"Ural Kosaken Chor","showDateTime":1,"startdate":"2019-05-05","starttime":"16:00","enddate":null,"endtime":null,"duration":0,"originallyDateTime":null,"distance":null,"publicSaleUrl":"https:\/\/www.reservix.de","affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/event\/1357591","canonicalUrl":"https:\/\/www.reservix.de\/tickets-ivan-rebroff-gedenkkonzert-erinnerungen-an-ivan-rebroff-in-merseburg-schlossgartensalon-am-5-5-2019\/e1357591","minPrice":21,"maxPrice":21,"minPriceMediaPartner":null,"delivery":2,"planzone":null,"eventSeasonMode":0,"reservationMode":3,"requiredTicketOptionsAvailable":false,"comboTicketOptionsAvailable":false,"vat":0,"zipCodeRequirement":null,"organizerEventReference":null,"videoId":null,"publicOrganizerName":"MCS","publicOrganizerAddress":"Am
        Herdchen 9, 51503 R\u00f6srath, Deutschland","self":"\/1\/sale\/event\/1357591","references":{"eventgroup":[{"id":280255,"modified":"2019-02-26
        17:41:02","name":"Ivan Rebroff Gedenkkonzert","description":"Zur Erinnerug
        an einem Ausnahmek\u00fcnstler pr\u00e4sentiert der Ural Kosaken Chor zum
        10. Todestag von Ivan Rebroff das Album \\\"Erinnerungen an Ivan Rebroff\\\"
        mit insgesamt 26 Aufnahmen. Enthalten ist auch die hist. Aufnahme von Ivan
        Rebroff mit dem Ural Kosaken aus den 50er Jahren \\\"Stenka Rasin\\\". Weitere
        H\u00f6hepunkte sind die Titel \\\"Ich bete an die Macht der Liebe\\\", \\\"Die
        Legende der 12 R\u00e4uber\\\", \\\"Schwarze Augen\\\", \\\"Wenn ich einmal
        Reich w\u00e4r\u00b4( aus dem Musical \\\"Anatevka\\\", \\\"Das Wolga-Lied\\\"
        oder \\\"Kalinka\\\".\r\n\r\nLassen Sie sich begeistern von den Stimmen des
        unvergleichbaren Kosaken -Chores vom Ural.\r\n\r\nFrau Weber ( die engste
        vertraute und Managerin von Ivan Rebroff ) pers\u00f6nlich erarbeitete gemeinsam
        mit dem Ural Kosaken Chor die aktuelle Tournee zum Album \\\" Erinnerungen
        an Ivan Rebroff \\\"","type":1,"affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/group\/280255","self":"\/1\/sale\/eventgroup\/280255","references":[]}],"genre":[{"id":19,"modified":"2013-02-07
        15:20:13","name":"Chormusik","parent":66,"self":"\/1\/sale\/genre\/19","references":[]}],"location":[{"id":53264,"modified":"2019-02-04
        11:29:18","name":"Schlo\u00dfgartensalon","formatted":"Schlo\u00dfgartensalon
        - M\u00fchlberg 1 a, 06217 Merseburg","venueId":29372,"self":"\/1\/sale\/location\/53264","references":[]}],"venue":[{"id":29372,"modified":"2018-09-19
        17:51:00","name":"Schlo\u00dfgartensalon","street":"M\u00fchlberg 1a","zipcode":"06217","city":"Merseburg","country":"DE","latitude":51.3613,"longitude":12.0005,"formatted":"M\u00fchlberg
        1a, 06217 Merseburg","self":"\/1\/sale\/event\/1357591\/venue\/29372","references":[]}],"organizer":[{"id":6890,"modified":"2019-01-16
        16:28:10","name":"MCS","self":"\/1\/sale\/organizer\/6890","references":[]}],"video":null,"image":[{"id":135759100,"type":1,"hash":"2b893452c852c0ff657affecaf2377a48c1f5ce5","url":"https:\/\/static.reservix.de\/imgsys\/layout\/platzhalter-einzelevent-210x210-orange.jpg","isPlaceholder":true,"copyright":null,"thumbnail_hash":"c68c26bf0021f044e148748815859ba8c1011b62","thumbnail_url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/resource\/topevent\/c6\/59bfd9d3924d1170918043603.jpg","self":"\/1\/sale\/image\/135759100","references":[]}]}},{"id":1320512,"modified":"2019-03-06
        06:46:05","isTestEvent":false,"bookable":true,"bookableinfo":null,"salesstatus":2,"salesstart":null,"discountinfo":"Erm\u00e4\u00dfigte
        Karten sind nur im Ticketb\u00fcro des Radialsystems erh\u00e4ltlich, das
        Kontingent ist begrenzt.\r\n\r\nBitte beachten Sie, dass das k\u00fcnstlerische
        Konzept ein Publikum in Bewegung vorsieht und die Halle bei dieser Veranstaltung
        daher unbestuhlt bleibt.\r\n\r\nRollstuhlpl\u00e4tze bzw. freie Begleitkarten
        bitte telefonisch unter 288 788 588 buchen.","discountAvailable":false,"additionalInformation":null,"name":"human
        requiem","description":"Johannes Brahms\r\n\u00bbEin deutsches Requiem\u00ab
        op. 45\r\nf\u00fcr Soli, Chor und Klavier zu vier H\u00e4nden\r\n\r\n\r\n        Iwona
        Sobotka Sopran\r\n        Angela Gassenhuber Klavier\r\n        Philip Mayers
        Klavier\r\n        Rundfunkchor Berlin\r\n        Benjamin Goodson Co-Dirigent\r\n        Gijs
        Leenaars Dirigent\r\n        Jochen Sandig Konzept und Regie\r\n        Sasha
        Waltz Dramaturgie\r\n        Ilka Seifert Dramaturgie\r\n        Claudia Lourenco
        De Serpa Soares K\u00fcnstlerische Mitarbeit\/Repetition\r\n        Davide
        Camplani K\u00fcnstlerische Mitarbeit\/Repetition\r\n        Brad Hwang Raum\r\n        J\u00f6rg
        Bittner Licht\r\n        Kristin H\u00f6rnig Technik\r\n\r\n\r\n\r\nNach zahlreichen
        Gastspielen in aller Welt ist Jochen Sandigs szenische Umsetzung des \u00bbDeutschen
        Requiems\u00ab von Johannes Brahms wieder dort zu erleben, wo sie 2012 ihre
        Premiere feierte: im Radialsystem V, diesmal unter unserem Chefdirigenten
        Gijs Leenaars. Gemeinsam mit einem Team der Compagnie Sasha Waltz & Guests
        setzen wir das Brahms-Requiem choreografisch um. Die Trennung zwischen B\u00fchne
        und Zuschauerraum ist aufgehoben, das Publikum sitzt nicht frontal vor dem
        Klang, sondern steht mittendrin \u2013 Text, K\u00f6rper, Raum und Klang werden
        unmittelbar miteinander in Verbindung gesetzt. Brahms\u2019 Requiem ist keine
        Totenmesse, weshalb der Text auch nicht der katholischen Liturgie folgt. Es
        will den Lebenden Trost spenden. Sein Thema ist die Vergegenw\u00e4rtigung
        unserer Verg\u00e4nglichkeit, die Bedeutung des Todes, die Trauer, aber auch
        deren \u00dcberwindung. Der Blick bleibt dem Leben zugewandt. Und deshalb
        ist eine \u00bbr\u00e4umliche\u00ab Umsetzung genau dieses Werks inhaltlich
        so stimmig. Die Botschaft des Requiems wird in der Gemeinschaft von Singenden
        und H\u00f6renden zu einem unmittelbaren, pers\u00f6nlichen Erlebnis. So beschrieb
        etwa der Komponist und Dirigent Tan Dun, der das human requiem 2016 in Br\u00fcssel
        erlebte, seinen Eindruck mit den Worten: \u00bbI\u2019m in tears \u2026 in
        the darkness, I heard your voice giving me the light, the hope, the love \u2026
        this is the best that I have had in years.\u00ab\r\n\r\n\r\nEine Produktion
        des Rundfunkchores Berlin in Kooperation mit Sasha Waltz & Guests und Radialsystem.\r\n\r\nFoto:
        human requiem \u00a9 Matthias Heyde","artist":"Rundfunkchor Berlin","showDateTime":1,"startdate":"2019-05-05","starttime":"20:00","enddate":null,"endtime":null,"duration":0,"originallyDateTime":null,"distance":null,"publicSaleUrl":"https:\/\/www.reservix.de","affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/event\/1320512","canonicalUrl":"https:\/\/www.reservix.de\/tickets-human-requiem-in-berlin-radialsystem-halle-am-5-5-2019\/e1320512","minPrice":48,"maxPrice":48,"minPriceMediaPartner":null,"delivery":26,"planzone":null,"eventSeasonMode":0,"reservationMode":3,"requiredTicketOptionsAvailable":false,"comboTicketOptionsAvailable":false,"vat":2,"zipCodeRequirement":null,"organizerEventReference":null,"publicOrganizerName":"Radialsystem
        GmbH","publicOrganizerAddress":"Holzmarktstr. 33, 10243 Berlin, Deutschland","self":"\/1\/sale\/event\/1320512","references":{"eventgroup":[{"id":142688,"modified":"2019-03-11
        08:23:07","name":"human requiem","description":"Johannes Brahms\r\n\u00bbEin
        deutsches Requiem\u00ab op. 45\r\nf\u00fcr Soli, Chor und Klavier zu vier
        H\u00e4nden\r\n\r\n\r\n        Iwona Sobotka Sopran\r\n        Angela Gassenhuber
        Klavier\r\n        Philip Mayers Klavier\r\n        Rundfunkchor Berlin\r\n        Benjamin
        Goodson Co-Dirigent\r\n        Gijs Leenaars Dirigent\r\n        Jochen Sandig
        Konzept und Regie\r\n        Sasha Waltz Dramaturgie\r\n        Ilka Seifert
        Dramaturgie\r\n        Claudia Lourenco De Serpa Soares K\u00fcnstlerische
        Mitarbeit\/Repetition\r\n        Davide Camplani K\u00fcnstlerische Mitarbeit\/Repetition\r\n        Brad
        Hwang Raum\r\n        J\u00f6rg Bittner Licht\r\n        Kristin H\u00f6rnig
        Technik\r\n\r\n\r\n\r\nNach zahlreichen Gastspielen in aller Welt ist Jochen
        Sandigs szenische Umsetzung des \u00bbDeutschen Requiems\u00ab von Johannes
        Brahms wieder dort zu erleben, wo sie 2012 ihre Premiere feierte: im Radialsystem
        V, diesmal unter unserem Chefdirigenten Gijs Leenaars. Gemeinsam mit einem
        Team der Compagnie Sasha Waltz & Guests setzen wir das Brahms-Requiem choreografisch
        um. Die Trennung zwischen B\u00fchne und Zuschauerraum ist aufgehoben, das
        Publikum sitzt nicht frontal vor dem Klang, sondern steht mittendrin \u2013
        Text, K\u00f6rper, Raum und Klang werden unmittelbar miteinander in Verbindung
        gesetzt. Brahms\u2019 Requiem ist keine Totenmesse, weshalb der Text auch
        nicht der katholischen Liturgie folgt. Es will den Lebenden Trost spenden.
        Sein Thema ist die Vergegenw\u00e4rtigung unserer Verg\u00e4nglichkeit, die
        Bedeutung des Todes, die Trauer, aber auch deren \u00dcberwindung. Der Blick
        bleibt dem Leben zugewandt. Und deshalb ist eine \u00bbr\u00e4umliche\u00ab
        Umsetzung genau dieses Werks inhaltlich so stimmig. Die Botschaft des Requiems
        wird in der Gemeinschaft von Singenden und H\u00f6renden zu einem unmittelbaren,
        pers\u00f6nlichen Erlebnis. So beschrieb etwa der Komponist und Dirigent Tan
        Dun, der das human requiem 2016 in Br\u00fcssel erlebte, seinen Eindruck mit
        den Worten: \u00bbI\u2019m in tears \u2026 in the darkness, I heard your voice
        giving me the light, the hope, the love \u2026 this is the best that I have
        had in years.\u00ab\r\n\r\n\r\nEine Produktion des Rundfunkchores Berlin in
        Kooperation mit Sasha Waltz & Guests und Radialsystem.\r\n\r\nFoto: human
        requiem \u00a9 Matthias Heyde","type":1,"affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/group\/142688","self":"\/1\/sale\/eventgroup\/142688","references":[]}],"genre":[{"id":19,"modified":"2013-02-07
        15:20:13","name":"Chormusik","parent":66,"self":"\/1\/sale\/genre\/19","references":[]}],"location":[{"id":67372,"modified":"2019-03-04
        12:07:49","name":"Radialsystem - Halle","formatted":"Radialsystem - Halle
        - Holzmarktstr. 33, 10243 Berlin","venueId":3717,"self":"\/1\/sale\/location\/67372","references":[]}],"venue":[{"id":3717,"modified":"2018-12-10
        12:58:26","name":"RADIALSYSTEM V","street":"Holzmarktstra\u00dfe 33","zipcode":"10243","city":"Berlin","country":"DE","latitude":52.5106,"longitude":13.4287,"formatted":"Holzmarktstra\u00dfe
        33, 10243 Berlin","self":"\/1\/sale\/event\/1320512\/venue\/3717","references":[]}],"organizer":[{"id":1272,"modified":"2018-11-12
        14:59:46","name":"Radialsystem GmbH","self":"\/1\/sale\/organizer\/1272","references":[]}],"video":[{"id":129820,"modified":"2018-11-23
        13:19:23","platform":1,"hash":"d194a12ed7b9df38093905b6802ae927eca6247b","url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=0f0riWXqyGE","embededUrl":"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/0f0riWXqyGE","embeded":"<iframe
        width=''385'' height=''220'' frameborder=''0'' src=''https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/0f0riWXqyGE''
        allowfullscreen><\/iframe>","self":"\/1\/sale\/video\/129820","references":[]}],"image":[{"id":132051200,"type":1,"hash":"09547695c7a54de2a36124485486f9ad7a73f633","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/eventgroup\/detailGroup_142688.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":"Matthias
        Heyde","thumbnail_hash":"3782a89317a4c4a0c50552f44365d7d9e275e0b1","thumbnail_url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/eventgroup\/thumbnail_142688.jpg","self":"\/1\/sale\/image\/132051200","references":[]},{"id":132051201,"type":2,"hash":"cb4166368c166753fdfd03d07e78dc652be03666","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/eventgroup\/slideGroup_142688_0.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":null,"thumbnail_url":null,"self":"\/1\/sale\/image\/132051201","references":[]}]}},{"id":1369429,"modified":"2019-03-07
        11:21:26","isTestEvent":false,"bookable":true,"bookableinfo":null,"salesstatus":2,"salesstart":null,"discountinfo":"Keine
        Erm\u00e4\u00dfigung","discountAvailable":false,"additionalInformation":null,"name":"Ural
        Kosaken Chor - Erinnerungen an Ivan Rebroff","description":"Die weltumst\u00fcrzenden
        Ersch\u00fctterungen, denen Russland im Jahre 1917 ausgesetzt war,trieben
        viele Bewohner des alten russischen Reichs, darunter auch viele zarentreue
        Kosaken,in die Emigration. \u00dcber die europ\u00e4ischen und amerikanischen
        L\u00e4nder verstreut, fanden sich erst Jahre sp\u00e4ter Familien und Freunde
        wieder zusammen.\r\nIn allen aber lebte die Liebe zum angestammten Lande weiter.
        Im tiefsten Herzen blieben sie der Heimat treu und pflegten bei ihren Zusammenk\u00fcnften
        die alten Lieder und T\u00e4nze.\r\nSo kam es 1924 in Paris zur Gr\u00fcndung
        des Ural Kosaken Chors durch Andrej Scholuch, der innerhalb k\u00fcrzester
        Zeit neben Jaroffs Don Kosaken Chor zum Begriff wurde.\r\nNach Kriegsausbruch
        stellte der Chor 1940 seine T\u00e4tigkeit ein, die Mitglieder wurden in alle
        Winde verstreut. In der Zeit von 1951-1955 leitete Scholuch dann den Schwarzmeer
        KosakenChor, mit dem er vorwiegend Kirchenkonzerte durchf\u00fchrte.","artist":"Mitwirkung:
        Chorgemeinschaft \u201eEcho\u201c Sollstedt 1856","showDateTime":1,"startdate":"2019-05-06","starttime":"19:30","enddate":null,"endtime":null,"duration":0,"originallyDateTime":null,"distance":null,"publicSaleUrl":"https:\/\/www.reservix.de","affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/event\/1369429","canonicalUrl":"https:\/\/www.reservix.de\/tickets-ural-kosaken-chor-erinnerungen-an-ivan-rebroff-in-sollstedt-festhalle-sollstedt-am-6-5-2019\/e1369429","minPrice":21,"maxPrice":21,"minPriceMediaPartner":null,"delivery":10,"planzone":null,"eventSeasonMode":0,"reservationMode":3,"requiredTicketOptionsAvailable":false,"comboTicketOptionsAvailable":false,"vat":0,"zipCodeRequirement":null,"organizerEventReference":null,"videoId":null,"publicOrganizerName":"MCS","publicOrganizerAddress":"Am
        Herdchen 9, 51503 R\u00f6srath, Deutschland","self":"\/1\/sale\/event\/1369429","references":{"eventgroup":[{"id":81229,"modified":"2019-03-11
        09:15:08","name":"Ural Kosaken Chor","description":"Die weltumst\u00fcrzenden
        Ersch\u00fctterungen, denen Russland im Jahre 1917 ausgesetzt war,trieben
        viele Bewohner des alten russischen Reichs, darunter auch viele zarentreue
        Kosaken,in die Emigration. \u00dcber die europ\u00e4ischen und amerikanischen
        L\u00e4nder verstreut, fanden sich erst Jahre sp\u00e4ter Familien und Freunde
        wieder zusammen.\r\nIn allen aber lebte die Liebe zum angestammten Lande weiter.
        Im tiefsten Herzen blieben sie der Heimat treu und pflegten bei ihren Zusammenk\u00fcnften
        die alten Lieder und T\u00e4nze.\r\nSo kam es 1924 in Paris zur Gr\u00fcndung
        des Ural Kosaken Chors durch Andrej Scholuch, der innerhalb k\u00fcrzester
        Zeit neben Jaroffs Don Kosaken Chor zum Begriff wurde.\r\nNach Kriegsausbruch
        stellte der Chor 1940 seine T\u00e4tigkeit ein, die Mitglieder wurden in alle
        Winde verstreut. In der Zeit von 1951-1955 leitete Scholuch dann den Schwarzmeer
        KosakenChor, mit dem er vorwiegend Kirchenkonzerte durchf\u00fchrte.","type":1,"affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/group\/81229","self":"\/1\/sale\/eventgroup\/81229","references":[]}],"genre":[{"id":19,"modified":"2013-02-07
        15:20:13","name":"Chormusik","parent":66,"self":"\/1\/sale\/genre\/19","references":[]}],"location":[{"id":72282,"modified":"2019-02-25
        15:46:17","name":"Festhalle, Sollstedt","formatted":"Festhalle, Sollstedt
        - Buhlaer Weg 2, 99759 Sollstedt","venueId":42350,"self":"\/1\/sale\/location\/72282","references":[]}],"venue":[{"id":42350,"modified":"2019-02-25
        12:12:06","name":"Festhalle, Sollstedt","street":"Buhlaer Weg 2","zipcode":"99759","city":"Sollstedt","country":"DE","latitude":0,"longitude":0,"formatted":"Buhlaer
        Weg 2, 99759 Sollstedt","self":"\/1\/sale\/event\/1369429\/venue\/42350","references":[]}],"organizer":[{"id":6890,"modified":"2019-01-16
        16:28:10","name":"MCS","self":"\/1\/sale\/organizer\/6890","references":[]}],"video":null,"image":[{"id":136942900,"type":1,"hash":"ad0a22f63c03fd35f873ac870f135c034d4ae768","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/eventgroup\/detailGroup_81229.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":"ad0a22f63c03fd35f873ac870f135c034d4ae768","thumbnail_url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/eventgroup\/detailGroup_81229.jpg","self":"\/1\/sale\/image\/136942900","references":[]},{"id":136942901,"type":2,"hash":"e9fd661e39bc1243a06e2ab984737e27c284fba7","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/eventgroup\/slideGroup_81229_0.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":null,"thumbnail_url":null,"self":"\/1\/sale\/image\/136942901","references":[]}]}},{"id":1374135,"modified":"2019-03-07
        17:08:06","isTestEvent":false,"bookable":true,"bookableinfo":null,"salesstatus":2,"salesstart":null,"discountinfo":null,"discountAvailable":true,"additionalInformation":"Einlass:
        18:45 Uhr","name":"Weltmusik - Filmmusik, Chor-Balladen, Jazz, Musical","description":"KonzertChor
        Schweinfurt singt Weltmusik Stimmgewaltiger Perspektivwechsel auf hohem Niveau
        Neue Wege des Chorgesangs wollen die 80 S\u00e4nger des KonzertChores aufzeigen,
        der vom renommierten Kulturverein Liederkranz Schweinfurt 1833 e. V. getragen
        wird: Chormusik, die Spa\u00df macht. Bekannte Titel der Musikszene wurden
        in diesem Jahr ins Liedrepertoire des Chors aufgenommen, der sich bisher gro\u00dfen
        Oratorien widmete. UNVERGESSENE UND LEBENDIGE MELODIEN AUS DER GESCHICHTE
        DES JAZZ, DER POPMUSIK UND DES MUSICALS STEHEN AUF DEM PROGRAMM. SONGS, DIE
        IHRE EUPHORISIERENDE WIRKUNG NICHT VERLOREN HABEN - KLASSIKER, DIE DEN WEG
        ZU DEN HERZEN JEDER GENERATION FINDEN. K\u00fcnstlerischer Leiter Mathias
        G\u00f6ttemann verf\u00fcgt \u00fcber ein hohes Ma\u00df an Erfahrung und
        setzt hohe Anspr\u00fcche an die Qualit\u00e4t der Auff\u00fchrung. So k\u00f6nnen
        sich die Konzertbesucher auf einen unterhaltsamen Abend freuen, der sogar
        zum Mitsingen des einen oder anderen Songs anregen soll. Die fetzigen Arrangements
        f\u00fcr Chor und Solistin werden von professionellen Jazzmusikern am Bass,
        Schlagzeug, Saxophon und Piano begleitet. Die Jazzband mit Urs John am Piano
        wird auch eigene Nummern darbieten. DEN EINSTIEG INS PROGRAMM BILDEN ZWEI
        TITEL DES BEKANNTEN ENGLISCHEN CHORKOMPONISTEN JOHN RUTTER, \u201eLOOK AT
        THE WORLD\u201c UND \u201eALL THINGS BRIGHT AND BEAUTIFUL\u201c. IN DIESEN
        SONGS BRINGT RUTTER DIE LIEBE ZUR SCH\u00d6PFUNG IN BER\u00dcHRENDEN MELODIELINIEN
        ZUM KLINGEN. ES FOLGEN WEITERE WELTBEKANNTE HITS, UNTER ANDEREM EIN MEDLEY
        AUS \u201ePHANTOM DER OPER\u201c. Vorverkauf von Platzkarten ab Sa, 16.03.2019,
        23 \u20ac, 20 \u20ac (Sch\u00fcler und Studenten 5 \u20ac Erm\u00e4\u00dfigung)
        www.reservix.de Tourist-Info 360\u00b0, Schweinfurt, Am Markt 1, 09721 513605
        Abendkasse und Einlass: 18:45 Uhr","artist":"KonzertChor Schweinfurt","showDateTime":1,"startdate":"2019-05-11","starttime":"19:30","enddate":null,"endtime":null,"duration":120,"originallyDateTime":null,"distance":null,"publicSaleUrl":"https:\/\/www.reservix.de","affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/event\/1374135","canonicalUrl":"https:\/\/www.reservix.de\/tickets-weltmusik-filmmusik-chor-balladen-jazz-musical-in-schweinfurt-stadthalle-schweinfurt-am-11-5-2019\/e1374135","minPrice":20,"maxPrice":23,"minPriceMediaPartner":null,"delivery":10,"planzone":null,"eventSeasonMode":0,"reservationMode":0,"requiredTicketOptionsAvailable":false,"comboTicketOptionsAvailable":false,"vat":2,"zipCodeRequirement":null,"organizerEventReference":null,"videoId":null,"publicOrganizerName":"Liederkranz
        Schweinfurt 1833 e.V.","publicOrganizerAddress":"Planken\u00e4cker 18, 97525
        Schwebheim, Deutschland","self":"\/1\/sale\/event\/1374135","references":{"eventgroup":[{"id":301066,"modified":"2019-03-07
        17:08:06","name":"Weltmusik","description":"KonzertChor Schweinfurt singt
        Weltmusik Stimmgewaltiger Perspektivwechsel auf hohem Niveau Neue Wege des
        Chorgesangs wollen die 80 S\u00e4nger des KonzertChores aufzeigen, der vom
        renommierten Kulturverein Liederkranz Schweinfurt 1833 e. V. getragen wird:
        Chormusik, die Spa\u00df macht. Bekannte Titel der Musikszene wurden in diesem
        Jahr ins Liedrepertoire des Chors aufgenommen, der sich bisher gro\u00dfen
        Oratorien widmete. UNVERGESSENE UND LEBENDIGE MELODIEN AUS DER GESCHICHTE
        DES JAZZ, DER POPMUSIK UND DES MUSICALS STEHEN AUF DEM PROGRAMM. SONGS, DIE
        IHRE EUPHORISIERENDE WIRKUNG NICHT VERLOREN HABEN - KLASSIKER, DIE DEN WEG
        ZU DEN HERZEN JEDER GENERATION FINDEN. K\u00fcnstlerischer Leiter Mathias
        G\u00f6ttemann verf\u00fcgt \u00fcber ein hohes Ma\u00df an Erfahrung und
        setzt hohe Anspr\u00fcche an die Qualit\u00e4t der Auff\u00fchrung. So k\u00f6nnen
        sich die Konzertbesucher auf einen unterhaltsamen Abend freuen, der sogar
        zum Mitsingen des einen oder anderen Songs anregen soll. Die fetzigen Arrangements
        f\u00fcr Chor und Solistin werden von professionellen Jazzmusikern am Bass,
        Schlagzeug, Saxophon und Piano begleitet. Die Jazzband mit Urs John am Piano
        wird auch eigene Nummern darbieten. DEN EINSTIEG INS PROGRAMM BILDEN ZWEI
        TITEL DES BEKANNTEN ENGLISCHEN CHORKOMPONISTEN JOHN RUTTER, \u201eLOOK AT
        THE WORLD\u201c UND \u201eALL THINGS BRIGHT AND BEAUTIFUL\u201c. IN DIESEN
        SONGS BRINGT RUTTER DIE LIEBE ZUR SCH\u00d6PFUNG IN BER\u00dcHRENDEN MELODIELINIEN
        ZUM KLINGEN. ES FOLGEN WEITERE WELTBEKANNTE HITS, UNTER ANDEREM EIN MEDLEY
        AUS \u201ePHANTOM DER OPER\u201c. Vorverkauf von Platzkarten ab Sa, 16.03.2019,
        23 \u20ac, 20 \u20ac (Sch\u00fcler und Studenten 5 \u20ac Erm\u00e4\u00dfigung)
        www.reservix.de Tourist-Info 360\u00b0, Schweinfurt, Am Markt 1, 09721 513605
        Abendkasse und Einlass: 18:45 Uhr","type":1,"affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/group\/301066","self":"\/1\/sale\/eventgroup\/301066","references":[]}],"genre":[{"id":19,"modified":"2013-02-07
        15:20:13","name":"Chormusik","parent":66,"self":"\/1\/sale\/genre\/19","references":[]}],"location":[{"id":5206,"modified":"2019-03-05
        12:00:37","name":"Stadthalle Schweinfurt","formatted":"Stadthalle Schweinfurt
        - Friedrich-Ebert-Stra\u00dfe 20, 97421 Schweinfurt","venueId":8143,"self":"\/1\/sale\/location\/5206","references":[]}],"venue":[{"id":8143,"modified":"2018-11-23
        12:27:48","name":"Stadthalle Schweinfurt","street":"Friedrich-Ebert-Stra\u00dfe
        20","zipcode":"97421","city":"Schweinfurt","country":"DE","latitude":50.0464,"longitude":10.2213,"formatted":"Friedrich-Ebert-Stra\u00dfe
        20, 97421 Schweinfurt","self":"\/1\/sale\/event\/1374135\/venue\/8143","references":[]}],"organizer":[{"id":21083,"modified":"2019-03-07
        17:07:47","name":"Liederkranz Schweinfurt 1833 e.V.","self":"\/1\/sale\/organizer\/21083","references":[]}],"video":null,"image":[{"id":137413500,"type":1,"hash":"643609a27125602affb91a2cef1bdeb484339f84","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/event\/detailEvent_1374135.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":"ad21659dd27065899020bbfdaed08fef71c9e7a4","thumbnail_url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/event\/thumbnail_1374135.jpg","self":"\/1\/sale\/image\/137413500","references":[]},{"id":137413501,"type":2,"hash":"c5ce176b5430120d0afdd9d1ed9ed394532f7c03","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/event\/slideEvent_1374135_0.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":null,"thumbnail_url":null,"self":"\/1\/sale\/image\/137413501","references":[]}]}},{"id":1352847,"modified":"2019-03-04
        10:44:39","isTestEvent":false,"bookable":true,"bookableinfo":null,"salesstatus":2,"salesstart":null,"discountinfo":"Kinder
        bis 14 Jahre erhalten freien Eintritt.","discountAvailable":false,"additionalInformation":null,"name":"Muttertagsmatin\u00e9e
        \"Sing mit uns\"","description":"Das inzwischen traditionelle Konzert am Muttertag
        l\u00e4dt wieder dazu ein mit dem beliebten Stadtberger M\u00e4nnerchor in
        bekannte Melodien einzustimmen und mitzusingen.\r\nDer vielstimmige Chor l\u00e4sst
        dabei nicht nur die Herzen der M\u00fctter h\u00f6her schlagen.","artist":null,"showDateTime":1,"startdate":"2019-05-12","starttime":"10:30","enddate":null,"endtime":null,"duration":0,"originallyDateTime":null,"distance":null,"publicSaleUrl":"https:\/\/www.reservix.de","affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/event\/1352847","canonicalUrl":"https:\/\/www.reservix.de\/tickets-muttertagsmatinee-sing-mit-uns-in-stadtbergen-buergersaal-stadtbergen-am-12-5-2019\/e1352847","minPrice":14.2,"maxPrice":14.2,"minPriceMediaPartner":null,"delivery":10,"planzone":null,"eventSeasonMode":0,"reservationMode":3,"requiredTicketOptionsAvailable":false,"comboTicketOptionsAvailable":false,"vat":2,"zipCodeRequirement":null,"organizerEventReference":null,"videoId":null,"publicOrganizerName":"Stadt
        Stadtbergen - Kulturamt","publicOrganizerAddress":"Oberer Stadtweg 2, 86391
        Stadtbergen, Deutschland","self":"\/1\/sale\/event\/1352847","references":{"eventgroup":[{"id":126804,"modified":"2019-03-04
        10:45:14","name":"Muttertagsmatin\u00e9e \"Sing mit uns\"","description":"Das
        inzwischen traditionelle Konzert am Muttertag l\u00e4dt wieder dazu ein mit
        dem beliebten Stadtberger M\u00e4nnerchor in bekannte Melodien einzustimmen
        und mitzusingen.\r\nDer vielstimmige Chor l\u00e4sst dabei nicht nur die Herzen
        der M\u00fctter h\u00f6her schlagen.","type":1,"affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/group\/126804","self":"\/1\/sale\/eventgroup\/126804","references":[]}],"genre":[{"id":19,"modified":"2013-02-07
        15:20:13","name":"Chormusik","parent":66,"self":"\/1\/sale\/genre\/19","references":[]}],"location":[{"id":18406,"modified":"2019-02-20
        14:51:30","name":"B\u00fcrgersaal Stadtbergen","formatted":"B\u00fcrgersaal
        Stadtbergen - Am Hopfengarten 12, 86391 Stadtbergen","venueId":11521,"self":"\/1\/sale\/location\/18406","references":[]}],"venue":[{"id":11521,"modified":"2018-12-03
        12:30:27","name":"B\u00fcrgersaal Stadtbergen","street":"Am Hopfengarten 12","zipcode":"86391","city":"Stadtbergen","country":"DE","latitude":48.3648,"longitude":10.8479,"formatted":"Am
        Hopfengarten 12, 86391 Stadtbergen","self":"\/1\/sale\/event\/1352847\/venue\/11521","references":[]}],"organizer":[{"id":6962,"modified":"2018-04-04
        08:59:37","name":"Stadt Stadtbergen - Kulturamt","self":"\/1\/sale\/organizer\/6962","references":[]}],"video":null,"image":[{"id":135284700,"type":1,"hash":"2b893452c852c0ff657affecaf2377a48c1f5ce5","url":"https:\/\/static.reservix.de\/imgsys\/layout\/platzhalter-einzelevent-210x210-orange.jpg","isPlaceholder":true,"copyright":null,"thumbnail_hash":"ebd9b8b45fae557b1b044493314f9d38a9aeff06","thumbnail_url":"https:\/\/static.reservix.de\/imgsys\/layout\/reservix-placeholder.jpg","self":"\/1\/sale\/image\/135284700","references":[]}]}},{"id":1367176,"modified":"2019-03-11
        12:36:12","isTestEvent":false,"bookable":true,"bookableinfo":null,"salesstatus":2,"salesstart":null,"discountinfo":"Rollstuhlfahrer
        \/ Schwerbehinderte (mit \"B\" im Ausweis) sowie die Begleitpersonen zahlen
        den Normalpreis.","discountAvailable":false,"additionalInformation":"Einlass:
        14:30 Uhr","name":"Fr\u00fchlingskonzert - Polizeichor Magdeburg","description":"Auch
        in diesem Jahr freut sich der Polizeichor Magdeburg auf ein stimmungsvolles
        Fr\u00fchlingskonzert in der Johanniskirche. Der Chor \u00fcberzeugt mit einer
        frischen Note in deutschem und internationalem Liedgut.\r\n\r\nDas Chorleiterehepaar
        Tatjana und Leonid Schemetow leitet auch 2019 mit viel Herz und Begeisterung
        durch den Nachmittag.","artist":"Polizeichor Magdeburg","showDateTime":1,"startdate":"2019-05-12","starttime":"15:00","enddate":null,"endtime":null,"duration":0,"originallyDateTime":null,"distance":null,"publicSaleUrl":"https:\/\/www.reservix.de","affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/event\/1367176","canonicalUrl":"https:\/\/www.reservix.de\/tickets-fruehlingskonzert-polizeichor-magdeburg-in-magdeburg-johanniskirche-am-12-5-2019\/e1367176","minPrice":14.4,"maxPrice":17.7,"minPriceMediaPartner":null,"delivery":10,"planzone":null,"eventSeasonMode":0,"reservationMode":0,"requiredTicketOptionsAvailable":false,"comboTicketOptionsAvailable":false,"vat":2,"zipCodeRequirement":null,"organizerEventReference":null,"videoId":null,"publicOrganizerName":"Polizeichor
        Magdeburg e.V.","publicOrganizerAddress":"Ernst-Reuter-Allee 24, 39104 Magdeburg,
        Deutschland","self":"\/1\/sale\/event\/1367176","references":{"eventgroup":[{"id":299525,"modified":"2019-03-11
        12:37:07","name":"Fr\u00fchlingskonzert","description":"Auch in diesem Jahr
        freut sich der Polizeichor Magdeburg auf ein stimmungsvolles Fr\u00fchlingskonzert
        in der Johanniskirche. Der Chor \u00fcberzeugt mit einer frischen Note in
        deutschem und internationalem Liedgut.\r\n\r\nDas Chorleiterehepaar Tatjana
        und Leonid Schemetow leitet auch 2019 mit viel Herz und Begeisterung durch
        den Nachmittag.","type":1,"affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/group\/299525","self":"\/1\/sale\/eventgroup\/299525","references":[]}],"genre":[{"id":19,"modified":"2013-02-07
        15:20:13","name":"Chormusik","parent":66,"self":"\/1\/sale\/genre\/19","references":[]}],"location":[{"id":25282,"modified":"2019-02-20
        09:27:50","name":"Johanniskirche","formatted":"Johanniskirche - Johannisbergstra\u00dfe
        1, 39104 Magdeburg","venueId":3236,"self":"\/1\/sale\/location\/25282","references":[]}],"venue":[{"id":3236,"modified":"2018-11-30
        16:12:15","name":"Johanniskirche","street":"Johannisbergstra\u00dfe 1","zipcode":"39104","city":"Magdeburg","country":"DE","latitude":52.1308,"longitude":11.641,"formatted":"Johannisbergstra\u00dfe
        1, 39104 Magdeburg","self":"\/1\/sale\/event\/1367176\/venue\/3236","references":[]}],"organizer":[{"id":20413,"modified":"2018-10-08
        13:55:09","name":"Polizeichor Magdeburg e.V.","self":"\/1\/sale\/organizer\/20413","references":[]}],"video":null,"image":[{"id":136717600,"type":1,"hash":"62c80c74c8ab346ad378ed921b976541a935395a","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/event\/detailEvent_1367176.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":"9aafbc08afa5d80950b9e7718cfed5a8553173fd","thumbnail_url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/event\/thumbnail_1367176.jpg","self":"\/1\/sale\/image\/136717600","references":[]},{"id":136717601,"type":2,"hash":"aa556a5ab8677dd6218440b33a73b79ca0d456e0","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/event\/slideEvent_1367176_0.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":null,"thumbnail_url":null,"self":"\/1\/sale\/image\/136717601","references":[]}]}},{"id":1349788,"modified":"2019-03-11
        12:51:55","isTestEvent":false,"bookable":true,"bookableinfo":null,"salesstatus":2,"salesstart":null,"discountinfo":"Reservierungen
        f\u00fcr Rollstuhlpl\u00e4tze ausschlie\u00dflich per  Email info@pavillon-hannover.de
        oder telefonisch unter 0511 2355550.","discountAvailable":false,"additionalInformation":"Einlass
        ab 19:00","name":"Rudelsingen - Mit David Rauterberg und Matthias Schneider","description":"Der
        Gr\u00fcnder und Erfinder des Rudelsingens, David Rauterberg kommt mit neuem
        Team zur\u00fcck in seine Heimatstadt. \r\nDavid Rauterberg verlie\u00df zum
        Studieren Hannover und erfand 2011 das RUDELSINGEN in M\u00fcnster. Er verbreitete
        es in den letzten Jahren in ganz Deutschland. Nun endlich kommt er zur\u00fcck
        nach Hannover und freut sich zusammen mit seinem Pianisten, Matthias Schneider
        auf sein erstes Rudelsingen im Pavillon. David Rauterberg ist Vors\u00e4nger,
        begleitet das singende Publikum an der Gitarre und f\u00fchrt durch den Abend.
        Gesungen wird ein buntes Programm vom Volkslied, \u00fcber alte Rocksongs
        bis zu Schlagern und aktuellen Radiohits. Daneben gibt es immer ein paar \u00dcberraschungen
        im Programm.\r\nwww.rudelsingen.de","artist":null,"showDateTime":1,"startdate":"2019-05-14","starttime":"19:30","enddate":null,"endtime":null,"duration":0,"originallyDateTime":null,"distance":null,"publicSaleUrl":"https:\/\/www.reservix.de","affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/event\/1349788","canonicalUrl":"https:\/\/www.reservix.de\/tickets-rudelsingen-mit-david-rauterberg-und-matthias-schneider-in-hannover-kulturzentrum-pavillon-am-14-5-2019\/e1349788","minPrice":13,"maxPrice":13,"minPriceMediaPartner":null,"delivery":10,"planzone":null,"eventSeasonMode":0,"reservationMode":3,"requiredTicketOptionsAvailable":true,"comboTicketOptionsAvailable":false,"vat":2,"zipCodeRequirement":null,"organizerEventReference":null,"videoId":null,"publicOrganizerName":"Pavillon","publicOrganizerAddress":"Lister
        Meile 4, 30161 Hannover, Deutschland","self":"\/1\/sale\/event\/1349788","references":{"eventgroup":[{"id":287287,"modified":"2019-03-11
        12:52:47","name":"Rudelsingen","description":"Der Gr\u00fcnder und Erfinder
        des Rudelsingens, David Rauterberg kommt mit neuem Team zur\u00fcck in seine
        Heimatstadt. \r\nDavid Rauterberg verlie\u00df zum Studieren Hannover und
        erfand 2011 das RUDELSINGEN in M\u00fcnster. Er verbreitete es in den letzten
        Jahren in ganz Deutschland. Nun endlich kommt er zur\u00fcck nach Hannover
        und freut sich zusammen mit seinem Pianisten, Matthias Schneider auf sein
        erstes Rudelsingen im Pavillon. David Rauterberg ist Vors\u00e4nger, begleitet
        das singende Publikum an der Gitarre und f\u00fchrt durch den Abend. Gesungen
        wird ein buntes Programm vom Volkslied, \u00fcber alte Rocksongs bis zu Schlagern
        und aktuellen Radiohits. Daneben gibt es immer ein paar \u00dcberraschungen
        im Programm.\r\nwww.rudelsingen.de","type":1,"affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/group\/287287","self":"\/1\/sale\/eventgroup\/287287","references":[]}],"genre":[{"id":19,"modified":"2013-02-07
        15:20:13","name":"Chormusik","parent":66,"self":"\/1\/sale\/genre\/19","references":[]}],"location":[{"id":8986,"modified":"2019-03-08
        18:07:52","name":"Kulturzentrum Pavillon","formatted":"Kulturzentrum Pavillon  -
        Lister Meile 4, 30161 Hannover","venueId":4262,"self":"\/1\/sale\/location\/8986","references":[]}],"venue":[{"id":4262,"modified":"2018-12-03
        17:48:19","name":"Kulturzentrum Pavillon","street":"Lister Meile 4","zipcode":"30161","city":"Hannover","country":"DE","latitude":52.3806,"longitude":9.74524,"formatted":"Lister
        Meile 4, 30161 Hannover","self":"\/1\/sale\/event\/1349788\/venue\/4262","references":[]}],"organizer":[{"id":8077,"modified":"2019-02-22
        10:47:54","name":"Pavillon","self":"\/1\/sale\/organizer\/8077","references":[]}],"video":null,"image":[{"id":134978800,"type":1,"hash":"3e0677ae3857079a313482b3eacfabac99dbf1df","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/eventgroup\/detailGroup_287287.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":"54203cf0eee9523ba8d599d28dca30b6457e662c","thumbnail_url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/eventgroup\/thumbnail_287287.jpg","self":"\/1\/sale\/image\/134978800","references":[]},{"id":134978801,"type":2,"hash":"2ca612610f9d3af04ed201b877a997ac7945fbb4","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/eventgroup\/slideGroup_287287_0.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":null,"thumbnail_url":null,"self":"\/1\/sale\/image\/134978801","references":[]}]}},{"id":1374020,"modified":"2019-03-11
        11:42:43","isTestEvent":false,"bookable":true,"bookableinfo":null,"salesstatus":2,"salesstart":null,"discountinfo":"Begleitpersonen
        f\u00fcr Schwerbesch\u00e4digte erhalten freien Eintritt ( nach Vorlage eines
        g\u00fcltigen Nachweises ).\r\nDie Veranstaltung ist nicht barrierfrei.","discountAvailable":false,"additionalInformation":"Einlass
        ab 18.30 Uhr, keine gastronomische Versorgung, nicht barrierefrei","name":"Vokalensemble
        \u201eSequenz\u201c","description":"\u201eWirf keinen Stein in den Brunnen,
        von dem du deinen Durst gel\u00f6scht hast.\u201c\r\nTalmud\r\n\r\n\r\nEines
        der wichtigsten j\u00fcdischen Glaubenswerke m\u00f6chte uns mit diesem Zitat
        zur Dankbarkeit und Ehrung anhalten. Gleichwohl der Inhalt sicherlich vor
        allem metaphorisch zu verstehen ist und sich auf viele Lebensbereiche \u00fcbertragen
        lie\u00dfe, so wollen wir, das Vokalensemble \u201eSequenz\u201c doch auch
        wortw\u00f6rtlich dem Wasser gedenken, indem wir diesem das erste Jahresprogramm
        unserer auf 4 Jahre ausgelegten, wahrhaft \u201eelementaren\u201c Konzertreihe
        zu den 4 Elementen widmen.\r\n\r\nWir laden Sie herzlich ein mit uns den vielen
        verschiedenen Facetten des Wassers nachzusp\u00fcren, von \u201elebensspendend\u201c
        bis \u201elebensnehmend\u201c, als Symbol f\u00fcr das Leben, als Quelle zahlreicher
        Mythen oder als Bild ewiger Sehnsucht und Unendlichkeit.\r\n\r\nBeim Erarbeiten
        der verschiedenen Farben hatten wir gemeinsam viel Freude und hoffen nun sehr,
        dass wir Sie daran teilhaben lassen k\u00f6nnen.\r\n\r\nWenn Sie nach unserem
        Konzert am Freitag, den 12. Mai, um 19.30 im K\u00f6thener Spiegelsaal nach
        Hause gehen, sich noch ein Glas Leitungswasser g\u00f6nnen und dieses bewusst
        genie\u00dfen, vielleicht noch mit einer Melodie im Ohr, dann w\u00e4re unser
        Ziel wahrlich erreicht.\r\n\r\nHerzlichst, Ihr Vokalensemble \u201eSequenz\u201c","artist":"Vokalensemble
        \\\"Sequenz\\\"","showDateTime":1,"startdate":"2019-05-17","starttime":"19:30","enddate":null,"endtime":null,"duration":90,"originallyDateTime":null,"distance":null,"publicSaleUrl":"https:\/\/www.reservix.de","affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/event\/1374020","canonicalUrl":"https:\/\/www.reservix.de\/tickets-vokalensemble-sequenz-in-koethen-spiegelsaal-im-schloss-koethen-am-17-5-2019\/e1374020","minPrice":9,"maxPrice":11,"minPriceMediaPartner":null,"delivery":26,"planzone":null,"eventSeasonMode":0,"reservationMode":3,"requiredTicketOptionsAvailable":false,"comboTicketOptionsAvailable":false,"vat":1,"zipCodeRequirement":null,"organizerEventReference":null,"videoId":null,"publicOrganizerName":"K\u00f6then
        Kultur und Marketing GmbH","publicOrganizerAddress":"Schlossplatz 5, 06366
        K\u00f6then, Deutschland","self":"\/1\/sale\/event\/1374020","references":{"eventgroup":[{"id":301038,"modified":"2019-03-11
        11:46:18","name":"Vokalensemble \u201eSequenz\u201c","description":"\u201eWirf
        keinen Stein in den Brunnen, von dem du deinen Durst gel\u00f6scht hast.\u201c\r\nTalmud\r\n\r\n\r\nEines
        der wichtigsten j\u00fcdischen Glaubenswerke m\u00f6chte uns mit diesem Zitat
        zur Dankbarkeit und Ehrung anhalten. Gleichwohl der Inhalt sicherlich vor
        allem metaphorisch zu verstehen ist und sich auf viele Lebensbereiche \u00fcbertragen
        lie\u00dfe, so wollen wir, das Vokalensemble \u201eSequenz\u201c doch auch
        wortw\u00f6rtlich dem Wasser gedenken, indem wir diesem das erste Jahresprogramm
        unserer auf 4 Jahre ausgelegten, wahrhaft \u201eelementaren\u201c Konzertreihe
        zu den 4 Elementen widmen.\r\n\r\nWir laden Sie herzlich ein mit uns den vielen
        verschiedenen Facetten des Wassers nachzusp\u00fcren, von \u201elebensspendend\u201c
        bis \u201elebensnehmend\u201c, als Symbol f\u00fcr das Leben, als Quelle zahlreicher
        Mythen oder als Bild ewiger Sehnsucht und Unendlichkeit.\r\n\r\nBeim Erarbeiten
        der verschiedenen Farben hatten wir gemeinsam viel Freude und hoffen nun sehr,
        dass wir Sie daran teilhaben lassen k\u00f6nnen.\r\n\r\nWenn Sie nach unserem
        Konzert am Freitag, den 12. Mai, um 19.30 im K\u00f6thener Spiegelsaal nach
        Hause gehen, sich noch ein Glas Leitungswasser g\u00f6nnen und dieses bewusst
        genie\u00dfen, vielleicht noch mit einer Melodie im Ohr, dann w\u00e4re unser
        Ziel wahrlich erreicht.\r\n\r\nHerzlichst, Ihr Vokalensemble \u201eSequenz\u201c","type":1,"affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/group\/301038","self":"\/1\/sale\/eventgroup\/301038","references":[]}],"genre":[{"id":19,"modified":"2013-02-07
        15:20:13","name":"Chormusik","parent":66,"self":"\/1\/sale\/genre\/19","references":[]}],"location":[{"id":67533,"modified":"2019-03-05
        13:13:08","name":"Spiegelsaal im Schloss K\u00f6then","formatted":"Spiegelsaal
        im Schloss K\u00f6then - Schlossplatz 5, 06366 K\u00f6then","venueId":16764,"self":"\/1\/sale\/location\/67533","references":[]}],"venue":[{"id":16764,"modified":"2018-12-03
        17:07:42","name":"Schloss K\u00f6then","street":"Schlossplatz 5","zipcode":"06366","city":"K\u00f6then","country":"DE","latitude":51.7531,"longitude":11.9758,"formatted":"Schlossplatz
        5, 06366 K\u00f6then","self":"\/1\/sale\/event\/1374020\/venue\/16764","references":[]}],"organizer":[{"id":13674,"modified":"2019-03-04
        11:39:54","name":"K\u00f6then Kultur und Marketing GmbH","self":"\/1\/sale\/organizer\/13674","references":[]}],"video":null,"image":[{"id":137402000,"type":1,"hash":"385eeba73521b9e61645b8c00cc568e753a30fbe","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/event\/detailEvent_1374020.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":"b53ab2b69ddeb78fb5ceb8b2c2ae5d5aac83cbee","thumbnail_url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/event\/thumbnail_1374020.jpg","self":"\/1\/sale\/image\/137402000","references":[]},{"id":137402001,"type":2,"hash":"498a8869650fd6663ca098ba26b23ff5f6541546","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/event\/slideEvent_1374020_0.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":null,"thumbnail_url":null,"self":"\/1\/sale\/image\/137402001","references":[]}]}},{"id":1372089,"modified":"2019-03-10
        14:45:09","isTestEvent":false,"bookable":true,"bookableinfo":null,"salesstatus":2,"salesstart":null,"discountinfo":"Erm\u00e4\u00dfigte
        Eintrittspreise gelten f\u00fcr Sch\u00fcler, Studenten, Auszubildende, BFDler,
        Arbeitslose, Schwerbehinderte, sowie Inhaber des N\u00fcrnberg-Passes und
        der Bayerischen Ehrenamtskarte. Die Vorlage eines g\u00fcltigen Ausweises
        beim Einlass wird erwartet. \r\n\r\nDie Lorenzkirche verf\u00fcgt \u00fcber
        elektrische Bankheizungen. Dies ist ein Fortschritt im Vergleich zu fr\u00fcheren
        Jahrhunderten, allerdings ist die Kirche im Winterhalbjahr zweifellos kalt.
        Wir bitten um Verst\u00e4ndnis und empfehlen warme Kleidung.","discountAvailable":true,"additionalInformation":null,"name":"Chorkonzert","description":"Das
        Programm des Bachchorkonzerts am Vorabend des Kantate (= \u201eSinget\u201c)
        genannten 4. Sonntags nach Ostern gestaltet das Lorenzer Jahresthema CHRISTUS:
        mitten unter uns in besonderer, chronologischer Weise: von der Vorausschau
        auf den Messias im 110. Psalm \u00fcber die Himmelfahrt dessen, der bei seinem
        Abschied gesagt hat \u201eSiehe, ich bin bei euch alle Tage bis an der Welt
        Ende\u201c bis zum Lob Christi, der in Wort und Sakrament inmitten seiner
        Gemeinde gegenw\u00e4rtig ist.\r\n\r\nStatuit ei Dominus, von Arvo P\u00e4rt
        1990 f\u00fcr zwei Ch\u00f6re im Tintinnabuli-Stil geschrieben, vertont einen
        an Psalm 110 angelehnten Text (\u201eIhm hat der HERR einen Bund des Friedens
        aufgerichtet und ihn zum F\u00fcrsten gemacht: damit er die W\u00fcrde des
        Priestertums h\u00e4tte auf ewig. Halleluja.\u201c) Martin Luther nennt den
        110. Psalm den \u201eechten Hauptpsalm von unsrem lieben Herrn Jesu Christo\u201c.
        Der Psalm verweist auf den, in dem er nach christlichem Verst\u00e4ndnis zur
        Erf\u00fcllung kommt: auf Christus, den Friedef\u00fcrsten und ewigen Hohenpriester.\r\n\r\nJohann
        Sebastian Bachs Himmelfahrtsoratorium (Lobet Gott in seinen Reichen, BWV 11)
        ist eine gro\u00dfe Festmusik: Evangelist, drei weitere Solisten, Chor und
        ein Orchester bestehend aus Fl\u00f6ten, Oboen, drei Trompeten, Pauken, Streichern
        und Basso continuo geben dem Christusfest strahlenden Glanz. Allerdings thematisiert
        der \u00fcberlieferte Bericht in der Fassung der Evangelisten Markus und Lukas
        und der Apostelgeschichte vor allem den entschwindenden Christus, den, der
        scheinbar \u201enicht mehr unter uns\u201c ist.\r\n\r\nFelix Mendelssohn Bartholdy,
        der evangelisch getaufte und erzogene Enkel des j\u00fcdischen Philosophen
        und Aufkl\u00e4rers Moses Mendelssohn, vertont im Jahr 1846 die Sequenz Lauda
        Sion Salvatorem; Anlass sind die zum 600. Jahrestag des Fronleichnamsfests
        im belgischen Li\u00e8ge geplanten Feierlichkeiten. Den Text des \u201eLauda
        Sion\u201c dichtete Thomas von Aquin im 13. Jahrhundert f\u00fcr das damals
        neu eingef\u00fchrte Fronleichnamsfest. Darin geht es um das Lob des Abendmahles,
        in dem Christus mit seiner Liebe und Hingabe in der Gestalt von Brot und Wein
        gegenw\u00e4rtig wird. Diese Gaben, \u201eder Engel Himmelsspeise\u201c werden
        zur Nahrung auf dem Pilgerweg des Lebens. (\u201eEcce panis angelorum\u201c
        \u2013 so auch die Aufschrift auf dem Sakramentshaus von Adam Kraft in St.
        Lorenz \u2013 \u201efactus cibus viatorum\u201c). Die damals definierte Lehre
        von der Verwandlung von Brot und Wein in Christi Fleisch und Blut (\u201eTranssubstantiationslehre\u201c)
        war lange Zeit Streitpunkt im Abendmahlsverst\u00e4ndnis der christlichen
        Hauptkonfessionen. Mittlerweile verbindet evangelische und katholische Christen
        die Betonung der gemeinsamen Lehre von der Realpr\u00e4senz Christi im Abendmahl.
        Mendelssohns \"Lauda Sion\" ist eine pr\u00e4chtige Festmusik: Stellt der
        im selben Jahr 1846 uraufgef\u00fchrte \u201eElias\u201c Mendelssohns Hauptwerk
        im Bereich des Oratoriums dar, so gilt Gleiches f\u00fcr das \u201eLauda Sion\u201c
        im Bereich seiner liturgischen Kirchenmusik.\r\n\r\nDie im Gedenken an Karl
        Richter in M\u00fcnchen gegr\u00fcndete und dort ans\u00e4ssige Stiftung B\u00fccher-Dieckmeyer
        f\u00f6rdert die Pflege der Kirchenmusik in Bayern. Der Stiftungszweck wird
        insbesondere verwirklicht durch die Verleihung von Preisen, durch Zusch\u00fcsse
        und durch F\u00f6rderung von besonders anspruchsvollen Interpretationen in
        Konzerten, auf Tontr\u00e4gern oder in den Medien. 2019 wird diese Stiftung
        25 Jahre alt. Sie nimmt dieses Jubil\u00e4umsjahr zum Anlass, mehrere Preise
        zu vergeben. Wir freuen uns sehr, dass der Bachchor St. Lorenz als einer der
        drei Preistr\u00e4ger ausgew\u00e4hlt wurde.\r\nDer Jubil\u00e4umspreis wird
        dem Bachchor im Rahmen des Konzerts am 18. Mai \u00fcberreicht.\r\n\r\nMarlene
        Mild \u2013 Sopran\r\nDoroth\u00e9e Rabsch \u2013 Alt\r\nMartin Platz \u2013
        Tenor\r\nAndreas Burkhart \u2013 Bass\r\nBachchor St. Lorenz\r\nensembleKONTRASTE\r\nMatthias
        Ank \u2013 Leitung\r\nUnter der Schirmherrschaft des Regierungspr\u00e4sidenten
        von Mittelfranken, Dr. Thomas Bauer.\r\n\r\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\r\nDie
        Eintrittskarte gilt auch als Fahrkarte im gesamten VGN-Verbundgebiet (ab vier
        Stunden vor Konzertbeginn bis Betriebsschluss).\r\n\r\nFoto: Thomas Bachmann","artist":"Bachchor
        St. Lorenz, Solisten, ensembleKONTRASTE","showDateTime":1,"startdate":"2019-05-18","starttime":"19:00","enddate":null,"endtime":null,"duration":90,"originallyDateTime":null,"distance":null,"publicSaleUrl":"https:\/\/www.reservix.de","affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/event\/1372089","canonicalUrl":"https:\/\/www.reservix.de\/tickets-chorkonzert-in-nuernberg-lorenzkirche-am-18-5-2019\/e1372089","minPrice":16,"maxPrice":36,"minPriceMediaPartner":null,"delivery":10,"planzone":null,"eventSeasonMode":0,"reservationMode":0,"requiredTicketOptionsAvailable":false,"comboTicketOptionsAvailable":true,"vat":2,"zipCodeRequirement":null,"organizerEventReference":null,"videoId":null,"publicOrganizerName":"Kirchengemeinde
        St. Lorenz","publicOrganizerAddress":"Innenstadtpfarramt\/Burgstr. 1-3, 90403
        N\u00fcrnberg, Deutschland","self":"\/1\/sale\/event\/1372089","references":{"eventgroup":[{"id":283932,"modified":"2019-03-10
        20:41:06","name":"Musik in St. Lorenz 2019","description":null,"type":4,"affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/group\/283932","self":"\/1\/sale\/eventgroup\/283932","references":[]}],"genre":[{"id":19,"modified":"2013-02-07
        15:20:13","name":"Chormusik","parent":66,"self":"\/1\/sale\/genre\/19","references":[]}],"location":[{"id":37981,"modified":"2019-03-10
        20:36:37","name":"Lorenzkirche","formatted":"Lorenzkirche - Lorenzer Platz,
        90402 N\u00fcrnberg","venueId":5236,"self":"\/1\/sale\/location\/37981","references":[]}],"venue":[{"id":5236,"modified":"2018-12-01
        14:26:51","name":"Lorenzkirche N\u00fcrnberg","street":"Lorenzer Platz 1","zipcode":"90402","city":"N\u00fcrnberg","country":"DE","latitude":49.4507,"longitude":11.0792,"formatted":"Lorenzer
        Platz 1, 90402 N\u00fcrnberg","self":"\/1\/sale\/event\/1372089\/venue\/5236","references":[]}],"organizer":[{"id":11306,"modified":"2018-12-06
        09:27:05","name":"Kirchengemeinde St. Lorenz","self":"\/1\/sale\/organizer\/11306","references":[]}],"video":null,"image":[{"id":137208900,"type":1,"hash":"eef7bf698d3f802a78f39d0024eca65684886eab","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/event\/detailEvent_1372089.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":"b4427a2866b0d093364daf0cb11e9082dd588fa2","thumbnail_url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/event\/thumbnail_1372089.jpg","self":"\/1\/sale\/image\/137208900","references":[]},{"id":137208901,"type":2,"hash":"f09865914296503aac87893285888cd6d64acf0a","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/event\/slideEvent_1372089_0.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":null,"thumbnail_url":null,"self":"\/1\/sale\/image\/137208901","references":[]},{"id":137208902,"type":2,"hash":"2fa7c815b5a1a93ce7bfb603894555ec3b4c798c","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/event\/slideEvent_1372089_1.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":null,"thumbnail_url":null,"self":"\/1\/sale\/image\/137208902","references":[]}]}},{"id":1323354,"modified":"2019-02-27
        11:34:29","isTestEvent":false,"bookable":true,"bookableinfo":null,"salesstatus":2,"salesstart":null,"discountinfo":null,"discountAvailable":true,"additionalInformation":null,"name":"The
        Voices","description":"Rock- Pop- und Gospelchor\r\nAbendkasse: 21,- \/ 18,-
        \u20ac","artist":null,"showDateTime":1,"startdate":"2019-05-19","starttime":"11:00","enddate":null,"endtime":null,"duration":0,"originallyDateTime":null,"distance":null,"publicSaleUrl":"https:\/\/www.reservix.de","affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/event\/1323354","canonicalUrl":"https:\/\/www.reservix.de\/tickets-the-voices-in-bad-wildbad-koenigl-kurtheater-am-19-5-2019\/e1323354","minPrice":17,"maxPrice":20.3,"minPriceMediaPartner":null,"delivery":10,"planzone":null,"eventSeasonMode":0,"reservationMode":0,"requiredTicketOptionsAvailable":false,"comboTicketOptionsAvailable":false,"vat":2,"zipCodeRequirement":null,"organizerEventReference":null,"videoId":null,"publicOrganizerName":"Touristik
        Bad Wildbad GmbH","publicOrganizerAddress":"K\u00f6nig-Karl-Stra\u00dfe 5,
        75323 Bad Wildbad, Deutschland","self":"\/1\/sale\/event\/1323354","references":{"eventgroup":[{"id":290344,"modified":"2019-03-08
        08:44:54","name":"K\u00f6nigl. Kurtheater Bad Wildbad 2019","description":null,"type":4,"affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/group\/290344","self":"\/1\/sale\/eventgroup\/290344","references":[]}],"genre":[{"id":19,"modified":"2013-02-07
        15:20:13","name":"Chormusik","parent":66,"self":"\/1\/sale\/genre\/19","references":[]}],"location":[{"id":3082,"modified":"2018-06-04
        13:38:40","name":"K\u00f6nigl. Kurtheater","formatted":"K\u00f6nigl. Kurtheater
        - Im Kurpark, 75323 Bad Wildbad","venueId":1288,"self":"\/1\/sale\/location\/3082","references":[]}],"venue":[{"id":1288,"modified":"2018-11-29
        10:58:48","name":"K\u00f6nigliches Kurtheater Bad Wildbad","street":"Kernerstr.
        44","zipcode":"75323","city":"Bad Wildbad","country":"DE","latitude":48.7486,"longitude":8.55051,"formatted":"Kernerstr.
        44, 75323 Bad Wildbad","self":"\/1\/sale\/event\/1323354\/venue\/1288","references":[]}],"organizer":[{"id":1424,"modified":"2019-02-12
        08:22:03","name":"Touristik Bad Wildbad GmbH","self":"\/1\/sale\/organizer\/1424","references":[]}],"video":null,"image":[{"id":132335400,"type":1,"hash":"dd76419027882e38314a284c27146072a5135040","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/event\/detailEvent_1323354.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":"ba913aeed6d394d9637b625a79f08202aff59028","thumbnail_url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/event\/thumbnail_1323354.jpg","self":"\/1\/sale\/image\/132335400","references":[]},{"id":132335401,"type":2,"hash":"adb1a4f03df1a4eb1d201945caa6f272793390e1","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/event\/slideEvent_1323354_0.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":null,"thumbnail_url":null,"self":"\/1\/sale\/image\/132335401","references":[]}]}},{"id":1355287,"modified":"2019-03-11
        09:52:14","isTestEvent":false,"bookable":true,"bookableinfo":null,"salesstatus":2,"salesstart":null,"discountinfo":"Erm\u00e4\u00dfigter
        Ticketpreis:\r\nF\u00fcr Kinder, Sch\u00fcler, Studenten, Menschen mit Behinderung,
        Leistungsempf\u00e4nger nach SGB II und SGB XII","discountAvailable":true,"additionalInformation":"Einlass
        ab 15:30 Uhr","name":"Sei mir gegr\u00fc\u00dfet, Fr\u00fchling!","description":"Fr\u00fchlingskonzert
        -  gemischtes Programm.","artist":"Kammerchor \"Leo Wistuba\" Hennigsdorf
        e.V.","showDateTime":1,"startdate":"2019-05-19","starttime":"16:00","enddate":null,"endtime":null,"duration":120,"originallyDateTime":null,"distance":null,"publicSaleUrl":"https:\/\/www.reservix.de","affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/event\/1355287","canonicalUrl":"https:\/\/www.reservix.de\/tickets-sei-mir-gegruesset-fruehling-in-hennigsdorf-stadtklubhaus-am-19-5-2019\/e1355287","minPrice":10,"maxPrice":10,"minPriceMediaPartner":null,"delivery":10,"planzone":null,"eventSeasonMode":0,"reservationMode":0,"requiredTicketOptionsAvailable":false,"comboTicketOptionsAvailable":false,"vat":2,"zipCodeRequirement":null,"organizerEventReference":null,"videoId":null,"publicOrganizerName":"Stadt
        Hennigsdorf","publicOrganizerAddress":"Edisonstr. 1, 16761 Hennigsdorf, Deutschland","self":"\/1\/sale\/event\/1355287","references":{"eventgroup":[{"id":166457,"modified":"2019-03-11
        14:37:09","name":"Stadtklubhaus Hennigsdorf","description":"Das Stadtklubhaus
        ist ein bekanntes kulturelles Zentrum der Stadt Hennigsdorf. Es bietet ein
        vielf\u00e4ltiges Angebot an Veranstaltungen f\u00fcr alle Altersgruppen.
        Gleichzeitig beheimatet es die Musikschule und dient Vereinen und Gruppen
        aus den Bereichen Musik und Bewegung als Arbeits- und Probenzentrum.","type":4,"affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/group\/166457","self":"\/1\/sale\/eventgroup\/166457","references":[]}],"genre":[{"id":19,"modified":"2013-02-07
        15:20:13","name":"Chormusik","parent":66,"self":"\/1\/sale\/genre\/19","references":[]}],"location":[{"id":46112,"modified":"2018-01-19
        10:00:00","name":"Stadtklubhaus","formatted":"Stadtklubhaus - Edisonstra\u00dfe
        1, 16761 Hennigsdorf","venueId":16756,"self":"\/1\/sale\/location\/46112","references":[]}],"venue":[{"id":16756,"modified":"2018-12-03
        18:02:31","name":"Stadtklubhaus Hennigsdorf","street":"Edisonstra\u00dfe 11","zipcode":"16761","city":"Hennigsdorf","country":"DE","latitude":52.6283,"longitude":13.2042,"formatted":"Edisonstra\u00dfe
        11, 16761 Hennigsdorf","self":"\/1\/sale\/event\/1355287\/venue\/16756","references":[]}],"organizer":[{"id":14834,"modified":"2018-08-07
        07:35:03","name":"Stadt Hennigsdorf","self":"\/1\/sale\/organizer\/14834","references":[]}],"video":null,"image":[{"id":135528700,"type":1,"hash":"b1ad404e893497a46c5c6ac2f59e939f22416822","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/event\/detailEvent_1355287.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":"a182b82039241551d70571c24f9510ad50534d88","thumbnail_url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/event\/thumbnail_1355287.jpg","self":"\/1\/sale\/image\/135528700","references":[]},{"id":135528701,"type":2,"hash":"fa989aca6827b7a98fe34b86a81748a0ebb3db0d","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/event\/slideEvent_1355287_0.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":null,"thumbnail_url":null,"self":"\/1\/sale\/image\/135528701","references":[]}]}},{"id":1230487,"modified":"2019-01-30
        17:59:07","isTestEvent":false,"bookable":true,"bookableinfo":null,"salesstatus":2,"salesstart":null,"discountinfo":"Erm\u00e4\u00dfigungen
        vorhanden f\u00fcr\r\n* Kulturring-Mitglieder (10 Prozent)\r\n* Schwerbehinderte
        (25 Prozent)\r\n* Sch\u00fcler, Studenten, Rollstuhlfahrer und deren Begleitperson
        und Inhaber der Jugendleiter-Card (50 Prozent)\r\n* Gruppen ab 10 Personen
        (Vollzahler) (nur \u00fcber Gesch\u00e4ftsstelle, Tel. 08341 966 83 966 oder
        info@kulturring-kaufbeuren.de buchbar)\r\n* Schulklassen ab 15 Personen (Einheitspreis
        7,- Euro) (nur \u00fcber Gesch\u00e4ftsstelle, Tel. 08341 966 83 966 oder
        info@kulturring-kaufbeuren.de buchbar)\r\n\r\nSch\u00fcler, Studenten und
        Inhaber der Jugendleiter-Card erhalten Restkarten zum Einheitspreis von 7,-
        Euro an der Abendkasse, Inhaber der Kufa-Karte zum Einheitspreis von 1,- Euro","discountAvailable":true,"additionalInformation":null,"name":"Windsbacher
        Knabenchor","description":"Sie stehen f\u00fcr die Synthese von Musikalit\u00e4t,
        Vielseitigkeit, Genauigkeit und Reinheit des Klangs. \u201eDie Musik f\u00e4ngt
        bei ihnen dort an, wo sie f\u00fcr andere aufh\u00f6rt: hinter der sch\u00f6nen
        Oberfl\u00e4che\", schw\u00e4rmte die Frankfurter Rundschau. Kein Wunder,
        dass ber\u00fchmte Dirigenten wie Kent Nagano und Ensembles wie das Deutsche
        Symphonie-Orchester Berlin oder das Symphonieorchester des Bayerischen Rundfunks
        gern mit dem Windsbacher Knabenchor zusammenarbeiten. Bereits seit 1946 besteht
        das renommierte Vokalensemble, das junge Knaben durch intensive Proben und
        ein exzellentes S\u00e4ngerinternat zu Spitzens\u00e4ngern ausbildet. Von
        der Renaissance bis zur Moderne sind A-cappella-Werke ebenso im Repertoire
        wie Oratorien ber\u00fchmter Komponisten. Als kultureller Botschafter der
        Metropolregion N\u00fcrnberg ist der Chor zu einem Aush\u00e4ngeschild Bayerns
        geworden.","artist":"Geistliche A-capella Chormusik | Leitung: Martin Lehmann","showDateTime":1,"startdate":"2019-05-19","starttime":"17:00","enddate":null,"endtime":null,"duration":90,"originallyDateTime":null,"distance":null,"publicSaleUrl":"https:\/\/www.reservix.de","affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/event\/1230487","canonicalUrl":"https:\/\/www.reservix.de\/tickets-windsbacher-knabenchor-in-kaufbeuren-kath-stadtpfarrkirche-st-martin-am-19-5-2019\/e1230487","minPrice":20,"maxPrice":20,"minPriceMediaPartner":null,"delivery":10,"planzone":null,"eventSeasonMode":0,"reservationMode":3,"requiredTicketOptionsAvailable":false,"comboTicketOptionsAvailable":false,"vat":2,"zipCodeRequirement":null,"organizerEventReference":null,"videoId":null,"publicOrganizerName":"Kulturring
        Kaufbeuren e.V.","publicOrganizerAddress":"Kaiserg\u00e4\u00dfchen 12 - 14,
        87600 Kaufbeuren, Deutschland","self":"\/1\/sale\/event\/1230487","references":{"eventgroup":[{"id":268869,"modified":"2019-03-11
        12:00:18","name":"Saison 2018\/2019","description":null,"type":4,"affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/group\/268869","self":"\/1\/sale\/eventgroup\/268869","references":[]}],"genre":[{"id":19,"modified":"2013-02-07
        15:20:13","name":"Chormusik","parent":66,"self":"\/1\/sale\/genre\/19","references":[]}],"location":[{"id":32115,"modified":"2018-06-14
        00:35:39","name":"Kath. Stadtpfarrkirche St. Martin","formatted":"Kath. Stadtpfarrkirche
        St. Martin - Kirchplatz 1, 87600 Kaufbeuren","venueId":14601,"self":"\/1\/sale\/location\/32115","references":[]}],"venue":[{"id":14601,"modified":"2018-11-28
        11:36:18","name":"Katholische Stadtpfarrkirche St. Martin","street":"Pfarrgasse
        18","zipcode":"87600","city":"Kaufbeuren","country":"DE","latitude":47.88,"longitude":10.6215,"formatted":"Pfarrgasse
        18, 87600 Kaufbeuren","self":"\/1\/sale\/event\/1230487\/venue\/14601","references":[]}],"organizer":[{"id":10919,"modified":"2018-08-15
        14:59:01","name":"Kulturring Kaufbeuren e.V.","self":"\/1\/sale\/organizer\/10919","references":[]}],"video":null,"image":[{"id":123048700,"type":1,"hash":"ff584c1f2f282e12aa88e891e80111123d03444f","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/event\/detailEvent_1230487.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":"Mila
        Pavan","thumbnail_hash":"f6f56d5ad6e1b2b394f7b8c9f70f64727a13de8c","thumbnail_url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/event\/thumbnail_1230487.jpg","self":"\/1\/sale\/image\/123048700","references":[]},{"id":123048701,"type":2,"hash":"3c218c1834479e403a9740cf678a9b817b8d882c","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/event\/slideEvent_1230487_0.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":null,"thumbnail_url":null,"self":"\/1\/sale\/image\/123048701","references":[]}]}},{"id":1195173,"modified":"2019-03-06
        18:34:06","isTestEvent":false,"bookable":true,"bookableinfo":null,"salesstatus":2,"salesstart":null,"discountinfo":"50
        % vom Nettopreis f\u00fcr Sch\u00fcler, Studenten bis 27 Jahre, Bezieher von
        SGB II und XII, Auszubildende und Bundeszivildienstleistende, Bundesfreiwilligenleistende.\r\n(bei
        einigen Veranstaltungen gibt es eigene Erm\u00e4\u00dfigungsdetails)\r\nSchwerbehinderte
        zahlen den vollen Eintrittspreis, Inhaber von Ausweisen mit \"G\" und \"B\"
        bekommen f\u00fcr den Begleiter eine Freikarte","discountAvailable":true,"additionalInformation":null,"name":"St\u00e4dtischer
        Chor Leverkusen - Hexentanz und Zauberspruch","description":"Annette Utz (Alt),
        Johannes Kl\u00fcser (Tenor), Thilo Dahlmann (Bass)\r\nAbteiChor Brauweiler,
        Neues Rheinisches Kammerorchester; Michael Utz (Leitung)\r\n\r\nModest Mussorgsky:
        \u201eEine Nacht auf dem kahlen Berge\u201c (Fassung mit Chor) \r\nGiuseppe
        Verdi: \u201eChe faceste? Dite su!\u201c (Hexenchor aus der Oper \u201eMacbeth\u201c)\r\nJohn
        Williams: \u201eHarry Potter\u201c. Sinfonische Suite\r\nJohn Williams: \u201eDouble
        Trouble\u201c f\u00fcr Chor und Orchester\r\nFelix Mendelssohn Bartholdy:
        \u201eDie erste Walpurgisnacht\u201c. Ballade f\u00fcr Soli, Chor und Orchester
        op. 60\r\n\r\nEinf\u00fchrung: 17:00 Uhr\r\n\r\nEs gab Zeiten, da abweichlerische
        \u201eQuerDenker\u201c flugs der Zauberei und Hexerei bezichtigt wurden; was
        sich in den geheimnisvollen Gefilden der Magie zutrug, wusste eh niemand so
        genau und war Tummelplatz krudester Spekulationen. F\u00fcr K\u00fcnstler
        freilich war dieses unallt\u00e4gliche Sujet ausgesprochen attraktiv \u2013
        Grund genug f\u00fcr den St\u00e4dtischen Chor Leverkusen, sein turnusgem\u00e4\u00dfes
        Konzert im Gro\u00dfen Saal unter das Motto \u201eHexentanz und Zauberspruch\u201c
        zu stellen. Modest Mussorgsky etwa hat in \u201eEine Nacht auf dem kahlen
        Berge\u201c die dramatische Schilderung eines Hexensabbats auf dem Berg Triglav
        vorgelegt, die man gemeinhin als rein-instrumentale Sinfonische Dichtung kennt;
        weniger vertraut ist die noch effektvollere Fassung mit Chor, die der Komponist
        f\u00fcr seine (unvollendete) Oper \u201eDer Jahrmarkt von Sorotschinzy\u201c
        vorgesehen hatte.\r\nVerdis Shakespeare-Oper \u201eMacbeth\u201c beginnt fulminant
        mit einem Hexentanz in Blitz und Donner; eine moderne Adaption dieser Shakespeare-Texte
        stellt John Williams\u2018 Lied \u201eDouble Trouble\u201c dar, das der \u201eFroschchor\u201c
        der \u201eHogwarts-Schule f\u00fcr Hexerei und Zauberei\u201c im dritten \u201eHarry
        Potter\u201c-Film singt (dort unterst\u00fctzt u.a. von etlichen Kr\u00f6ten
        \u2026). Williams\u2018 Musik zu den ersten drei \u201ePotter\u201c-Filmen
        ist auch im Konzertsaal heimisch geworden, wof\u00fcr man in der Sinfonischen
        Suite aus dem ersten \u201eHarry Potter\u201c-Film reichlich Gr\u00fcnde findet.
        Johann Wolfgang von Goethe hat sich nicht nur in beiden Teilen seines \u201eFaust\u201c
        ausgiebig mit jenem ekstatischen Veitstanz des Hexenvolks auf dem Brocken
        im Harz besch\u00e4ftigt, der als \u201eWalpurgisnacht\u201c bekannt ist.
        Schon 1799 hatte er dieses Thema in einer Ballade erkundet, und auf diese
        \u201ehimmlischen Worte\u201c seines v\u00e4terlichen Freundes und Mentors
        komponierte Mendelssohn 1831\/32 eine gro\u00df angelegte sinfonische Chorballade
        mit Solisten, die zu den Meisterwerken der Gattung z\u00e4hlt und der etwa
        Hector Berlioz, der seinerseits mit musikalischem Hexenwerk bestens vertraut
        war (u.a. \u201eSymphonie fantastique\u201c), h\u00f6chste Bewunderung zollte.\r\n\r\n(Foto:
        Gerd Henkels)","artist":null,"showDateTime":1,"startdate":"2019-05-19","starttime":"18:00","enddate":null,"endtime":null,"duration":0,"originallyDateTime":null,"distance":null,"publicSaleUrl":"https:\/\/www.reservix.de","affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/event\/1195173","canonicalUrl":"https:\/\/www.reservix.de\/tickets-staedtischer-chor-leverkusen-hexentanz-und-zauberspruch-in-leverkusen-forum-grosser-saal-am-19-5-2019\/e1195173","minPrice":15.05,"maxPrice":32.65,"minPriceMediaPartner":null,"delivery":10,"planzone":null,"eventSeasonMode":0,"reservationMode":0,"requiredTicketOptionsAvailable":true,"comboTicketOptionsAvailable":false,"vat":2,"zipCodeRequirement":null,"organizerEventReference":null,"videoId":null,"publicOrganizerName":"KulturStadtLev","publicOrganizerAddress":"Am
        B\u00fcchelter Hof 9, 51373 Leverkusen, Deutschland","self":"\/1\/sale\/event\/1195173","references":{"eventgroup":[{"id":266536,"modified":"2019-03-06
        18:35:07","name":"St\u00e4dtischer Chor Leverkusen","description":"Annette
        Utz (Alt), Johannes Kl\u00fcser (Tenor), Thilo Dahlmann (Bass)\r\nAbteiChor
        Brauweiler, Neues Rheinisches Kammerorchester; Michael Utz (Leitung)\r\n\r\nModest
        Mussorgsky: \u201eEine Nacht auf dem kahlen Berge\u201c (Fassung mit Chor)
        \r\nGiuseppe Verdi: \u201eChe faceste? Dite su!\u201c (Hexenchor aus der Oper
        \u201eMacbeth\u201c)\r\nJohn Williams: \u201eHarry Potter\u201c. Sinfonische
        Suite\r\nJohn Williams: \u201eDouble Trouble\u201c f\u00fcr Chor und Orchester\r\nFelix
        Mendelssohn Bartholdy: \u201eDie erste Walpurgisnacht\u201c. Ballade f\u00fcr
        Soli, Chor und Orchester op. 60\r\n\r\nEinf\u00fchrung: 17:00 Uhr\r\n\r\nEs
        gab Zeiten, da abweichlerische \u201eQuerDenker\u201c flugs der Zauberei und
        Hexerei bezichtigt wurden; was sich in den geheimnisvollen Gefilden der Magie
        zutrug, wusste eh niemand so genau und war Tummelplatz krudester Spekulationen.
        F\u00fcr K\u00fcnstler freilich war dieses unallt\u00e4gliche Sujet ausgesprochen
        attraktiv \u2013 Grund genug f\u00fcr den St\u00e4dtischen Chor Leverkusen,
        sein turnusgem\u00e4\u00dfes Konzert im Gro\u00dfen Saal unter das Motto \u201eHexentanz
        und Zauberspruch\u201c zu stellen. Modest Mussorgsky etwa hat in \u201eEine
        Nacht auf dem kahlen Berge\u201c die dramatische Schilderung eines Hexensabbats
        auf dem Berg Triglav vorgelegt, die man gemeinhin als rein-instrumentale Sinfonische
        Dichtung kennt; weniger vertraut ist die noch effektvollere Fassung mit Chor,
        die der Komponist f\u00fcr seine (unvollendete) Oper \u201eDer Jahrmarkt von
        Sorotschinzy\u201c vorgesehen hatte.\r\nVerdis Shakespeare-Oper \u201eMacbeth\u201c
        beginnt fulminant mit einem Hexentanz in Blitz und Donner; eine moderne Adaption
        dieser Shakespeare-Texte stellt John Williams\u2018 Lied \u201eDouble Trouble\u201c
        dar, das der \u201eFroschchor\u201c der \u201eHogwarts-Schule f\u00fcr Hexerei
        und Zauberei\u201c im dritten \u201eHarry Potter\u201c-Film singt (dort unterst\u00fctzt
        u.a. von etlichen Kr\u00f6ten \u2026). Williams\u2018 Musik zu den ersten
        drei \u201ePotter\u201c-Filmen ist auch im Konzertsaal heimisch geworden,
        wof\u00fcr man in der Sinfonischen Suite aus dem ersten \u201eHarry Potter\u201c-Film
        reichlich Gr\u00fcnde findet. Johann Wolfgang von Goethe hat sich nicht nur
        in beiden Teilen seines \u201eFaust\u201c ausgiebig mit jenem ekstatischen
        Veitstanz des Hexenvolks auf dem Brocken im Harz besch\u00e4ftigt, der als
        \u201eWalpurgisnacht\u201c bekannt ist. Schon 1799 hatte er dieses Thema in
        einer Ballade erkundet, und auf diese \u201ehimmlischen Worte\u201c seines
        v\u00e4terlichen Freundes und Mentors komponierte Mendelssohn 1831\/32 eine
        gro\u00df angelegte sinfonische Chorballade mit Solisten, die zu den Meisterwerken
        der Gattung z\u00e4hlt und der etwa Hector Berlioz, der seinerseits mit musikalischem
        Hexenwerk bestens vertraut war (u.a. \u201eSymphonie fantastique\u201c), h\u00f6chste
        Bewunderung zollte.\r\n\r\n(Foto: Gerd Henkels)","type":1,"affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/group\/266536","self":"\/1\/sale\/eventgroup\/266536","references":[]}],"genre":[{"id":19,"modified":"2013-02-07
        15:20:13","name":"Chormusik","parent":66,"self":"\/1\/sale\/genre\/19","references":[]}],"location":[{"id":5216,"modified":"2019-02-08
        16:50:25","name":"Forum Gro\u00dfer Saal","formatted":"Forum Gro\u00dfer Saal
        - Am B\u00fcchelter Hof 9, 51373 Leverkusen","venueId":7433,"self":"\/1\/sale\/location\/5216","references":[]}],"venue":[{"id":7433,"modified":"2018-12-03
        14:14:11","name":"KulturStadtLev Forum","street":"Am B\u00fcchelter Hof 9","zipcode":"51373","city":"Leverkusen","country":"DE","latitude":51.0349,"longitude":6.9897,"formatted":"Am
        B\u00fcchelter Hof 9, 51373 Leverkusen","self":"\/1\/sale\/event\/1195173\/venue\/7433","references":[]}],"organizer":[{"id":19640,"modified":"2018-11-09
        17:16:01","name":"KulturStadtLev","self":"\/1\/sale\/organizer\/19640","references":[]}],"video":null,"image":[{"id":119517300,"type":1,"hash":"5ac2c988190afb4a8d4e40fe56483b923d2d1907","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/eventgroup\/detailGroup_266536.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":"76e9ea753ec632a05f1acfd3029c90826f9c0ea4","thumbnail_url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/eventgroup\/thumbnail_266536.jpg","self":"\/1\/sale\/image\/119517300","references":[]},{"id":119517301,"type":2,"hash":"07b85839c7b45fb841124935b04604c1898bb77c","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/eventgroup\/slideGroup_266536_0.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":null,"thumbnail_url":null,"self":"\/1\/sale\/image\/119517301","references":[]}]}},{"id":1278139,"modified":"2019-03-04
        15:58:07","isTestEvent":false,"bookable":true,"bookableinfo":null,"salesstatus":2,"salesstart":null,"discountinfo":"Inklusive
        Kombiticket f\u00fcr VVO Tarifzone Dresden. Erm\u00e4\u00dfigte Preise, falls
        nicht anders ausgewiesen, gelten f\u00fcr Sch\u00fcler, Auszubildende, Studenten,
        Wehrpflichtige, Zivildienstleistende, Rentner und Schwerbehinderte. Rollstuhlfahrer
        wenden sich bez\u00fcglich Tickets direkt an den Veranstalter. Bitte Erm\u00e4\u00dfigungsnachweis
        unaufgefordert am Einlass vorzeigen.","discountAvailable":true,"additionalInformation":null,"name":"Aphrodite
        und die Apokalypse - Chorsinfonische Klangbilder und Tonmalereien des 19.\/20.
        Jahrhunderts","description":"Im Rahmen des Themenjahres \u201eImages & Impressions\u201c
        \r\nJohannes Brahms: Schicksalslied f\u00fcr Solisten, Chor und Orchester,
        Morton Feldman: Rothko Chapel f\u00fcr Sopran, Alt, Viola, Celesta und Schlagwerk,
        Claude Debussy: Printemps f\u00fcr 3 Soprane, Damenchor und Ten\u00f6re\/Baritone
        und Orchester, Gabriel Faur\u00e9: Le Naissance de Venus (1882) f\u00fcr Sopran,
        Bariton, Bass, Chor und Orchester,\r\nLuigi Nono: La victoire de Guernica
        f\u00fcr vierstimmigen gem. Chor und Orchester, Johannes Brahms: N\u00e4nie
        f\u00fcr 4-stimmigen gem Chor und Orchester\r\nSolisten und Chor der HfM Dresden\r\nElbland
        Philharmonie Sachsen\r\nDirigenten: Olaf Katzer und Studierende aus den Dirigierklassen\r\n\r\nIn
        einer exquisiten Zusammenstellung treten sechs musikalische Werke aus dem
        19. und 20. Jahrhundert mit vier Kunstwerken von Sandro Botticelli, William
        Bouguereau, Mark Rothko und Pablo Picasso in einen inspirierenden k\u00fcnstlerischen
        Austausch \u00fcber die Sch\u00f6nheit und deren Abgr\u00fcnde. Textlose Farbt\u00f6ne
        als auch bildreiche Textvertonungen von Paul Eluard, Friedrich H\u00f6lderlin
        und Friedrich Schiller f\u00fchren in die Tiefen (syn-)\u00e4sthetischen Empfindens
        ein. Dar\u00fcber hinaus regt das Programm zur Phantasie und Raum f\u00fcr
        eine heutige Humanitas an. Ein Konzert f\u00fcr h\u00f6rende Augen und sehende
        Ohren des 21. Jahrhunderts!\r\nFoto: Hochschulchor mit Olaf Katze","artist":"Solisten
        und Chor der Hochschule f\u00fcr Musik Dresden, Elbland Philharmonie Sachsen","showDateTime":1,"startdate":"2019-05-19","starttime":"19:30","enddate":null,"endtime":null,"duration":0,"originallyDateTime":null,"distance":null,"publicSaleUrl":"https:\/\/www.reservix.de","affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/event\/1278139","canonicalUrl":"https:\/\/www.reservix.de\/tickets-aphrodite-und-die-apokalypse-chorsinfonische-klangbilder-und-tonmalereien-des-1920-jahrhunderts-in-dresden-hochschule-fuer-musik-konzertsaal-am-19-5-2019\/e1278139","minPrice":8,"maxPrice":8,"minPriceMediaPartner":null,"delivery":2,"planzone":null,"eventSeasonMode":0,"reservationMode":0,"requiredTicketOptionsAvailable":false,"comboTicketOptionsAvailable":false,"vat":1,"zipCodeRequirement":null,"organizerEventReference":null,"videoId":null,"publicOrganizerName":"Hochschule
        f\u00fcr Musik Dresden","publicOrganizerAddress":"Wettiner Platz 13, 01067
        Dresden, Deutschland","self":"\/1\/sale\/event\/1278139","references":{"eventgroup":[{"id":274143,"modified":"2019-03-11
        14:06:07","name":"SS 2019","description":null,"type":4,"affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/group\/274143","self":"\/1\/sale\/eventgroup\/274143","references":[]}],"genre":[{"id":19,"modified":"2013-02-07
        15:20:13","name":"Chormusik","parent":66,"self":"\/1\/sale\/genre\/19","references":[]}],"location":[{"id":16037,"modified":"2019-02-21
        09:49:38","name":"Hochschule f\u00fcr Musik - Konzertsaal","formatted":"Hochschule
        f\u00fcr Musik - Konzertsaal - Wettinerplatz 13, 01067 Dresden","venueId":181,"self":"\/1\/sale\/location\/16037","references":[]}],"venue":[{"id":181,"modified":"2018-12-03
        17:39:29","name":"Hochschule f\u00fcr Musik Dresden hfm","street":"Wettiner
        Platz 13","zipcode":"01067","city":"Dresden","country":"DE","latitude":51.0536,"longitude":13.7251,"formatted":"Wettiner
        Platz 13, 01067 Dresden","self":"\/1\/sale\/event\/1278139\/venue\/181","references":[]}],"organizer":[{"id":3575,"modified":"2018-11-29
        12:00:19","name":"Hochschule f\u00fcr Musik Dresden","self":"\/1\/sale\/organizer\/3575","references":[]}],"video":null,"image":[{"id":127813900,"type":1,"hash":"ddbbda6e211b2eaea98aa66cc4991a44040dd2dc","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/event\/detailEvent_1278139.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":"3154957d650c748fb3b97a6f0b2d158d7cbc8955","thumbnail_url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/event\/thumbnail_1278139.jpg","self":"\/1\/sale\/image\/127813900","references":[]},{"id":127813901,"type":2,"hash":"df5cd470f8649cc685f7be37e0459e55e254c711","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/event\/slideEvent_1278139_0.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":null,"thumbnail_url":null,"self":"\/1\/sale\/image\/127813901","references":[]},{"id":127813902,"type":2,"hash":"7fb9dea6b2187d0db0145dd0045edfb992c7898f","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/event\/slideEvent_1278139_1.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":null,"thumbnail_url":null,"self":"\/1\/sale\/image\/127813902","references":[]}]}},{"id":1340524,"modified":"2019-03-11
        13:48:40","isTestEvent":false,"bookable":true,"bookableinfo":null,"salesstatus":2,"salesstart":null,"discountinfo":"Ist
        bei dieser Veranstaltung ein erm\u00e4\u00dfigter Preis ausgeschrieben, sind
        erm\u00e4\u00dfigungsberechtigt:\r\n\r\nKinder von 3 bis 12 Jahren, Sch\u00fcler,
        Studenten bis Vollendung des 27. Lebensjahres, Auszubildende, Arbeitslose,
        Behinderte ab 80%, nur gegen Vorlage der entsprechenden Erm\u00e4\u00dfigungsberechtigung
        (Ausweis etc.)\r\n\r\nBei einem \"B\" f\u00fcr Begleitperson im Behindertenausweis
        gilt:\r\nFreier Eintritt f\u00fcr die Begleitperson und Erm\u00e4\u00dfigung
        f\u00fcr die behinderte Person ab 80%.  Diese Erm\u00e4\u00dfigung ist ausschl.
        an den Vorverkaufsstellen auf Borkum erh\u00e4ltlich (Vorbestellung m\u00f6glich).\r\nBei
        Fragen erreichen Sie uns unter Tel: 04922-933-713\r\n\r\nBitte beachten Sie,
        dass der von uns veranschlagte Vorverkaufspreis nur f\u00fcr eine Kartenabholung
        bis 17 Uhr am Veranstaltungstag g\u00fcltig ist. Sollten Sie Ihre Veranstaltungstickets
        sp\u00e4ter abholen, so wird automatisch der f\u00fcr die Veranstaltung ausgeschriebene
        Abendkassenpreis g\u00fcltig!","discountAvailable":true,"additionalInformation":"Einlass
        um 19.30 Uhr","name":"Shantychor Oldtimer - \"Blick aufs Meer\"","description":"Die
        vierstimmige Crew des Borkumer Shantychores \u201cOldtimer\u201c erz\u00e4hlt
        musikalisch Geschichten \u00fcber das Seefahrerleben an Bord und an Land,
        \u00fcber Liebe und Abschied und \u00fcber die Freuden des Nachhausekommens
        in den H\u00e4fen der Welt. Stets den Blick aufs Meer gerichtet, mal besinnlich,
        oft heiter, in jedem Fall unterhaltsam. Shanties, Seemannslieder, irische
        und englische St\u00fccke und das ein oder andere plattdeutsche Wort versprechen
        einen unvergesslichen Borkum- Abend. Original von der Insel.","artist":"Shantychor
        \"Oldtimer\"","showDateTime":1,"startdate":"2019-05-23","starttime":"20:00","enddate":null,"endtime":null,"duration":0,"originallyDateTime":null,"distance":null,"publicSaleUrl":"https:\/\/www.reservix.de","affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/event\/1340524","canonicalUrl":"https:\/\/www.reservix.de\/tickets-shantychor-oldtimer-blick-aufs-meer-in-borkum-kulturinsel-am-23-5-2019\/e1340524","minPrice":11,"maxPrice":15,"minPriceMediaPartner":null,"delivery":10,"planzone":null,"eventSeasonMode":0,"reservationMode":0,"requiredTicketOptionsAvailable":false,"comboTicketOptionsAvailable":false,"vat":1,"zipCodeRequirement":null,"organizerEventReference":null,"videoId":null,"publicOrganizerName":"Nordseeheilbad
        Borkum GmbH","publicOrganizerAddress":"Goethestra\u00dfe 25, 26757 Borkum,
        Deutschland","self":"\/1\/sale\/event\/1340524","references":{"eventgroup":[{"id":35876,"modified":"2019-03-11
        13:49:08","name":"Shantychor Oldtimer","description":"Die vierstimmige Crew
        des Borkumer Shantychores \u201cOldtimer\u201c erz\u00e4hlt musikalisch Geschichten
        \u00fcber das Seefahrerleben an Bord und an Land, \u00fcber Liebe und Abschied
        und \u00fcber die Freuden des Nachhausekommens in den H\u00e4fen der Welt.
        Stets den Blick aufs Meer gerichtet, mal besinnlich, oft heiter, in jedem
        Fall unterhaltsam. Shanties, Seemannslieder, irische und englische St\u00fccke
        und das ein oder andere plattdeutsche Wort versprechen einen unvergesslichen
        Borkum- Abend. Original von der Insel.","type":1,"affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/group\/35876","self":"\/1\/sale\/eventgroup\/35876","references":[]}],"genre":[{"id":19,"modified":"2013-02-07
        15:20:13","name":"Chormusik","parent":66,"self":"\/1\/sale\/genre\/19","references":[]}],"location":[{"id":11067,"modified":"2019-03-11
        14:34:08","name":"Kulturinsel","formatted":"Kulturinsel - Goethestrasse 25,
        26757 Borkum","venueId":8499,"self":"\/1\/sale\/location\/11067","references":[]}],"venue":[{"id":8499,"modified":"2018-12-03
        10:56:20","name":"Kulturinsel","street":"Goethestr. 25","zipcode":"26757","city":"Borkum","country":"DE","latitude":53.5846,"longitude":6.65969,"formatted":"Goethestr.
        25, 26757 Borkum","self":"\/1\/sale\/event\/1340524\/venue\/8499","references":[]}],"organizer":[{"id":5171,"modified":"2019-02-15
        09:36:32","name":"Nordseeheilbad Borkum GmbH","self":"\/1\/sale\/organizer\/5171","references":[]}],"video":null,"image":[{"id":134052400,"type":1,"hash":"db64874761fca4c0e7e7b7dbca6e669e020ba369","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/eventgroup\/detailGroup_35876.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":"98bba54e8ef1fa8069411091ab4184019f828356","thumbnail_url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/eventgroup\/thumbnail_35876.jpg","self":"\/1\/sale\/image\/134052400","references":[]},{"id":134052401,"type":2,"hash":"b4f7ff654f2549c0ead861efb41787906543db21","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/eventgroup\/slideGroup_35876_0.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":null,"thumbnail_url":null,"self":"\/1\/sale\/image\/134052401","references":[]}]}},{"id":1278160,"modified":"2019-03-04
        10:46:08","isTestEvent":false,"bookable":true,"bookableinfo":null,"salesstatus":2,"salesstart":null,"discountinfo":"Inklusive
        Kombiticket f\u00fcr VVO Tarifzone Dresden. Erm\u00e4\u00dfigte Preise, falls
        nicht anders ausgewiesen, gelten f\u00fcr Sch\u00fcler, Auszubildende, Studenten,
        Wehrpflichtige, Zivildienstleistende, Rentner und Schwerbehinderte. Rollstuhlfahrer
        wenden sich bez\u00fcglich Tickets direkt an den Veranstalter. Bitte Erm\u00e4\u00dfigungsnachweis
        unaufgefordert am Einlass vorzeigen.","discountAvailable":true,"additionalInformation":null,"name":"Aphrodite
        und die Apokalypse - Chorsinfonische Klangbilder und Tonmalereien des 19.\/20.
        Jahrhunderts","description":"Im Rahmen des Themenjahres \u201eImages & Impressions\u201c
        \r\nJohannes Brahms: Schicksalslied f\u00fcr Solisten, Chor und Orchester,
        Morton Feldman: Rothko Chapel f\u00fcr Sopran, Alt, Viola, Celesta und Schlagwerk,
        Claude Debussy: Printemps f\u00fcr 3 Soprane, Damenchor und Ten\u00f6re\/Baritone
        und Orchester, Gabriel Faur\u00e9: Le Naissance de Venus (1882) f\u00fcr Sopran,
        Bariton, Bass, Chor und Orchester,\r\nLuigi Nono: La victoire de Guernica
        f\u00fcr vierstimmigen gem. Chor und Orchester, Johannes Brahms: N\u00e4nie
        f\u00fcr 4-stimmigen gem Chor und Orchester\r\nSolisten und Chor der HfM Dresden\r\nElbland
        Philharmonie Sachsen\r\nDirigenten: Olaf Katzer und Studierende aus den Dirigierklassen\r\n\r\nIn
        einer exquisiten Zusammenstellung treten sechs musikalische Werke aus dem
        19. und 20. Jahrhundert mit vier Kunstwerken von Sandro Botticelli, William
        Bouguereau, Mark Rothko und Pablo Picasso in einen inspirierenden k\u00fcnstlerischen
        Austausch \u00fcber die Sch\u00f6nheit und deren Abgr\u00fcnde. Textlose Farbt\u00f6ne
        als auch bildreiche Textvertonungen von Paul Eluard, Friedrich H\u00f6lderlin
        und Friedrich Schiller f\u00fchren in die Tiefen (syn-)\u00e4sthetischen Empfindens
        ein. Dar\u00fcber hinaus regt das Programm zur Phantasie und Raum f\u00fcr
        eine heutige Humanitas an. Ein Konzert f\u00fcr h\u00f6rende Augen und sehende
        Ohren des 21. Jahrhunderts!\r\nFoto: Hochschulchor mit Olaf Katze","artist":"Solisten
        und Chor der Hochschule f\u00fcr Musik Dresden, Elbland Philharmonie Sachsen","showDateTime":1,"startdate":"2019-05-24","starttime":"19:30","enddate":null,"endtime":null,"duration":0,"originallyDateTime":null,"distance":null,"publicSaleUrl":"https:\/\/www.reservix.de","affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/event\/1278160","canonicalUrl":"https:\/\/www.reservix.de\/tickets-aphrodite-und-die-apokalypse-chorsinfonische-klangbilder-und-tonmalereien-des-1920-jahrhunderts-in-dresden-hochschule-fuer-musik-konzertsaal-am-24-5-2019\/e1278160","minPrice":8,"maxPrice":8,"minPriceMediaPartner":null,"delivery":2,"planzone":null,"eventSeasonMode":0,"reservationMode":0,"requiredTicketOptionsAvailable":false,"comboTicketOptionsAvailable":false,"vat":1,"zipCodeRequirement":null,"organizerEventReference":null,"videoId":null,"publicOrganizerName":"Hochschule
        f\u00fcr Musik Dresden","publicOrganizerAddress":"Wettiner Platz 13, 01067
        Dresden, Deutschland","self":"\/1\/sale\/event\/1278160","references":{"eventgroup":[{"id":274143,"modified":"2019-03-11
        14:06:07","name":"SS 2019","description":null,"type":4,"affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/group\/274143","self":"\/1\/sale\/eventgroup\/274143","references":[]}],"genre":[{"id":19,"modified":"2013-02-07
        15:20:13","name":"Chormusik","parent":66,"self":"\/1\/sale\/genre\/19","references":[]}],"location":[{"id":16037,"modified":"2019-02-21
        09:49:38","name":"Hochschule f\u00fcr Musik - Konzertsaal","formatted":"Hochschule
        f\u00fcr Musik - Konzertsaal - Wettinerplatz 13, 01067 Dresden","venueId":181,"self":"\/1\/sale\/location\/16037","references":[]}],"venue":[{"id":181,"modified":"2018-12-03
        17:39:29","name":"Hochschule f\u00fcr Musik Dresden hfm","street":"Wettiner
        Platz 13","zipcode":"01067","city":"Dresden","country":"DE","latitude":51.0536,"longitude":13.7251,"formatted":"Wettiner
        Platz 13, 01067 Dresden","self":"\/1\/sale\/event\/1278160\/venue\/181","references":[]}],"organizer":[{"id":3575,"modified":"2018-11-29
        12:00:19","name":"Hochschule f\u00fcr Musik Dresden","self":"\/1\/sale\/organizer\/3575","references":[]}],"video":null,"image":[{"id":127816000,"type":1,"hash":"ddbbda6e211b2eaea98aa66cc4991a44040dd2dc","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/event\/detailEvent_1278160.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":"3154957d650c748fb3b97a6f0b2d158d7cbc8955","thumbnail_url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/event\/thumbnail_1278160.jpg","self":"\/1\/sale\/image\/127816000","references":[]},{"id":127816001,"type":2,"hash":"df5cd470f8649cc685f7be37e0459e55e254c711","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/event\/slideEvent_1278160_0.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":null,"thumbnail_url":null,"self":"\/1\/sale\/image\/127816001","references":[]},{"id":127816002,"type":2,"hash":"7fb9dea6b2187d0db0145dd0045edfb992c7898f","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/event\/slideEvent_1278160_1.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":null,"thumbnail_url":null,"self":"\/1\/sale\/image\/127816002","references":[]}]}},{"id":1326798,"modified":"2019-03-08
        11:14:10","isTestEvent":false,"bookable":true,"bookableinfo":null,"salesstatus":2,"salesstart":null,"discountinfo":"Erm\u00e4\u00dfigungen,
        sofern vorhanden, gelten f\u00fcr Sch\u00fcler, Studenten, Freiwilligendienstleistende,
        Schwerbesch\u00e4digte, jeweils mit entsprechendem Nachweis.\r\nSchwerbesch\u00e4digte
        mit Begleitperson und Rollstuhlfahrer wenden sich bitte an den Domladen Freiberg,
        Telefon:03731 22598\r\noder per E-Mail an verkauf@freiberger-dom.de","discountAvailable":true,"additionalInformation":null,"name":"Wenn
        Engel musizieren - 425 Jahre Engelsinstrumente der Grablege","description":null,"artist":"Capella
        de la Torre\/Katharina B\u00e4uml, Vocalensemble Freiberger Dom\/Albrecht
        Koch","showDateTime":1,"startdate":"2019-05-25","starttime":"17:00","enddate":null,"endtime":null,"duration":0,"originallyDateTime":null,"distance":null,"publicSaleUrl":"https:\/\/www.reservix.de","affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/event\/1326798","canonicalUrl":"https:\/\/www.reservix.de\/tickets-wenn-engel-musizieren-425-jahre-engelsinstrumente-der-grablege-in-freiberg-freiberger-dom-am-25-5-2019\/e1326798","minPrice":12.1,"maxPrice":19.8,"minPriceMediaPartner":null,"delivery":10,"planzone":null,"eventSeasonMode":0,"reservationMode":0,"requiredTicketOptionsAvailable":false,"comboTicketOptionsAvailable":false,"vat":2,"zipCodeRequirement":null,"organizerEventReference":null,"videoId":null,"publicOrganizerName":"Ev.-luth.
        Domgemeinde Freiberg","publicOrganizerAddress":"Untermarkt 1, 09599 Freiberg,
        Deutschland","self":"\/1\/sale\/event\/1326798","references":{"eventgroup":[{"id":289760,"modified":"2019-03-10
        15:55:07","name":"Konzerte im Freiberger Dom 2019","description":null,"type":4,"affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/group\/289760","self":"\/1\/sale\/eventgroup\/289760","references":[]}],"genre":[{"id":19,"modified":"2013-02-07
        15:20:13","name":"Chormusik","parent":66,"self":"\/1\/sale\/genre\/19","references":[]}],"location":[{"id":4280,"modified":"2019-02-26
        14:22:05","name":"Freiberger Dom","formatted":"Freiberger Dom - Untermarkt
        1, 09599 Freiberg","venueId":4939,"self":"\/1\/sale\/location\/4280","references":[]}],"venue":[{"id":4939,"modified":"2018-12-03
        17:45:21","name":"Freiberger Dom","street":"Untermarkt 1","zipcode":"09599","city":"Freiberg","country":"DE","latitude":50.9206,"longitude":13.3441,"formatted":"Untermarkt
        1, 09599 Freiberg","self":"\/1\/sale\/event\/1326798\/venue\/4939","references":[]}],"organizer":[{"id":3107,"modified":"2019-01-07
        13:24:53","name":"Ev.-luth. Domgemeinde Freiberg","self":"\/1\/sale\/organizer\/3107","references":[]}],"video":null,"image":[{"id":132679800,"type":1,"hash":"3c53506d434fc7e0215fd0d29be8b71800cd2bde","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/event\/detailEvent_1326798.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":"25e18fd2145ad47c261f1521b257f7a3b4a92ce9","thumbnail_url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/event\/thumbnail_1326798.jpg","self":"\/1\/sale\/image\/132679800","references":[]},{"id":132679801,"type":2,"hash":"f6c68ef74f05b644b7b360a36c8ae5d55465363f","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/event\/slideEvent_1326798_0.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":null,"thumbnail_url":null,"self":"\/1\/sale\/image\/132679801","references":[]}]}},{"id":1327763,"modified":"2019-03-07
        11:21:25","isTestEvent":false,"bookable":true,"bookableinfo":null,"salesstatus":2,"salesstart":null,"discountinfo":"Kinder
        bis einschlie\u00dflich 14 Jahre haben freien Eintritt mit Sitzplatzanspruch
        ohne Ticket.\r\n\r\nSchwerbehinderte mit B im Ausweis zahlen den Normalpreis
        - Begleitperson erh\u00e4lt freien Einlass ohne Ticket. Entsprechender Ausweis
        ist mitzuf\u00fchren.","discountAvailable":false,"additionalInformation":null,"name":"Ural
        Kosaken Chor - \u201eErinnerungen an Ivan Rebroff\u201c","description":"Die
        weltumst\u00fcrzenden Ersch\u00fctterungen, denen Russland im Jahre 1917 ausgesetzt
        war,trieben viele Bewohner des alten russischen Reichs, darunter auch viele
        zarentreue Kosaken,in die Emigration. \u00dcber die europ\u00e4ischen und
        amerikanischen L\u00e4nder verstreut, fanden sich erst Jahre sp\u00e4ter Familien
        und Freunde wieder zusammen.\r\nIn allen aber lebte die Liebe zum angestammten
        Lande weiter. Im tiefsten Herzen blieben sie der Heimat treu und pflegten
        bei ihren Zusammenk\u00fcnften die alten Lieder und T\u00e4nze.\r\nSo kam
        es 1924 in Paris zur Gr\u00fcndung des Ural Kosaken Chors durch Andrej Scholuch,
        der innerhalb k\u00fcrzester Zeit neben Jaroffs Don Kosaken Chor zum Begriff
        wurde.\r\nNach Kriegsausbruch stellte der Chor 1940 seine T\u00e4tigkeit ein,
        die Mitglieder wurden in alle Winde verstreut. In der Zeit von 1951-1955 leitete
        Scholuch dann den Schwarzmeer KosakenChor, mit dem er vorwiegend Kirchenkonzerte
        durchf\u00fchrte.","artist":"URAL KOSAKEN CHOR","showDateTime":1,"startdate":"2019-05-25","starttime":"19:00","enddate":null,"endtime":null,"duration":0,"originallyDateTime":null,"distance":null,"publicSaleUrl":"https:\/\/www.reservix.de","affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/event\/1327763","canonicalUrl":"https:\/\/www.reservix.de\/tickets-ural-kosaken-chor-erinnerungen-an-ivan-rebroff-in-bad-harzburg-wandelhalle-am-25-5-2019\/e1327763","minPrice":16.6,"maxPrice":16.6,"minPriceMediaPartner":null,"delivery":10,"planzone":null,"eventSeasonMode":0,"reservationMode":3,"requiredTicketOptionsAvailable":false,"comboTicketOptionsAvailable":false,"vat":2,"zipCodeRequirement":null,"organizerEventReference":null,"videoId":null,"publicOrganizerName":"MCS","publicOrganizerAddress":"Am
        Herdchen 9, 51503 R\u00f6srath, Deutschland","self":"\/1\/sale\/event\/1327763","references":{"eventgroup":[{"id":81229,"modified":"2019-03-11
        09:15:08","name":"Ural Kosaken Chor","description":"Die weltumst\u00fcrzenden
        Ersch\u00fctterungen, denen Russland im Jahre 1917 ausgesetzt war,trieben
        viele Bewohner des alten russischen Reichs, darunter auch viele zarentreue
        Kosaken,in die Emigration. \u00dcber die europ\u00e4ischen und amerikanischen
        L\u00e4nder verstreut, fanden sich erst Jahre sp\u00e4ter Familien und Freunde
        wieder zusammen.\r\nIn allen aber lebte die Liebe zum angestammten Lande weiter.
        Im tiefsten Herzen blieben sie der Heimat treu und pflegten bei ihren Zusammenk\u00fcnften
        die alten Lieder und T\u00e4nze.\r\nSo kam es 1924 in Paris zur Gr\u00fcndung
        des Ural Kosaken Chors durch Andrej Scholuch, der innerhalb k\u00fcrzester
        Zeit neben Jaroffs Don Kosaken Chor zum Begriff wurde.\r\nNach Kriegsausbruch
        stellte der Chor 1940 seine T\u00e4tigkeit ein, die Mitglieder wurden in alle
        Winde verstreut. In der Zeit von 1951-1955 leitete Scholuch dann den Schwarzmeer
        KosakenChor, mit dem er vorwiegend Kirchenkonzerte durchf\u00fchrte.","type":1,"affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/group\/81229","self":"\/1\/sale\/eventgroup\/81229","references":[]}],"genre":[{"id":19,"modified":"2013-02-07
        15:20:13","name":"Chormusik","parent":66,"self":"\/1\/sale\/genre\/19","references":[]}],"location":[{"id":70875,"modified":"2018-12-05
        17:50:23","name":"Wandelhalle","formatted":"Wandelhalle - Badepark, 38667
        Bad Harzburg","venueId":41426,"self":"\/1\/sale\/location\/70875","references":[]}],"venue":[{"id":41426,"modified":"2018-12-05
        17:48:15","name":"Wandelhalle","street":"Badepark","zipcode":"38667","city":"Bad
        Harzburg","country":"DE","latitude":0,"longitude":0,"formatted":"Badepark,
        38667 Bad Harzburg","self":"\/1\/sale\/event\/1327763\/venue\/41426","references":[]}],"organizer":[{"id":6890,"modified":"2019-01-16
        16:28:10","name":"MCS","self":"\/1\/sale\/organizer\/6890","references":[]}],"video":null,"image":[{"id":132776300,"type":1,"hash":"ad0a22f63c03fd35f873ac870f135c034d4ae768","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/eventgroup\/detailGroup_81229.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":"ad0a22f63c03fd35f873ac870f135c034d4ae768","thumbnail_url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/eventgroup\/detailGroup_81229.jpg","self":"\/1\/sale\/image\/132776300","references":[]},{"id":132776301,"type":2,"hash":"e9fd661e39bc1243a06e2ab984737e27c284fba7","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/eventgroup\/slideGroup_81229_0.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":null,"thumbnail_url":null,"self":"\/1\/sale\/image\/132776301","references":[]}]}},{"id":1240948,"modified":"2019-02-27
        11:43:07","isTestEvent":false,"bookable":true,"bookableinfo":null,"salesstatus":2,"salesstart":null,"discountinfo":"Erm\u00e4\u00dfigungsberechtigt
        sind Sch\u00fcler, Studenten, Schwerbehinderte, Arbeitslose und Bufdis bei
        Vorlage eines entsprechenden Ausweises. Preise f\u00fcr Rollstuhlfahrer inkl.
        Begleitperson.","discountAvailable":true,"additionalInformation":"Einlass
        15:40 Uhr","name":"Himmelswelten - Werke von Brahms, Reger, Martin, Cage und
        Mahler","description":"Frank Martin - Messe f\u00fcr Doppelchor\r\nGustav
        Mahler - Ich bin der Welt abhanden gekommen\r\nMax Reger - Acht geistliche
        Ges\u00e4nge op. 138\r\nJohannes Brahms - Warum ist das Licht gegeben op.
        74\/1\r\nJohn Cage - Four\u00b2","artist":"Dresdner Kammerchor | Hans-Christoph
        Rademann","showDateTime":1,"startdate":"2019-05-26","starttime":"17:00","enddate":null,"endtime":null,"duration":105,"originallyDateTime":null,"distance":null,"publicSaleUrl":"https:\/\/www.reservix.de","affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/event\/1240948","canonicalUrl":"https:\/\/www.reservix.de\/tickets-himmelswelten-werke-von-brahms-reger-martin-cage-und-mahler-in-dresden-annenkirche-am-26-5-2019\/e1240948","minPrice":15,"maxPrice":29,"minPriceMediaPartner":null,"delivery":10,"planzone":null,"eventSeasonMode":0,"reservationMode":0,"requiredTicketOptionsAvailable":false,"comboTicketOptionsAvailable":false,"vat":2,"zipCodeRequirement":null,"organizerEventReference":null,"videoId":null,"publicOrganizerName":"Dresdner
        Kammerchor e.V","publicOrganizerAddress":"Buchenstr. 6, 01097 Dresden, Deutschland","self":"\/1\/sale\/event\/1240948","references":{"eventgroup":[{"id":275694,"modified":"2018-12-13
        12:07:52","name":"Himmelswelten","description":"Frank Martin - Messe f\u00fcr
        Doppelchor\r\nGustav Mahler - Ich bin der Welt abhanden gekommen\r\nMax Reger
        - Acht geistliche Ges\u00e4nge op. 138\r\nJohannes Brahms - Warum ist das
        Licht gegeben op. 74\/1\r\nJohn Cage - Four\u00b2","type":1,"affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/group\/275694","self":"\/1\/sale\/eventgroup\/275694","references":[]}],"genre":[{"id":19,"modified":"2013-02-07
        15:20:13","name":"Chormusik","parent":66,"self":"\/1\/sale\/genre\/19","references":[]}],"location":[{"id":4075,"modified":"2019-03-05
        11:43:55","name":"Annenkirche","formatted":"Annenkirche - Annenstra\u00dfe,
        01067 Dresden","venueId":168,"self":"\/1\/sale\/location\/4075","references":[]}],"venue":[{"id":168,"modified":"2018-12-03
        15:19:28","name":"Annenkirche","street":"Annenstra\u00dfe 15","zipcode":"01067","city":"Dresden","country":"DE","latitude":51.0493,"longitude":13.7288,"formatted":"Annenstra\u00dfe
        15, 01067 Dresden","self":"\/1\/sale\/event\/1240948\/venue\/168","references":[]}],"organizer":[{"id":321,"modified":"2018-08-29
        15:34:37","name":"Dresdner Kammerchor e.V","self":"\/1\/sale\/organizer\/321","references":[]}],"video":null,"image":[{"id":124094800,"type":1,"hash":"52af7215b3584d4a61a2ff0ea75d80ea56d0d199","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/event\/detailEvent_1240948.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":"45ed1ffaddd751e663097a794024e76510cac83c","thumbnail_url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/event\/thumbnail_1240948.jpg","self":"\/1\/sale\/image\/124094800","references":[]},{"id":124094801,"type":2,"hash":"cee9388f20a9406a3c7d4672c577bfeda8662a02","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/event\/slideEvent_1240948_0.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":null,"thumbnail_url":null,"self":"\/1\/sale\/image\/124094801","references":[]},{"id":124094802,"type":2,"hash":"9697ec17c97bbb0e43e25bccf6fa3ddb88de258e","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/event\/slideEvent_1240948_1.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":null,"thumbnail_url":null,"self":"\/1\/sale\/image\/124094802","references":[]}]}},{"id":1340489,"modified":"2019-02-18
        11:12:36","isTestEvent":false,"bookable":true,"bookableinfo":null,"salesstatus":2,"salesstart":null,"discountinfo":"Unsere
        Erm\u00e4\u00dfigungen gelten f\u00fcr Sch\u00fcler und Studenten, Inhaber
        des Verdener Passes sowie f\u00fcr Inhaber der Ehrenamtskarte des Landkreises
        Verden.\r\nBegleitpersonen von Personen mit Ausweis \"B\" haben freien Eintritt.  \r\nBitte
        denken Sie daran, Ihre entsprechenden Ausweise  bereit zu halten. \r\nRollstuhlfahrer
        bitten wir um eine telefonische Benachrichtigung drei Tage vor der Veranstaltung.","discountAvailable":true,"additionalInformation":"Einlass:
        16:30 Uhr","name":"Hart Backbord- Salty Dogs","description":"Dunkle Hafenkneipen
        und zwielichtige Gestalten, Walfang, der Himmel f\u00fcr irische Fischer,\r\nRotlicht
        in S\u00fcdaustralien und viel mehr \u2013 das ist das Programm der Gruppe\r\nHART
        BACKBORD.\r\nShanties, rhythmische Songs, Balladen und stimmungsvolle Lieder
        der Seeleute,\r\ndie im 19. Jhdt. auf den gro\u00dfen Rahseglern die Weltmeere
        befuhren.\r\nDas Schiff ist ein heruntergekommener Kasten, der Kapit\u00e4n
        der leibhaftige Satan und der\r\nganze Job eine f\u00fcrchterliche Strapaze
        \u2013 alles fernab von falscher Seefahrtsromantik und\r\nschnulzigen Seemannsschlagern.\r\nAber
        im Gegensatz zum harten Leben der Seeleute sind die Lieder sehr melodisch
        und\r\nvielseitig. Die Mannschaften der Segler waren international - franz\u00f6sische,
        italienische,\r\nskandinavische, englische und auch deutsche Musik nahm Einfluss
        auf die Lieder. Die\r\nfarbigen Seeleute brachten Gospel- und karibische Elemente
        mit.\r\nSo entstanden Shanties - weltweit die einzige wirklich internationale
        Folklore. Gesungen\r\nwurde aber meist in der \u00fcblichen Bordsprache Englisch.\r\nMit
        launiger Moderation, in der HART BACKBORD \u00fcber die Songs und etwas\r\nSeemannsgarn
        erz\u00e4hlt, erhalten die G\u00e4ste einen unterhaltsamen Einblick in die\r\nSeefahrtsgeschichte
        dieser Epoche.","artist":null,"showDateTime":1,"startdate":"2019-05-26","starttime":"17:00","enddate":null,"endtime":null,"duration":0,"originallyDateTime":null,"distance":null,"publicSaleUrl":"https:\/\/www.reservix.de","affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/event\/1340489","canonicalUrl":"https:\/\/www.reservix.de\/tickets-hart-backbord-salty-dogs-in-achim-kasch-blauer-saal-am-26-5-2019\/e1340489","minPrice":12,"maxPrice":12,"minPriceMediaPartner":null,"delivery":10,"planzone":null,"eventSeasonMode":0,"reservationMode":3,"requiredTicketOptionsAvailable":false,"comboTicketOptionsAvailable":false,"vat":2,"zipCodeRequirement":null,"organizerEventReference":null,"videoId":null,"publicOrganizerName":"Kulturhaus
        Alter Sch\u00fctzenhof (KASCH - Achim)","publicOrganizerAddress":"Bergstra\u00dfe
        2, 28832 Achim, Deutschland","self":"\/1\/sale\/event\/1340489","references":{"eventgroup":[{"id":55269,"modified":"2019-02-25
        17:35:07","name":"Lokalkultur","description":null,"type":4,"affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/group\/55269","self":"\/1\/sale\/eventgroup\/55269","references":[]}],"genre":[{"id":19,"modified":"2013-02-07
        15:20:13","name":"Chormusik","parent":66,"self":"\/1\/sale\/genre\/19","references":[]}],"location":[{"id":4233,"modified":"2019-02-05
        17:23:33","name":"KASCH - blauer Saal","formatted":"KASCH - blauer Saal -
        Bergstra\u00dfe 2, 28832 Achim","venueId":6416,"self":"\/1\/sale\/location\/4233","references":[]}],"venue":[{"id":6416,"modified":"2018-12-03
        12:48:47","name":"KASCH","street":"Bergstra\u00dfe 2","zipcode":"28832","city":"Achim","country":"DE","latitude":53.0111,"longitude":9.03856,"formatted":"Bergstra\u00dfe
        2, 28832 Achim","self":"\/1\/sale\/event\/1340489\/venue\/6416","references":[]}],"organizer":[{"id":1926,"modified":"2018-11-19
        11:19:31","name":"Kulturhaus Alter Sch\u00fctzenhof (KASCH - Achim)","self":"\/1\/sale\/organizer\/1926","references":[]}],"video":null,"image":[{"id":134048900,"type":1,"hash":"4724f0aa644aa42d0b8f801e7be0f6ac58d2d889","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/event\/detailEvent_1340489.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":"58b052a2208b8a5625be8ee8494816eb52cf34b6","thumbnail_url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/event\/thumbnail_1340489.jpg","self":"\/1\/sale\/image\/134048900","references":[]},{"id":134048901,"type":2,"hash":"220639d008c698bf3b738eb5be8c809bfbb90afa","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/event\/slideEvent_1340489_0.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":null,"thumbnail_url":null,"self":"\/1\/sale\/image\/134048901","references":[]}]}},{"id":1365665,"modified":"2019-03-07
        11:21:26","isTestEvent":false,"bookable":true,"bookableinfo":null,"salesstatus":2,"salesstart":null,"discountinfo":"Kinder
        bis einschlie\u00dflich 14 Jahre haben freien Eintritt mit Sitzplatzanspruch
        ohne Ticket.\r\n\r\nSchwerbehinderte mit B im Ausweis zahlen den Normalpreis
        - Begleitperson erh\u00e4lt freien Einlass ohne Ticket. Entsprechender Ausweis
        ist mitzuf\u00fchren.","discountAvailable":false,"additionalInformation":null,"name":"Ural
        Kosaken Chor - \u201eErinnerungen an Ivan Rebroff\u201c","description":"Die
        weltumst\u00fcrzenden Ersch\u00fctterungen, denen Russland im Jahre 1917 ausgesetzt
        war,trieben viele Bewohner des alten russischen Reichs, darunter auch viele
        zarentreue Kosaken,in die Emigration. \u00dcber die europ\u00e4ischen und
        amerikanischen L\u00e4nder verstreut, fanden sich erst Jahre sp\u00e4ter Familien
        und Freunde wieder zusammen.\r\nIn allen aber lebte die Liebe zum angestammten
        Lande weiter. Im tiefsten Herzen blieben sie der Heimat treu und pflegten
        bei ihren Zusammenk\u00fcnften die alten Lieder und T\u00e4nze.\r\nSo kam
        es 1924 in Paris zur Gr\u00fcndung des Ural Kosaken Chors durch Andrej Scholuch,
        der innerhalb k\u00fcrzester Zeit neben Jaroffs Don Kosaken Chor zum Begriff
        wurde.\r\nNach Kriegsausbruch stellte der Chor 1940 seine T\u00e4tigkeit ein,
        die Mitglieder wurden in alle Winde verstreut. In der Zeit von 1951-1955 leitete
        Scholuch dann den Schwarzmeer KosakenChor, mit dem er vorwiegend Kirchenkonzerte
        durchf\u00fchrte.","artist":null,"showDateTime":1,"startdate":"2019-05-29","starttime":"19:30","enddate":null,"endtime":null,"duration":0,"originallyDateTime":null,"distance":null,"publicSaleUrl":"https:\/\/www.reservix.de","affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/event\/1365665","canonicalUrl":"https:\/\/www.reservix.de\/tickets-ural-kosaken-chor-erinnerungen-an-ivan-rebroff-in-himmelspforten-st-marienkirche-am-29-5-2019\/e1365665","minPrice":21,"maxPrice":21,"minPriceMediaPartner":null,"delivery":10,"planzone":null,"eventSeasonMode":0,"reservationMode":3,"requiredTicketOptionsAvailable":false,"comboTicketOptionsAvailable":false,"vat":0,"zipCodeRequirement":null,"organizerEventReference":null,"videoId":null,"publicOrganizerName":"MCS","publicOrganizerAddress":"Am
        Herdchen 9, 51503 R\u00f6srath, Deutschland","self":"\/1\/sale\/event\/1365665","references":{"eventgroup":[{"id":81229,"modified":"2019-03-11
        09:15:08","name":"Ural Kosaken Chor","description":"Die weltumst\u00fcrzenden
        Ersch\u00fctterungen, denen Russland im Jahre 1917 ausgesetzt war,trieben
        viele Bewohner des alten russischen Reichs, darunter auch viele zarentreue
        Kosaken,in die Emigration. \u00dcber die europ\u00e4ischen und amerikanischen
        L\u00e4nder verstreut, fanden sich erst Jahre sp\u00e4ter Familien und Freunde
        wieder zusammen.\r\nIn allen aber lebte die Liebe zum angestammten Lande weiter.
        Im tiefsten Herzen blieben sie der Heimat treu und pflegten bei ihren Zusammenk\u00fcnften
        die alten Lieder und T\u00e4nze.\r\nSo kam es 1924 in Paris zur Gr\u00fcndung
        des Ural Kosaken Chors durch Andrej Scholuch, der innerhalb k\u00fcrzester
        Zeit neben Jaroffs Don Kosaken Chor zum Begriff wurde.\r\nNach Kriegsausbruch
        stellte der Chor 1940 seine T\u00e4tigkeit ein, die Mitglieder wurden in alle
        Winde verstreut. In der Zeit von 1951-1955 leitete Scholuch dann den Schwarzmeer
        KosakenChor, mit dem er vorwiegend Kirchenkonzerte durchf\u00fchrte.","type":1,"affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/group\/81229","self":"\/1\/sale\/eventgroup\/81229","references":[]}],"genre":[{"id":19,"modified":"2013-02-07
        15:20:13","name":"Chormusik","parent":66,"self":"\/1\/sale\/genre\/19","references":[]}],"location":[{"id":72076,"modified":"2019-02-15
        14:28:52","name":"St. Marienkirche","formatted":"St. Marienkirche - 53-55,
        21709 Himmelspforten","venueId":42225,"self":"\/1\/sale\/location\/72076","references":[]}],"venue":[{"id":42225,"modified":"2019-02-15
        14:28:48","name":"St. Marienkirche","street":"53-55","zipcode":"21709","city":"Himmelspforten","country":"DE","latitude":0,"longitude":0,"formatted":"53-55,
        21709 Himmelspforten","self":"\/1\/sale\/event\/1365665\/venue\/42225","references":[]}],"organizer":[{"id":6890,"modified":"2019-01-16
        16:28:10","name":"MCS","self":"\/1\/sale\/organizer\/6890","references":[]}],"video":null,"image":[{"id":136566500,"type":1,"hash":"ad0a22f63c03fd35f873ac870f135c034d4ae768","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/eventgroup\/detailGroup_81229.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":"ad0a22f63c03fd35f873ac870f135c034d4ae768","thumbnail_url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/eventgroup\/detailGroup_81229.jpg","self":"\/1\/sale\/image\/136566500","references":[]},{"id":136566501,"type":2,"hash":"e9fd661e39bc1243a06e2ab984737e27c284fba7","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/eventgroup\/slideGroup_81229_0.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":null,"thumbnail_url":null,"self":"\/1\/sale\/image\/136566501","references":[]}]}},{"id":1327235,"modified":"2019-03-08
        12:43:09","isTestEvent":false,"bookable":true,"bookableinfo":null,"salesstatus":2,"salesstart":null,"discountinfo":"Sofern
        ein erm\u00e4\u00dfigter Preis angegeben ist, so wird die Erm\u00e4\u00dfigung
        f\u00fcr Sch\u00fcler, Studierende, Schwerbehinderte, Auszubildende, Bfd\/FSJ-Leistende
        und Arbeitslose nach Vorlage des entsprechenden Ausweises gew\u00e4hrt.\r\n\r\nSie
        haben noch einen \u00e4lteren Gutschein direkt aus Michaelstein? Dann bestellen
        Sie die Karten bitte direkt unter 03944 903015 und brechen die Bestellung
        an dieser Stelle ab! Reservix kann die Gutscheine aus Michaelstein nicht verrechnen.\r\n\r\nRollstuhlfahrer
        melden sich bitte telefonisch unter 03944 903015.\r\n\r\nSie sind Mitglied
        der Gesellschaft der Freunde \"Michaelstein\"? Dann tragen Sie im Feld \"Aktionscode
        einl\u00f6sen\" ein: \r\nVorname Nachname PLZ\r\nDann stehen Ihnen auch die
        rabattierten Tickets zur Verf\u00fcgung!","discountAvailable":true,"additionalInformation":null,"name":"Perlen
        der Chormusik","description":"Chors\u00e4ngerinnen und -s\u00e4nger proben
        vier Tage unter der Leitung von Prof. Klaus-J\u00fcrgen Teutschbein, um in
        tiefer textlicher und musikalischer Durchdringung \u201ePerlen der Chormusik\u201c
        in einem Konzert aufzuf\u00fchren. Es erklingen Werke von Mozart, Schubert,
        Mendelssohn Bartholdy u. a.\r\n\r\nIn diesem Konzert wird Klaus-J\u00fcrgen
        Teutschbein der Eitelfriedrich-Thom-Preis 2019 der\r\nGesellschaft der Freunde
        \u201eMichaelstein\u201c e.V. verliehen.","artist":null,"showDateTime":1,"startdate":"2019-06-02","starttime":"15:00","enddate":null,"endtime":null,"duration":120,"originallyDateTime":null,"distance":null,"publicSaleUrl":"https:\/\/www.reservix.de","affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/event\/1327235","canonicalUrl":"https:\/\/www.reservix.de\/tickets-perlen-der-chormusik-in-blankenburg-kloster-michaelstein-musikscheune-am-2-6-2019\/e1327235","minPrice":7.5,"maxPrice":7.5,"minPriceMediaPartner":null,"delivery":10,"planzone":null,"eventSeasonMode":0,"reservationMode":0,"requiredTicketOptionsAvailable":false,"comboTicketOptionsAvailable":false,"vat":2,"zipCodeRequirement":null,"organizerEventReference":null,"videoId":null,"publicOrganizerName":"Kulturstiftung
        Sachsen-Anhalt","publicOrganizerAddress":"Michaelstein 15, 38889 Blankenburg,
        Deutschland","self":"\/1\/sale\/event\/1327235","references":{"eventgroup":[{"id":217643,"modified":"2019-03-09
        00:02:06","name":"Akademiekonzerte","description":null,"type":4,"affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/group\/217643","self":"\/1\/sale\/eventgroup\/217643","references":[]}],"genre":[{"id":19,"modified":"2013-02-07
        15:20:13","name":"Chormusik","parent":66,"self":"\/1\/sale\/genre\/19","references":[]}],"location":[{"id":50164,"modified":"2019-01-17
        13:17:49","name":"Kloster Michaelstein - Musikscheune","formatted":"Kloster
        Michaelstein - Musikscheune - Michaelstein 3, 38889 Blankenburg (Harz)","venueId":24218,"self":"\/1\/sale\/location\/50164","references":[]}],"venue":[{"id":24218,"modified":"2018-12-03
        17:29:07","name":"Kloster Michaelstein","street":"Michaelstein 3","zipcode":"38889","city":"Blankenburg","country":"DE","latitude":51.8072,"longitude":10.9129,"formatted":"Michaelstein
        3, 38889 Blankenburg","self":"\/1\/sale\/event\/1327235\/venue\/24218","references":[]}],"organizer":[{"id":14945,"modified":"2018-04-01
        21:44:15","name":"Kulturstiftung Sachsen-Anhalt","self":"\/1\/sale\/organizer\/14945","references":[]}],"video":null,"image":[{"id":132723500,"type":1,"hash":"e7d023a425b2e1f9a4cd67b014a6c2e9478e0cd1","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/event\/detailEvent_1327235.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":"3f064ae371f2049364af453531293b57b0d988b7","thumbnail_url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/event\/thumbnail_1327235.jpg","self":"\/1\/sale\/image\/132723500","references":[]},{"id":132723501,"type":2,"hash":"48986decff64c10726992c50efb447c29d3fcd4a","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/event\/slideEvent_1327235_0.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":null,"thumbnail_url":null,"self":"\/1\/sale\/image\/132723501","references":[]}]}},{"id":1218111,"modified":"2019-03-05
        16:34:06","isTestEvent":false,"bookable":true,"bookableinfo":null,"salesstatus":2,"salesstart":null,"discountinfo":"Erm\u00e4\u00dfigte
        Karten sind nur in Verbindung mit einem Ausweis g\u00fcltig.\r\n\r\nErm\u00e4\u00dfigungen
        von 50 % erhalten:\r\n\u2022 Kinder, Sch\u00fcler (Sch\u00fcler zahlen f\u00fcr
        Opern- und Schauspielvorstellungen ausgenommen Musical 6,00 \u20ac (Premiere
        8,00 \u20ac) auf allen Pl\u00e4tzen).\r\n\u2022 Studenten und Auszubildende
        (bis 27 Jahre)\r\n\u2022 Freiwilligendienstleistende (BFD, FSJ, FSJK)\r\n\u2022
        Personen, die Leistungen nach dem SGB II oder SGB XII erhalten oder im Besitz
        des Wuppertalpasses sind (Nachweis erforderlich). Wuppertalpass-Inhaber erhalten
        au\u00dferdem f\u00fcr die an den Sonntagen stattfindenden Sinfoniekonzerte
        Karten der g\u00fcnstigsten Kategorie zu 6,- \u20ac.\r\n\r\nGilt nicht f\u00fcr:
        Familienkonzerte, Sonderveranstaltungen, Silvestervorstellungen, Neujahrskonzerte,
        Soloabende, Lesungen und Gastspiele.\r\n\r\n\u2022 Kein Entgelt wird erhoben
        f\u00fcr eine Begleitperson von Schwerbehinderten, bei denen die Notwendigkeit
        st\u00e4ndiger Begleitung im Schwerbehindertenausweis vermerkt ist (Merkzeichen
        B). Karten sind ausschlie\u00dflich \u00fcber die Kulturkarte erh\u00e4ltlich.\r\n\r\nKulturKarte\r\nKirchplatz
        1\r\n42103 Wuppertal\r\nTelefon 0202 563 76 66\r\nFax 0202 563 78 76 66","discountAvailable":false,"additionalInformation":null,"name":"Halleluja!
        - Wuppertal singt!","description":"Die sch\u00f6nsten Opernch\u00f6re \u2013
        wer wollte die nicht schon einmal selbst singen? Mit Live-Orchester und echter
        Dirigentin? Volkslieder, die erst so richtig Spa\u00df machen, wenn sie aus
        vielen Kehlen erklingen? Mit hunderten anderer Stimmen? Und voller Inbrunst?
        Das geht! Die Wuppertaler GMD Julia Jones m\u00f6chte m\u00f6glichst viele
        Menschen zum gemeinsamen Singen versammeln. Sie l\u00e4dt das Publikum dazu
        ein, an diesem Sonntag selbst Teil der Konzertauff\u00fchrung mit dem Sinfonieorchester
        Wuppertal zu sein. Ob Sie nun mit Ihrem gesamten Chor anreisen oder ob Sie
        Ihre Sangeskunst bisher nur alleine unter der Dusche erklingen lassen und
        daher allein kommen \u2013 Sie sind uns alle herzlich willkommen. Ob Sie noch
        zur Schule gehen, oder seit zwanzig Jahren singen, oder schon Ihr Goldenes
        Chorjubil\u00e4um feiern: Werden Sie Teil eines beeindruckenden 1000-Stimmen-Chores.\r\n\r\nDas
        Notenmaterial zur Vorbereitung steht Ihnen ab dem 1. Dezem ber 2018 zum Download
        auf unserer Homepage sinfonieorchester-wuppertal.de kostenfrei zur Verf\u00fcgung.
        Wir freuen uns auf Sie!","artist":null,"showDateTime":1,"startdate":"2019-06-02","starttime":"18:00","enddate":null,"endtime":null,"duration":0,"originallyDateTime":null,"distance":null,"publicSaleUrl":"https:\/\/www.reservix.de","affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/event\/1218111","canonicalUrl":"https:\/\/www.reservix.de\/tickets-halleluja-wuppertal-singt-in-wuppertal-historische-stadthalle-am-2-6-2019\/e1218111","minPrice":10,"maxPrice":10,"minPriceMediaPartner":null,"delivery":10,"planzone":null,"eventSeasonMode":0,"reservationMode":0,"requiredTicketOptionsAvailable":false,"comboTicketOptionsAvailable":false,"vat":2,"zipCodeRequirement":null,"organizerEventReference":null,"videoId":null,"publicOrganizerName":"Wuppertaler
        B\u00fchnen und Sinfonieorchester GmbH","publicOrganizerAddress":"Kurt-Drees-Stra\u00dfe
        4, 42283 Wuppertal, Deutschland","self":"\/1\/sale\/event\/1218111","references":{"eventgroup":[{"id":270383,"modified":"2019-03-05
        16:34:28","name":"Halleluja!","description":"Die sch\u00f6nsten Opernch\u00f6re
        \u2013 wer wollte die nicht schon einmal selbst singen? Mit Live-Orchester
        und echter Dirigentin? Volkslieder, die erst so richtig Spa\u00df machen,
        wenn sie aus vielen Kehlen erklingen? Mit hunderten anderer Stimmen? Und voller
        Inbrunst? Das geht! Die Wuppertaler GMD Julia Jones m\u00f6chte m\u00f6glichst
        viele Menschen zum gemeinsamen Singen versammeln. Sie l\u00e4dt das Publikum
        dazu ein, an diesem Sonntag selbst Teil der Konzertauff\u00fchrung mit dem
        Sinfonieorchester Wuppertal zu sein. Ob Sie nun mit Ihrem gesamten Chor anreisen
        oder ob Sie Ihre Sangeskunst bisher nur alleine unter der Dusche erklingen
        lassen und daher allein kommen \u2013 Sie sind uns alle herzlich willkommen.
        Ob Sie noch zur Schule gehen, oder seit zwanzig Jahren singen, oder schon
        Ihr Goldenes Chorjubil\u00e4um feiern: Werden Sie Teil eines beeindruckenden
        1000-Stimmen-Chores.\r\n\r\nDas Notenmaterial zur Vorbereitung steht Ihnen
        ab dem 1. Dezem ber 2018 zum Download auf unserer Homepage sinfonieorchester-wuppertal.de
        kostenfrei zur Verf\u00fcgung. Wir freuen uns auf Sie!","type":1,"affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/group\/270383","self":"\/1\/sale\/eventgroup\/270383","references":[]}],"genre":[{"id":19,"modified":"2013-02-07
        15:20:13","name":"Chormusik","parent":66,"self":"\/1\/sale\/genre\/19","references":[]}],"location":[{"id":8993,"modified":"2019-01-21
        13:40:02","name":"Historische Stadthalle","formatted":"Historische Stadthalle
        - Johannisberg 40, 42103 Wuppertal","venueId":1644,"self":"\/1\/sale\/location\/8993","references":[]}],"venue":[{"id":1644,"modified":"2018-12-03
        17:10:33","name":"Historische Stadthalle","street":"Johannisberg 40","zipcode":"42103","city":"Wuppertal","country":"DE","latitude":51.253,"longitude":7.14292,"formatted":"Johannisberg
        40, 42103 Wuppertal","self":"\/1\/sale\/event\/1218111\/venue\/1644","references":[]}],"organizer":[{"id":8949,"modified":"2018-11-15
        10:59:25","name":"Wuppertaler B\u00fchnen und Sinfonieorchester GmbH","self":"\/1\/sale\/organizer\/8949","references":[]}],"video":null,"image":[{"id":121811100,"type":1,"hash":"2b893452c852c0ff657affecaf2377a48c1f5ce5","url":"https:\/\/static.reservix.de\/imgsys\/layout\/platzhalter-einzelevent-210x210-orange.jpg","isPlaceholder":true,"copyright":null,"thumbnail_hash":"ebd9b8b45fae557b1b044493314f9d38a9aeff06","thumbnail_url":"https:\/\/static.reservix.de\/imgsys\/layout\/reservix-placeholder.jpg","self":"\/1\/sale\/image\/121811100","references":[]}]}},{"id":1363493,"modified":"2019-02-11
        19:30:13","isTestEvent":false,"bookable":false,"bookableinfo":"Vorverkauf
        unter www.rudelsingen.de\/termine\/stuttgart","salesstatus":2,"salesstart":null,"discountinfo":"Die
        erm\u00e4\u00dfigten Preise gelten f\u00fcr Sch\u00fcler, Studenten, Rentner,
        Behinderte, Azubis, Arbeitslose, Bundesfreiwilligendienstleistende und Inhaberinnen
        der BRIGITTE + ICH Card. Ein Nachweis ist beim Einlass vorzuzeigen.\r\n\r\nRollstuhlfahrer
        wenden sich zur Buchung bitte direkt an das Renitenztheater unter 0711 \/
        29 70 75.\r\n\r\nRenitenzClub-Mitglieder schalten ihre entsprechende Preisstufe
        \u00fcber Eingabe des bekannten Passworts im Feld \"Aktionscode\" frei. Informationen
        zum RenitenzClub: www.renitenztheater.de\/service\/renitenzclub\/","discountAvailable":false,"additionalInformation":null,"name":"Stuttgarter
        Rudelsingen","description":"Endlich hat das Warten ein Ende und das Original
        Rudelsingen mit Ulric Wurschy und Volker Becker kommt nach Stuttgart!\r\n\r\nNach
        dem gro\u00dfen Erfolg des RUDELSINGEN mit monatlich bis zu 10.000 Rudels\u00e4ngern
        in \u00fcber 100 St\u00e4dten in ganz Deutschland kommt das RUDELSINGEN nun
        endlich nach Stuttgart. \r\n\r\nUlric Wurschy und Volker Becker pr\u00e4sentieren
        die sch\u00f6nsten Lieder zum Mitsingen \u2013 Schlager, Evergreens, Pop und
        Rock. Das Einstimmen ist dabei ausdr\u00fccklich erw\u00fcnscht: \u201eSingen
        macht doch am meisten Spa\u00df, wenn man laut in der Gemeinschaft mit anderen
        singen kann!\u201c, erkl\u00e4rt Ulric Wurschy. \r\n\r\nGemeinsam mit dem
        Pianisten Volker Becker hat er ein gut zweist\u00fcndiges Programm entwickelt.
        Ein Beamer strahlt jeweils die Verse an die Leinwand, die S\u00e4nger werden
        mit Klavier und Einspielungen begleitet und Uli Wurschy geleitet mit Charme
        und Witz von Lied zu Lied. \"Alte Sch\u00e4tzchen\", die neuesten singbaren
        Radio-Songs, ewige Gassenhauer - alles ist dabei und das Publikum singt begeistert
        mit!\r\n\r\nDer Eintritt betr\u00e4gt 12,- EUR (10,- EUR erm\u00e4\u00dfigt),
        Karten gibt im Vorverkauf online auf www.rudelsingen.de oder an der Abendkasse.","artist":"Vorverkauf
        unter www.rudelsingen.de\/termine\/stuttgart","showDateTime":1,"startdate":"2019-06-03","starttime":"19:30","enddate":null,"endtime":null,"duration":0,"originallyDateTime":null,"distance":null,"publicSaleUrl":"https:\/\/www.reservix.de","affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/event\/1363493","canonicalUrl":"https:\/\/www.reservix.de\/tickets-stuttgarter-rudelsingen-in-stuttgart-renitenztheater-am-3-6-2019\/e1363493","minPrice":0,"maxPrice":null,"minPriceMediaPartner":null,"delivery":10,"planzone":null,"eventSeasonMode":0,"reservationMode":3,"requiredTicketOptionsAvailable":false,"comboTicketOptionsAvailable":false,"vat":2,"zipCodeRequirement":null,"organizerEventReference":null,"videoId":null,"publicOrganizerName":"Renitenztheater
        Stuttgart e.V.","publicOrganizerAddress":"Hospitalstra\u00dfe 10, 70174 Stuttgart,
        Deutschland","self":"\/1\/sale\/event\/1363493","references":{"eventgroup":[{"id":284655,"modified":"2019-03-06
        14:00:22","name":"Stuttgarter Rudelsingen","description":"Endlich hat das
        Warten ein Ende und das Original Rudelsingen mit Ulric Wurschy und Volker
        Becker kommt nach Stuttgart!\r\n\r\nNach dem gro\u00dfen Erfolg des RUDELSINGEN
        mit monatlich bis zu 10.000 Rudels\u00e4ngern in \u00fcber 100 St\u00e4dten
        in ganz Deutschland kommt das RUDELSINGEN nun endlich nach Stuttgart. \r\n\r\nUlric
        Wurschy und Volker Becker pr\u00e4sentieren die sch\u00f6nsten Lieder zum
        Mitsingen \u2013 Schlager, Evergreens, Pop und Rock. Das Einstimmen ist dabei
        ausdr\u00fccklich erw\u00fcnscht: \u201eSingen macht doch am meisten Spa\u00df,
        wenn man laut in der Gemeinschaft mit anderen singen kann!\u201c, erkl\u00e4rt
        Ulric Wurschy. \r\n\r\nGemeinsam mit dem Pianisten Volker Becker hat er ein
        gut zweist\u00fcndiges Programm entwickelt. Ein Beamer strahlt jeweils die
        Verse an die Leinwand, die S\u00e4nger werden mit Klavier und Einspielungen
        begleitet und Uli Wurschy geleitet mit Charme und Witz von Lied zu Lied. \"Alte
        Sch\u00e4tzchen\", die neuesten singbaren Radio-Songs, ewige Gassenhauer -
        alles ist dabei und das Publikum singt begeistert mit!\r\n\r\nDer Eintritt
        betr\u00e4gt 12,- EUR (10,- EUR erm\u00e4\u00dfigt), Karten gibt im Vorverkauf
        online auf www.rudelsingen.de oder an der Abendkasse.","type":1,"affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/group\/284655","self":"\/1\/sale\/eventgroup\/284655","references":[]}],"genre":[{"id":19,"modified":"2013-02-07
        15:20:13","name":"Chormusik","parent":66,"self":"\/1\/sale\/genre\/19","references":[]}],"location":[{"id":18971,"modified":"2019-03-06
        14:00:22","name":"Renitenztheater","formatted":"Renitenztheater - B\u00fcchsenstra\u00dfe
        26, 70174 Stuttgart","venueId":2660,"self":"\/1\/sale\/location\/18971","references":[]}],"venue":[{"id":2660,"modified":"2018-12-03
        23:50:03","name":"Renitenztheater","street":"B\u00fcchsenstr. 26","zipcode":"70174","city":"Stuttgart","country":"DE","latitude":48.778,"longitude":9.17305,"formatted":"B\u00fcchsenstr.
        26, 70174 Stuttgart","self":"\/1\/sale\/event\/1363493\/venue\/2660","references":[]}],"organizer":[{"id":7295,"modified":"2018-06-20
        19:00:45","name":"Renitenztheater Stuttgart e.V.","self":"\/1\/sale\/organizer\/7295","references":[]}],"video":null,"image":[{"id":136349300,"type":1,"hash":"fa8b2cf41312089c3a4e3437f3eb4205a2570180","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/eventgroup\/detailGroup_284655.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":"5c9e72453248adfdca089fee7aa023b4439ee59e","thumbnail_url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/eventgroup\/thumbnail_284655.jpg","self":"\/1\/sale\/image\/136349300","references":[]},{"id":136349301,"type":2,"hash":"d800705d7e2db8552ade42f03fcdaa5cd75b018f","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/eventgroup\/slideGroup_284655_0.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":null,"thumbnail_url":null,"self":"\/1\/sale\/image\/136349301","references":[]}]}},{"id":1367848,"modified":"2019-02-27
        15:11:09","isTestEvent":false,"bookable":true,"bookableinfo":null,"salesstatus":2,"salesstart":null,"discountinfo":"Erm\u00e4\u00dfigte
        Karten f\u00fcr Inhaber der Kurkarte sowie bei Vorzeigen von Sch\u00fcler
        \/ Studentenausweis.\r\nBitte denken Sie daran, im Fall einer Erm\u00e4\u00dfigung
        den erforderlichen Nachweis am Einlass bereit zu halten.","discountAvailable":false,"additionalInformation":"Einlass
        ab 18.45 Uhr","name":"Shanty-Chor Einbeck","description":"Der beliebte Shanty-Chor
        aus Einbeck ist wieder auf gro\u00dfer Fahrt. An Bord sind \u00fcber 20 stimmgewaltige
        Seem\u00e4nner, die von Instrumentalisten begleitet werden. Der dreistimmige
        Chor l\u00e4dt ein zu einer musikalischen Reise \u00fcber die sieben Weltmeere
        und weckt au\u00dferdem Urlaubs-Erinnerungen an Nord- und Ostsee, Kutter und
        Ozeanriesen, Wind und Wellen.\r\n\r\nDas Publikum darf sich auf ein stimmungsvolles
        Konzert mit echter Seefahrtsromantik freuen: Der Shanty-Chor hat \u00fcber
        100 Seemannslieder und Shanties im Gep\u00e4ck. Die traditionellen Shanties,
        die das Fernweh der Seefahrer und die Sehnsucht nach Heimat widerspiegeln,
        werden auf den Konzerten des Chores ebenso gesungen wie neuere Lieder, die
        mit Akkordeon und Bassgitarre \"seem\u00e4nnisch aufgearbeitet\" worden sind.
        Mitsingen und Schunkeln ist ausdr\u00fccklich erw\u00fcnscht!","artist":null,"showDateTime":1,"startdate":"2019-06-08","starttime":"19:30","enddate":null,"endtime":null,"duration":120,"originallyDateTime":null,"distance":null,"publicSaleUrl":"https:\/\/www.reservix.de","affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/event\/1367848","canonicalUrl":"https:\/\/www.reservix.de\/tickets-shanty-chor-einbeck-in-bad-wildungen-reinhardshausen-wandelhalle-reinhardshausen-am-8-6-2019\/e1367848","minPrice":11,"maxPrice":11,"minPriceMediaPartner":null,"delivery":10,"planzone":null,"eventSeasonMode":0,"reservationMode":3,"requiredTicketOptionsAvailable":false,"comboTicketOptionsAvailable":false,"vat":1,"zipCodeRequirement":null,"organizerEventReference":null,"videoId":null,"publicOrganizerName":"Staatsbad
        Bad Wildungen\/Bad Reinhardsquelle Eigenbetrieb der Stadt Bad Wildungen","publicOrganizerAddress":"Am
        Markt 1, 34357 Bad Wildungen, Deutschland","self":"\/1\/sale\/event\/1367848","references":{"eventgroup":[{"id":299703,"modified":"2019-02-27
        15:12:08","name":"Shanty-Chor Einbeck","description":"Der beliebte Shanty-Chor
        aus Einbeck ist wieder auf gro\u00dfer Fahrt. An Bord sind \u00fcber 20 stimmgewaltige
        Seem\u00e4nner, die von Instrumentalisten begleitet werden. Der dreistimmige
        Chor l\u00e4dt ein zu einer musikalischen Reise \u00fcber die sieben Weltmeere
        und weckt au\u00dferdem Urlaubs-Erinnerungen an Nord- und Ostsee, Kutter und
        Ozeanriesen, Wind und Wellen.\r\n\r\nDas Publikum darf sich auf ein stimmungsvolles
        Konzert mit echter Seefahrtsromantik freuen: Der Shanty-Chor hat \u00fcber
        100 Seemannslieder und Shanties im Gep\u00e4ck. Die traditionellen Shanties,
        die das Fernweh der Seefahrer und die Sehnsucht nach Heimat widerspiegeln,
        werden auf den Konzerten des Chores ebenso gesungen wie neuere Lieder, die
        mit Akkordeon und Bassgitarre \"seem\u00e4nnisch aufgearbeitet\" worden sind.
        Mitsingen und Schunkeln ist ausdr\u00fccklich erw\u00fcnscht!","type":1,"affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/group\/299703","self":"\/1\/sale\/eventgroup\/299703","references":[]}],"genre":[{"id":19,"modified":"2013-02-07
        15:20:13","name":"Chormusik","parent":66,"self":"\/1\/sale\/genre\/19","references":[]}],"location":[{"id":24152,"modified":"2019-02-21
        10:09:42","name":"Wandelhalle Reinhardshausen","formatted":"Wandelhalle Reinhardshausen
        - Quellenstra\u00dfe 43, 34537 Bad Wildungen - Reinhardshausen","venueId":1556,"self":"\/1\/sale\/location\/24152","references":[]}],"venue":[{"id":1556,"modified":"2018-10-22
        13:46:24","name":"Wandelhalle Reinhardshausen","street":"Quellenstra\u00dfe
        43","zipcode":"34537","city":"Bad Wildungen - Reinhardshausen","country":"DE","latitude":51.1105,"longitude":9.08142,"formatted":"Quellenstra\u00dfe
        43, 34537 Bad Wildungen - Reinhardshausen","self":"\/1\/sale\/event\/1367848\/venue\/1556","references":[]}],"organizer":[{"id":17782,"modified":"2018-03-12
        09:28:27","name":"Staatsbad Bad Wildungen\/Bad Reinhardsquelle Eigenbetrieb
        der Stadt Bad Wildungen","self":"\/1\/sale\/organizer\/17782","references":[]}],"video":null,"image":[{"id":136784800,"type":1,"hash":"29d894d4ed8baba24d0067fff53859c006eaf14e","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/eventgroup\/detailGroup_299703.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":"b125940f659d3b2d9aceddda738151db2d6a9dc0","thumbnail_url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/eventgroup\/thumbnail_299703.jpg","self":"\/1\/sale\/image\/136784800","references":[]},{"id":136784801,"type":2,"hash":"93e60f72c626d1f971d6fb763dd0e591da313677","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/eventgroup\/slideGroup_299703_0.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":null,"thumbnail_url":null,"self":"\/1\/sale\/image\/136784801","references":[]}]}},{"id":1372092,"modified":"2019-03-10
        18:13:18","isTestEvent":false,"bookable":true,"bookableinfo":null,"salesstatus":2,"salesstart":null,"discountinfo":"Erm\u00e4\u00dfigte
        Eintrittspreise gelten f\u00fcr Sch\u00fcler, Studenten, Auszubildende, BFDler,
        Arbeitslose, Schwerbehinderte und Inhaber des N\u00fcrnberg-Passes. Die Vorlage
        eines g\u00fcltigen Ausweises beim Einlass wird erwartet. \r\n\r\nDie Lorenzkirche
        verf\u00fcgt \u00fcber elektrische Bankheizungen. Dies ist ein Fortschritt
        im Vergleich zu fr\u00fcheren Jahrhunderten, allerdings ist die Kirche im
        Winterhalbjahr zweifellos kalt. Wir bitten um Verst\u00e4ndnis und empfehlen
        warme Kleidung.","discountAvailable":true,"additionalInformation":null,"name":"Village
        Voices Berlin","description":"Die Village Voices, 1990 als Pop- und Jazzchor
        gegr\u00fcndet, machten sich schnell einen Namen auch \u00fcber die Grenzen
        Berlins hinaus. Heute sind sie bekannt als Berliner Rhythm''n'' Jazz Vokalensemble
        mit einem breiten musikalischen Spektrum von Jazz-, Pop-, Swing-, World- und
        Ethno-Songs, das den Begriff \"Chor\" v\u00f6llig neu definiert, indem jeder
        S\u00e4nger mit einem eigenen Mikro singt.\r\n\r\n15 Solisten mit beeindruckender
        rhythmischer Perfektion verzaubern die Ohren ihrer Zuh\u00f6rer auf internationalen
        Festivals und in Konzerten in Deutschland und dem benachbarten Ausland. Unter
        der Leitung von Wolfgang Thierfeldt - einem der renommiertesten Chorleiter
        Berlins, - ist das Ensemble langj\u00e4hriger Landessieger des Chorwettbewerbs
        Berlin in der Kategorie Jazz\/ Pop und trat bereits mit Weltstars wie Michael
        Bolton, Celine Dion, Wynton Marsalis, Claudio Abbado und den Berliner Philharmonikern
        auf.  \r\n\r\nEnde 2017 erschien die 4. CD - \"More than live\". \r\n\r\nRhythm
        `N` Jazz \u2013 vocal a cappella\r\nWolfgang Thierfeldt \u2013 Leitung","artist":"Chorkonzert
        zur Pfingstnacht","showDateTime":1,"startdate":"2019-06-08","starttime":"20:00","enddate":null,"endtime":null,"duration":0,"originallyDateTime":null,"distance":null,"publicSaleUrl":"https:\/\/www.reservix.de","affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/event\/1372092","canonicalUrl":"https:\/\/www.reservix.de\/tickets-village-voices-berlin-in-nuernberg-lorenzkirche-am-8-6-2019\/e1372092","minPrice":12,"maxPrice":12,"minPriceMediaPartner":null,"delivery":10,"planzone":null,"eventSeasonMode":0,"reservationMode":3,"requiredTicketOptionsAvailable":false,"comboTicketOptionsAvailable":false,"vat":2,"zipCodeRequirement":null,"organizerEventReference":null,"publicOrganizerName":"Kirchengemeinde
        St. Lorenz","publicOrganizerAddress":"Innenstadtpfarramt\/Burgstr. 1-3, 90403
        N\u00fcrnberg, Deutschland","self":"\/1\/sale\/event\/1372092","references":{"eventgroup":[{"id":283932,"modified":"2019-03-10
        20:41:06","name":"Musik in St. Lorenz 2019","description":null,"type":4,"affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/group\/283932","self":"\/1\/sale\/eventgroup\/283932","references":[]}],"genre":[{"id":19,"modified":"2013-02-07
        15:20:13","name":"Chormusik","parent":66,"self":"\/1\/sale\/genre\/19","references":[]}],"location":[{"id":37981,"modified":"2019-03-10
        20:36:37","name":"Lorenzkirche","formatted":"Lorenzkirche - Lorenzer Platz,
        90402 N\u00fcrnberg","venueId":5236,"self":"\/1\/sale\/location\/37981","references":[]}],"venue":[{"id":5236,"modified":"2018-12-01
        14:26:51","name":"Lorenzkirche N\u00fcrnberg","street":"Lorenzer Platz 1","zipcode":"90402","city":"N\u00fcrnberg","country":"DE","latitude":49.4507,"longitude":11.0792,"formatted":"Lorenzer
        Platz 1, 90402 N\u00fcrnberg","self":"\/1\/sale\/event\/1372092\/venue\/5236","references":[]}],"organizer":[{"id":11306,"modified":"2018-12-06
        09:27:05","name":"Kirchengemeinde St. Lorenz","self":"\/1\/sale\/organizer\/11306","references":[]}],"video":[{"id":141845,"modified":"2019-03-10
        18:13:18","platform":1,"hash":"7956b5ff1c5bc579031261b49a8a3a9ec4d68dea","url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=llQeED-VBpo","embededUrl":"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/llQeED-VBpo","embeded":"<iframe
        width=''385'' height=''220'' frameborder=''0'' src=''https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/llQeED-VBpo''
        allowfullscreen><\/iframe>","self":"\/1\/sale\/video\/141845","references":[]}],"image":[{"id":137209200,"type":1,"hash":"2919dfb83090738aba78d5e4716718b2e532e0fc","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/event\/detailEvent_1372092.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":"26831315fb43eb1adb29640eb7753b4585c385f9","thumbnail_url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/event\/thumbnail_1372092.jpg","self":"\/1\/sale\/image\/137209200","references":[]},{"id":137209201,"type":2,"hash":"5ef89832a7b50f47f8fcdbbf8d581fa8cb4864c5","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/event\/slideEvent_1372092_0.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":null,"thumbnail_url":null,"self":"\/1\/sale\/image\/137209201","references":[]}]}},{"id":1374603,"modified":"2019-03-06
        13:01:31","isTestEvent":false,"bookable":true,"bookableinfo":null,"salesstatus":2,"salesstart":null,"discountinfo":null,"discountAvailable":false,"additionalInformation":null,"name":"Chormusik
        im Kulturstall im Arboretum Melzingen","description":"Der Wrestedter \"Chor
        to go\" unter der Leitung von Matthias Wegener stellt sein bunt gef\u00e4chertes
        Programm im Arboretum Melzingen vor.","artist":"Chor to go","showDateTime":1,"startdate":"2019-06-16","starttime":"16:00","enddate":null,"endtime":null,"duration":0,"originallyDateTime":null,"distance":null,"publicSaleUrl":"https:\/\/www.reservix.de","affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/event\/1374603","canonicalUrl":"https:\/\/www.reservix.de\/tickets-chormusik-im-kulturstall-im-arboretum-melzingen-in-schwienau-arboretum-melzingen-am-16-6-2019\/e1374603","minPrice":8,"maxPrice":8,"minPriceMediaPartner":null,"delivery":2,"planzone":null,"eventSeasonMode":0,"reservationMode":3,"requiredTicketOptionsAvailable":false,"comboTicketOptionsAvailable":false,"vat":2,"zipCodeRequirement":null,"organizerEventReference":null,"videoId":null,"publicOrganizerName":"Urlaubsregion
        Ebstorf e.V.","publicOrganizerAddress":"Winkelplatz 4a, 29574 Ebstorf, Deutschland","self":"\/1\/sale\/event\/1374603","references":{"eventgroup":[{"id":301277,"modified":"2019-03-06
        13:02:08","name":"Chormusik im Kulturstall im Arboretum Melzingen","description":"Der
        Wrestedter \"Chor to go\" unter der Leitung von Matthias Wegener stellt sein
        bunt gef\u00e4chertes Programm im Arboretum Melzingen vor.","type":1,"affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/group\/301277","self":"\/1\/sale\/eventgroup\/301277","references":[]}],"genre":[{"id":19,"modified":"2013-02-07
        15:20:13","name":"Chormusik","parent":66,"self":"\/1\/sale\/genre\/19","references":[]}],"location":[{"id":47592,"modified":"2019-03-06
        13:00:49","name":"Arboretum Melzingen","formatted":"Arboretum Melzingen -
        Wittenwater Weg 23, 29593 Schwienau","venueId":25465,"self":"\/1\/sale\/location\/47592","references":[]}],"venue":[{"id":25465,"modified":"2018-04-23
        16:17:25","name":"Arboretum Melzingen","street":"Wittenwater Weg 23","zipcode":"29593","city":"Schwienau","country":"DE","latitude":53.0035,"longitude":10.4393,"formatted":"Wittenwater
        Weg 23, 29593 Schwienau","self":"\/1\/sale\/event\/1374603\/venue\/25465","references":[]}],"organizer":[{"id":14895,"modified":"2017-09-22
        15:57:42","name":"Urlaubsregion Ebstorf e.V.","self":"\/1\/sale\/organizer\/14895","references":[]}],"video":null,"image":[{"id":137460300,"type":1,"hash":"2b893452c852c0ff657affecaf2377a48c1f5ce5","url":"https:\/\/static.reservix.de\/imgsys\/layout\/platzhalter-einzelevent-210x210-orange.jpg","isPlaceholder":true,"copyright":null,"thumbnail_hash":"ebd9b8b45fae557b1b044493314f9d38a9aeff06","thumbnail_url":"https:\/\/static.reservix.de\/imgsys\/layout\/reservix-placeholder.jpg","self":"\/1\/sale\/image\/137460300","references":[]}]}},{"id":1244255,"modified":"2019-03-08
        18:20:10","isTestEvent":false,"bookable":true,"bookableinfo":null,"salesstatus":2,"salesstart":null,"discountinfo":"Erm\u00e4\u00dfigung
        f\u00fcr Sch\u00fcler, Studenten, Sozialpassinhaber: Beim Eintritt muss eine
        g\u00fcltige Bescheinigung vorgelegt werden!","discountAvailable":true,"additionalInformation":"Veranstalter:
        Ev.-Luth. Kirchengemeinde St. Marien Flensburg","name":"Georg Friedrich H\u00e4ndel:
        \"Jephta\" HWV 70","description":"H\u00e4ndels letztes Oratorium (1752)\r\nGeorg
        Poplutz, Tenor (Jephta)\r\nGenevi\u00e8ve Tschumi, Alt (Storg\u00e8)\r\nKarola
        Sophia Schmid, Sopran (Iphis)\r\nJo\u00ebl Vuik, Altus (Hamor)\r\nFelix Speer,
        Bass (Zebul)\r\nLara-Ann Fischer, Sopran (Angel)\r\nElbipolis Barockorchester
        mit historischen Instrumenten\r\nFlensburger Bach-Chor\r\nLeitung: Matthias
        Janz","artist":"Solisten\/Flensburger Bach-Chor\/Elbipolis Barockorchester\/Leitung:
        M. Janz","showDateTime":1,"startdate":"2019-06-16","starttime":"19:00","enddate":null,"endtime":null,"duration":120,"originallyDateTime":null,"distance":null,"publicSaleUrl":"https:\/\/www.reservix.de","affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/event\/1244255","canonicalUrl":"https:\/\/www.reservix.de\/tickets-georg-friedrich-haendel-jephta-hwv-70-in-flensburg-st-marienkirche-am-16-6-2019\/e1244255","minPrice":12,"maxPrice":45,"minPriceMediaPartner":null,"delivery":10,"planzone":null,"eventSeasonMode":0,"reservationMode":0,"requiredTicketOptionsAvailable":false,"comboTicketOptionsAvailable":false,"vat":2,"zipCodeRequirement":null,"organizerEventReference":null,"videoId":null,"publicOrganizerName":"Flensburger
        Bach-Chor e. V.","publicOrganizerAddress":"Am Margarethenhof 30, 24937 Flensburg,
        Deutschland","self":"\/1\/sale\/event\/1244255","references":{"eventgroup":[{"id":276455,"modified":"2019-03-08
        18:21:07","name":"Georg Friedrich H\u00e4ndel: \"Jephta\" HWV 70","description":"H\u00e4ndels
        letztes Oratorium (1752)\r\nGeorg Poplutz, Tenor (Jephta)\r\nGenevi\u00e8ve
        Tschumi, Alt (Storg\u00e8)\r\nKarola Sophia Schmid, Sopran (Iphis)\r\nJo\u00ebl
        Vuik, Altus (Hamor)\r\nFelix Speer, Bass (Zebul)\r\nLara-Ann Fischer, Sopran
        (Angel)\r\nElbipolis Barockorchester mit historischen Instrumenten\r\nFlensburger
        Bach-Chor\r\nLeitung: Matthias Janz","type":1,"affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/group\/276455","self":"\/1\/sale\/eventgroup\/276455","references":[]}],"genre":[{"id":19,"modified":"2013-02-07
        15:20:13","name":"Chormusik","parent":66,"self":"\/1\/sale\/genre\/19","references":[]}],"location":[{"id":9999,"modified":"2018-11-26
        10:36:09","name":"St. Marienkirche","formatted":"St. Marienkirche - Marienkirchhof,
        24937 Flensburg","venueId":8915,"self":"\/1\/sale\/location\/9999","references":[]}],"venue":[{"id":8915,"modified":"2018-12-04
        00:26:12","name":"Marienkirche","street":"Marienkirchhof 7","zipcode":"24937","city":"Flensburg","country":"DE","latitude":54.7897,"longitude":9.43265,"formatted":"Marienkirchhof
        7, 24937 Flensburg","self":"\/1\/sale\/event\/1244255\/venue\/8915","references":[]}],"organizer":[{"id":3955,"modified":"2018-04-10
        15:52:12","name":"Flensburger Bach-Chor e. V.","self":"\/1\/sale\/organizer\/3955","references":[]}],"video":null,"image":[{"id":124425500,"type":1,"hash":"0dae94616927c7eb9e01f868dd1e6f6760f0011d","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/event\/detailEvent_1244255.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":"f646650bb10d53942f757c063b0d88a010b4cbda","thumbnail_url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/event\/thumbnail_1244255.jpg","self":"\/1\/sale\/image\/124425500","references":[]},{"id":124425501,"type":2,"hash":"5883060e2962c474ff811a81be387c5dc25cf23f","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/event\/slideEvent_1244255_0.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":null,"thumbnail_url":null,"self":"\/1\/sale\/image\/124425501","references":[]}]}},{"id":1340525,"modified":"2019-03-10
        17:23:11","isTestEvent":false,"bookable":true,"bookableinfo":null,"salesstatus":2,"salesstart":null,"discountinfo":"Ist
        bei dieser Veranstaltung ein erm\u00e4\u00dfigter Preis ausgeschrieben, sind
        erm\u00e4\u00dfigungsberechtigt:\r\n\r\nKinder von 3 bis 12 Jahren, Sch\u00fcler,
        Studenten bis Vollendung des 27. Lebensjahres, Auszubildende, Arbeitslose,
        Behinderte ab 80%, nur gegen Vorlage der entsprechenden Erm\u00e4\u00dfigungsberechtigung
        (Ausweis etc.)\r\n\r\nBei einem \"B\" f\u00fcr Begleitperson im Behindertenausweis
        gilt:\r\nFreier Eintritt f\u00fcr die Begleitperson und Erm\u00e4\u00dfigung
        f\u00fcr die behinderte Person ab 80%.  Diese Erm\u00e4\u00dfigung ist ausschl.
        an den Vorverkaufsstellen auf Borkum erh\u00e4ltlich (Vorbestellung m\u00f6glich).\r\nBei
        Fragen erreichen Sie uns unter Tel: 04922-933-713\r\n\r\nBitte beachten Sie,
        dass der von uns veranschlagte Vorverkaufspreis nur f\u00fcr eine Kartenabholung
        bis 17 Uhr am Veranstaltungstag g\u00fcltig ist. Sollten Sie Ihre Veranstaltungstickets
        sp\u00e4ter abholen, so wird automatisch der f\u00fcr die Veranstaltung ausgeschriebene
        Abendkassenpreis g\u00fcltig!","discountAvailable":true,"additionalInformation":"Einlass
        um 19.30 Uhr","name":"Shantychor Oldtimer - \"Blick aufs Meer\"","description":"Die
        vierstimmige Crew des Borkumer Shantychores \u201cOldtimer\u201c erz\u00e4hlt
        musikalisch Geschichten \u00fcber das Seefahrerleben an Bord und an Land,
        \u00fcber Liebe und Abschied und \u00fcber die Freuden des Nachhausekommens
        in den H\u00e4fen der Welt. Stets den Blick aufs Meer gerichtet, mal besinnlich,
        oft heiter, in jedem Fall unterhaltsam. Shanties, Seemannslieder, irische
        und englische St\u00fccke und das ein oder andere plattdeutsche Wort versprechen
        einen unvergesslichen Borkum- Abend. Original von der Insel.","artist":"Shantychor
        \"Oldtimer\"","showDateTime":1,"startdate":"2019-06-20","starttime":"20:00","enddate":null,"endtime":null,"duration":0,"originallyDateTime":null,"distance":null,"publicSaleUrl":"https:\/\/www.reservix.de","affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/event\/1340525","canonicalUrl":"https:\/\/www.reservix.de\/tickets-shantychor-oldtimer-blick-aufs-meer-in-borkum-kulturinsel-am-20-6-2019\/e1340525","minPrice":11,"maxPrice":15,"minPriceMediaPartner":null,"delivery":10,"planzone":null,"eventSeasonMode":0,"reservationMode":0,"requiredTicketOptionsAvailable":false,"comboTicketOptionsAvailable":false,"vat":1,"zipCodeRequirement":null,"organizerEventReference":null,"videoId":null,"publicOrganizerName":"Nordseeheilbad
        Borkum GmbH","publicOrganizerAddress":"Goethestra\u00dfe 25, 26757 Borkum,
        Deutschland","self":"\/1\/sale\/event\/1340525","references":{"eventgroup":[{"id":35876,"modified":"2019-03-11
        13:49:08","name":"Shantychor Oldtimer","description":"Die vierstimmige Crew
        des Borkumer Shantychores \u201cOldtimer\u201c erz\u00e4hlt musikalisch Geschichten
        \u00fcber das Seefahrerleben an Bord und an Land, \u00fcber Liebe und Abschied
        und \u00fcber die Freuden des Nachhausekommens in den H\u00e4fen der Welt.
        Stets den Blick aufs Meer gerichtet, mal besinnlich, oft heiter, in jedem
        Fall unterhaltsam. Shanties, Seemannslieder, irische und englische St\u00fccke
        und das ein oder andere plattdeutsche Wort versprechen einen unvergesslichen
        Borkum- Abend. Original von der Insel.","type":1,"affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/group\/35876","self":"\/1\/sale\/eventgroup\/35876","references":[]}],"genre":[{"id":19,"modified":"2013-02-07
        15:20:13","name":"Chormusik","parent":66,"self":"\/1\/sale\/genre\/19","references":[]}],"location":[{"id":11067,"modified":"2019-03-11
        14:34:08","name":"Kulturinsel","formatted":"Kulturinsel - Goethestrasse 25,
        26757 Borkum","venueId":8499,"self":"\/1\/sale\/location\/11067","references":[]}],"venue":[{"id":8499,"modified":"2018-12-03
        10:56:20","name":"Kulturinsel","street":"Goethestr. 25","zipcode":"26757","city":"Borkum","country":"DE","latitude":53.5846,"longitude":6.65969,"formatted":"Goethestr.
        25, 26757 Borkum","self":"\/1\/sale\/event\/1340525\/venue\/8499","references":[]}],"organizer":[{"id":5171,"modified":"2019-02-15
        09:36:32","name":"Nordseeheilbad Borkum GmbH","self":"\/1\/sale\/organizer\/5171","references":[]}],"video":null,"image":[{"id":134052500,"type":1,"hash":"db64874761fca4c0e7e7b7dbca6e669e020ba369","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/eventgroup\/detailGroup_35876.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":"98bba54e8ef1fa8069411091ab4184019f828356","thumbnail_url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/eventgroup\/thumbnail_35876.jpg","self":"\/1\/sale\/image\/134052500","references":[]},{"id":134052501,"type":2,"hash":"b4f7ff654f2549c0ead861efb41787906543db21","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/eventgroup\/slideGroup_35876_0.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":null,"thumbnail_url":null,"self":"\/1\/sale\/image\/134052501","references":[]}]}},{"id":1364440,"modified":"2019-03-07
        11:21:26","isTestEvent":false,"bookable":true,"bookableinfo":null,"salesstatus":2,"salesstart":null,"discountinfo":"Kinder
        bis einschlie\u00dflich 14 Jahre haben freien Eintritt mit Sitzplatzanspruch
        ohne Ticket.\r\n\r\nSchwerbehinderte mit B im Ausweis zahlen den Normalpreis
        - Begleitperson erh\u00e4lt freien Einlass ohne Ticket. Entsprechender Ausweis
        ist mitzuf\u00fchren.","discountAvailable":false,"additionalInformation":null,"name":"Ural
        Kosaken Chor - \u201eErinnerungen an Ivan Rebroff\u201c","description":"Die
        weltumst\u00fcrzenden Ersch\u00fctterungen, denen Russland im Jahre 1917 ausgesetzt
        war,trieben viele Bewohner des alten russischen Reichs, darunter auch viele
        zarentreue Kosaken,in die Emigration. \u00dcber die europ\u00e4ischen und
        amerikanischen L\u00e4nder verstreut, fanden sich erst Jahre sp\u00e4ter Familien
        und Freunde wieder zusammen.\r\nIn allen aber lebte die Liebe zum angestammten
        Lande weiter. Im tiefsten Herzen blieben sie der Heimat treu und pflegten
        bei ihren Zusammenk\u00fcnften die alten Lieder und T\u00e4nze.\r\nSo kam
        es 1924 in Paris zur Gr\u00fcndung des Ural Kosaken Chors durch Andrej Scholuch,
        der innerhalb k\u00fcrzester Zeit neben Jaroffs Don Kosaken Chor zum Begriff
        wurde.\r\nNach Kriegsausbruch stellte der Chor 1940 seine T\u00e4tigkeit ein,
        die Mitglieder wurden in alle Winde verstreut. In der Zeit von 1951-1955 leitete
        Scholuch dann den Schwarzmeer KosakenChor, mit dem er vorwiegend Kirchenkonzerte
        durchf\u00fchrte.","artist":"URAL KOSAKEN CHOR","showDateTime":1,"startdate":"2019-06-21","starttime":"19:30","enddate":null,"endtime":null,"duration":0,"originallyDateTime":null,"distance":null,"publicSaleUrl":"https:\/\/www.reservix.de","affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/event\/1364440","canonicalUrl":"https:\/\/www.reservix.de\/tickets-ural-kosaken-chor-erinnerungen-an-ivan-rebroff-in-crossen-klubhaus-am-21-6-2019\/e1364440","minPrice":21,"maxPrice":21,"minPriceMediaPartner":null,"delivery":10,"planzone":null,"eventSeasonMode":0,"reservationMode":3,"requiredTicketOptionsAvailable":false,"comboTicketOptionsAvailable":false,"vat":0,"zipCodeRequirement":null,"organizerEventReference":null,"videoId":null,"publicOrganizerName":"MCS","publicOrganizerAddress":"Am
        Herdchen 9, 51503 R\u00f6srath, Deutschland","self":"\/1\/sale\/event\/1364440","references":{"eventgroup":[{"id":81229,"modified":"2019-03-11
        09:15:08","name":"Ural Kosaken Chor","description":"Die weltumst\u00fcrzenden
        Ersch\u00fctterungen, denen Russland im Jahre 1917 ausgesetzt war,trieben
        viele Bewohner des alten russischen Reichs, darunter auch viele zarentreue
        Kosaken,in die Emigration. \u00dcber die europ\u00e4ischen und amerikanischen
        L\u00e4nder verstreut, fanden sich erst Jahre sp\u00e4ter Familien und Freunde
        wieder zusammen.\r\nIn allen aber lebte die Liebe zum angestammten Lande weiter.
        Im tiefsten Herzen blieben sie der Heimat treu und pflegten bei ihren Zusammenk\u00fcnften
        die alten Lieder und T\u00e4nze.\r\nSo kam es 1924 in Paris zur Gr\u00fcndung
        des Ural Kosaken Chors durch Andrej Scholuch, der innerhalb k\u00fcrzester
        Zeit neben Jaroffs Don Kosaken Chor zum Begriff wurde.\r\nNach Kriegsausbruch
        stellte der Chor 1940 seine T\u00e4tigkeit ein, die Mitglieder wurden in alle
        Winde verstreut. In der Zeit von 1951-1955 leitete Scholuch dann den Schwarzmeer
        KosakenChor, mit dem er vorwiegend Kirchenkonzerte durchf\u00fchrte.","type":1,"affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/group\/81229","self":"\/1\/sale\/eventgroup\/81229","references":[]}],"genre":[{"id":19,"modified":"2013-02-07
        15:20:13","name":"Chormusik","parent":66,"self":"\/1\/sale\/genre\/19","references":[]}],"location":[{"id":72020,"modified":"2019-02-13
        14:30:45","name":"Klubhaus","formatted":"Klubhaus - Hauptstra\u00dfe 12, 07613
        Crossen","venueId":42190,"self":"\/1\/sale\/location\/72020","references":[]}],"venue":[{"id":42190,"modified":"2019-02-13
        14:30:45","name":"Klubhaus","street":"Hauptstra\u00dfe 12","zipcode":"07613","city":"Crossen","country":"DE","latitude":0,"longitude":0,"formatted":"Hauptstra\u00dfe
        12, 07613 Crossen","self":"\/1\/sale\/event\/1364440\/venue\/42190","references":[]}],"organizer":[{"id":6890,"modified":"2019-01-16
        16:28:10","name":"MCS","self":"\/1\/sale\/organizer\/6890","references":[]}],"video":null,"image":[{"id":136444000,"type":1,"hash":"ad0a22f63c03fd35f873ac870f135c034d4ae768","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/eventgroup\/detailGroup_81229.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":"ad0a22f63c03fd35f873ac870f135c034d4ae768","thumbnail_url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/eventgroup\/detailGroup_81229.jpg","self":"\/1\/sale\/image\/136444000","references":[]},{"id":136444001,"type":2,"hash":"e9fd661e39bc1243a06e2ab984737e27c284fba7","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/eventgroup\/slideGroup_81229_0.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":null,"thumbnail_url":null,"self":"\/1\/sale\/image\/136444001","references":[]}]}},{"id":1355768,"modified":"2019-02-20
        13:02:13","isTestEvent":false,"bookable":false,"bookableinfo":"Eintritt frei","salesstatus":2,"salesstart":null,"discountinfo":"Erm\u00e4\u00dfigungen
        f\u00fcr Sch\u00fcler\/Studenten (bis 25 Jahre) und Schwerbehinderte (ab GdB
        50 %)","discountAvailable":false,"additionalInformation":null,"name":"Auge
        und Ohr - Konzert mit dem Geb\u00e4rdenchor St. Georg, dem Chor Br\u00fcckenschlag
        und Peter Worms","description":"Musik verbindet \u00fcber jede Grenze hinweg
        \u2013 alte und\r\njunge Menschen, Menschen jeder Herkunft und Sprache,\r\nMenschen
        mit und ohne Behinderung. Denn Musik baut\r\nBr\u00fccken. Nicht jede*r wei\u00df:
        Geh\u00f6rlose Menschen sp\u00fcren\r\nMusik und k\u00f6nnen sich darin ausdr\u00fccken.
        So arbeitet\r\nder K\u00f6lner Geb\u00e4rdenchor St. Georg. Er ist ein \u201eChor
        f\u00fcrs\r\nAuge\u201c. Seine geh\u00f6rlosen Mitglieder k\u00f6nnen nicht
        selbst\r\nsingen, aber sie pr\u00e4sentieren Lieder mit ihren H\u00e4nden\r\nin
        poetischer Geb\u00e4rde. Bereits zum dritten Mal steht\r\nder Chor zusammen
        mit dem Chor Br\u00fcckenschlag aus\r\nK\u00f6nigsdorf und dem Liedermacher
        Peter Worms auf der\r\nB\u00fchne. Moderne, einf\u00fchlsame und mitrei\u00dfende
        St\u00fccke\r\naus Pop, Traditionals und Eigenkompositionen, die man\r\nnicht
        nur h\u00f6ren, sondern auch sehen kann, machen das\r\nKonzert zu einem einmaligen
        Erlebnis.","artist":"Geb\u00e4rdenchor St. Georg, Chor Br\u00fcckenschlag,
        Peter Worms","showDateTime":1,"startdate":"2019-06-22","starttime":"19:00","enddate":null,"endtime":null,"duration":120,"originallyDateTime":null,"distance":null,"publicSaleUrl":"https:\/\/www.reservix.de","affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/event\/1355768","canonicalUrl":"https:\/\/www.reservix.de\/tickets-auge-und-ohr-konzert-mit-dem-gebaerdenchor-st-georg-dem-chor-brueckenschlag-und-peter-worms-in-frechen-inklusives-begegnungs-tagungszentrum-der-gold-krae-am-22-6-2019\/e1355768","minPrice":0,"maxPrice":null,"minPriceMediaPartner":null,"delivery":10,"planzone":null,"eventSeasonMode":0,"reservationMode":3,"requiredTicketOptionsAvailable":false,"comboTicketOptionsAvailable":false,"vat":2,"zipCodeRequirement":null,"organizerEventReference":null,"videoId":null,"publicOrganizerName":"GKS
        Inklusive Dienste gGmbH","publicOrganizerAddress":"Paul-R.-Kraemer-Allee 100,
        50226 Frechen, Deutschland","self":"\/1\/sale\/event\/1355768","references":{"eventgroup":[{"id":297160,"modified":"2019-02-20
        13:03:07","name":"Auge und Ohr","description":"Musik verbindet \u00fcber jede
        Grenze hinweg \u2013 alte und\r\njunge Menschen, Menschen jeder Herkunft und
        Sprache,\r\nMenschen mit und ohne Behinderung. Denn Musik baut\r\nBr\u00fccken.
        Nicht jede*r wei\u00df: Geh\u00f6rlose Menschen sp\u00fcren\r\nMusik und k\u00f6nnen
        sich darin ausdr\u00fccken. So arbeitet\r\nder K\u00f6lner Geb\u00e4rdenchor
        St. Georg. Er ist ein \u201eChor f\u00fcrs\r\nAuge\u201c. Seine geh\u00f6rlosen
        Mitglieder k\u00f6nnen nicht selbst\r\nsingen, aber sie pr\u00e4sentieren
        Lieder mit ihren H\u00e4nden\r\nin poetischer Geb\u00e4rde. Bereits zum dritten
        Mal steht\r\nder Chor zusammen mit dem Chor Br\u00fcckenschlag aus\r\nK\u00f6nigsdorf
        und dem Liedermacher Peter Worms auf der\r\nB\u00fchne. Moderne, einf\u00fchlsame
        und mitrei\u00dfende St\u00fccke\r\naus Pop, Traditionals und Eigenkompositionen,
        die man\r\nnicht nur h\u00f6ren, sondern auch sehen kann, machen das\r\nKonzert
        zu einem einmaligen Erlebnis.","type":1,"affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/group\/297160","self":"\/1\/sale\/eventgroup\/297160","references":[]}],"genre":[{"id":19,"modified":"2013-02-07
        15:20:13","name":"Chormusik","parent":66,"self":"\/1\/sale\/genre\/19","references":[]}],"location":[{"id":71746,"modified":"2019-02-25
        16:59:17","name":"Inklusives Begegnungs-Tagungszentrum der Gold-Krae","formatted":"Inklusives
        Begegnungs-Tagungszentrum der Gold-Krae - Ulrichstra\u00dfe 110, 50226 Frechen","venueId":30943,"self":"\/1\/sale\/location\/71746","references":[]}],"venue":[{"id":30943,"modified":"2018-11-21
        10:42:13","name":"Kirche Alt St. Ulrich","street":"Ulrichstra\u00dfe 110","zipcode":"50226","city":"Frechen","country":"DE","latitude":50.9271,"longitude":6.79629,"formatted":"Ulrichstra\u00dfe
        110, 50226 Frechen","self":"\/1\/sale\/event\/1355768\/venue\/30943","references":[]}],"organizer":[{"id":17346,"modified":"2019-02-26
        11:59:07","name":"GKS Inklusive Dienste gGmbH","self":"\/1\/sale\/organizer\/17346","references":[]}],"video":null,"image":[{"id":135576800,"type":1,"hash":"a2211578e7640a4b58ba932846540996de8acae1","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/event\/detailEvent_1355768.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":"c45d0868a7b2201cfe082f73355b14ce3c98fb3e","thumbnail_url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/event\/thumbnail_1355768.jpg","self":"\/1\/sale\/image\/135576800","references":[]},{"id":135576801,"type":2,"hash":"b13a50c379b0390507154bf057043ac891ad00bd","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/event\/slideEvent_1355768_0.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":null,"thumbnail_url":null,"self":"\/1\/sale\/image\/135576801","references":[]}]}},{"id":1229948,"modified":"2019-01-09
        11:08:06","isTestEvent":false,"bookable":true,"bookableinfo":null,"salesstatus":2,"salesstart":null,"discountinfo":"Erm\u00e4\u00dfigungen
        gelten f\u00fcr Jugendliche bis 18 Jahre, Sch\u00fcler und Studenten bis 29
        Jahre, Wehr- und Ersatzdienstleistende, Auszubildende, Schwerbehinderte (mind.80%)
        und Inhaber eines Verg\u00fcnstigungsausweises. \r\nDer Nachweis ist beim
        Einlass vorzuzeigen. \r\nBitte beachten Sie, dass nicht alle Erm\u00e4\u00dfigungsarten
        bei jedem Konzerttermin gelten und manche nicht online buchbar sind.\r\n\r\nDie
        Einl\u00f6sung von Wahlabo-Gutscheinen und die Nutzung der BoSyCard ist ausschlie\u00dflich
        unter Tel.: 0234 - 910 86 66 und vor Ort an der Konzertkasse im Musikforum
        und in der Bochum Touristinfo m\u00f6glich.\r\n\r\nWeitere Erm\u00e4\u00dfigungen
        sowie Pl\u00e4tze f\u00fcr Rollstuhlfahrer und Begleitpersonen sind buchbar
        unter Tel.: 0234 - 910 86 66","discountAvailable":true,"additionalInformation":"Einlass
        ab ca. 1 Stunde vor Konzertbeginn","name":"Chorkonzert - Der neue Chor","description":"Programm:\r\n\r\n\u201eWeltliche
        und Geistliche Ges\u00e4nge\u201c\r\n\r\nMitwirkende:\r\n\r\nDer Neue Chor
        der Stadt Bochum\r\nSebastian Voges, Leitung","artist":"Chorkonzert mit dem
        Neuen Chor der Stadt Bochum","showDateTime":1,"startdate":"2019-06-23","starttime":"16:00","enddate":null,"endtime":null,"duration":0,"originallyDateTime":null,"distance":null,"publicSaleUrl":"https:\/\/www.reservix.de","affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/event\/1229948","canonicalUrl":"https:\/\/www.reservix.de\/tickets-chorkonzert-der-neue-chor-in-bochum-anneliese-brost-musikforum-ruhr-kirche-am-23-6-2019\/e1229948","minPrice":20,"maxPrice":20,"minPriceMediaPartner":null,"delivery":10,"planzone":null,"eventSeasonMode":0,"reservationMode":3,"requiredTicketOptionsAvailable":false,"comboTicketOptionsAvailable":false,"vat":2,"zipCodeRequirement":null,"organizerEventReference":null,"videoId":null,"publicOrganizerName":"Bochum
        Marketing GmbH","publicOrganizerAddress":"Huestra\u00dfe 21-23, 44787 Bochum,
        Deutschland","self":"\/1\/sale\/event\/1229948","references":{"eventgroup":[{"id":273064,"modified":"2019-01-09
        11:08:06","name":"Chorkonzert","description":"Programm:\r\n\r\n\u201eWeltliche
        und Geistliche Ges\u00e4nge\u201c\r\n\r\nMitwirkende:\r\n\r\nDer Neue Chor
        der Stadt Bochum\r\nSebastian Voges, Leitung","type":1,"affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/group\/273064","self":"\/1\/sale\/eventgroup\/273064","references":[]}],"genre":[{"id":19,"modified":"2013-02-07
        15:20:13","name":"Chormusik","parent":66,"self":"\/1\/sale\/genre\/19","references":[]}],"location":[{"id":52435,"modified":"2018-06-08
        14:08:48","name":"Anneliese Brost Musikforum Ruhr - Kirche","formatted":"Anneliese
        Brost Musikforum Ruhr - Kirche - Marienplatz 1, 44787 Bochum","venueId":28365,"self":"\/1\/sale\/location\/52435","references":[]}],"venue":[{"id":28365,"modified":"2018-12-03
        15:27:15","name":"Anneliese Brost Musikforum Ruhr","street":"Marienplatz 1","zipcode":"44787","city":"Bochum","country":"DE","latitude":51.4772,"longitude":7.2149,"formatted":"Marienplatz
        1, 44787 Bochum","self":"\/1\/sale\/event\/1229948\/venue\/28365","references":[]}],"organizer":[{"id":16300,"modified":"2019-03-04
        08:45:14","name":"Bochum Marketing GmbH","self":"\/1\/sale\/organizer\/16300","references":[]}],"video":null,"image":[{"id":122994800,"type":1,"hash":"767c4a4fc7cbb6e0304954c9e0a51ae228f361ae","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/event\/detailEvent_1229948.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":"b889e7281a2acafa6c0423eb76d6ec381d62f992","thumbnail_url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/event\/thumbnail_1229948.jpg","self":"\/1\/sale\/image\/122994800","references":[]},{"id":122994801,"type":2,"hash":"16194298a00b739d2bd304307f0f1da517669cd8","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/event\/slideEvent_1229948_0.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":null,"thumbnail_url":null,"self":"\/1\/sale\/image\/122994801","references":[]}]}},{"id":1323223,"modified":"2019-02-20
        09:55:56","isTestEvent":false,"bookable":true,"bookableinfo":null,"salesstatus":2,"salesstart":null,"discountinfo":"Erm\u00e4\u00dfigungen,
        sofern vorhanden, gelten f\u00fcr Sch\u00fcler, Studenten, Freiwilligendienstleistende,
        Schwerbesch\u00e4digte, jeweils mit entsprechendem Nachweis.\r\nSchwerbesch\u00e4digte
        mit Begleitperson und Rollstuhlfahrer wenden sich bitte an den Domladen Freiberg,
        Telefon:03731 22598\r\noder per E-Mail an verkauf@freiberger-dom.de","discountAvailable":true,"additionalInformation":null,"name":"7.
        Abendmusik im Rahmen des 34. Bergstadtfestes","description":"Der Dom St. Marien
        am Untermarkt im s\u00e4chsischen Freiberg zieht mit seinen beiden ber\u00fchmten
        Silbermann-Orgeln und seinen zahlreichen Konzertveranstaltungen seit Jahren
        Musikliebhaber aus ganz Deutschland an. In diesem Jahr wird es neben den regul\u00e4ren
        Konzerten auch Benefizkonzerte f\u00fcr eine neue Winterhalter-Orgel in der
        Annenkapelle geben.\r\n\r\nCa. um 1180 als romanische Basilika \u201eUnserer
        Lieben Frauen\u201c errichtet, z\u00e4hlt der Freiberger Dom zu den Kulturdenkmalen
        von europ\u00e4ischem Rang. 1480 wurde der Dom von Papst Sixtus IV zum Dom
        erhoben und zieht mit seinen reichhaltigen Sch\u00e4tzen t\u00e4glich Hunderte
        von Besuchern an. Besonders ber\u00fchmt sind die Goldene Pforte, die beiden
        Silbermann-Orgeln, die Bergmanns- und Tulpenkanzel, die romanische Kreuzigungsgruppe
        und einiges mehr. \r\n\r\nDer bedeutende Sakralbau ist Wahrzeichen der Universit\u00e4ts-
        und Silbermannstadt Freiberg und beherbergt Kunstsch\u00e4tze aus 800 Jahren.
        Vor dieser einzigartigen und eindrucksvollen Kulisse wird ein Konzert zu einem
        echten Erlebnis.","artist":"Jazzchor \"Voice Dance\" Freiberg, Leitung: P.
        Kubisch, Orgel: Domorganist A. Koch","showDateTime":1,"startdate":"2019-06-27","starttime":"20:00","enddate":null,"endtime":null,"duration":60,"originallyDateTime":null,"distance":null,"publicSaleUrl":"https:\/\/www.reservix.de","affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/event\/1323223","canonicalUrl":"https:\/\/www.reservix.de\/tickets-7-abendmusik-im-rahmen-des-34-bergstadtfestes-in-freiberg-freiberger-dom-am-27-6-2019\/e1323223","minPrice":8.8,"maxPrice":8.8,"minPriceMediaPartner":null,"delivery":10,"planzone":null,"eventSeasonMode":0,"reservationMode":3,"requiredTicketOptionsAvailable":false,"comboTicketOptionsAvailable":false,"vat":2,"zipCodeRequirement":null,"organizerEventReference":null,"videoId":null,"publicOrganizerName":"Ev.-luth.
        Domgemeinde Freiberg","publicOrganizerAddress":"Untermarkt 1, 09599 Freiberg,
        Deutschland","self":"\/1\/sale\/event\/1323223","references":{"eventgroup":[{"id":289760,"modified":"2019-03-10
        15:55:07","name":"Konzerte im Freiberger Dom 2019","description":null,"type":4,"affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/group\/289760","self":"\/1\/sale\/eventgroup\/289760","references":[]}],"genre":[{"id":19,"modified":"2013-02-07
        15:20:13","name":"Chormusik","parent":66,"self":"\/1\/sale\/genre\/19","references":[]}],"location":[{"id":4280,"modified":"2019-02-26
        14:22:05","name":"Freiberger Dom","formatted":"Freiberger Dom - Untermarkt
        1, 09599 Freiberg","venueId":4939,"self":"\/1\/sale\/location\/4280","references":[]}],"venue":[{"id":4939,"modified":"2018-12-03
        17:45:21","name":"Freiberger Dom","street":"Untermarkt 1","zipcode":"09599","city":"Freiberg","country":"DE","latitude":50.9206,"longitude":13.3441,"formatted":"Untermarkt
        1, 09599 Freiberg","self":"\/1\/sale\/event\/1323223\/venue\/4939","references":[]}],"organizer":[{"id":3107,"modified":"2019-01-07
        13:24:53","name":"Ev.-luth. Domgemeinde Freiberg","self":"\/1\/sale\/organizer\/3107","references":[]}],"video":null,"image":[{"id":132322300,"type":1,"hash":"2b893452c852c0ff657affecaf2377a48c1f5ce5","url":"https:\/\/static.reservix.de\/imgsys\/layout\/platzhalter-einzelevent-210x210-orange.jpg","isPlaceholder":true,"copyright":"Ev.-luth.
        Domgemeinde Freiberg","thumbnail_hash":"15bed28760a807ee30777bd6a7bc645d2524bd3c","thumbnail_url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/resource\/topevent\/15\/56cad20325b60160222101651.jpg","self":"\/1\/sale\/image\/132322300","references":[]}]}},{"id":1375528,"modified":"2019-03-08
        10:35:01","isTestEvent":false,"bookable":true,"bookableinfo":null,"salesstatus":2,"salesstart":null,"discountinfo":null,"discountAvailable":true,"additionalInformation":"Einlass:
        19:30 Uhr","name":"Bach Messe h-Moll Kyrie, Gloria - Carmen Buchert, Sopran
        Lea Kr\u00fcger, Alt Sebastian H\u00fcbner, Tenor Matthias Horn, Bariton","description":"Konzerte
        im Rahmen der Summer School 2019 \"Klangraum-Raumklang\" der Hochschule f\u00fcr
        Kirchenmusik und dem musikwissenschaftlichen Seminar der Universit\u00e4t
        Heidelberg","artist":"Badischer Kammerchor und Heidelberger Kantorei \/ Leitung:
        Bernd Stegmann","showDateTime":1,"startdate":"2019-06-27","starttime":"20:00","enddate":null,"endtime":null,"duration":0,"originallyDateTime":null,"distance":null,"publicSaleUrl":"https:\/\/www.reservix.de","affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/event\/1375528","canonicalUrl":"https:\/\/www.reservix.de\/tickets-bach-messe-h-moll-kyrie-gloria-carmen-buchert-sopran-lea-krueger-alt-sebastian-huebner-tenor-matthias-horn-bariton-in-heidelberg-peterskirche-heidelberg-am-27-6-2019\/e1375528","minPrice":15,"maxPrice":15,"minPriceMediaPartner":null,"delivery":10,"planzone":null,"eventSeasonMode":0,"reservationMode":3,"requiredTicketOptionsAvailable":false,"comboTicketOptionsAvailable":false,"vat":2,"zipCodeRequirement":null,"organizerEventReference":null,"videoId":null,"publicOrganizerName":"Hochschule
        f\u00fcr Kirchenmusik der Evangelischen Landeskirche in Baden","publicOrganizerAddress":"Hildastr.
        8, 69115 Heidelberg, Deutschland","self":"\/1\/sale\/event\/1375528","references":{"eventgroup":[{"id":301584,"modified":"2019-03-08
        10:35:42","name":"Bach Messe h-Moll Kyrie, Gloria","description":"Konzerte
        im Rahmen der Summer School 2019 \"Klangraum-Raumklang\" der Hochschule f\u00fcr
        Kirchenmusik und dem musikwissenschaftlichen Seminar der Universit\u00e4t
        Heidelberg","type":1,"affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/group\/301584","self":"\/1\/sale\/eventgroup\/301584","references":[]}],"genre":[{"id":19,"modified":"2013-02-07
        15:20:13","name":"Chormusik","parent":66,"self":"\/1\/sale\/genre\/19","references":[]}],"location":[{"id":66008,"modified":"2019-03-08
        10:29:21","name":"Peterskirche Heidelberg","formatted":"Peterskirche Heidelberg
        - Pl\u00f6ck 70, 69117 Heidelberg","venueId":1695,"self":"\/1\/sale\/location\/66008","references":[]}],"venue":[{"id":1695,"modified":"2018-12-03
        16:34:32","name":"Peterskirche","street":"Pl\u00f6ck 70","zipcode":"69117","city":"Heidelberg","country":"DE","latitude":49.4093,"longitude":8.70583,"formatted":"Pl\u00f6ck
        70, 69117 Heidelberg","self":"\/1\/sale\/event\/1375528\/venue\/1695","references":[]}],"organizer":[{"id":19272,"modified":"2018-01-10
        10:12:39","name":"Hochschule f\u00fcr Kirchenmusik der Evangelischen Landeskirche
        in Baden","self":"\/1\/sale\/organizer\/19272","references":[]}],"video":null,"image":[{"id":137552800,"type":1,"hash":"2b893452c852c0ff657affecaf2377a48c1f5ce5","url":"https:\/\/static.reservix.de\/imgsys\/layout\/platzhalter-einzelevent-210x210-orange.jpg","isPlaceholder":true,"copyright":null,"thumbnail_hash":"ebd9b8b45fae557b1b044493314f9d38a9aeff06","thumbnail_url":"https:\/\/static.reservix.de\/imgsys\/layout\/reservix-placeholder.jpg","self":"\/1\/sale\/image\/137552800","references":[]}]}},{"id":1349253,"modified":"2019-03-06
        13:59:20","isTestEvent":false,"bookable":true,"bookableinfo":null,"salesstatus":2,"salesstart":null,"discountinfo":"Sch\u00fcler
        und Studenten erhalten f\u00fcr diese Veranstaltung jede Karte zum Preis von
        3 EUR. Diese Karten k\u00f6nnen auch im Vorverkauf erworben werden; am Konzerttag
        ist am Eingang ein g\u00fcltiger Sch\u00fcler-\/ Studentenausweis zusammen
        mit der Eintrittskarte vorzuzeigen. \r\n\r\nSchwerbehinderte, die auf eine
        Begleitperson angewiesen sind, sowie Rollstuhlfahrer melden sich bitte telefonisch
        unter 0911\/ 21 444 66.","discountAvailable":true,"additionalInformation":null,"name":"SingBach","description":"Beginnen
        wir das neue Musikfest ION doch mit einem Paukenschlag. Legen wir neue Spuren
        aus \u2013 kunterbunt und frisch. Errichten wir neue kulturelle Fundamente
        \u2013 voll mitrei\u00dfender Freude, Ausgelassenheit und Leidenschaft.\r\nRund
        250 Grundsch\u00fcler aus N\u00fcrnberg bestreiten ihr eigenes Konzert und
        erklimmen dabei gleich einmal den Gipfel der Musikgeschichte: Bach! Als SingBach
        vor ein paar Jahren von Friedhilde Tr\u00fc\u00fcn aus der Taufe gehoben wurde,
        war es sofort ein \u00fcberw\u00e4ltigender Erfolg: \u201eIch finde daran
        ist irgendwie alles besonders.\u201c \u201eIch hatte beim Konzert hohes Lampenfieber.\u201c
        \u201eEs war aufregend, dass \u00fcber 1000 Leute im Konzert waren!\u201c
        \u201eDas \u00dcben hat sich richtig gelohnt, denn es wurde ein wundersch\u00f6ner
        Kinderchor!\u201c (Reaktionen von Drittkl\u00e4ssern nach SingBach)\r\nKurzum:
        Schauen wir mit Bach in die Zukunft und feiern gemeinsam ein Fest der Musik!","artist":"250
        Sch\u00fcler aus N\u00fcrnberger Grundschulen","showDateTime":1,"startdate":"2019-06-28","starttime":"15:00","enddate":null,"endtime":null,"duration":0,"originallyDateTime":null,"distance":null,"publicSaleUrl":"https:\/\/www.reservix.de","affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/event\/1349253","canonicalUrl":"https:\/\/www.reservix.de\/tickets-singbach-in-nuernberg-lorenzkirche-am-28-6-2019\/e1349253","minPrice":5,"maxPrice":5,"minPriceMediaPartner":null,"delivery":10,"planzone":null,"eventSeasonMode":0,"reservationMode":3,"requiredTicketOptionsAvailable":false,"comboTicketOptionsAvailable":true,"vat":2,"zipCodeRequirement":null,"organizerEventReference":null,"videoId":null,"publicOrganizerName":"Internationale
        Orgelwoche N\u00fcrnberg - Musica Sacra","publicOrganizerAddress":"K\u00f6nigstra\u00dfe
        33-37 \/ Eingang Weikertsg\u00e4sschen 4, 90402 N\u00fcrnberg, Deutschland","self":"\/1\/sale\/event\/1349253","references":{"eventgroup":[{"id":286158,"modified":"2019-03-11
        13:19:12","name":"68. Musikfest ION","description":"Das Musikfest ION ist
        ein strahlkr\u00e4ftiges Festival und ein europaweit einzigartiges Forum f\u00fcr
        Geistliche Musik. Glanzvolle Festkonzerte mit Stars der Klassik, ungew\u00f6hnliche
        Experimente, Symposien, Workshops, Schul- und Vermittlungsprojekte und alle
        zwei Jahre der renommierte Orgelwettbewerb - das sind die Elemente dieses
        gleicherma\u00dfen traditionsreichen wie modernen Festivals.\r\n \r\n1951
        im Geist der Vers\u00f6hnung gegr\u00fcndet, wird allj\u00e4hrlich mit den
        auratischen Kirchen und imposanten Orgeln ein Raum geschaffen, in dem sich
        Menschen aus N\u00fcrnberg, Deutschland und Europa begegnen k\u00f6nnen. Die
        spirituelle und verbindende Kraft der Musik, dargeboten in einzigartigen Kirchen
        \u2013 das ist der besondere Geist, der die ION tr\u00e4gt.\r\n \r\n2019 widmet
        sich das Musikfest ION in einem durchkomponierten Festivalprogramm dem Thema
        SPUREN. Erstmals unter der K\u00fcnstlerischen Leitung des Kulturmanagers
        Moritz Puschke begibt sich das Festival auf die Suche nach dem reichen Kulturerbe
        N\u00fcrnbergs. Und die ION will selbst Spuren hinterlassen: So t\u00fcfteln
        Labore an der Zukunft der Musik, 250 N\u00fcrnberger Schulkinder musizieren
        gemeinsam Bach und altehrw\u00fcrdige Orgeln werden mit modernster Technik
        verkn\u00fcpft.\r\n\r\nIm Zentrum schlie\u00dflich stehen festliche Konzerte
        mit herausragenden K\u00fcnstlern \u2013 die Starsopranistin Anna Prohaska,
        Frieder Bernius und der Stuttgarter Kammerchor, VOCES8 aus England oder Hans-Christoph
        Rademann mit dem Dresdner Kammerchor verhei\u00dfen glanzvolle Musikfest-Momente.","type":4,"affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/group\/286158","self":"\/1\/sale\/eventgroup\/286158","references":[]}],"genre":[{"id":19,"modified":"2013-02-07
        15:20:13","name":"Chormusik","parent":66,"self":"\/1\/sale\/genre\/19","references":[]}],"location":[{"id":37981,"modified":"2019-03-10
        20:36:37","name":"Lorenzkirche","formatted":"Lorenzkirche - Lorenzer Platz,
        90402 N\u00fcrnberg","venueId":5236,"self":"\/1\/sale\/location\/37981","references":[]}],"venue":[{"id":5236,"modified":"2018-12-01
        14:26:51","name":"Lorenzkirche N\u00fcrnberg","street":"Lorenzer Platz 1","zipcode":"90402","city":"N\u00fcrnberg","country":"DE","latitude":49.4507,"longitude":11.0792,"formatted":"Lorenzer
        Platz 1, 90402 N\u00fcrnberg","self":"\/1\/sale\/event\/1349253\/venue\/5236","references":[]}],"organizer":[{"id":12111,"modified":"2019-01-18
        12:05:07","name":"Internationale Orgelwoche N\u00fcrnberg - Musica Sacra","self":"\/1\/sale\/organizer\/12111","references":[]}],"video":null,"image":[{"id":134925300,"type":1,"hash":"9dcb7acae23330f78754a485f5f7e2d75fc3d40a","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/event\/detailEvent_1349253.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":"1bf493e901af84557c33659848f7162f20d4dd22","thumbnail_url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/event\/thumbnail_1349253.jpg","self":"\/1\/sale\/image\/134925300","references":[]},{"id":134925301,"type":2,"hash":"1ffde85ca13547493bb72e2957350b16de588243","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/event\/slideEvent_1349253_0.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":null,"thumbnail_url":null,"self":"\/1\/sale\/image\/134925301","references":[]}]}},{"id":1375517,"modified":"2019-03-08
        10:35:05","isTestEvent":false,"bookable":true,"bookableinfo":null,"salesstatus":2,"salesstart":null,"discountinfo":null,"discountAvailable":false,"additionalInformation":"Einlass:
        18:30 Uhr","name":"Bach Messe h-Moll Credo - Barbe Canti di Ungaretti Vivaldi
        Quattro stagioni (Solist: Gottfried von der Golz (Violine)) Thomas Tallis
        Spem in alium","description":"Text: Konzerte im Rahmen der Summer School 2019
        \"Klangraum-Raumklang\" der Hochschule f\u00fcr Kirchenmusik und dem musikwissenschaftlichen
        Seminar der Universit\u00e4t Heidelberg","artist":"Badischer Kammerchor und
        Heidelberger Kantorei. Ltg. Bernd Stegmann","showDateTime":1,"startdate":"2019-06-28","starttime":"19:00","enddate":null,"endtime":null,"duration":0,"originallyDateTime":null,"distance":null,"publicSaleUrl":"https:\/\/www.reservix.de","affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/event\/1375517","canonicalUrl":"https:\/\/www.reservix.de\/tickets-bach-messe-h-moll-credo-barbe-canti-di-ungaretti-vivaldi-quattro-stagioni-solist-gottfried-von-der-golz-violine-thomas-tallis-spem-in-alium-in-heidelberg-peterskirche-heidelberg-am-28-6-2019\/e1375517","minPrice":15,"maxPrice":15,"minPriceMediaPartner":null,"delivery":10,"planzone":null,"eventSeasonMode":0,"reservationMode":3,"requiredTicketOptionsAvailable":false,"comboTicketOptionsAvailable":false,"vat":2,"zipCodeRequirement":null,"organizerEventReference":null,"videoId":null,"publicOrganizerName":"Hochschule
        f\u00fcr Kirchenmusik der Evangelischen Landeskirche in Baden","publicOrganizerAddress":"Hildastr.
        8, 69115 Heidelberg, Deutschland","self":"\/1\/sale\/event\/1375517","references":{"eventgroup":[{"id":301576,"modified":"2019-03-08
        10:35:42","name":"Bach Messe h-Moll Credo","description":"Text: Konzerte im
        Rahmen der Summer School 2019 \"Klangraum-Raumklang\" der Hochschule f\u00fcr
        Kirchenmusik und dem musikwissenschaftlichen Seminar der Universit\u00e4t
        Heidelberg","type":1,"affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/group\/301576","self":"\/1\/sale\/eventgroup\/301576","references":[]}],"genre":[{"id":19,"modified":"2013-02-07
        15:20:13","name":"Chormusik","parent":66,"self":"\/1\/sale\/genre\/19","references":[]}],"location":[{"id":66008,"modified":"2019-03-08
        10:29:21","name":"Peterskirche Heidelberg","formatted":"Peterskirche Heidelberg
        - Pl\u00f6ck 70, 69117 Heidelberg","venueId":1695,"self":"\/1\/sale\/location\/66008","references":[]}],"venue":[{"id":1695,"modified":"2018-12-03
        16:34:32","name":"Peterskirche","street":"Pl\u00f6ck 70","zipcode":"69117","city":"Heidelberg","country":"DE","latitude":49.4093,"longitude":8.70583,"formatted":"Pl\u00f6ck
        70, 69117 Heidelberg","self":"\/1\/sale\/event\/1375517\/venue\/1695","references":[]}],"organizer":[{"id":19272,"modified":"2018-01-10
        10:12:39","name":"Hochschule f\u00fcr Kirchenmusik der Evangelischen Landeskirche
        in Baden","self":"\/1\/sale\/organizer\/19272","references":[]}],"video":null,"image":[{"id":137551700,"type":1,"hash":"2b893452c852c0ff657affecaf2377a48c1f5ce5","url":"https:\/\/static.reservix.de\/imgsys\/layout\/platzhalter-einzelevent-210x210-orange.jpg","isPlaceholder":true,"copyright":null,"thumbnail_hash":"ebd9b8b45fae557b1b044493314f9d38a9aeff06","thumbnail_url":"https:\/\/static.reservix.de\/imgsys\/layout\/reservix-placeholder.jpg","self":"\/1\/sale\/image\/137551700","references":[]}]}},{"id":1283374,"modified":"2019-03-08
        10:26:08","isTestEvent":false,"bookable":true,"bookableinfo":null,"salesstatus":2,"salesstart":null,"discountinfo":"Erm\u00e4\u00dfigungsberechtigungen:  Kinder\/Sch\u00fcler
        (6\u201318 Jahre), Kinder unter 6 Jahren mit Sitzplatzanspruch,\r\nStudenten,
        Azubis, Bundesfreiwilligendienstleistende, ALG-II-Empf\u00e4nger, Sozialhilfeempf\u00e4nger,\r\nInhaber
        Sozialpass Mei\u00dfen\/S\u00e4chsische Ehrenamtskarte, Schwerbehinderte mit
        Ausweis B (eine erm\u00e4\u00dfigte\r\nKarte, die Begleitperson eine Freikarte)
        \r\nFreier Eintritt f\u00fcr Kinder unter 6 Jahren (ohne Anspruch auf eigenen
        Sitzplatz)","discountAvailable":true,"additionalInformation":null,"name":"Thomanerchor
        Leipzig","description":"Werke von Johann Christoph Altnikol, Dietrich Buxtehude,\r\nJohann
        Sebastian Bach, Johannes Brahms und Heinrich Kaminski\r\n\r\nOrgel: Thomasorganist
        Ullrich B\u00f6hme\r\nLeitung: Thomaskantor Gotthold Schwarz","artist":null,"showDateTime":1,"startdate":"2019-06-28","starttime":"19:30","enddate":null,"endtime":null,"duration":0,"originallyDateTime":null,"distance":null,"publicSaleUrl":"https:\/\/www.reservix.de","affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/event\/1283374","canonicalUrl":"https:\/\/www.reservix.de\/tickets-thomanerchor-leipzig-in-meissen-dom-zu-meissen-am-28-6-2019\/e1283374","minPrice":20,"maxPrice":32,"minPriceMediaPartner":null,"delivery":10,"planzone":null,"eventSeasonMode":0,"reservationMode":0,"requiredTicketOptionsAvailable":false,"comboTicketOptionsAvailable":false,"vat":2,"zipCodeRequirement":null,"organizerEventReference":null,"videoId":null,"publicOrganizerName":"Theater
        Mei\u00dfen gemeinn\u00fctzige GmbH","publicOrganizerAddress":"Theaterplatz
        15, 01662 Mei\u00dfen, Deutschland","self":"\/1\/sale\/event\/1283374","references":{"eventgroup":[{"id":284781,"modified":"2019-03-11
        11:55:14","name":"Neue Burgfestspiele Meissen 2019","description":null,"type":4,"affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/group\/284781","self":"\/1\/sale\/eventgroup\/284781","references":[]}],"genre":[{"id":19,"modified":"2013-02-07
        15:20:13","name":"Chormusik","parent":66,"self":"\/1\/sale\/genre\/19","references":[]}],"location":[{"id":2558,"modified":"2019-02-25
        10:22:35","name":"Dom zu Meissen","formatted":"Dom zu Meissen - Domplatz,
        01662 Mei\u00dfen","venueId":3978,"self":"\/1\/sale\/location\/2558","references":[]}],"venue":[{"id":3978,"modified":"2018-11-12
        15:52:41","name":"Dom zu Mei\u00dfen","street":"Domplatz","zipcode":"01662","city":"Mei\u00dfen","country":"DE","latitude":51.166,"longitude":13.4708,"formatted":"Domplatz,
        01662 Mei\u00dfen","self":"\/1\/sale\/event\/1283374\/venue\/3978","references":[]}],"organizer":[{"id":14268,"modified":"2018-12-04
        15:35:55","name":"Theater Mei\u00dfen gemeinn\u00fctzige GmbH","self":"\/1\/sale\/organizer\/14268","references":[]}],"video":null,"image":[{"id":128337400,"type":1,"hash":"6c9b97de1a5032f35f62383173d322ce90f5ac67","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/event\/detailEvent_1283374.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":"a70b4a6b13fef5b7da5882a891dc7b8673c4e817","thumbnail_url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/event\/thumbnail_1283374.jpg","self":"\/1\/sale\/image\/128337400","references":[]},{"id":128337401,"type":2,"hash":"58a760ef366f9889126dc2d0f82ea74eb15a230d","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/event\/slideEvent_1283374_0.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":null,"thumbnail_url":null,"self":"\/1\/sale\/image\/128337401","references":[]}]}},{"id":1291279,"modified":"2019-03-11
        10:09:11","isTestEvent":false,"bookable":true,"bookableinfo":null,"salesstatus":2,"salesstart":null,"discountinfo":"Sch\u00fcler
        und Studenten erhalten f\u00fcr diese Veranstaltung jede Karte zum Preis von
        10 EUR. Diese Karten k\u00f6nnen auch im Vorverkauf erworben werden; am Konzerttag
        ist am Eingang ein g\u00fcltiger Sch\u00fcler-\/ Studentenausweis zusammen
        mit der Eintrittskarte vorzuzeigen. \r\n\r\nSchwerbehinderte, die auf eine
        Begleitperson angewiesen sind, sowie Rollstuhlfahrer melden sich bitte telefonisch
        unter 0911\/ 21 444 66.","discountAvailable":true,"additionalInformation":null,"name":"Sch\u00fctz:
        Psalmen Davids","description":"Vor genau 400 Jahren schuf Heinrich Sch\u00fctz
        in Dresden einen musikalischen Meilenstein. Oder anders gesagt: \u201eDie
        sch\u00f6nste Friedensmusik aller Zeiten! Mit dieser Darbietung liefert Rademann
        ein Meisterst\u00fcck ab.\u201c (Eleonore B\u00fcning, FAZ)","artist":"Hans-Christoph
        Rademann, Dresdner Kammerchor","showDateTime":1,"startdate":"2019-06-29","starttime":"20:00","enddate":null,"endtime":null,"duration":0,"originallyDateTime":null,"distance":null,"publicSaleUrl":"https:\/\/www.reservix.de","affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/event\/1291279","canonicalUrl":"https:\/\/www.reservix.de\/tickets-schuetz-psalmen-davids-in-nuernberg-st-sebald-am-29-6-2019\/e1291279","minPrice":15,"maxPrice":55,"minPriceMediaPartner":null,"delivery":10,"planzone":null,"eventSeasonMode":0,"reservationMode":0,"requiredTicketOptionsAvailable":false,"comboTicketOptionsAvailable":true,"vat":2,"zipCodeRequirement":null,"organizerEventReference":null,"videoId":null,"publicOrganizerName":"Internationale
        Orgelwoche N\u00fcrnberg - Musica Sacra","publicOrganizerAddress":"K\u00f6nigstra\u00dfe
        33-37 \/ Eingang Weikertsg\u00e4sschen 4, 90402 N\u00fcrnberg, Deutschland","self":"\/1\/sale\/event\/1291279","references":{"eventgroup":[{"id":286158,"modified":"2019-03-11
        13:19:12","name":"68. Musikfest ION","description":"Das Musikfest ION ist
        ein strahlkr\u00e4ftiges Festival und ein europaweit einzigartiges Forum f\u00fcr
        Geistliche Musik. Glanzvolle Festkonzerte mit Stars der Klassik, ungew\u00f6hnliche
        Experimente, Symposien, Workshops, Schul- und Vermittlungsprojekte und alle
        zwei Jahre der renommierte Orgelwettbewerb - das sind die Elemente dieses
        gleicherma\u00dfen traditionsreichen wie modernen Festivals.\r\n \r\n1951
        im Geist der Vers\u00f6hnung gegr\u00fcndet, wird allj\u00e4hrlich mit den
        auratischen Kirchen und imposanten Orgeln ein Raum geschaffen, in dem sich
        Menschen aus N\u00fcrnberg, Deutschland und Europa begegnen k\u00f6nnen. Die
        spirituelle und verbindende Kraft der Musik, dargeboten in einzigartigen Kirchen
        \u2013 das ist der besondere Geist, der die ION tr\u00e4gt.\r\n \r\n2019 widmet
        sich das Musikfest ION in einem durchkomponierten Festivalprogramm dem Thema
        SPUREN. Erstmals unter der K\u00fcnstlerischen Leitung des Kulturmanagers
        Moritz Puschke begibt sich das Festival auf die Suche nach dem reichen Kulturerbe
        N\u00fcrnbergs. Und die ION will selbst Spuren hinterlassen: So t\u00fcfteln
        Labore an der Zukunft der Musik, 250 N\u00fcrnberger Schulkinder musizieren
        gemeinsam Bach und altehrw\u00fcrdige Orgeln werden mit modernster Technik
        verkn\u00fcpft.\r\n\r\nIm Zentrum schlie\u00dflich stehen festliche Konzerte
        mit herausragenden K\u00fcnstlern \u2013 die Starsopranistin Anna Prohaska,
        Frieder Bernius und der Stuttgarter Kammerchor, VOCES8 aus England oder Hans-Christoph
        Rademann mit dem Dresdner Kammerchor verhei\u00dfen glanzvolle Musikfest-Momente.","type":4,"affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/group\/286158","self":"\/1\/sale\/eventgroup\/286158","references":[]}],"genre":[{"id":19,"modified":"2013-02-07
        15:20:13","name":"Chormusik","parent":66,"self":"\/1\/sale\/genre\/19","references":[]}],"location":[{"id":37982,"modified":"2019-02-28
        11:26:20","name":"St. Sebald","formatted":"St. Sebald - Albrecht-D\u00fcrer-Platz,
        90403 N\u00fcrnberg","venueId":17425,"self":"\/1\/sale\/location\/37982","references":[]}],"venue":[{"id":17425,"modified":"2018-12-03
        15:17:35","name":"St. Sebald","street":"Winklerstra\u00dfe 26","zipcode":"90403","city":"N\u00fcrnberg","country":"DE","latitude":49.4562,"longitude":11.0759,"formatted":"Winklerstra\u00dfe
        26, 90403 N\u00fcrnberg","self":"\/1\/sale\/event\/1291279\/venue\/17425","references":[]}],"organizer":[{"id":12111,"modified":"2019-01-18
        12:05:07","name":"Internationale Orgelwoche N\u00fcrnberg - Musica Sacra","self":"\/1\/sale\/organizer\/12111","references":[]}],"video":null,"image":[{"id":129127900,"type":1,"hash":"e0a8527b4769062d7046000426e325578a5dfe2f","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/event\/detailEvent_1291279.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":"a947140238725caba707c65bb2f235fe990fe721","thumbnail_url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/event\/thumbnail_1291279.jpg","self":"\/1\/sale\/image\/129127900","references":[]},{"id":129127901,"type":2,"hash":"e8a91c66e5d331e8e4bffb3eaa1294125941cf79","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/event\/slideEvent_1291279_0.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":null,"thumbnail_url":null,"self":"\/1\/sale\/image\/129127901","references":[]}]}},{"id":1324840,"modified":"2019-03-11
        10:46:10","isTestEvent":false,"bookable":true,"bookableinfo":null,"salesstatus":2,"salesstart":null,"discountinfo":"Erm\u00e4\u00dfigt
        sind Sch\u00fcler\/Studenten","discountAvailable":true,"additionalInformation":"Einlass
        ab 19 Uhr","name":"Canadian Brass & Knabenchor Hannover - Kein sch\u00f6ner
        Land - Deutsche Volkslieder","description":"Zwei preisgekr\u00f6nte Ensembles
        sind im Sommer 2019 erstmals gemeinsam auf der B\u00fchne zu erleben. Canadian
        Brass und der Knabenchor Hannover pr\u00e4sentieren neue Arrangements f\u00fcr
        Chor und Brassquintett, aber auch a cappella S\u00e4tze und virtuose Instrumentalversionen
        deutscher Volkslieder. Dabei erklingen bekannte Lieder wie \"Nun ruhen alle
        W\u00e4lder\", \"Ich wei\u00df nicht, was soll es bedeuten\", \"Es waren zwei
        K\u00f6niskinder\" aber auch fast schon in Vergessenheit geratene Melodien
        wie \u201eEs war ein K\u00f6nig in Thule\u201c. Neben romantischen Weisen
        an die Natur und die Jahreszeiten, die Sehnsucht, \u00fcber Sagen und M\u00e4rchen
        erklingen auch schwungvolle Seemannslieder wie \u201eWir lieben die St\u00fcrme\u201c.","artist":null,"showDateTime":1,"startdate":"2019-07-01","starttime":"20:00","enddate":null,"endtime":null,"duration":0,"originallyDateTime":null,"distance":null,"publicSaleUrl":"https:\/\/www.reservix.de","affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/event\/1324840","canonicalUrl":"https:\/\/www.reservix.de\/tickets-canadian-brass-knabenchor-hannover-kein-schoener-land-deutsche-volkslieder-in-hannover-hcc-kuppelsaal-am-1-7-2019\/e1324840","minPrice":15,"maxPrice":39,"minPriceMediaPartner":null,"delivery":2,"planzone":null,"eventSeasonMode":0,"reservationMode":0,"requiredTicketOptionsAvailable":false,"comboTicketOptionsAvailable":false,"vat":2,"zipCodeRequirement":null,"organizerEventReference":null,"videoId":null,"publicOrganizerName":"Knabenchor
        Hannover e.V.","publicOrganizerAddress":"Meterstra\u00dfe 3, 30169 Hannover,
        Deutschland","self":"\/1\/sale\/event\/1324840","references":{"eventgroup":[{"id":290853,"modified":"2019-03-11
        10:56:08","name":"Canadian Brass & Knabenchor Hannover","description":"Zwei
        preisgekr\u00f6nte Ensembles sind im Sommer 2019 erstmals gemeinsam auf der
        B\u00fchne zu erleben. Canadian Brass und der Knabenchor Hannover pr\u00e4sentieren
        neue Arrangements f\u00fcr Chor und Brassquintett, aber auch a cappella S\u00e4tze
        und virtuose Instrumentalversionen deutscher Volkslieder. Dabei erklingen
        bekannte Lieder wie \"Nun ruhen alle W\u00e4lder\", \"Ich wei\u00df nicht,
        was soll es bedeuten\", \"Es waren zwei K\u00f6niskinder\" aber auch fast
        schon in Vergessenheit geratene Melodien wie \u201eEs war ein K\u00f6nig in
        Thule\u201c. Neben romantischen Weisen an die Natur und die Jahreszeiten,
        die Sehnsucht, \u00fcber Sagen und M\u00e4rchen erklingen auch schwungvolle
        Seemannslieder wie \u201eWir lieben die St\u00fcrme\u201c.","type":1,"affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/group\/290853","self":"\/1\/sale\/eventgroup\/290853","references":[]}],"genre":[{"id":19,"modified":"2013-02-07
        15:20:13","name":"Chormusik","parent":66,"self":"\/1\/sale\/genre\/19","references":[]}],"location":[{"id":5679,"modified":"2019-01-31
        12:48:12","name":"HCC, Kuppelsaal","formatted":"HCC, Kuppelsaal - Theodor-Heuss-Platz
        1-3, 30175 Hannover","venueId":4255,"self":"\/1\/sale\/location\/5679","references":[]}],"venue":[{"id":4255,"modified":"2018-11-24
        15:55:01","name":"Hannover Congress Centrum","street":"Theodor-Heuss-Platz
        1-3","zipcode":"30175","city":"Hannover","country":"DE","latitude":52.3761,"longitude":9.7689,"formatted":"Theodor-Heuss-Platz
        1-3, 30175 Hannover","self":"\/1\/sale\/event\/1324840\/venue\/4255","references":[]}],"organizer":[{"id":20751,"modified":"2019-01-10
        08:53:51","name":"Knabenchor Hannover e.V.","self":"\/1\/sale\/organizer\/20751","references":[]}],"video":null,"image":[{"id":132484000,"type":1,"hash":"e183abb3dbc00e3bd51d7b3ee9fd24c242874095","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/event\/detailEvent_1324840.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":"bcf30a7af763548a0f411bdc5882f7e32a12f564","thumbnail_url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/event\/thumbnail_1324840.jpg","self":"\/1\/sale\/image\/132484000","references":[]},{"id":132484001,"type":2,"hash":"9d3ed40e810dfde0ee1ac5570bc5ae57508de376","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/event\/slideEvent_1324840_0.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":null,"thumbnail_url":null,"self":"\/1\/sale\/image\/132484001","references":[]}]}},{"id":1229959,"modified":"2019-03-08
        22:06:05","isTestEvent":false,"bookable":true,"bookableinfo":null,"salesstatus":2,"salesstart":null,"discountinfo":"Erm\u00e4\u00dfigungen
        gelten f\u00fcr Jugendliche bis 18 Jahre, Sch\u00fcler und Studenten bis 29
        Jahre, Wehr- und Ersatzdienstleistende, Auszubildende, Schwerbehinderte (mind.80%)
        und Inhaber eines Verg\u00fcnstigungsausweises. \r\nDer Nachweis ist beim
        Einlass vorzuzeigen. \r\nBitte beachten Sie, dass nicht alle Erm\u00e4\u00dfigungsarten
        bei jedem Konzerttermin gelten und manche nicht online buchbar sind.\r\n\r\nDie
        Einl\u00f6sung von Wahlabo-Gutscheinen und die Nutzung der BoSyCard ist ausschlie\u00dflich
        unter Tel.: 0234 - 910 86 66 und vor Ort an der Konzertkasse im Musikforum
        und in der Bochum Touristinfo m\u00f6glich.\r\n\r\nWeitere Erm\u00e4\u00dfigungen
        sowie Pl\u00e4tze f\u00fcr Rollstuhlfahrer und Begleitpersonen sind buchbar
        unter Tel.: 0234 - 910 86 66","discountAvailable":true,"additionalInformation":"Einlass
        ca. 1 Stunde vor Konzertbeginn","name":"Rossini","description":"Programm:\r\n\r\nGioachino
        Rossini:\r\nLe Petite Messe solenelle\r\n\r\nMitwirkende:\r\n\r\nSolistenensemble\r\nPhilharmonischer
        Chor Bochum\r\nJohn Lidfors, Dirigent","artist":null,"showDateTime":1,"startdate":"2019-07-03","starttime":"20:00","enddate":null,"endtime":null,"duration":0,"originallyDateTime":null,"distance":null,"publicSaleUrl":"https:\/\/www.reservix.de","affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/event\/1229959","canonicalUrl":"https:\/\/www.reservix.de\/tickets-rossini-in-bochum-anneliese-brost-musikforum-ruhr-grosser-saal-am-3-7-2019\/e1229959","minPrice":15,"maxPrice":15,"minPriceMediaPartner":null,"delivery":10,"planzone":null,"eventSeasonMode":0,"reservationMode":0,"requiredTicketOptionsAvailable":false,"comboTicketOptionsAvailable":false,"vat":2,"zipCodeRequirement":null,"organizerEventReference":null,"videoId":null,"publicOrganizerName":"Bochumer
        Symphoniker","publicOrganizerAddress":"Marienplatz 1, 44787 Bochum, Deutschland","self":"\/1\/sale\/event\/1229959","references":{"eventgroup":[{"id":269891,"modified":"2019-03-08
        22:07:06","name":"BoSy Chor","description":null,"type":4,"affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/group\/269891","self":"\/1\/sale\/eventgroup\/269891","references":[]}],"genre":[{"id":19,"modified":"2013-02-07
        15:20:13","name":"Chormusik","parent":66,"self":"\/1\/sale\/genre\/19","references":[]}],"location":[{"id":52378,"modified":"2018-11-08
        09:06:20","name":"Anneliese Brost Musikforum Ruhr - Gro\u00dfer Saal","formatted":"Anneliese
        Brost Musikforum Ruhr - Gro\u00dfer Saal - Marienplatz 1, 44787 Bochum","venueId":28365,"self":"\/1\/sale\/location\/52378","references":[]}],"venue":[{"id":28365,"modified":"2018-12-03
        15:27:15","name":"Anneliese Brost Musikforum Ruhr","street":"Marienplatz 1","zipcode":"44787","city":"Bochum","country":"DE","latitude":51.4772,"longitude":7.2149,"formatted":"Marienplatz
        1, 44787 Bochum","self":"\/1\/sale\/event\/1229959\/venue\/28365","references":[]}],"organizer":[{"id":16300,"modified":"2019-03-04
        08:45:14","name":"Bochum Marketing GmbH","self":"\/1\/sale\/organizer\/16300","references":[]}],"video":null,"image":[{"id":122995900,"type":1,"hash":"2b893452c852c0ff657affecaf2377a48c1f5ce5","url":"https:\/\/static.reservix.de\/imgsys\/layout\/platzhalter-einzelevent-210x210-orange.jpg","isPlaceholder":true,"copyright":null,"thumbnail_hash":"4f7b70c678bf33321b3caeb5ea094029ad1740a4","thumbnail_url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/resource\/topevent\/4f\/5acf15b26944c180412101546.jpg","self":"\/1\/sale\/image\/122995900","references":[]}]}},{"id":1320526,"modified":"2019-02-28
        10:35:57","isTestEvent":false,"bookable":true,"bookableinfo":null,"salesstatus":2,"salesstart":null,"discountinfo":"Erm\u00e4\u00dfigung
        sofern angeboten erhalten Kinder, Sch\u00fcler und Studenten gegen Vorlage
        des jeweils g\u00fcltigen Ausweises.\r\n\r\nPersonen mit Schwerbehinderung
        zahlen den vollen Ticketpreis und d\u00fcrfen auf Vorlage Ihres Schwerbesch\u00e4digtenausweises
        1 Begleitperson gratis mitnehmen. \r\n\r\nKinder bis 2 Jahre haben zu allen
        Veranstaltungen freien Eintritt.","discountAvailable":true,"additionalInformation":"Einlass
        18:30 Uhr","name":"Rockoper \"Imagine Amadeus\" , Projekt vom Stadtchor Freiberg
        e.V. & G\u00e4sten","description":"Was passiert wohl, wenn sich W. A. Mozart
        und John Lennon in der Himmelskantine begegnen? Durch diesen Gedanken inspiriert,
        schrieb Dieter Kirchenbauer eine Rockoper mit Meisterwerken dieser beiden
        K\u00fcnstler und vielen anderen g\u00f6ttlichen Songs. Die Geschichte ist
        so einfach wie genial. Mozart wird nicht m\u00fcde, mit seinem Lebenswerk
        zu prahlen und die \u201each so schn\u00f6de\u201c Rockmusik zu verunglimpfen.
        Grund genug f\u00fcr Lennon, einmal ordentlich in die Saiten seiner E-Gitarre
        zu greifen. Er l\u00e4sst seine ganz eigene \u201eKleine Nachtmusik\u201c
        erklingen und Mozart zeigt, wie man zu seinen Lebzeiten \u201eImagine\u201c
        interpretiert h\u00e4tte.\r\n\r\nDieter Kirchenbauer, unter anderem Bandleader
        der Beatles-Coverband \u201eHard Days Night\u201c und Musikproduzent der RTL
        Fernsehshow \u201eLet\u2019s Dance\u201c, lebt in Bedburg bei K\u00f6ln, ist
        aber in Mittelsachsen kein Unbekannter. Auftritte mit seiner Band zu den Theaterb\u00e4llen  und
        Konzerte mit der Mittels\u00e4chsischen Philharmonie lassen seine Fangemeinde
        stetig wachsen.\r\n\r\nDer Stadtchor Freiberg gab den Ansto\u00df f\u00fcr
        das Konzert in der Silberstadt und stellt neben seinen 100 S\u00e4nger-innen
        und S\u00e4ngern auch regionale Musikgr\u00f6\u00dfen dem Team um Dieter Kirchenbauer
        zur Seite. So werden Musiker verschiedenster Genres auf der B\u00fchne vereint.\r\n\r\nSie
        erwartet ein vergn\u00fcglicher Abend mit vertrauten Melodien, gro\u00dfartigen
        K\u00fcnstlern, und wenn dann noch der \u201eBoss\u201c pers\u00f6nlich in
        das himmlische Geschehen eingreift, kann der Abend nur unvergesslich werden!","artist":"Stadtchor
        Freiberg e.V.","showDateTime":1,"startdate":"2019-07-06","starttime":"20:00","enddate":null,"endtime":null,"duration":0,"originallyDateTime":null,"distance":null,"publicSaleUrl":"https:\/\/www.reservix.de","affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/event\/1320526","canonicalUrl":"https:\/\/www.reservix.de\/tickets-rockoper-imagine-amadeus-projekt-vom-stadtchor-freiberg-ev-gaesten-in-freiberg-freiberger-sommernaechte-am-6-7-2019\/e1320526","minPrice":19.7,"maxPrice":19.7,"minPriceMediaPartner":null,"delivery":10,"planzone":null,"eventSeasonMode":0,"reservationMode":3,"requiredTicketOptionsAvailable":false,"comboTicketOptionsAvailable":false,"vat":1,"zipCodeRequirement":null,"organizerEventReference":null,"videoId":null,"publicOrganizerName":"GSM
        Gastro- Service- Mittelsachsen GmbH","publicOrganizerAddress":"Am F\u00fcrstenwald,
        09599 Freiberg, Deutschland","self":"\/1\/sale\/event\/1320526","references":{"eventgroup":[{"id":272615,"modified":"2019-03-10
        17:20:06","name":"Freiberger Sommern\u00e4chte 2019","description":"FILMN\u00c4CHTE
        KONZERTE PARTYS THEATER","type":4,"affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/group\/272615","self":"\/1\/sale\/eventgroup\/272615","references":[]}],"genre":[{"id":19,"modified":"2013-02-07
        15:20:13","name":"Chormusik","parent":66,"self":"\/1\/sale\/genre\/19","references":[]}],"location":[{"id":68968,"modified":"2019-02-28
        14:21:13","name":"Freiberger Sommern\u00e4chte","formatted":"Freiberger Sommern\u00e4chte
        - Schlossplatz 4, 09599 Freiberg","venueId":21154,"self":"\/1\/sale\/location\/68968","references":[]}],"venue":[{"id":21154,"modified":"2019-02-19
        15:09:20","name":"Schloss Freudenstein","street":"Schlossplatz 4","zipcode":"09599","city":"Freiberg","country":"DE","latitude":50.9201,"longitude":13.3403,"formatted":"Schlossplatz
        4, 09599 Freiberg","self":"\/1\/sale\/event\/1320526\/venue\/21154","references":[]}],"organizer":[{"id":13654,"modified":"2018-11-14
        11:03:27","name":"GSM Gastro- Service- Mittelsachsen GmbH","self":"\/1\/sale\/organizer\/13654","references":[]}],"video":null,"image":[{"id":132052600,"type":1,"hash":"79de5985d52666da608c1dbda00bdd90a0e92107","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/event\/detailEvent_1320526.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":"17c7963f763dca40c4f27a5e9bdf59f018a65941","thumbnail_url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/event\/thumbnail_1320526.jpg","self":"\/1\/sale\/image\/132052600","references":[]},{"id":132052601,"type":2,"hash":"bbeda65dbbdfd620ba2849ba788d52bad787a89c","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/event\/slideEvent_1320526_0.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":null,"thumbnail_url":null,"self":"\/1\/sale\/image\/132052601","references":[]}]}},{"id":1291301,"modified":"2019-03-11
        12:45:07","isTestEvent":false,"bookable":true,"bookableinfo":null,"salesstatus":2,"salesstart":null,"discountinfo":"Sch\u00fcler
        und Studenten erhalten f\u00fcr diese Veranstaltung jede Karte zum Preis von
        10 EUR. Diese Karten k\u00f6nnen auch im Vorverkauf erworben werden; am Konzerttag
        ist am Eingang ein g\u00fcltiger Sch\u00fcler-\/ Studentenausweis zusammen
        mit der Eintrittskarte vorzuzeigen. \r\n\r\nSchwerbehinderte, die auf eine
        Begleitperson angewiesen sind, sowie Rollstuhlfahrer melden sich bitte telefonisch
        unter 0911\/ 21 444 66.","discountAvailable":true,"additionalInformation":"Live-\u00dcbertragung
        auf BR Klassik, p\u00fcnktlicher Beginn!","name":"Mendelssohn Bartholdy: Elias","description":"Inmitten
        der umfassenden Modernisierungssch\u00fcbe des 19. Jahrhunderts \u2013 zwischen
        Euphorie und Krise \u2013 ergr\u00fcndet Mendelssohn eine Leitfigur, einen
        Ordnungsstifter. Es geht um die gro\u00dfe Frage, woran man glauben kann und
        soll. Welchen Spuren sollen wir folgen? Die Fragen nach einer guten Lebensordnung
        und nach Glaubensspuren sind aktueller denn je. So sind wir gespannt auf Mendelssohns
        gro\u00dfes Meisterwerk in einer\r\nma\u00dfstabsetzenden Interpretation durch
        Frieder Bernius und seine gefeierten Stuttgarter Ensembles sowie eine erlesene
        Solistenriege.\r\n\r\nLive-\u00dcbertragung durch den Bayerischen Rundfunk
        \u2013 Studio Franken","artist":"Frieder Bernius, Kammerchor Stuttgart","showDateTime":1,"startdate":"2019-07-07","starttime":"17:00","enddate":null,"endtime":null,"duration":0,"originallyDateTime":null,"distance":null,"publicSaleUrl":"https:\/\/www.reservix.de","affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/event\/1291301","canonicalUrl":"https:\/\/www.reservix.de\/tickets-mendelssohn-bartholdy-elias-in-nuernberg-lorenzkirche-am-7-7-2019\/e1291301","minPrice":25,"maxPrice":55,"minPriceMediaPartner":null,"delivery":10,"planzone":null,"eventSeasonMode":0,"reservationMode":0,"requiredTicketOptionsAvailable":false,"comboTicketOptionsAvailable":true,"vat":2,"zipCodeRequirement":null,"organizerEventReference":null,"videoId":null,"publicOrganizerName":"Internationale
        Orgelwoche N\u00fcrnberg - Musica Sacra","publicOrganizerAddress":"K\u00f6nigstra\u00dfe
        33-37 \/ Eingang Weikertsg\u00e4sschen 4, 90402 N\u00fcrnberg, Deutschland","self":"\/1\/sale\/event\/1291301","references":{"eventgroup":[{"id":286158,"modified":"2019-03-11
        13:19:12","name":"68. Musikfest ION","description":"Das Musikfest ION ist
        ein strahlkr\u00e4ftiges Festival und ein europaweit einzigartiges Forum f\u00fcr
        Geistliche Musik. Glanzvolle Festkonzerte mit Stars der Klassik, ungew\u00f6hnliche
        Experimente, Symposien, Workshops, Schul- und Vermittlungsprojekte und alle
        zwei Jahre der renommierte Orgelwettbewerb - das sind die Elemente dieses
        gleicherma\u00dfen traditionsreichen wie modernen Festivals.\r\n \r\n1951
        im Geist der Vers\u00f6hnung gegr\u00fcndet, wird allj\u00e4hrlich mit den
        auratischen Kirchen und imposanten Orgeln ein Raum geschaffen, in dem sich
        Menschen aus N\u00fcrnberg, Deutschland und Europa begegnen k\u00f6nnen. Die
        spirituelle und verbindende Kraft der Musik, dargeboten in einzigartigen Kirchen
        \u2013 das ist der besondere Geist, der die ION tr\u00e4gt.\r\n \r\n2019 widmet
        sich das Musikfest ION in einem durchkomponierten Festivalprogramm dem Thema
        SPUREN. Erstmals unter der K\u00fcnstlerischen Leitung des Kulturmanagers
        Moritz Puschke begibt sich das Festival auf die Suche nach dem reichen Kulturerbe
        N\u00fcrnbergs. Und die ION will selbst Spuren hinterlassen: So t\u00fcfteln
        Labore an der Zukunft der Musik, 250 N\u00fcrnberger Schulkinder musizieren
        gemeinsam Bach und altehrw\u00fcrdige Orgeln werden mit modernster Technik
        verkn\u00fcpft.\r\n\r\nIm Zentrum schlie\u00dflich stehen festliche Konzerte
        mit herausragenden K\u00fcnstlern \u2013 die Starsopranistin Anna Prohaska,
        Frieder Bernius und der Stuttgarter Kammerchor, VOCES8 aus England oder Hans-Christoph
        Rademann mit dem Dresdner Kammerchor verhei\u00dfen glanzvolle Musikfest-Momente.","type":4,"affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/group\/286158","self":"\/1\/sale\/eventgroup\/286158","references":[]}],"genre":[{"id":19,"modified":"2013-02-07
        15:20:13","name":"Chormusik","parent":66,"self":"\/1\/sale\/genre\/19","references":[]}],"location":[{"id":37981,"modified":"2019-03-10
        20:36:37","name":"Lorenzkirche","formatted":"Lorenzkirche - Lorenzer Platz,
        90402 N\u00fcrnberg","venueId":5236,"self":"\/1\/sale\/location\/37981","references":[]}],"venue":[{"id":5236,"modified":"2018-12-01
        14:26:51","name":"Lorenzkirche N\u00fcrnberg","street":"Lorenzer Platz 1","zipcode":"90402","city":"N\u00fcrnberg","country":"DE","latitude":49.4507,"longitude":11.0792,"formatted":"Lorenzer
        Platz 1, 90402 N\u00fcrnberg","self":"\/1\/sale\/event\/1291301\/venue\/5236","references":[]}],"organizer":[{"id":12111,"modified":"2019-01-18
        12:05:07","name":"Internationale Orgelwoche N\u00fcrnberg - Musica Sacra","self":"\/1\/sale\/organizer\/12111","references":[]}],"video":null,"image":[{"id":129130100,"type":1,"hash":"53f9a9dccd41943fa837134f7dcf1dcb61080270","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/event\/detailEvent_1291301.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":"0f0da458726ab36f8641f0fbe09785e4c8d22562","thumbnail_url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/event\/thumbnail_1291301.jpg","self":"\/1\/sale\/image\/129130100","references":[]},{"id":129130101,"type":2,"hash":"436a689648eef631267a3b0721c1790badbe0721","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/event\/slideEvent_1291301_0.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":null,"thumbnail_url":null,"self":"\/1\/sale\/image\/129130101","references":[]}]}},{"id":1291353,"modified":"2019-03-08
        13:35:09","isTestEvent":false,"bookable":true,"bookableinfo":null,"salesstatus":2,"salesstart":null,"discountinfo":"Sch\u00fcler
        und Studenten erhalten f\u00fcr diese Veranstaltung jede Karte zum Preis von
        10 EUR. Diese Karten k\u00f6nnen auch im Vorverkauf erworben werden; am Konzerttag
        ist am Eingang ein g\u00fcltiger Sch\u00fcler-\/ Studentenausweis zusammen
        mit der Eintrittskarte vorzuzeigen. \r\n\r\nSchwerbehinderte, die auf eine
        Begleitperson angewiesen sind, sowie Rollstuhlfahrer melden sich bitte telefonisch
        unter 0911\/ 21 444 66.","discountAvailable":true,"additionalInformation":null,"name":"Chormusik
        trifft Schlagwerk","description":"Vor \u00fcber 1.200 Jahren sa\u00df die
        geistliche Elite Europas anl\u00e4sslich eines Konzils in Aachen beieinander.
        Und zur Einstimmung auf die bevorstehenden Tage intensiven geistigen Austauschs
        holten die M\u00e4nner tief Luft und begannen zu singen: Veni creator spritus
        \u2013 Komm, heiliger Geist!\r\nDiese eindringliche Anrufung ist das Zentrum
        eines raffiniert durchkomponierten Konzertprogramms mit Meisterwerken der
        Vokalmusik, durchdrungen von jenem sch\u00f6pferischen Geist, der immer auch
        Sinnbild\r\nf\u00fcr Kreativit\u00e4t, Erkenntnis und die Bitte um ein gutes,
        beh\u00fctetes Leben ist. \r\nWas f\u00fcr ein Gl\u00fccksfall, dass einer
        der besten Knabench\u00f6re Europas ganz in der N\u00e4he von N\u00fcrnberg
        beheimatet ist! Wir freuen uns auf die jungen, weltweit gefeierten Stimmen
        des Windsbacher Knabenchores in einer faszinierenden Verbindung mit Simone
        Rubino \u2013 dem neuen Star der perkussiven Welt.","artist":"Windsbacher
        Knabenchor und Simone Rubino","showDateTime":1,"startdate":"2019-07-08","starttime":"20:00","enddate":null,"endtime":null,"duration":0,"originallyDateTime":null,"distance":null,"publicSaleUrl":"https:\/\/www.reservix.de","affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/event\/1291353","canonicalUrl":"https:\/\/www.reservix.de\/tickets-chormusik-trifft-schlagwerk-in-nuernberg-st-sebald-am-8-7-2019\/e1291353","minPrice":15,"maxPrice":46,"minPriceMediaPartner":null,"delivery":10,"planzone":null,"eventSeasonMode":0,"reservationMode":0,"requiredTicketOptionsAvailable":false,"comboTicketOptionsAvailable":true,"vat":2,"zipCodeRequirement":null,"organizerEventReference":null,"videoId":null,"publicOrganizerName":"Internationale
        Orgelwoche N\u00fcrnberg - Musica Sacra","publicOrganizerAddress":"K\u00f6nigstra\u00dfe
        33-37 \/ Eingang Weikertsg\u00e4sschen 4, 90402 N\u00fcrnberg, Deutschland","self":"\/1\/sale\/event\/1291353","references":{"eventgroup":[{"id":286158,"modified":"2019-03-11
        13:19:12","name":"68. Musikfest ION","description":"Das Musikfest ION ist
        ein strahlkr\u00e4ftiges Festival und ein europaweit einzigartiges Forum f\u00fcr
        Geistliche Musik. Glanzvolle Festkonzerte mit Stars der Klassik, ungew\u00f6hnliche
        Experimente, Symposien, Workshops, Schul- und Vermittlungsprojekte und alle
        zwei Jahre der renommierte Orgelwettbewerb - das sind die Elemente dieses
        gleicherma\u00dfen traditionsreichen wie modernen Festivals.\r\n \r\n1951
        im Geist der Vers\u00f6hnung gegr\u00fcndet, wird allj\u00e4hrlich mit den
        auratischen Kirchen und imposanten Orgeln ein Raum geschaffen, in dem sich
        Menschen aus N\u00fcrnberg, Deutschland und Europa begegnen k\u00f6nnen. Die
        spirituelle und verbindende Kraft der Musik, dargeboten in einzigartigen Kirchen
        \u2013 das ist der besondere Geist, der die ION tr\u00e4gt.\r\n \r\n2019 widmet
        sich das Musikfest ION in einem durchkomponierten Festivalprogramm dem Thema
        SPUREN. Erstmals unter der K\u00fcnstlerischen Leitung des Kulturmanagers
        Moritz Puschke begibt sich das Festival auf die Suche nach dem reichen Kulturerbe
        N\u00fcrnbergs. Und die ION will selbst Spuren hinterlassen: So t\u00fcfteln
        Labore an der Zukunft der Musik, 250 N\u00fcrnberger Schulkinder musizieren
        gemeinsam Bach und altehrw\u00fcrdige Orgeln werden mit modernster Technik
        verkn\u00fcpft.\r\n\r\nIm Zentrum schlie\u00dflich stehen festliche Konzerte
        mit herausragenden K\u00fcnstlern \u2013 die Starsopranistin Anna Prohaska,
        Frieder Bernius und der Stuttgarter Kammerchor, VOCES8 aus England oder Hans-Christoph
        Rademann mit dem Dresdner Kammerchor verhei\u00dfen glanzvolle Musikfest-Momente.","type":4,"affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/group\/286158","self":"\/1\/sale\/eventgroup\/286158","references":[]}],"genre":[{"id":19,"modified":"2013-02-07
        15:20:13","name":"Chormusik","parent":66,"self":"\/1\/sale\/genre\/19","references":[]}],"location":[{"id":37982,"modified":"2019-02-28
        11:26:20","name":"St. Sebald","formatted":"St. Sebald - Albrecht-D\u00fcrer-Platz,
        90403 N\u00fcrnberg","venueId":17425,"self":"\/1\/sale\/location\/37982","references":[]}],"venue":[{"id":17425,"modified":"2018-12-03
        15:17:35","name":"St. Sebald","street":"Winklerstra\u00dfe 26","zipcode":"90403","city":"N\u00fcrnberg","country":"DE","latitude":49.4562,"longitude":11.0759,"formatted":"Winklerstra\u00dfe
        26, 90403 N\u00fcrnberg","self":"\/1\/sale\/event\/1291353\/venue\/17425","references":[]}],"organizer":[{"id":12111,"modified":"2019-01-18
        12:05:07","name":"Internationale Orgelwoche N\u00fcrnberg - Musica Sacra","self":"\/1\/sale\/organizer\/12111","references":[]}],"video":null,"image":[{"id":129135300,"type":1,"hash":"3499f7a1fe80de81064cf834f9acd7abd02b4f16","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/event\/detailEvent_1291353.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":"03c13614ab63823884fe4e3814014792946654f9","thumbnail_url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/event\/thumbnail_1291353.jpg","self":"\/1\/sale\/image\/129135300","references":[]},{"id":129135301,"type":2,"hash":"6e2044c24a6abf203cba3cb1bff2c27301e5279b","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/event\/slideEvent_1291353_0.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":null,"thumbnail_url":null,"self":"\/1\/sale\/image\/129135301","references":[]}]}},{"id":1284251,"modified":"2019-02-28
        10:35:57","isTestEvent":false,"bookable":true,"bookableinfo":null,"salesstatus":2,"salesstart":null,"discountinfo":"Erm\u00e4\u00dfigung
        sofern angeboten erhalten Kinder, Sch\u00fcler und Studenten gegen Vorlage
        des jeweils g\u00fcltigen Ausweises.\r\n\r\nPersonen mit Schwerbehinderung
        zahlen den vollen Ticketpreis und d\u00fcrfen auf Vorlage Ihres Schwerbesch\u00e4digtenausweises
        1 Begleitperson gratis mitnehmen. \r\n\r\nKinder bis 2 Jahre haben zu allen
        Veranstaltungen freien Eintritt.","discountAvailable":false,"additionalInformation":"Einlass
        14:00 Uhr","name":"S\u00e4chsischer Bergsteigerchor \"Kurt Schlosser\" - Klang
        der Berge","description":"Als einer der popul\u00e4rsten M\u00e4nnerch\u00f6re
        Deutschlands pr\u00e4sentiert sich der S\u00e4chsische Bergsteigerchor \u201eKurt
        Schlosser\u201c Dresden mit seinen Dirigenten und F\u00f6rdermitgliedern als
        verschworene Gemeinschaft: beliebt, gefestigt, gesellig, sangesfreudig, humorvoll
        und den Bergen zugetan \u2013 dabei streitbar und sensibel.\r\n\r\nBis in
        unsere Tage sind Lebenslust, Bergfreundschaft, die Freude am Sport, am Wandern
        und Klettern, die Naturverbundenheit geblieben.\r\n\r\nDie Programme des Chors
        atmen Geschichte, bieten homogene Klangf\u00fclle und Vielfalt, wovon selbst
        gestrenge Rezensenten beeindruckt sind. Das wissen Presse, Funk, Fernsehen,
        Platten- und CD Studios, Filmer, professionelle Solisten und Orchester, Komponisten
        und Arrangeure zu sch\u00e4tzen. Auch ihnen, seinem unverwechselbaren Publikum
        und ganz besonders seinen Dirigenten verdankt der Bergsteigerchor seine Popularit\u00e4t.","artist":"S\u00e4chsischer
        Bergsteigerchor","showDateTime":1,"startdate":"2019-07-13","starttime":"16:00","enddate":null,"endtime":null,"duration":0,"originallyDateTime":null,"distance":null,"publicSaleUrl":"https:\/\/www.reservix.de","affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/event\/1284251","canonicalUrl":"https:\/\/www.reservix.de\/tickets-saechsischer-bergsteigerchor-kurt-schlosser-klang-der-berge-in-freiberg-freiberger-sommernaechte-am-13-7-2019\/e1284251","minPrice":17.5,"maxPrice":17.5,"minPriceMediaPartner":null,"delivery":10,"planzone":null,"eventSeasonMode":0,"reservationMode":3,"requiredTicketOptionsAvailable":false,"comboTicketOptionsAvailable":false,"vat":1,"zipCodeRequirement":null,"organizerEventReference":null,"videoId":null,"publicOrganizerName":"GSM
        Gastro- Service- Mittelsachsen GmbH","publicOrganizerAddress":"Am F\u00fcrstenwald,
        09599 Freiberg, Deutschland","self":"\/1\/sale\/event\/1284251","references":{"eventgroup":[{"id":272615,"modified":"2019-03-10
        17:20:06","name":"Freiberger Sommern\u00e4chte 2019","description":"FILMN\u00c4CHTE
        KONZERTE PARTYS THEATER","type":4,"affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/group\/272615","self":"\/1\/sale\/eventgroup\/272615","references":[]}],"genre":[{"id":19,"modified":"2013-02-07
        15:20:13","name":"Chormusik","parent":66,"self":"\/1\/sale\/genre\/19","references":[]}],"location":[{"id":68968,"modified":"2019-02-28
        14:21:13","name":"Freiberger Sommern\u00e4chte","formatted":"Freiberger Sommern\u00e4chte
        - Schlossplatz 4, 09599 Freiberg","venueId":21154,"self":"\/1\/sale\/location\/68968","references":[]}],"venue":[{"id":21154,"modified":"2019-02-19
        15:09:20","name":"Schloss Freudenstein","street":"Schlossplatz 4","zipcode":"09599","city":"Freiberg","country":"DE","latitude":50.9201,"longitude":13.3403,"formatted":"Schlossplatz
        4, 09599 Freiberg","self":"\/1\/sale\/event\/1284251\/venue\/21154","references":[]}],"organizer":[{"id":13654,"modified":"2018-11-14
        11:03:27","name":"GSM Gastro- Service- Mittelsachsen GmbH","self":"\/1\/sale\/organizer\/13654","references":[]}],"video":null,"image":[{"id":128425100,"type":1,"hash":"2b893452c852c0ff657affecaf2377a48c1f5ce5","url":"https:\/\/static.reservix.de\/imgsys\/layout\/platzhalter-einzelevent-210x210-orange.jpg","isPlaceholder":true,"copyright":null,"thumbnail_hash":"37c912e8d5a157bb19454ea8f7abd6df25951f7a","thumbnail_url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/resource\/topevent\/37\/5c6160d230fa4190211124730.jpg","self":"\/1\/sale\/image\/128425100","references":[]}]}},{"id":1306318,"modified":"2019-03-06
        16:26:18","isTestEvent":false,"bookable":true,"bookableinfo":null,"salesstatus":2,"salesstart":null,"discountinfo":"Bitte
        bei Ticket-Buchungen f\u00fcr Rollstuhlfahrer und deren Begleitperson die
        Kartenzentrale telefonisch kontaktieren, um gemeinsam einen optimal geeigneten
        Platz auszuw\u00e4hlen.\r\nErm\u00e4\u00dfigungen:\r\nSch\u00fcler und Studierende,
        Auszubildende, Bundesfreiwilligen - und Wehrdienstleistende, Menschen mit
        Schwerbehindertenausweis und deren Begleitperson (Vermerk B im Ausweis notwendig)
        sowie Arbeitslose erhalten 50% Erm\u00e4\u00dfigung. \r\nDer entsprechende
        Nachweis ist am Einlass unaufgefordert vorzuzeigen.\r\nWeitere Erm\u00e4\u00dfigungen
        im freien Verkauf nur bedingt verf\u00fcgbar, diese bitte \u00fcber die Kartenzentrale
        erfragen. Tel: 0851-56096-26\r\nSonderveranstaltungen sind grunds\u00e4tzlich
        von allen o. g. Erm\u00e4\u00dfigungen ausgenommen","discountAvailable":true,"additionalInformation":"Einlass
        ab 19:00 Uhr","name":"Regensburger Domspatzen","description":"Werke von Allegri,
        Durufl\u00e9, di Lasso, Mozart, Mendelssohn Bartholdy, Moody, Palestrina und
        Rheinberger\r\n\r\n\r\nRegensburger Domspatzen\r\nRoland B\u00fcchner, Leitung\r\n\r\n\r\nA-Capella-Kunst
        in Reinform aus f\u00fcnf Jahrhunderten: Die Regensburger Domspatzen kehren
        in die Basilika Niederalteich zur\u00fcck.\r\n\r\nFoto: Michael Vogl","artist":null,"showDateTime":1,"startdate":"2019-07-18","starttime":"19:30","enddate":null,"endtime":null,"duration":0,"originallyDateTime":null,"distance":null,"publicSaleUrl":"https:\/\/www.reservix.de","affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/event\/1306318","canonicalUrl":"https:\/\/www.reservix.de\/tickets-regensburger-domspatzen-in-niederalteich-basilika-st-mauritius-am-18-7-2019\/e1306318","minPrice":20.9,"maxPrice":53.9,"minPriceMediaPartner":null,"delivery":10,"planzone":null,"eventSeasonMode":0,"reservationMode":0,"requiredTicketOptionsAvailable":false,"comboTicketOptionsAvailable":false,"vat":2,"zipCodeRequirement":null,"organizerEventReference":null,"publicOrganizerName":"Festspiele
        Europ\u00e4ische Wochen Passau e.V.","publicOrganizerAddress":"Bahnhofstra\u00dfe
        32, 94032 Passau, Deutschland","self":"\/1\/sale\/event\/1306318","references":{"eventgroup":[{"id":287062,"modified":"2019-03-06
        16:27:10","name":"Regensburger Domspatzen","description":"Werke von Allegri,
        Durufl\u00e9, di Lasso, Mozart, Mendelssohn Bartholdy, Moody, Palestrina und
        Rheinberger\r\n\r\n\r\nRegensburger Domspatzen\r\nRoland B\u00fcchner, Leitung\r\n\r\n\r\nA-Capella-Kunst
        in Reinform aus f\u00fcnf Jahrhunderten: Die Regensburger Domspatzen kehren
        in die Basilika Niederalteich zur\u00fcck.\r\n\r\nFoto: Michael Vogl","type":1,"affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/group\/287062","self":"\/1\/sale\/eventgroup\/287062","references":[]}],"genre":[{"id":19,"modified":"2013-02-07
        15:20:13","name":"Chormusik","parent":66,"self":"\/1\/sale\/genre\/19","references":[]}],"location":[{"id":57621,"modified":"2017-11-29
        17:04:48","name":"Basilika St. Mauritius","formatted":"Basilika St. Mauritius
        - Mauritiushof 1, 94557 Niederalteich","venueId":12187,"self":"\/1\/sale\/location\/57621","references":[]}],"venue":[{"id":12187,"modified":"2018-11-15
        09:09:29","name":"Basilika Niederalteich","street":"Mauritiushof 1","zipcode":"94557","city":"Niederalteich","country":"DE","latitude":48.7664,"longitude":13.0293,"formatted":"Mauritiushof
        1, 94557 Niederalteich","self":"\/1\/sale\/event\/1306318\/venue\/12187","references":[]}],"organizer":[{"id":7563,"modified":"2018-12-10
        09:40:30","name":"Festspiele Europ\u00e4ische Wochen Passau e.V.","self":"\/1\/sale\/organizer\/7563","references":[]}],"video":[{"id":141482,"modified":"2019-03-06
        16:26:17","platform":1,"hash":"0107b40567893e7f28b1c899668e0fa5b792d416","url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=6FnEWuwUJhI","embededUrl":"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/6FnEWuwUJhI","embeded":"<iframe
        width=''385'' height=''220'' frameborder=''0'' src=''https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/6FnEWuwUJhI''
        allowfullscreen><\/iframe>","self":"\/1\/sale\/video\/141482","references":[]}],"image":[{"id":130631800,"type":1,"hash":"0d08e107dcbc0539de3937fdb0b034774507b110","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/eventgroup\/detailGroup_287062.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":"1a4801eadb981da71b39e8bfcc748c40a8dd2d04","thumbnail_url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/eventgroup\/thumbnail_287062.jpg","self":"\/1\/sale\/image\/130631800","references":[]},{"id":130631801,"type":2,"hash":"0f465a7e3fa621a5fab74c8b9c3c0a2c2a51d630","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/eventgroup\/slideGroup_287062_0.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":null,"thumbnail_url":null,"self":"\/1\/sale\/image\/130631801","references":[]}]}},{"id":1261884,"modified":"2019-02-05
        19:46:23","isTestEvent":false,"bookable":true,"bookableinfo":null,"salesstatus":2,"salesstart":null,"discountinfo":"Erm\u00e4\u00dfigt
        sind Sch\u00fcler, Studenten und Arbeitslose. Schwerbehinderte mit dem Merkzeichen
        B im Ausweis erhalten eine Freikarte f\u00fcr ihre Begleitperson. Bitte entsprechenden
        Ausweis zur Abendkasse mitbringen.","discountAvailable":true,"additionalInformation":null,"name":"Lieder
        der Fr\u00fche","description":"Robert Lucas Pearsall\r\nLay a garland\r\n\r\nRalph
        Vaughan Williams\r\nThree Shakespeare Songs\r\n\r\nPaul Hindemith\r\nSix chansons\r\n\r\nHenk
        Badings\r\nTrois Chansons Bretonnes\r\n\r\nJohannes Brahms\r\nVier Lieder
        op. 62\r\n\r\nGustav Jenner\r\nVokalquartette f\u00fcr Chor und Klavier\r\n\r\nHilko
        Dumno, Klavier\r\nCamerata Vocale Freiburg\r\n\r\nWinfried Toll, Leitung","artist":"Camerata
        Vocale Freiburg, Hilko Dumno (Klavier), Winfried Toll","showDateTime":1,"startdate":"2019-07-19","starttime":"20:00","enddate":null,"endtime":null,"duration":90,"originallyDateTime":null,"distance":null,"publicSaleUrl":"https:\/\/www.reservix.de","affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/event\/1261884","canonicalUrl":"https:\/\/www.reservix.de\/tickets-lieder-der-fruehe-in-freiburg-im-breisgau-historisches-kaufhaus-kaisersaal-am-19-7-2019\/e1261884","minPrice":12,"maxPrice":20,"minPriceMediaPartner":null,"delivery":26,"planzone":null,"eventSeasonMode":0,"reservationMode":0,"requiredTicketOptionsAvailable":false,"comboTicketOptionsAvailable":true,"vat":2,"zipCodeRequirement":null,"organizerEventReference":null,"videoId":null,"publicOrganizerName":"Camerata
        Vocale Freiburg","publicOrganizerAddress":"Sonnenwiese 2A, 79194 Gundelfingen-Wildtal,
        Deutschland","self":"\/1\/sale\/event\/1261884","references":{"eventgroup":[{"id":280302,"modified":"2019-02-06
        12:14:30","name":"Lieder der Fr\u00fche","description":"Robert Lucas Pearsall\r\nLay
        a garland\r\n\r\nRalph Vaughan Williams\r\nThree Shakespeare Songs\r\n\r\nPaul
        Hindemith\r\nSix chansons\r\n\r\nHenk Badings\r\nTrois Chansons Bretonnes\r\n\r\nJohannes
        Brahms\r\nVier Lieder op. 62\r\n\r\nGustav Jenner\r\nVokalquartette f\u00fcr
        Chor und Klavier\r\n\r\nHilko Dumno, Klavier\r\nCamerata Vocale Freiburg\r\n\r\nWinfried
        Toll, Leitung","type":1,"affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/group\/280302","self":"\/1\/sale\/eventgroup\/280302","references":[]}],"genre":[{"id":19,"modified":"2013-02-07
        15:20:13","name":"Chormusik","parent":66,"self":"\/1\/sale\/genre\/19","references":[]}],"location":[{"id":4886,"modified":"2019-03-07
        14:03:16","name":"Historisches Kaufhaus, Kaisersaal","formatted":"Historisches
        Kaufhaus, Kaisersaal - M\u00fcnsterplatz 24, 79098 Freiburg","venueId":452,"self":"\/1\/sale\/location\/4886","references":[]}],"venue":[{"id":452,"modified":"2018-12-01
        13:26:41","name":"Historisches Kaufhaus","street":"M\u00fcnsterplatz 24","zipcode":"79098","city":"Freiburg
        im Breisgau","country":"DE","latitude":47.995,"longitude":7.85267,"formatted":"M\u00fcnsterplatz
        24, 79098 Freiburg im Breisgau","self":"\/1\/sale\/event\/1261884\/venue\/452","references":[]}],"organizer":[{"id":124,"modified":"2018-11-22
        14:30:01","name":"Camerata Vocale Freiburg","self":"\/1\/sale\/organizer\/124","references":[]}],"video":null,"image":[{"id":126188400,"type":1,"hash":"e44fa2621e666c5201448942997bf6d41ba7caec","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/eventgroup\/detailGroup_280302.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":"ace8fc33696e5a769b167d16ab6077143591963b","thumbnail_url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/eventgroup\/thumbnail_280302.jpg","self":"\/1\/sale\/image\/126188400","references":[]},{"id":126188401,"type":2,"hash":"cc98765120b337468d205de57a84e583affd5989","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/eventgroup\/slideGroup_280302_0.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":null,"thumbnail_url":null,"self":"\/1\/sale\/image\/126188401","references":[]}]}},{"id":1261885,"modified":"2019-02-06
        12:14:30","isTestEvent":false,"bookable":true,"bookableinfo":null,"salesstatus":2,"salesstart":null,"discountinfo":"Erm\u00e4\u00dfigt
        sind Sch\u00fcler, Studenten und Arbeitslose. Schwerbehinderte mit dem Merkzeichen
        B im Ausweis erhalten eine Freikarte f\u00fcr ihre Begleitperson. Bitte entsprechenden
        Ausweis zur Abendkasse mitbringen.","discountAvailable":true,"additionalInformation":null,"name":"Lieder
        der Fr\u00fche","description":"Robert Lucas Pearsall\r\nLay a garland\r\n\r\nRalph
        Vaughan Williams\r\nThree Shakespeare Songs\r\n\r\nPaul Hindemith\r\nSix chansons\r\n\r\nHenk
        Badings\r\nTrois Chansons Bretonnes\r\n\r\nJohannes Brahms\r\nVier Lieder
        op. 62\r\n\r\nGustav Jenner\r\nVokalquartette f\u00fcr Chor und Klavier\r\n\r\nHilko
        Dumno, Klavier\r\nCamerata Vocale Freiburg\r\n\r\nWinfried Toll, Leitung","artist":"Camerata
        Vocale Freiburg, Hilko Dumno (Klavier), Winfried Toll","showDateTime":1,"startdate":"2019-07-20","starttime":"19:00","enddate":null,"endtime":null,"duration":0,"originallyDateTime":null,"distance":null,"publicSaleUrl":"https:\/\/www.reservix.de","affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/event\/1261885","canonicalUrl":"https:\/\/www.reservix.de\/tickets-lieder-der-fruehe-in-kirchzarten-st-gallus-am-20-7-2019\/e1261885","minPrice":12,"maxPrice":20,"minPriceMediaPartner":null,"delivery":26,"planzone":null,"eventSeasonMode":0,"reservationMode":3,"requiredTicketOptionsAvailable":false,"comboTicketOptionsAvailable":true,"vat":2,"zipCodeRequirement":null,"organizerEventReference":null,"videoId":null,"publicOrganizerName":"Camerata
        Vocale Freiburg","publicOrganizerAddress":"Sonnenwiese 2A, 79194 Gundelfingen-Wildtal,
        Deutschland","self":"\/1\/sale\/event\/1261885","references":{"eventgroup":[{"id":280302,"modified":"2019-02-06
        12:14:30","name":"Lieder der Fr\u00fche","description":"Robert Lucas Pearsall\r\nLay
        a garland\r\n\r\nRalph Vaughan Williams\r\nThree Shakespeare Songs\r\n\r\nPaul
        Hindemith\r\nSix chansons\r\n\r\nHenk Badings\r\nTrois Chansons Bretonnes\r\n\r\nJohannes
        Brahms\r\nVier Lieder op. 62\r\n\r\nGustav Jenner\r\nVokalquartette f\u00fcr
        Chor und Klavier\r\n\r\nHilko Dumno, Klavier\r\nCamerata Vocale Freiburg\r\n\r\nWinfried
        Toll, Leitung","type":1,"affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/group\/280302","self":"\/1\/sale\/eventgroup\/280302","references":[]}],"genre":[{"id":19,"modified":"2013-02-07
        15:20:13","name":"Chormusik","parent":66,"self":"\/1\/sale\/genre\/19","references":[]}],"location":[{"id":71261,"modified":"2019-02-05
        19:30:43","name":"St. Gallus","formatted":"St. Gallus - Giersbergstr. 33,
        keine - 0.00%, 79199 Kirchzarten","venueId":41684,"self":"\/1\/sale\/location\/71261","references":[]}],"venue":[{"id":41684,"modified":"2018-12-22
        22:38:28","name":"St. Gallus","street":"Giersbergstr. 33, keine - 0.00%","zipcode":"79199","city":"Kirchzarten","country":"DE","latitude":0,"longitude":0,"formatted":"Giersbergstr.
        33, keine - 0.00%, 79199 Kirchzarten","self":"\/1\/sale\/event\/1261885\/venue\/41684","references":[]}],"organizer":[{"id":124,"modified":"2018-11-22
        14:30:01","name":"Camerata Vocale Freiburg","self":"\/1\/sale\/organizer\/124","references":[]}],"video":null,"image":[{"id":126188500,"type":1,"hash":"e44fa2621e666c5201448942997bf6d41ba7caec","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/eventgroup\/detailGroup_280302.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":"ace8fc33696e5a769b167d16ab6077143591963b","thumbnail_url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/eventgroup\/thumbnail_280302.jpg","self":"\/1\/sale\/image\/126188500","references":[]},{"id":126188501,"type":2,"hash":"cc98765120b337468d205de57a84e583affd5989","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/eventgroup\/slideGroup_280302_0.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":null,"thumbnail_url":null,"self":"\/1\/sale\/image\/126188501","references":[]}]}},{"id":1303454,"modified":"2019-03-06
        19:55:06","isTestEvent":false,"bookable":true,"bookableinfo":null,"salesstatus":2,"salesstart":null,"discountinfo":"Erm\u00e4\u00dfigungsberechtigt
        sind Schwerbehinderte (ab 50%), Rollstuhlfahrer, Sch\u00fcler, Studenten,
        Auszubildende und Kinder im Alter ab 7 bis einschlie\u00dflich 18 Jahre.\r\n\r\nBegleitpersonen
        ben\u00f6tigen ein eigenes Ticket und bezahlen den erm\u00e4\u00dfigten Preis.\r\n\r\nF\u00fcr
        diese Veranstaltung gibt es folgende Altersbeschr\u00e4nkung: ab 7 Jahre.","discountAvailable":true,"additionalInformation":"Konzerteinf\u00fchrung
        und Einlass 18:15 Uhr","name":"Aufregende barocke Neuentdeckung - Die geistliche
        Chormusik von Philipp Friedrich Buchner","description":"Die erst vor kurzem
        herausgegebenen und au\u00dferordentlich bedeutsamen Chorkompositionen des
        1614 geborenen W\u00fcrzburger Hofkapellmeisters Philipp Friedrich Buchner
        sind ein neu entdeckter Schatz des musikalischen Fr\u00fchbarock. Grandioser
        Einfallsreichtum, Originalit\u00e4t der Melodik und Harmonik heben diese Werke
        weit heraus aus den kirchenmusikalischen Werken der Generation nach Monteverdi
        und Sch\u00fctz. Ein gro\u00dfer Teil der Vertonungen geistlicher Texte ist
        f\u00fcr Soli, Chor und Orgel konzipiert und wird jetzt vom W\u00fcrttembergischen
        Kammerchor ans Licht gebracht.","artist":"W\u00fcrttembergischer Kammerchor","showDateTime":1,"startdate":"2019-07-21","starttime":"19:00","enddate":null,"endtime":null,"duration":90,"originallyDateTime":null,"distance":null,"publicSaleUrl":"https:\/\/www.reservix.de","affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/event\/1303454","canonicalUrl":"https:\/\/www.reservix.de\/tickets-aufregende-barocke-neuentdeckung-die-geistliche-chormusik-von-philipp-friedrich-buchner-in-stuttgart-hospitalkirche-am-21-7-2019\/e1303454","minPrice":12,"maxPrice":22,"minPriceMediaPartner":null,"delivery":10,"planzone":null,"eventSeasonMode":0,"reservationMode":0,"requiredTicketOptionsAvailable":false,"comboTicketOptionsAvailable":false,"vat":2,"zipCodeRequirement":null,"organizerEventReference":null,"videoId":null,"publicOrganizerName":"W\u00fcrttembergischer
        Kammerchor e.V.","publicOrganizerAddress":"Postfach 401020, 70410 Stuttgart,
        Deutschland","self":"\/1\/sale\/event\/1303454","references":{"eventgroup":[{"id":287935,"modified":"2019-03-06
        19:56:07","name":"Aufregende barocke Neuentdeckung","description":"Die erst
        vor kurzem herausgegebenen und au\u00dferordentlich bedeutsamen Chorkompositionen
        des 1614 geborenen W\u00fcrzburger Hofkapellmeisters Philipp Friedrich Buchner
        sind ein neu entdeckter Schatz des musikalischen Fr\u00fchbarock. Grandioser
        Einfallsreichtum, Originalit\u00e4t der Melodik und Harmonik heben diese Werke
        weit heraus aus den kirchenmusikalischen Werken der Generation nach Monteverdi
        und Sch\u00fctz. Ein gro\u00dfer Teil der Vertonungen geistlicher Texte ist
        f\u00fcr Soli, Chor und Orgel konzipiert und wird jetzt vom W\u00fcrttembergischen
        Kammerchor ans Licht gebracht.","type":1,"affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/group\/287935","self":"\/1\/sale\/eventgroup\/287935","references":[]}],"genre":[{"id":19,"modified":"2013-02-07
        15:20:13","name":"Chormusik","parent":66,"self":"\/1\/sale\/genre\/19","references":[]}],"location":[{"id":60365,"modified":"2018-06-05
        11:27:43","name":"Hospitalkirche","formatted":"Hospitalkirche - B\u00fcchsenstra\u00dfe
        33, 70174 Stuttgart","venueId":19189,"self":"\/1\/sale\/location\/60365","references":[]}],"venue":[{"id":19189,"modified":"2018-11-30
        11:19:13","name":"Hospitalhof Stuttgart","street":"B\u00fcchsenstra\u00dfe
        33","zipcode":"70174","city":"Stuttgart","country":"DE","latitude":48.7777,"longitude":9.17275,"formatted":"B\u00fcchsenstra\u00dfe
        33, 70174 Stuttgart","self":"\/1\/sale\/event\/1303454\/venue\/19189","references":[]}],"organizer":[{"id":13865,"modified":"2017-11-23
        11:59:00","name":"W\u00fcrttembergischer Kammerchor e.V.","self":"\/1\/sale\/organizer\/13865","references":[]}],"video":null,"image":[{"id":130345400,"type":1,"hash":"adc351d4b05581275998a66d136cde36b33e0505","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/eventgroup\/detailGroup_287935.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":"091090e8ac2a3e3c067a6ebd73e27ca9e14e3a54","thumbnail_url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/eventgroup\/thumbnail_287935.jpg","self":"\/1\/sale\/image\/130345400","references":[]},{"id":130345401,"type":2,"hash":"5a7d045fe0db77f5812160a3e8ed91f5725f44f4","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/eventgroup\/slideGroup_287935_0.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":null,"thumbnail_url":null,"self":"\/1\/sale\/image\/130345401","references":[]}]}},{"id":1331405,"modified":"2018-12-20
        13:21:33","isTestEvent":false,"bookable":false,"bookableinfo":"Freier Eintritt","salesstatus":2,"salesstart":null,"discountinfo":"Rollstuhlfahrer
        und deren Begleitpersonen bitte direkt an den Veranstalter wenden unter 0981
        15037.","discountAvailable":false,"additionalInformation":null,"name":"Helferkonzert
        - Perlen der Barockmusik","description":"Musik von Johann Sebastian Bach,
        Antonio Vivaldi, Giuseppe Torelli und anderen\r\n\r\nChor der Bachwochen-Helfer\r\nMitglieder
        des Ansbacher Kammerorchesters\r\nDekanatskantor Carl-Friedrich Meyer (Musikal.
        Leitung)\r\n\r\nFast schon ein Klassiker bei der Bachwoche Ansbach \u2013
        dieses Konzert, bei dem die \u201ehelfenden Geister im Hintergrund\u201c selbst
        auf der B\u00fchne stehen. Organisatorisch hat es das Konzert in sich. Fast
        nebenbei wird daf\u00fcr geprobt, denn eigentlich stellen die Helfer w\u00e4hrend
        der Bachwoche ja St\u00fchle auf, nummerieren Pl\u00e4tze, bauen B\u00fchnen
        um, verkaufen Eintrittskarten und Programmhefte, stehen f\u00fcr Fragen und
        Informationen zur Verf\u00fcgung, ... \r\nDoch der H\u00f6hepunkt ist dann
        das Helferkonzert zum Abschluss der Bachwoche. Die Liebe zu Bachs Musik vereint
        Generationen: Bachwochen-Helfer mit \u201eihrem\u201c Publikum, f\u00fcr das
        sie stets ein wunderbares und reibungsloses Musikfest bereiten.\r\n\r\nFoto:
        Hans von Draminski","artist":"Chor der Bachwochen-Helfer, Ansbacher Kammerorchester,
        C.-F. Meyer (Leitung)","showDateTime":1,"startdate":"2019-08-04","starttime":"15:00","enddate":null,"endtime":null,"duration":75,"originallyDateTime":null,"distance":null,"publicSaleUrl":"https:\/\/www.reservix.de","affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/event\/1331405","canonicalUrl":"https:\/\/www.reservix.de\/tickets-helferkonzert-perlen-der-barockmusik-in-ansbach-stadtpfarrkirche-st-johannis-am-4-8-2019\/e1331405","minPrice":0,"maxPrice":null,"minPriceMediaPartner":null,"delivery":2,"planzone":null,"eventSeasonMode":0,"reservationMode":3,"requiredTicketOptionsAvailable":false,"comboTicketOptionsAvailable":false,"vat":2,"zipCodeRequirement":null,"organizerEventReference":null,"videoId":null,"publicOrganizerName":"Bachwoche
        Ansbach GmbH","publicOrganizerAddress":"Brauhausstr. 15, 91522 Ansbach, Deutschland","self":"\/1\/sale\/event\/1331405","references":{"eventgroup":[{"id":281896,"modified":"2018-12-20
        13:21:33","name":"Helferkonzert","description":"Musik von Johann Sebastian
        Bach, Antonio Vivaldi, Giuseppe Torelli und anderen\r\n\r\nChor der Bachwochen-Helfer\r\nMitglieder
        des Ansbacher Kammerorchesters\r\nDekanatskantor Carl-Friedrich Meyer (Musikal.
        Leitung)\r\n\r\nFast schon ein Klassiker bei der Bachwoche Ansbach \u2013
        dieses Konzert, bei dem die \u201ehelfenden Geister im Hintergrund\u201c selbst
        auf der B\u00fchne stehen. Organisatorisch hat es das Konzert in sich. Fast
        nebenbei wird daf\u00fcr geprobt, denn eigentlich stellen die Helfer w\u00e4hrend
        der Bachwoche ja St\u00fchle auf, nummerieren Pl\u00e4tze, bauen B\u00fchnen
        um, verkaufen Eintrittskarten und Programmhefte, stehen f\u00fcr Fragen und
        Informationen zur Verf\u00fcgung, ... \r\nDoch der H\u00f6hepunkt ist dann
        das Helferkonzert zum Abschluss der Bachwoche. Die Liebe zu Bachs Musik vereint
        Generationen: Bachwochen-Helfer mit \u201eihrem\u201c Publikum, f\u00fcr das
        sie stets ein wunderbares und reibungsloses Musikfest bereiten.\r\n\r\nFoto:
        Hans von Draminski","type":1,"affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/group\/281896","self":"\/1\/sale\/eventgroup\/281896","references":[]}],"genre":[{"id":19,"modified":"2013-02-07
        15:20:13","name":"Chormusik","parent":66,"self":"\/1\/sale\/genre\/19","references":[]}],"location":[{"id":54869,"modified":"2018-12-12
        13:57:52","name":"Stadtpfarrkirche St. Johannis","formatted":"Stadtpfarrkirche
        St. Johannis - Luisenstra\u00dfe 2, 91522 Ansbach","venueId":20854,"self":"\/1\/sale\/location\/54869","references":[]}],"venue":[{"id":20854,"modified":"2018-11-26
        12:21:35","name":"Evang.-Lutherische Kirchengemeinde St. Johannis","street":"Luisenstra\u00dfe
        2","zipcode":"91522","city":"Ansbach","country":"DE","latitude":49.3034,"longitude":10.5704,"formatted":"Luisenstra\u00dfe
        2, 91522 Ansbach","self":"\/1\/sale\/event\/1331405\/venue\/20854","references":[]}],"organizer":[{"id":17128,"modified":"2018-12-03
        08:44:37","name":"Bachwoche Ansbach GmbH","self":"\/1\/sale\/organizer\/17128","references":[]}],"video":null,"image":[{"id":133140500,"type":1,"hash":"5919c6c5816f4981d93e6dfca5c6b6cc8623bb50","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/eventgroup\/detailGroup_281896.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":"ada2b3a33de9f89532ff84ef94e486ad6c54c80e","thumbnail_url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/eventgroup\/thumbnail_281896.jpg","self":"\/1\/sale\/image\/133140500","references":[]},{"id":133140501,"type":2,"hash":"503cbf1e802d1807e7ffb1084f6f59aa947fb949","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/eventgroup\/slideGroup_281896_0.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":null,"thumbnail_url":null,"self":"\/1\/sale\/image\/133140501","references":[]}]}},{"id":1272916,"modified":"2019-03-07
        11:21:25","isTestEvent":false,"bookable":true,"bookableinfo":null,"salesstatus":2,"salesstart":null,"discountinfo":"Kinder
        bis einschlie\u00dflich 14 Jahre haben freien Eintritt mit Sitzplatzanspruch
        ohne Ticket.\r\n\r\nSchwerbehinderte mit B im Ausweis zahlen den Normalpreis
        - Begleitperson erh\u00e4lt freien Einlass ohne Ticket. Entsprechender Ausweis
        ist mitzuf\u00fchren.","discountAvailable":false,"additionalInformation":null,"name":"Ural
        Kosaken Chor - Erinnerungen an Ivan Rebroff","description":"Die weltumst\u00fcrzenden
        Ersch\u00fctterungen, denen Russland im Jahre 1917 ausgesetzt war,trieben
        viele Bewohner des alten russischen Reichs, darunter auch viele zarentreue
        Kosaken,in die Emigration. \u00dcber die europ\u00e4ischen und amerikanischen
        L\u00e4nder verstreut, fanden sich erst Jahre sp\u00e4ter Familien und Freunde
        wieder zusammen.\r\nIn allen aber lebte die Liebe zum angestammten Lande weiter.
        Im tiefsten Herzen blieben sie der Heimat treu und pflegten bei ihren Zusammenk\u00fcnften
        die alten Lieder und T\u00e4nze.\r\nSo kam es 1924 in Paris zur Gr\u00fcndung
        des Ural Kosaken Chors durch Andrej Scholuch, der innerhalb k\u00fcrzester
        Zeit neben Jaroffs Don Kosaken Chor zum Begriff wurde.\r\nNach Kriegsausbruch
        stellte der Chor 1940 seine T\u00e4tigkeit ein, die Mitglieder wurden in alle
        Winde verstreut. In der Zeit von 1951-1955 leitete Scholuch dann den Schwarzmeer
        KosakenChor, mit dem er vorwiegend Kirchenkonzerte durchf\u00fchrte.","artist":null,"showDateTime":1,"startdate":"2019-08-21","starttime":"19:30","enddate":null,"endtime":null,"duration":0,"originallyDateTime":null,"distance":null,"publicSaleUrl":"https:\/\/www.reservix.de","affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/event\/1272916","canonicalUrl":"https:\/\/www.reservix.de\/tickets-ural-kosaken-chor-erinnerungen-an-ivan-rebroff-in-mirow-johanniterkirche-am-21-8-2019\/e1272916","minPrice":21,"maxPrice":21,"minPriceMediaPartner":null,"delivery":10,"planzone":null,"eventSeasonMode":0,"reservationMode":3,"requiredTicketOptionsAvailable":false,"comboTicketOptionsAvailable":false,"vat":0,"zipCodeRequirement":null,"organizerEventReference":null,"videoId":null,"publicOrganizerName":"MCS","publicOrganizerAddress":"Am
        Herdchen 9, 51503 R\u00f6srath, Deutschland","self":"\/1\/sale\/event\/1272916","references":{"eventgroup":[{"id":81229,"modified":"2019-03-11
        09:15:08","name":"Ural Kosaken Chor","description":"Die weltumst\u00fcrzenden
        Ersch\u00fctterungen, denen Russland im Jahre 1917 ausgesetzt war,trieben
        viele Bewohner des alten russischen Reichs, darunter auch viele zarentreue
        Kosaken,in die Emigration. \u00dcber die europ\u00e4ischen und amerikanischen
        L\u00e4nder verstreut, fanden sich erst Jahre sp\u00e4ter Familien und Freunde
        wieder zusammen.\r\nIn allen aber lebte die Liebe zum angestammten Lande weiter.
        Im tiefsten Herzen blieben sie der Heimat treu und pflegten bei ihren Zusammenk\u00fcnften
        die alten Lieder und T\u00e4nze.\r\nSo kam es 1924 in Paris zur Gr\u00fcndung
        des Ural Kosaken Chors durch Andrej Scholuch, der innerhalb k\u00fcrzester
        Zeit neben Jaroffs Don Kosaken Chor zum Begriff wurde.\r\nNach Kriegsausbruch
        stellte der Chor 1940 seine T\u00e4tigkeit ein, die Mitglieder wurden in alle
        Winde verstreut. In der Zeit von 1951-1955 leitete Scholuch dann den Schwarzmeer
        KosakenChor, mit dem er vorwiegend Kirchenkonzerte durchf\u00fchrte.","type":1,"affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/group\/81229","self":"\/1\/sale\/eventgroup\/81229","references":[]}],"genre":[{"id":19,"modified":"2013-02-07
        15:20:13","name":"Chormusik","parent":66,"self":"\/1\/sale\/genre\/19","references":[]}],"location":[{"id":53720,"modified":"2018-09-13
        17:11:15","name":"Johanniterkirche","formatted":"Johanniterkirche - Schlo\u00dfstr.
        1, 17252 Mirow","venueId":29675,"self":"\/1\/sale\/location\/53720","references":[]}],"venue":[{"id":29675,"modified":"2016-06-23
        12:04:44","name":"Johanniterkirche","street":"Schlo\u00dfstr. 1","zipcode":"17252","city":"Mirow","country":"DE","latitude":53.2753,"longitude":12.813,"formatted":"Schlo\u00dfstr.
        1, 17252 Mirow","self":"\/1\/sale\/event\/1272916\/venue\/29675","references":[]}],"organizer":[{"id":6890,"modified":"2019-01-16
        16:28:10","name":"MCS","self":"\/1\/sale\/organizer\/6890","references":[]}],"video":null,"image":[{"id":127291600,"type":1,"hash":"ad0a22f63c03fd35f873ac870f135c034d4ae768","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/eventgroup\/detailGroup_81229.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":"ad0a22f63c03fd35f873ac870f135c034d4ae768","thumbnail_url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/eventgroup\/detailGroup_81229.jpg","self":"\/1\/sale\/image\/127291600","references":[]},{"id":127291601,"type":2,"hash":"e9fd661e39bc1243a06e2ab984737e27c284fba7","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/eventgroup\/slideGroup_81229_0.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":null,"thumbnail_url":null,"self":"\/1\/sale\/image\/127291601","references":[]}]}},{"id":1332088,"modified":"2019-02-15
        12:46:45","isTestEvent":false,"bookable":true,"bookableinfo":null,"salesstatus":2,"salesstart":null,"discountinfo":"Kinder
        bis einschlie\u00dflich 14 Jahre haben freien Eintritt mit Sitzplatzanspruch
        ohne Ticket.\r\n\r\nSchwerbehinderte mit B im Ausweis zahlen den Normalpreis
        - Begleitperson erh\u00e4lt freien Einlass ohne Ticket. Entsprechender Ausweis
        ist mitzuf\u00fchren.","discountAvailable":false,"additionalInformation":null,"name":"Ivan
        Rebroff Gedenkkonzert - Erinnerungen an Ivan Rebroff","description":"Zur Erinnerug
        an einem Ausnahmek\u00fcnstler pr\u00e4sentiert der Ural Kosaken Chor zum
        10. Todestag von Ivan Rebroff das Album \\\"Erinnerungen an Ivan Rebroff\\\"
        mit insgesamt 26 Aufnahmen. Enthalten ist auch die hist. Aufnahme von Ivan
        Rebroff mit dem Ural Kosaken aus den 50er Jahren \\\"Stenka Rasin\\\". Weitere
        H\u00f6hepunkte sind die Titel \\\"Ich bete an die Macht der Liebe\\\", \\\"Die
        Legende der 12 R\u00e4uber\\\", \\\"Schwarze Augen\\\", \\\"Wenn ich einmal
        Reich w\u00e4r\u00b4( aus dem Musical \\\"Anatevka\\\", \\\"Das Wolga-Lied\\\"
        oder \\\"Kalinka\\\".\r\n\r\nLassen Sie sich begeistern von den Stimmen des
        unvergleichbaren Kosaken -Chores vom Ural.\r\n\r\nFrau Weber ( die engste
        vertraute und Managerin von Ivan Rebroff ) pers\u00f6nlich erarbeitete gemeinsam
        mit dem Ural Kosaken Chor die aktuelle Tournee zum Album \\\" Erinnerungen
        an Ivan Rebroff \\\"","artist":"Ural Kosaken Chor","showDateTime":1,"startdate":"2019-08-22","starttime":"19:00","enddate":null,"endtime":null,"duration":0,"originallyDateTime":null,"distance":null,"publicSaleUrl":"https:\/\/www.reservix.de","affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/event\/1332088","canonicalUrl":"https:\/\/www.reservix.de\/tickets-ivan-rebroff-gedenkkonzert-erinnerungen-an-ivan-rebroff-in-suedharz-stolberg-st-martini-kirche-am-22-8-2019\/e1332088","minPrice":21,"maxPrice":21,"minPriceMediaPartner":null,"delivery":2,"planzone":null,"eventSeasonMode":0,"reservationMode":3,"requiredTicketOptionsAvailable":false,"comboTicketOptionsAvailable":false,"vat":0,"zipCodeRequirement":null,"organizerEventReference":null,"videoId":null,"publicOrganizerName":"MCS","publicOrganizerAddress":"Am
        Herdchen 9, 51503 R\u00f6srath, Deutschland","self":"\/1\/sale\/event\/1332088","references":{"eventgroup":[{"id":280255,"modified":"2019-02-26
        17:41:02","name":"Ivan Rebroff Gedenkkonzert","description":"Zur Erinnerug
        an einem Ausnahmek\u00fcnstler pr\u00e4sentiert der Ural Kosaken Chor zum
        10. Todestag von Ivan Rebroff das Album \\\"Erinnerungen an Ivan Rebroff\\\"
        mit insgesamt 26 Aufnahmen. Enthalten ist auch die hist. Aufnahme von Ivan
        Rebroff mit dem Ural Kosaken aus den 50er Jahren \\\"Stenka Rasin\\\". Weitere
        H\u00f6hepunkte sind die Titel \\\"Ich bete an die Macht der Liebe\\\", \\\"Die
        Legende der 12 R\u00e4uber\\\", \\\"Schwarze Augen\\\", \\\"Wenn ich einmal
        Reich w\u00e4r\u00b4( aus dem Musical \\\"Anatevka\\\", \\\"Das Wolga-Lied\\\"
        oder \\\"Kalinka\\\".\r\n\r\nLassen Sie sich begeistern von den Stimmen des
        unvergleichbaren Kosaken -Chores vom Ural.\r\n\r\nFrau Weber ( die engste
        vertraute und Managerin von Ivan Rebroff ) pers\u00f6nlich erarbeitete gemeinsam
        mit dem Ural Kosaken Chor die aktuelle Tournee zum Album \\\" Erinnerungen
        an Ivan Rebroff \\\"","type":1,"affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/group\/280255","self":"\/1\/sale\/eventgroup\/280255","references":[]}],"genre":[{"id":19,"modified":"2013-02-07
        15:20:13","name":"Chormusik","parent":66,"self":"\/1\/sale\/genre\/19","references":[]}],"location":[{"id":71064,"modified":"2018-12-13
        14:15:33","name":"St. Martini Kirche","formatted":"St. Martini Kirche - Markt,
        06536 S\u00fcdharz-Stolberg","venueId":41546,"self":"\/1\/sale\/location\/71064","references":[]}],"venue":[{"id":41546,"modified":"2018-12-13
        14:15:33","name":"St. Martini Kirche","street":"Markt","zipcode":"06536","city":"S\u00fcdharz-Stolberg","country":"DE","latitude":0,"longitude":0,"formatted":"Markt,
        06536 S\u00fcdharz-Stolberg","self":"\/1\/sale\/event\/1332088\/venue\/41546","references":[]}],"organizer":[{"id":6890,"modified":"2019-01-16
        16:28:10","name":"MCS","self":"\/1\/sale\/organizer\/6890","references":[]}],"video":null,"image":[{"id":133208800,"type":1,"hash":"2b893452c852c0ff657affecaf2377a48c1f5ce5","url":"https:\/\/static.reservix.de\/imgsys\/layout\/platzhalter-einzelevent-210x210-orange.jpg","isPlaceholder":true,"copyright":null,"thumbnail_hash":"c68c26bf0021f044e148748815859ba8c1011b62","thumbnail_url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/resource\/topevent\/c6\/59bfd9d3924d1170918043603.jpg","self":"\/1\/sale\/image\/133208800","references":[]}]}},{"id":1291068,"modified":"2019-03-11
        11:59:14","isTestEvent":false,"bookable":true,"bookableinfo":null,"salesstatus":2,"salesstart":null,"discountinfo":"VALENTINSTAG
        2019 - Aktion bis zum 14.02.2019: G\u00fcltig nur beim Kauf von 2 Eintrittskarten
        unter Eingabe des korrekten Aktions-Passwortes. \r\n  - Nur f\u00fcr Sonntags-Vorstellungen,
        ausgenommen sind  Seniorenvorstellungen. Nur solange der Vorrat reicht.  \r\n\r\n\r\nAlle
        Pl\u00e4tze sind \u00fcberdacht! Bei Regen finden die Veranstaltungen statt!\r\nBitte
        beachten Sie: Alle Seitenpl\u00e4tze haben keine Tische!\r\n\r\n2 \u20ac -
        Erm\u00e4\u00dfigungsberechtigt sind ausschlie\u00dflich bein den Theatervorstellungen
        - davon ausgenommen sind die Seniorenvorstellungen!\r\n>>Rentner, Pension\u00e4re,
        Sch\u00fcler, Studenten und Schwerbehinderte ab 80%\r\n>Der Rentner-, Versorgungs-,
        Sch\u00fcler-, oder Studentenausweises wird bei der Veranstaltung gepr\u00fcft!\r\n\r\n>
        BITTE den NORMALPREIS buchen, die Erm\u00e4\u00dfigungen werden an der Abendkasse
        ausgezahlt.\r\n> Bitte die entsprechenden Ausweise bereithalten!\r\n\r\nDie
        Erm\u00e4\u00dfigung gilt nur bei Vorstellungen am Di, Mi, Do + So.\r\n\r\nGruppenerm\u00e4\u00dfigungen
        ab 25 Personen auf Anfrage unter 06252\/78199.\r\n\r\nROLLSTUHL-Pl\u00e4tze
        sind \u00fcber die ADticket-Hotline 0180 6050 400 erh\u00e4ltlich (0,20 \u20ac\/Anruf
        aus dem dt. Festnetz; max. 0,60 \u20ac\/Anruf aus dem Mobilfunknetz)","discountAvailable":false,"additionalInformation":null,"name":"DER
        GROSSE ALEXANDRA ABEND - 50 JAHRE UNVERGESSEN","description":"Lieder der russischen
        Seele - Erinnerungen an Alexandra\r\nMit CORNELIA CORBA und dem URAL KOSAKEN
        CHOR\r\nAm Fl\u00fcgel: Bruno Renzi\r\n\r\nTauchen Sie ein in das Leben der
        60er Jahre-Schlagers\u00e4ngerin \r\nAlexandra und begleiten Sie die Ausnahmes\u00e4ngerin
        auf Ihrer \r\nsteilen Kariere von Gl\u00fcck bis Verh\u00e4ngnis. Mit der
        Stimme der \r\nS\u00e4ngerin Cornelia Corba erklingen Lieder der unvergessenen
        \r\nChansons\u00e4ngerin wie \u201eSehnsucht\u201c gemeinsam mit den Ural
        Kosaken \r\nin einer Weise, die alle Zuh\u00f6rer an das Original erinnern
        und \r\ndurch Ihr Leben f\u00fchren wird u.a. mit original Dokumenten. \r\nEine
        fesselnde Show, an deren Ende der Besucher das Gef\u00fchl mitnimmt \r\neiner
        au\u00dfergew\u00f6hnlichen K\u00fcnstlerin begegnet zu sein: ALEXANDRA.\r\nEin
        stimmgewaltiges Chorerlebnis mit unvergessenen Liedern mit \r\ndem auch 95
        Jahre nach Gr\u00fcndung gefeierten Ural Kosaken Chor.","artist":null,"showDateTime":1,"startdate":"2019-09-05","starttime":"19:30","enddate":null,"endtime":null,"duration":0,"originallyDateTime":null,"distance":null,"publicSaleUrl":"https:\/\/www.reservix.de","affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/event\/1291068","canonicalUrl":"https:\/\/www.reservix.de\/tickets-der-grosse-alexandra-abend-50-jahre-unvergessen-in-heppenheim-theater-im-kurmainzer-amtshof-am-5-9-2019\/e1291068","minPrice":29,"maxPrice":39,"minPriceMediaPartner":null,"delivery":10,"planzone":null,"eventSeasonMode":0,"reservationMode":0,"requiredTicketOptionsAvailable":false,"comboTicketOptionsAvailable":false,"vat":2,"zipCodeRequirement":null,"organizerEventReference":null,"videoId":null,"publicOrganizerName":"Festspiele
        Heppenheim GmbH","publicOrganizerAddress":"In den Stadtwiesen 7, 64646 Heppenheim,
        Deutschland","self":"\/1\/sale\/event\/1291068","references":{"eventgroup":[{"id":285815,"modified":"2019-03-11
        14:33:16","name":"Festspiele Heppenheim 2019","description":null,"type":4,"affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/group\/285815","self":"\/1\/sale\/eventgroup\/285815","references":[]}],"genre":[{"id":19,"modified":"2013-02-07
        15:20:13","name":"Chormusik","parent":66,"self":"\/1\/sale\/genre\/19","references":[]}],"location":[{"id":17285,"modified":"2018-10-17
        11:10:14","name":"Theater im Kurmainzer Amtshof","formatted":"Theater im Kurmainzer
        Amtshof - Amtsgasse 5, 64646 Heppenheim","venueId":11315,"self":"\/1\/sale\/location\/17285","references":[]}],"venue":[{"id":11315,"modified":"2018-11-30
        16:31:41","name":"Kurmainzer Amtshof","street":"Amtsgasse 5","zipcode":"64646","city":"Heppenheim","country":"DE","latitude":49.6422,"longitude":8.64516,"formatted":"Amtsgasse
        5, 64646 Heppenheim","self":"\/1\/sale\/event\/1291068\/venue\/11315","references":[]}],"organizer":[{"id":6769,"modified":"2019-03-07
        08:00:47","name":"Festspiele Heppenheim GmbH","self":"\/1\/sale\/organizer\/6769","references":[]}],"video":null,"image":[{"id":129106800,"type":1,"hash":"ab91ad964f0be737fd411c996a081784eced2df0","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/event\/detailEvent_1291068.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":"5b37c80a9089e46258c0d349558b5b73d20cb21b","thumbnail_url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/event\/thumbnail_1291068.jpg","self":"\/1\/sale\/image\/129106800","references":[]},{"id":129106801,"type":2,"hash":"927954b0bd51f6d5d2a6218db06fdf770a909c42","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/event\/slideEvent_1291068_0.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":null,"thumbnail_url":null,"self":"\/1\/sale\/image\/129106801","references":[]},{"id":129106802,"type":2,"hash":"bff86986db61a781164e0ea89af61d499a027e6b","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/event\/slideEvent_1291068_1.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":null,"thumbnail_url":null,"self":"\/1\/sale\/image\/129106802","references":[]}]}},{"id":1340526,"modified":"2019-02-27
        15:51:07","isTestEvent":false,"bookable":true,"bookableinfo":null,"salesstatus":2,"salesstart":null,"discountinfo":"Ist
        bei dieser Veranstaltung ein erm\u00e4\u00dfigter Preis ausgeschrieben, sind
        erm\u00e4\u00dfigungsberechtigt:\r\n\r\nKinder von 3 bis 12 Jahren, Sch\u00fcler,
        Studenten bis Vollendung des 27. Lebensjahres, Auszubildende, Arbeitslose,
        Behinderte ab 80%, nur gegen Vorlage der entsprechenden Erm\u00e4\u00dfigungsberechtigung
        (Ausweis etc.)\r\n\r\nBei einem \"B\" f\u00fcr Begleitperson im Behindertenausweis
        gilt:\r\nFreier Eintritt f\u00fcr die Begleitperson und Erm\u00e4\u00dfigung
        f\u00fcr die behinderte Person ab 80%.  Diese Erm\u00e4\u00dfigung ist ausschl.
        an den Vorverkaufsstellen auf Borkum erh\u00e4ltlich (Vorbestellung m\u00f6glich).\r\nBei
        Fragen erreichen Sie uns unter Tel: 04922-933-713\r\n\r\nBitte beachten Sie,
        dass der von uns veranschlagte Vorverkaufspreis nur f\u00fcr eine Kartenabholung
        bis 17 Uhr am Veranstaltungstag g\u00fcltig ist. Sollten Sie Ihre Veranstaltungstickets
        sp\u00e4ter abholen, so wird automatisch der f\u00fcr die Veranstaltung ausgeschriebene
        Abendkassenpreis g\u00fcltig!","discountAvailable":true,"additionalInformation":"Einlass
        um 19.30 Uhr","name":"Shantychor Oldtimer - \"Blick aufs Meer\"","description":"Die
        vierstimmige Crew des Borkumer Shantychores \u201cOldtimer\u201c erz\u00e4hlt
        musikalisch Geschichten \u00fcber das Seefahrerleben an Bord und an Land,
        \u00fcber Liebe und Abschied und \u00fcber die Freuden des Nachhausekommens
        in den H\u00e4fen der Welt. Stets den Blick aufs Meer gerichtet, mal besinnlich,
        oft heiter, in jedem Fall unterhaltsam. Shanties, Seemannslieder, irische
        und englische St\u00fccke und das ein oder andere plattdeutsche Wort versprechen
        einen unvergesslichen Borkum- Abend. Original von der Insel.","artist":"Shantychor
        \"Oldtimer\"","showDateTime":1,"startdate":"2019-09-05","starttime":"20:00","enddate":null,"endtime":null,"duration":0,"originallyDateTime":null,"distance":null,"publicSaleUrl":"https:\/\/www.reservix.de","affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/event\/1340526","canonicalUrl":"https:\/\/www.reservix.de\/tickets-shantychor-oldtimer-blick-aufs-meer-in-borkum-kulturinsel-am-5-9-2019\/e1340526","minPrice":11,"maxPrice":15,"minPriceMediaPartner":null,"delivery":10,"planzone":null,"eventSeasonMode":0,"reservationMode":0,"requiredTicketOptionsAvailable":false,"comboTicketOptionsAvailable":false,"vat":1,"zipCodeRequirement":null,"organizerEventReference":null,"videoId":null,"publicOrganizerName":"Nordseeheilbad
        Borkum GmbH","publicOrganizerAddress":"Goethestra\u00dfe 25, 26757 Borkum,
        Deutschland","self":"\/1\/sale\/event\/1340526","references":{"eventgroup":[{"id":35876,"modified":"2019-03-11
        13:49:08","name":"Shantychor Oldtimer","description":"Die vierstimmige Crew
        des Borkumer Shantychores \u201cOldtimer\u201c erz\u00e4hlt musikalisch Geschichten
        \u00fcber das Seefahrerleben an Bord und an Land, \u00fcber Liebe und Abschied
        und \u00fcber die Freuden des Nachhausekommens in den H\u00e4fen der Welt.
        Stets den Blick aufs Meer gerichtet, mal besinnlich, oft heiter, in jedem
        Fall unterhaltsam. Shanties, Seemannslieder, irische und englische St\u00fccke
        und das ein oder andere plattdeutsche Wort versprechen einen unvergesslichen
        Borkum- Abend. Original von der Insel.","type":1,"affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/group\/35876","self":"\/1\/sale\/eventgroup\/35876","references":[]}],"genre":[{"id":19,"modified":"2013-02-07
        15:20:13","name":"Chormusik","parent":66,"self":"\/1\/sale\/genre\/19","references":[]}],"location":[{"id":11067,"modified":"2019-03-11
        14:34:08","name":"Kulturinsel","formatted":"Kulturinsel - Goethestrasse 25,
        26757 Borkum","venueId":8499,"self":"\/1\/sale\/location\/11067","references":[]}],"venue":[{"id":8499,"modified":"2018-12-03
        10:56:20","name":"Kulturinsel","street":"Goethestr. 25","zipcode":"26757","city":"Borkum","country":"DE","latitude":53.5846,"longitude":6.65969,"formatted":"Goethestr.
        25, 26757 Borkum","self":"\/1\/sale\/event\/1340526\/venue\/8499","references":[]}],"organizer":[{"id":5171,"modified":"2019-02-15
        09:36:32","name":"Nordseeheilbad Borkum GmbH","self":"\/1\/sale\/organizer\/5171","references":[]}],"video":null,"image":[{"id":134052600,"type":1,"hash":"db64874761fca4c0e7e7b7dbca6e669e020ba369","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/eventgroup\/detailGroup_35876.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":"98bba54e8ef1fa8069411091ab4184019f828356","thumbnail_url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/eventgroup\/thumbnail_35876.jpg","self":"\/1\/sale\/image\/134052600","references":[]},{"id":134052601,"type":2,"hash":"b4f7ff654f2549c0ead861efb41787906543db21","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/eventgroup\/slideGroup_35876_0.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":null,"thumbnail_url":null,"self":"\/1\/sale\/image\/134052601","references":[]}]}},{"id":1340527,"modified":"2019-02-25
        10:23:18","isTestEvent":false,"bookable":true,"bookableinfo":null,"salesstatus":2,"salesstart":null,"discountinfo":"Ist
        bei dieser Veranstaltung ein erm\u00e4\u00dfigter Preis ausgeschrieben, sind
        erm\u00e4\u00dfigungsberechtigt:\r\n\r\nKinder von 3 bis 12 Jahren, Sch\u00fcler,
        Studenten bis Vollendung des 27. Lebensjahres, Auszubildende, Arbeitslose,
        Behinderte ab 80%, nur gegen Vorlage der entsprechenden Erm\u00e4\u00dfigungsberechtigung
        (Ausweis etc.)\r\n\r\nBei einem \"B\" f\u00fcr Begleitperson im Behindertenausweis
        gilt:\r\nFreier Eintritt f\u00fcr die Begleitperson und Erm\u00e4\u00dfigung
        f\u00fcr die behinderte Person ab 80%.  Diese Erm\u00e4\u00dfigung ist ausschl.
        an den Vorverkaufsstellen auf Borkum erh\u00e4ltlich (Vorbestellung m\u00f6glich).\r\nBei
        Fragen erreichen Sie uns unter Tel: 04922-933-713\r\n\r\nBitte beachten Sie,
        dass der von uns veranschlagte Vorverkaufspreis nur f\u00fcr eine Kartenabholung
        bis 17 Uhr am Veranstaltungstag g\u00fcltig ist. Sollten Sie Ihre Veranstaltungstickets
        sp\u00e4ter abholen, so wird automatisch der f\u00fcr die Veranstaltung ausgeschriebene
        Abendkassenpreis g\u00fcltig!","discountAvailable":true,"additionalInformation":"Einlass
        um 19.30 Uhr","name":"Shantychor Oldtimer - \"Blick aufs Meer\"","description":"Die
        vierstimmige Crew des Borkumer Shantychores \u201cOldtimer\u201c erz\u00e4hlt
        musikalisch Geschichten \u00fcber das Seefahrerleben an Bord und an Land,
        \u00fcber Liebe und Abschied und \u00fcber die Freuden des Nachhausekommens
        in den H\u00e4fen der Welt. Stets den Blick aufs Meer gerichtet, mal besinnlich,
        oft heiter, in jedem Fall unterhaltsam. Shanties, Seemannslieder, irische
        und englische St\u00fccke und das ein oder andere plattdeutsche Wort versprechen
        einen unvergesslichen Borkum- Abend. Original von der Insel.","artist":"Shantychor
        \"Oldtimer\"","showDateTime":1,"startdate":"2019-09-19","starttime":"20:00","enddate":null,"endtime":null,"duration":0,"originallyDateTime":null,"distance":null,"publicSaleUrl":"https:\/\/www.reservix.de","affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/event\/1340527","canonicalUrl":"https:\/\/www.reservix.de\/tickets-shantychor-oldtimer-blick-aufs-meer-in-borkum-kulturinsel-am-19-9-2019\/e1340527","minPrice":11,"maxPrice":15,"minPriceMediaPartner":null,"delivery":10,"planzone":null,"eventSeasonMode":0,"reservationMode":0,"requiredTicketOptionsAvailable":false,"comboTicketOptionsAvailable":false,"vat":1,"zipCodeRequirement":null,"organizerEventReference":null,"videoId":null,"publicOrganizerName":"Nordseeheilbad
        Borkum GmbH","publicOrganizerAddress":"Goethestra\u00dfe 25, 26757 Borkum,
        Deutschland","self":"\/1\/sale\/event\/1340527","references":{"eventgroup":[{"id":35876,"modified":"2019-03-11
        13:49:08","name":"Shantychor Oldtimer","description":"Die vierstimmige Crew
        des Borkumer Shantychores \u201cOldtimer\u201c erz\u00e4hlt musikalisch Geschichten
        \u00fcber das Seefahrerleben an Bord und an Land, \u00fcber Liebe und Abschied
        und \u00fcber die Freuden des Nachhausekommens in den H\u00e4fen der Welt.
        Stets den Blick aufs Meer gerichtet, mal besinnlich, oft heiter, in jedem
        Fall unterhaltsam. Shanties, Seemannslieder, irische und englische St\u00fccke
        und das ein oder andere plattdeutsche Wort versprechen einen unvergesslichen
        Borkum- Abend. Original von der Insel.","type":1,"affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/group\/35876","self":"\/1\/sale\/eventgroup\/35876","references":[]}],"genre":[{"id":19,"modified":"2013-02-07
        15:20:13","name":"Chormusik","parent":66,"self":"\/1\/sale\/genre\/19","references":[]}],"location":[{"id":11067,"modified":"2019-03-11
        14:34:08","name":"Kulturinsel","formatted":"Kulturinsel - Goethestrasse 25,
        26757 Borkum","venueId":8499,"self":"\/1\/sale\/location\/11067","references":[]}],"venue":[{"id":8499,"modified":"2018-12-03
        10:56:20","name":"Kulturinsel","street":"Goethestr. 25","zipcode":"26757","city":"Borkum","country":"DE","latitude":53.5846,"longitude":6.65969,"formatted":"Goethestr.
        25, 26757 Borkum","self":"\/1\/sale\/event\/1340527\/venue\/8499","references":[]}],"organizer":[{"id":5171,"modified":"2019-02-15
        09:36:32","name":"Nordseeheilbad Borkum GmbH","self":"\/1\/sale\/organizer\/5171","references":[]}],"video":null,"image":[{"id":134052700,"type":1,"hash":"db64874761fca4c0e7e7b7dbca6e669e020ba369","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/eventgroup\/detailGroup_35876.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":"98bba54e8ef1fa8069411091ab4184019f828356","thumbnail_url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/eventgroup\/thumbnail_35876.jpg","self":"\/1\/sale\/image\/134052700","references":[]},{"id":134052701,"type":2,"hash":"b4f7ff654f2549c0ead861efb41787906543db21","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/eventgroup\/slideGroup_35876_0.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":null,"thumbnail_url":null,"self":"\/1\/sale\/image\/134052701","references":[]}]}},{"id":1340909,"modified":"2019-03-11
        12:12:09","isTestEvent":false,"bookable":true,"bookableinfo":null,"salesstatus":2,"salesstart":null,"discountinfo":"Erm\u00e4\u00dfigungsberechtigt
        sind Sch\u00fcler, Studenten und Schwerbehinderte gegen Vorlage eines entsprechenden
        Nachweises. Ebenso erhalten Mitglieder des ADAC den rabattierten Preis, sofern
        angeboten.\r\n\r\nF\u00fcr den Verkauf von Karten an der Abendkasse, f\u00e4llt
        eine Bearbeitungsgeb\u00fchr von 4\u20ac je Karte an.\r\n\r\nDer Nachweis
        ist am Einlass unaufgefordert vorzuzeigen. Rollstuhlfahrer wenden sich bitte
        direkt an den Veranstalter unter der Rufnummer: 05181 \/ 91060.","discountAvailable":true,"additionalInformation":null,"name":"\"Cantate
        Domino\" - singet dem Herrn ein neues Lied","description":"Was w\u00e4re der
        Lamspringer September ohne Chormusik?\r\n\r\nIn diesem Jahr gastiert der weltbekannte
        Mainzer Domchor in der Klosterkirche in Lamspringe.\r\n\r\nUUnter Leitung
        des Domkapellmeisters Karsten Storck pr\u00e4sentieren wir Ihnen ein abwechslungsreiches
        Programm geistlicher Chormusik der Jahrhunderte mit Werken von O. die Lasso,
        G.P. da Palestrina, F. Mendelssohn Bartoldy, A. Bruckner, M Durufl\u00e8.\r\n\r\nDer
        MAINZER DOMCHOR ist ein Knabenchor, zu dem in allen Gruppierungen ca. 160
        S\u00e4nger geh\u00f6ren. 1866 von Bischof Emanuel von Ketteler gegr\u00fcndet,
        singen die Jungen und jungen Herren seitdem ohne Unterbrechung in der Domliturgie
        an Sonn- und Feiertagen. In den letzten 30 Jahren haben zudem die Konzertverpflichtungen
        stark zugenommen. Konzertreisen in alle Welt und Auftrit-te in gro\u00dfen
        deutschen Kathedralen und Konzerts\u00e4len zeugen von einem hohen Bekanntheitsgrad
        des Chores. \r\nSeit seiner Berufung zum Domkapellmeister im August 2012 ist
        Karsten Storck k\u00fcnstlerischer Leiter des Mainzer Domchores, der im Jahr
        2016 sein 150-j\u00e4hriges Jubil\u00e4um mit einer gro\u00dfen Anzahl von
        Konzerten, Gottesdiensten und Veranstaltungen feiern konnte.","artist":"Mainzer
        Domchor","showDateTime":1,"startdate":"2019-09-22","starttime":"16:30","enddate":null,"endtime":null,"duration":150,"originallyDateTime":null,"distance":null,"publicSaleUrl":"https:\/\/www.reservix.de","affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/event\/1340909","canonicalUrl":"https:\/\/www.reservix.de\/tickets-cantate-domino-singet-dem-herrn-ein-neues-lied-in-lamspringe-klosterkirche-am-22-9-2019\/e1340909","minPrice":17,"maxPrice":22,"minPriceMediaPartner":null,"delivery":10,"planzone":null,"eventSeasonMode":0,"reservationMode":0,"requiredTicketOptionsAvailable":false,"comboTicketOptionsAvailable":false,"vat":1,"zipCodeRequirement":null,"organizerEventReference":null,"videoId":null,"publicOrganizerName":"Lamspringer
        September-Gesellschaft e.V.","publicOrganizerAddress":"Hebergatze 9, 31195
        Lamspringe, Deutschland","self":"\/1\/sale\/event\/1340909","references":{"eventgroup":[{"id":283219,"modified":"2019-03-11
        12:37:07","name":"31. Lamspringer September","description":"Willkommen beim
        Lamspringer September\r\n\r\nDer Lamspringer September steht seit \u00fcber
        30 Jahren f\u00fcr kulturelle Highlights der Spitzenklasse in kl\u00f6sterlichem
        Ambiente.\r\n\r\nMit seinem hochklassigen Programm zieht der Lamspringer September
        K\u00fcnstler aus allen kulturellen Sparten nach Lamspringe.\r\n\r\nEin Programm
        aus\r\n\r\n- Jazz, Blues, Ch\u00f6re, Kammermusik und Klavierkonzerten\r\n-
        Kabarett, Comedy\r\n- Lesungen deutscher B\u00fchnen- und Fernsehstars\r\n-
        Theatervorstellungen des TfN und anderer B\u00fchnen\r\n\r\nbietet ein regional
        einmaliges Kulturereignis, das Dank vieler Sponsoren zu Eintrittspreisen pr\u00e4sentiert
        werden kann, die auf diesem kulturellen Niveau einmalig sind.\r\n\r\nViele
        namhafte K\u00fcnstler haben schon ihr Gastspiel in Lamspringe gegeben und
        die meisten kommen immer wieder gerne, um in den Spielst\u00e4tten des ehemaligen
        Klosters Lamspringe das Publikum zu begeistern.\r\n\r\nPers\u00f6nliche Begegnungen
        mit den Stars am Rande der Veranstaltungen machen den besonderen Reiz aus
        und machen den Unterschied zu den Auftritten in Gro\u00dfst\u00e4dten.\r\n\r\nWerden
        Sie Fan und verpassen Sie nicht die neusten Infos zum laufenden Programm und
        den kommenden Veranstaltungen!","type":4,"affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/group\/283219","self":"\/1\/sale\/eventgroup\/283219","references":[]}],"genre":[{"id":19,"modified":"2013-02-07
        15:20:13","name":"Chormusik","parent":66,"self":"\/1\/sale\/genre\/19","references":[]}],"location":[{"id":7955,"modified":"2018-06-07
        10:01:34","name":"Klosterkirche","formatted":"Klosterkirche - Kirchweg 2,
        31195 Lamspringe","venueId":6307,"self":"\/1\/sale\/location\/7955","references":[]}],"venue":[{"id":6307,"modified":"2018-09-29
        10:28:10","name":"Kloster Lamspringe","street":"Kirchweg 2","zipcode":"31195","city":"Lamspringe","country":"DE","latitude":51.9628,"longitude":10.0151,"formatted":"Kirchweg
        2, 31195 Lamspringe","self":"\/1\/sale\/event\/1340909\/venue\/6307","references":[]}],"organizer":[{"id":3149,"modified":"2018-11-06
        21:49:57","name":"Lamspringer September-Gesellschaft e.V.","self":"\/1\/sale\/organizer\/3149","references":[]}],"video":null,"image":[{"id":134090900,"type":1,"hash":"42b791fa67e9d6f01792df831c3d0131386575aa","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/event\/detailEvent_1340909.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":"f47223c3a6018af766a4797eda00575061f3d7e9","thumbnail_url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/event\/thumbnail_1340909.jpg","self":"\/1\/sale\/image\/134090900","references":[]},{"id":134090901,"type":2,"hash":"41144c89a220c277c2447cba79a9dc1da4ac0a6d","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/event\/slideEvent_1340909_0.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":null,"thumbnail_url":null,"self":"\/1\/sale\/image\/134090901","references":[]}]}},{"id":1350722,"modified":"2019-01-20
        21:47:36","isTestEvent":false,"bookable":true,"bookableinfo":null,"salesstatus":2,"salesstart":null,"discountinfo":"Tageskasse:
        +1,00 \u20ac","discountAvailable":true,"additionalInformation":"Einlass ab
        15:00 Uhr","name":"Liedertafel Germania \"Wunschkonzert\"","description":"Traditionelles
        Wunschkonzert mit der Liedertafel Germania \r\nSeit vielen Jahren haben die
        Wunschkonzerte von gemischtem Chor, der Liedertafel Germania, in Bad Bevensen
        Tradition. Unter der Leitung von Gesine Knappe ert\u00f6nen am Donnerstag,
        den 26. September um 19:30 Uhr im Kurhaus fr\u00f6hliche und ernste Volkslieder,
        plattdeutsche Lieder, Schlager und Opernmelodien, die oft auch zum Mitsingen
        oder mindestens Mitsummen animieren.\r\nAus einem gro\u00dfen, gemischten
        Angebot musikalischer Leckerbissen haben die G\u00e4ste die M\u00f6glichkeit,
        das Programm nach ihren W\u00fcnschen selbst zu gestalten. Zehn der am meisten
        ausgew\u00e4hlten Wunschlieder wird der \u201eGemischte Chor\u201c vortragen.
        \r\nDer heute gemischte Chor von 1864 kann auf eine alte Tradition zur\u00fcckblicken
        und d\u00fcrfte dem Publikum von zahlreichen Konzerten, wie dem traditionellen
        Maisingen, bekannt sein. Unter der Leitung von Gesine Knappe erarbeiten die
        40 aktiven S\u00e4ngerinnen und S\u00e4nger immer wieder neue Programme mit
        denen sie sich selbst und anderen eine Freude bereiten m\u00f6chten.\r\nDie
        Liedertafel Germania blickt in Bad Bevensen auf eine lange Tradition zur\u00fcck:
        So gestaltet sie seit 1901 das Maisingen zum Gedenken an den Komponisten des
        Liedes \u201eDer Mai ist gekommen\u201c, Justus Wilhelm Lyra, der von 1869
        bis 1878 in Bad Bevensen Pastor war. Auch in diesem Jahr besuchten mehrere
        hundert G\u00e4ste das Konzert zum Maifeiertag.","artist":null,"showDateTime":1,"startdate":"2019-09-26","starttime":"19:30","enddate":null,"endtime":null,"duration":0,"originallyDateTime":null,"distance":null,"publicSaleUrl":"https:\/\/www.reservix.de","affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/event\/1350722","canonicalUrl":"https:\/\/www.reservix.de\/tickets-liedertafel-germania-wunschkonzert-in-bad-bevensen-kurhaus-bad-bevensen-am-26-9-2019\/e1350722","minPrice":10,"maxPrice":10,"minPriceMediaPartner":null,"delivery":10,"planzone":null,"eventSeasonMode":0,"reservationMode":3,"requiredTicketOptionsAvailable":false,"comboTicketOptionsAvailable":false,"vat":1,"zipCodeRequirement":null,"organizerEventReference":null,"videoId":null,"publicOrganizerName":"Bad
        Bevensen Marketing GmbH","publicOrganizerAddress":"Dahlenburger Str. 1, 29549
        Bad Bevensen, Deutschland","self":"\/1\/sale\/event\/1350722","references":{"eventgroup":[{"id":259529,"modified":"2019-03-11
        14:35:08","name":"Unterhaltung 2019","description":null,"type":4,"affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/group\/259529","self":"\/1\/sale\/eventgroup\/259529","references":[]}],"genre":[{"id":19,"modified":"2013-02-07
        15:20:13","name":"Chormusik","parent":66,"self":"\/1\/sale\/genre\/19","references":[]}],"location":[{"id":16902,"modified":"2019-03-08
        12:12:40","name":"Kurhaus Bad Bevensen","formatted":"Kurhaus Bad Bevensen
        - Dahlenburger Stra\u00dfe 1, 29549 Bad Bevensen","venueId":1564,"self":"\/1\/sale\/location\/16902","references":[]}],"venue":[{"id":1564,"modified":"2018-12-03
        15:11:35","name":"Kurhaus Bad Bevensen","street":"Dahlenburger Stra\u00dfe
        1","zipcode":"29549","city":"Bad Bevensen","country":"DE","latitude":53.082,"longitude":10.586,"formatted":"Dahlenburger
        Stra\u00dfe 1, 29549 Bad Bevensen","self":"\/1\/sale\/event\/1350722\/venue\/1564","references":[]}],"organizer":[{"id":2944,"modified":"2019-01-09
        11:44:21","name":"Bad Bevensen Marketing GmbH","self":"\/1\/sale\/organizer\/2944","references":[]}],"video":null,"image":[{"id":135072200,"type":1,"hash":"67d6dbf6fb3868abf709b1e16f57c5ce2688134e","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/event\/detailEvent_1350722.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":"e21c0a04f0be5ace88ffd20d5d04ef3d4cf359ca","thumbnail_url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/event\/thumbnail_1350722.jpg","self":"\/1\/sale\/image\/135072200","references":[]},{"id":135072201,"type":2,"hash":"4d1ad171048fe041936c41c1b19b862f7580792d","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/event\/slideEvent_1350722_0.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":null,"thumbnail_url":null,"self":"\/1\/sale\/image\/135072201","references":[]}]}},{"id":1375812,"modified":"2019-03-11
        09:13:22","isTestEvent":false,"bookable":true,"bookableinfo":null,"salesstatus":2,"salesstart":null,"discountinfo":"Kinder
        bis einschlie\u00dflich 14 Jahre haben freien Eintritt mit Sitzplatzanspruch
        ohne Ticket.\r\n\r\nSchwerbehinderte mit B im Ausweis zahlen den Normalpreis
        - Begleitperson erh\u00e4lt freien Einlass ohne Ticket. Entsprechender Ausweis
        ist mitzuf\u00fchren.","discountAvailable":false,"additionalInformation":null,"name":"Ural
        Kosaken Chor - Erinnerungen an Ivan Rebroff","description":"Die weltumst\u00fcrzenden
        Ersch\u00fctterungen, denen Russland im Jahre 1917 ausgesetzt war,trieben
        viele Bewohner des alten russischen Reichs, darunter auch viele zarentreue
        Kosaken,in die Emigration. \u00dcber die europ\u00e4ischen und amerikanischen
        L\u00e4nder verstreut, fanden sich erst Jahre sp\u00e4ter Familien und Freunde
        wieder zusammen.\r\nIn allen aber lebte die Liebe zum angestammten Lande weiter.
        Im tiefsten Herzen blieben sie der Heimat treu und pflegten bei ihren Zusammenk\u00fcnften
        die alten Lieder und T\u00e4nze.\r\nSo kam es 1924 in Paris zur Gr\u00fcndung
        des Ural Kosaken Chors durch Andrej Scholuch, der innerhalb k\u00fcrzester
        Zeit neben Jaroffs Don Kosaken Chor zum Begriff wurde.\r\nNach Kriegsausbruch
        stellte der Chor 1940 seine T\u00e4tigkeit ein, die Mitglieder wurden in alle
        Winde verstreut. In der Zeit von 1951-1955 leitete Scholuch dann den Schwarzmeer
        KosakenChor, mit dem er vorwiegend Kirchenkonzerte durchf\u00fchrte.","artist":"Mitwirkung:
        Bredstedter Liedertafel","showDateTime":1,"startdate":"2019-09-28","starttime":"19:00","enddate":null,"endtime":null,"duration":0,"originallyDateTime":null,"distance":null,"publicSaleUrl":"https:\/\/www.reservix.de","affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/event\/1375812","canonicalUrl":"https:\/\/www.reservix.de\/tickets-ural-kosaken-chor-erinnerungen-an-ivan-rebroff-in-almdorf-st-nikolai-kirche-am-28-9-2019\/e1375812","minPrice":21,"maxPrice":21,"minPriceMediaPartner":null,"delivery":10,"planzone":null,"eventSeasonMode":0,"reservationMode":3,"requiredTicketOptionsAvailable":false,"comboTicketOptionsAvailable":false,"vat":0,"zipCodeRequirement":null,"organizerEventReference":null,"videoId":null,"publicOrganizerName":"MCS","publicOrganizerAddress":"Am
        Herdchen 9, 51503 R\u00f6srath, Deutschland","self":"\/1\/sale\/event\/1375812","references":{"eventgroup":[{"id":81229,"modified":"2019-03-11
        09:15:08","name":"Ural Kosaken Chor","description":"Die weltumst\u00fcrzenden
        Ersch\u00fctterungen, denen Russland im Jahre 1917 ausgesetzt war,trieben
        viele Bewohner des alten russischen Reichs, darunter auch viele zarentreue
        Kosaken,in die Emigration. \u00dcber die europ\u00e4ischen und amerikanischen
        L\u00e4nder verstreut, fanden sich erst Jahre sp\u00e4ter Familien und Freunde
        wieder zusammen.\r\nIn allen aber lebte die Liebe zum angestammten Lande weiter.
        Im tiefsten Herzen blieben sie der Heimat treu und pflegten bei ihren Zusammenk\u00fcnften
        die alten Lieder und T\u00e4nze.\r\nSo kam es 1924 in Paris zur Gr\u00fcndung
        des Ural Kosaken Chors durch Andrej Scholuch, der innerhalb k\u00fcrzester
        Zeit neben Jaroffs Don Kosaken Chor zum Begriff wurde.\r\nNach Kriegsausbruch
        stellte der Chor 1940 seine T\u00e4tigkeit ein, die Mitglieder wurden in alle
        Winde verstreut. In der Zeit von 1951-1955 leitete Scholuch dann den Schwarzmeer
        KosakenChor, mit dem er vorwiegend Kirchenkonzerte durchf\u00fchrte.","type":1,"affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/group\/81229","self":"\/1\/sale\/eventgroup\/81229","references":[]}],"genre":[{"id":19,"modified":"2013-02-07
        15:20:13","name":"Chormusik","parent":66,"self":"\/1\/sale\/genre\/19","references":[]}],"location":[{"id":72568,"modified":"2019-03-08
        16:48:41","name":"St. Nikolai Kirche","formatted":"St. Nikolai Kirche - Kirchenweg
        1, 25821 Almdorf","venueId":42538,"self":"\/1\/sale\/location\/72568","references":[]}],"venue":[{"id":42538,"modified":"2019-03-08
        16:48:25","name":"St. Nikolai Kirche","street":"Kirchenweg 1","zipcode":"25821","city":"Almdorf","country":"DE","latitude":0,"longitude":0,"formatted":"Kirchenweg
        1, 25821 Almdorf","self":"\/1\/sale\/event\/1375812\/venue\/42538","references":[]}],"organizer":[{"id":6890,"modified":"2019-01-16
        16:28:10","name":"MCS","self":"\/1\/sale\/organizer\/6890","references":[]}],"video":null,"image":[{"id":137581200,"type":1,"hash":"ad0a22f63c03fd35f873ac870f135c034d4ae768","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/eventgroup\/detailGroup_81229.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":"ad0a22f63c03fd35f873ac870f135c034d4ae768","thumbnail_url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/eventgroup\/detailGroup_81229.jpg","self":"\/1\/sale\/image\/137581200","references":[]},{"id":137581201,"type":2,"hash":"e9fd661e39bc1243a06e2ab984737e27c284fba7","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/eventgroup\/slideGroup_81229_0.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":null,"thumbnail_url":null,"self":"\/1\/sale\/image\/137581201","references":[]}]}},{"id":1252489,"modified":"2019-03-07
        11:21:25","isTestEvent":false,"bookable":true,"bookableinfo":null,"salesstatus":3,"salesstart":null,"discountinfo":"Kinder
        bis einschlie\u00dflich 14 Jahre haben freien Eintritt mit Sitzplatzanspruch
        ohne Ticket.\r\n\r\nSchwerbehinderte mit B im Ausweis zahlen den Normalpreis
        - Begleitperson erh\u00e4lt freien Einlass ohne Ticket. Entsprechender Ausweis
        ist mitzuf\u00fchren.","discountAvailable":false,"additionalInformation":null,"name":"Ural
        Kosaken Chor - \u201eIvan Rebroff \u2013 Gedenkkonzert\u201c","description":"Die
        weltumst\u00fcrzenden Ersch\u00fctterungen, denen Russland im Jahre 1917 ausgesetzt
        war,trieben viele Bewohner des alten russischen Reichs, darunter auch viele
        zarentreue Kosaken,in die Emigration. \u00dcber die europ\u00e4ischen und
        amerikanischen L\u00e4nder verstreut, fanden sich erst Jahre sp\u00e4ter Familien
        und Freunde wieder zusammen.\r\nIn allen aber lebte die Liebe zum angestammten
        Lande weiter. Im tiefsten Herzen blieben sie der Heimat treu und pflegten
        bei ihren Zusammenk\u00fcnften die alten Lieder und T\u00e4nze.\r\nSo kam
        es 1924 in Paris zur Gr\u00fcndung des Ural Kosaken Chors durch Andrej Scholuch,
        der innerhalb k\u00fcrzester Zeit neben Jaroffs Don Kosaken Chor zum Begriff
        wurde.\r\nNach Kriegsausbruch stellte der Chor 1940 seine T\u00e4tigkeit ein,
        die Mitglieder wurden in alle Winde verstreut. In der Zeit von 1951-1955 leitete
        Scholuch dann den Schwarzmeer KosakenChor, mit dem er vorwiegend Kirchenkonzerte
        durchf\u00fchrte.","artist":"URAL KOSAKEN CHOR","showDateTime":1,"startdate":"2019-10-02","starttime":"19:30","enddate":null,"endtime":null,"duration":0,"originallyDateTime":"2018-12-12
        19:30:00","distance":null,"publicSaleUrl":"https:\/\/www.reservix.de","affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/event\/1252489","canonicalUrl":"https:\/\/www.reservix.de\/tickets-ural-kosaken-chor-ivan-rebroff-gedenkkonzert-in-osterode-am-harz-st-aegidienkirche-am-2-10-2019\/e1252489","minPrice":21,"maxPrice":21,"minPriceMediaPartner":null,"delivery":10,"planzone":null,"eventSeasonMode":0,"reservationMode":3,"requiredTicketOptionsAvailable":false,"comboTicketOptionsAvailable":false,"vat":2,"zipCodeRequirement":null,"organizerEventReference":null,"videoId":null,"publicOrganizerName":"MCS","publicOrganizerAddress":"Am
        Herdchen 9, 51503 R\u00f6srath, Deutschland","self":"\/1\/sale\/event\/1252489","references":{"eventgroup":[{"id":81229,"modified":"2019-03-11
        09:15:08","name":"Ural Kosaken Chor","description":"Die weltumst\u00fcrzenden
        Ersch\u00fctterungen, denen Russland im Jahre 1917 ausgesetzt war,trieben
        viele Bewohner des alten russischen Reichs, darunter auch viele zarentreue
        Kosaken,in die Emigration. \u00dcber die europ\u00e4ischen und amerikanischen
        L\u00e4nder verstreut, fanden sich erst Jahre sp\u00e4ter Familien und Freunde
        wieder zusammen.\r\nIn allen aber lebte die Liebe zum angestammten Lande weiter.
        Im tiefsten Herzen blieben sie der Heimat treu und pflegten bei ihren Zusammenk\u00fcnften
        die alten Lieder und T\u00e4nze.\r\nSo kam es 1924 in Paris zur Gr\u00fcndung
        des Ural Kosaken Chors durch Andrej Scholuch, der innerhalb k\u00fcrzester
        Zeit neben Jaroffs Don Kosaken Chor zum Begriff wurde.\r\nNach Kriegsausbruch
        stellte der Chor 1940 seine T\u00e4tigkeit ein, die Mitglieder wurden in alle
        Winde verstreut. In der Zeit von 1951-1955 leitete Scholuch dann den Schwarzmeer
        KosakenChor, mit dem er vorwiegend Kirchenkonzerte durchf\u00fchrte.","type":1,"affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/group\/81229","self":"\/1\/sale\/eventgroup\/81229","references":[]}],"genre":[{"id":19,"modified":"2013-02-07
        15:20:13","name":"Chormusik","parent":66,"self":"\/1\/sale\/genre\/19","references":[]}],"location":[{"id":68449,"modified":"2018-09-28
        12:57:56","name":"St. Aegidienkirche","formatted":"St. Aegidienkirche - Aegidienstr.
        4, 37520 Osterode am Harz","venueId":39806,"self":"\/1\/sale\/location\/68449","references":[]}],"venue":[{"id":39806,"modified":"2018-12-03
        19:24:47","name":"Marktkirche St. Aegidien","street":"Aegidienstra\u00dfe
        4","zipcode":"37520","city":"Osterode am Harz","country":"DE","latitude":51.7281,"longitude":10.2528,"formatted":"Aegidienstra\u00dfe
        4, 37520 Osterode am Harz","self":"\/1\/sale\/event\/1252489\/venue\/39806","references":[]}],"organizer":[{"id":6890,"modified":"2019-01-16
        16:28:10","name":"MCS","self":"\/1\/sale\/organizer\/6890","references":[]}],"video":null,"image":[{"id":125248900,"type":1,"hash":"ad0a22f63c03fd35f873ac870f135c034d4ae768","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/eventgroup\/detailGroup_81229.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":"ad0a22f63c03fd35f873ac870f135c034d4ae768","thumbnail_url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/eventgroup\/detailGroup_81229.jpg","self":"\/1\/sale\/image\/125248900","references":[]},{"id":125248901,"type":2,"hash":"e9fd661e39bc1243a06e2ab984737e27c284fba7","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/eventgroup\/slideGroup_81229_0.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":null,"thumbnail_url":null,"self":"\/1\/sale\/image\/125248901","references":[]}]}},{"id":1355521,"modified":"2019-02-18
        18:05:19","isTestEvent":false,"bookable":true,"bookableinfo":null,"salesstatus":2,"salesstart":null,"discountinfo":"Erm\u00e4\u00dfigungen
        f\u00fcr Sch\u00fcler, Studenten, Arbeitslose, Schwerbehinderte (f\u00fcr
        Begleitpersonen bitte beim Veranstalter melden).","discountAvailable":true,"additionalInformation":null,"name":"Chor-
        und Orgelkonzert","description":null,"artist":"Knabenchor Dresden, Albrecht
        Koch (Orgel)","showDateTime":1,"startdate":"2019-10-06","starttime":"16:00","enddate":null,"endtime":null,"duration":60,"originallyDateTime":null,"distance":null,"publicSaleUrl":"https:\/\/www.reservix.de","affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/event\/1355521","canonicalUrl":"https:\/\/www.reservix.de\/tickets-chor-und-orgelkonzert-in-reinhardtsgrimma-evang-kirche-reinhardtsgrimma-am-6-10-2019\/e1355521","minPrice":13.2,"maxPrice":13.2,"minPriceMediaPartner":null,"delivery":10,"planzone":null,"eventSeasonMode":0,"reservationMode":3,"requiredTicketOptionsAvailable":false,"comboTicketOptionsAvailable":false,"vat":2,"zipCodeRequirement":null,"organizerEventReference":null,"videoId":null,"publicOrganizerName":"Ev.-Luth
        Kirche Reinhardtsgrimma","publicOrganizerAddress":"Pfarrweg 3, 01768 Glash\u00fctte,
        Deutschland","self":"\/1\/sale\/event\/1355521","references":{"eventgroup":[{"id":297085,"modified":"2019-03-09
        12:18:07","name":"Konzerte an der Silbermann-Orgel Reinhardtsgrimma 2019","description":null,"type":4,"affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/group\/297085","self":"\/1\/sale\/eventgroup\/297085","references":[]}],"genre":[{"id":19,"modified":"2013-02-07
        15:20:13","name":"Chormusik","parent":66,"self":"\/1\/sale\/genre\/19","references":[]}],"location":[{"id":65390,"modified":"2019-02-20
        21:01:53","name":"Evang. Kirche Reinhardtsgrimma","formatted":"Evang. Kirche
        Reinhardtsgrimma - Pfarrweg, 01768 Reinhardtsgrimma","venueId":5028,"self":"\/1\/sale\/location\/65390","references":[]}],"venue":[{"id":5028,"modified":"2018-09-15
        11:19:29","name":"Evangelische Kirche Reinhardtsgrimma","street":"Pfarrweg
        2","zipcode":"01768","city":"Reinhardtsgrimma","country":"DE","latitude":50.894,"longitude":13.7545,"formatted":"Pfarrweg
        2, 01768 Reinhardtsgrimma","self":"\/1\/sale\/event\/1355521\/venue\/5028","references":[]}],"organizer":[{"id":19504,"modified":"2018-06-01
        17:25:40","name":"Ev.-Luth Kirche Reinhardtsgrimma","self":"\/1\/sale\/organizer\/19504","references":[]}],"video":null,"image":[{"id":135552100,"type":1,"hash":"f14869b1c3bad6ff147d0cf921a107b0b390268c","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/event\/detailEvent_1355521.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":"0c0169b77db425df2dd3e12307a05c6d44b62501","thumbnail_url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/event\/thumbnail_1355521.jpg","self":"\/1\/sale\/image\/135552100","references":[]},{"id":135552101,"type":2,"hash":"e928b86abe27ef8acaae06bb9be8594cfe4ecb58","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/event\/slideEvent_1355521_0.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":null,"thumbnail_url":null,"self":"\/1\/sale\/image\/135552101","references":[]}]}},{"id":1285198,"modified":"2019-03-11
        10:41:09","isTestEvent":false,"bookable":true,"bookableinfo":null,"salesstatus":2,"salesstart":null,"discountinfo":"Kinder\/Sch\u00fcler
        (0-18 Jahren) zahlen den Kinderpreis.\r\n\r\nErm\u00e4\u00dfigungsberechtigt
        sind Sch\u00fcler, Studenten, Auszubildende, Teilnehmer am FSJ, Bundesfreiwilligendienstleistende,
        ALG-II-Empf\u00e4nger und Inhaber des Familienpasses der Stadt Mei\u00dfen.\r\nSchwerbesch\u00e4digte
        (ab 70% GdB.) und Rollstuhlfahrer, sowie deren Begleitpersonen erhalten  -
        bei Verf\u00fcgbarkeit - die Karten direkt beim Theater Mei\u00dfen (Theaterplatz
        15) oder unter 03521 415511..","discountAvailable":false,"additionalInformation":null,"name":"Schwarzmeer
        Kosaken-Chor - Festliches Gala Konzert 2019","description":"Achtung: Da Peter
        Orloff als Kandidat im Dschungelcamp 2019 teilnimmt, wird er bei den Konzertterminen
        im Januar nicht dabei sein.\r\n\r\nPeter Orloff und die Schwarzmeerkosaken
        \u2013 diese bew\u00e4hrte Show blickt auf ein halbes Jahrhundert Geschichte
        zur\u00fcck. Als damals j\u00fcngster S\u00e4nger aller Kosakench\u00f6re
        stand Peter Orloff bereits seit der ersten Stunde mit auf der B\u00fchne.
        Nun ist der deutsche Schlagers\u00e4nger wieder auf Europa-Tournee!\r\n\r\nPeter
        Orloff entstammt einem alten, russischen Adelsgeschlecht. Sein Vater, Sohn
        eines Zaren-Generals, war Theologe und leitete sp\u00e4ter den in den 30er
        Jahren gegr\u00fcndeten Schwarzmeer Kosaken-Chor, in dem Peter Orloff seine
        Stimme unter Beweis stellte.\r\n\r\nDas Konzert ist eine musikalische Reise
        durch die m\u00e4rchenhafte Welt des alten Russland mit Romanzen, Geschichten
        und Balladen von grandioser Ausdruckskraft, tiefer Melancholie und \u00fcbersch\u00e4umendem
        Temperament. Ein Muss f\u00fcr jeden Fan russischer Ch\u00f6re!","artist":null,"showDateTime":1,"startdate":"2019-10-06","starttime":"18:00","enddate":null,"endtime":null,"duration":0,"originallyDateTime":null,"distance":null,"publicSaleUrl":"https:\/\/www.reservix.de","affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/event\/1285198","canonicalUrl":"https:\/\/www.reservix.de\/tickets-schwarzmeer-kosaken-chor-festliches-gala-konzert-2019-in-meissen-theater-meissen-grosse-buehne-am-6-10-2019\/e1285198","minPrice":19,"maxPrice":23,"minPriceMediaPartner":null,"delivery":10,"planzone":null,"eventSeasonMode":0,"reservationMode":0,"requiredTicketOptionsAvailable":false,"comboTicketOptionsAvailable":false,"vat":2,"zipCodeRequirement":null,"organizerEventReference":null,"videoId":null,"publicOrganizerName":"Theater
        Mei\u00dfen gemeinn\u00fctzige GmbH","publicOrganizerAddress":"Theaterplatz
        15, 01662 Mei\u00dfen, Deutschland","self":"\/1\/sale\/event\/1285198","references":{"eventgroup":[{"id":233290,"modified":"2019-03-11
        10:48:10","name":"Schwarzmeer Kosaken-Chor","description":null,"type":1,"affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/group\/233290","self":"\/1\/sale\/eventgroup\/233290","references":[]}],"genre":[{"id":19,"modified":"2013-02-07
        15:20:13","name":"Chormusik","parent":66,"self":"\/1\/sale\/genre\/19","references":[]}],"location":[{"id":60098,"modified":"2019-02-01
        13:56:25","name":"Theater Mei\u00dfen | Gro\u00dfe B\u00fchne","formatted":"Theater
        Mei\u00dfen | Gro\u00dfe B\u00fchne - Theaterplatz 15, 01662 Mei\u00dfen","venueId":3980,"self":"\/1\/sale\/location\/60098","references":[]}],"venue":[{"id":3980,"modified":"2018-12-03
        18:39:41","name":"Theater Mei\u00dfen","street":"Theaterplatz 15","zipcode":"01662","city":"Mei\u00dfen","country":"DE","latitude":51.1646,"longitude":13.4725,"formatted":"Theaterplatz
        15, 01662 Mei\u00dfen","self":"\/1\/sale\/event\/1285198\/venue\/3980","references":[]}],"organizer":[{"id":14268,"modified":"2018-12-04
        15:35:55","name":"Theater Mei\u00dfen gemeinn\u00fctzige GmbH","self":"\/1\/sale\/organizer\/14268","references":[]}],"video":null,"image":[{"id":128519800,"type":1,"hash":"85849b06122f3a0f2e735b7d9ac600aec9d4349c","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/eventgroup\/detailGroup_233290.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":"a690ea24c5ccd13681857f1d05047da74c585ed2","thumbnail_url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/eventgroup\/thumbnail_233290.jpg","self":"\/1\/sale\/image\/128519800","references":[]},{"id":128519801,"type":2,"hash":"6cf806e4a61ff599f60a45051656f200259a9f94","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/eventgroup\/slideGroup_233290_0.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":null,"thumbnail_url":null,"self":"\/1\/sale\/image\/128519801","references":[]}]}},{"id":1366820,"modified":"2019-02-21
        10:49:29","isTestEvent":false,"bookable":true,"bookableinfo":null,"salesstatus":2,"salesstart":null,"discountinfo":"Rollstuhlfahrer
        bezahlen den vollen Preise, Begleiter (lt. Ausweis) erhalten beim Konzert
        freien Zugang, wenn sie mit dem Rollstuhlfahrer kommen.","discountAvailable":false,"additionalInformation":"Einlass:
        19:30 Uhr","name":"Der Original Don Kosaken Chor Serge Jaroff - Klassik und
        Unterhaltung","description":"Der Original \u201eDon Kosaken Chor Serge Jaroff\u201c
        begeistert seit Jahrzehnten ein weltweites Publikum. Der Chor ist eine Legende
        und wird \u00fcberall mit stehenden Ovationen gefeiert. Das  hochkar\u00e4tige
        Spitzenensemble unter Leitung von Wanja Hlibka, vermittelt mit kraftvollen
        und herrlich timbrierten Stimmen den ganzen Zauber und Melancholie der russischen
        Musik in h\u00f6chster Vollendung. \r\n\r\nIhr Repertoire reicht von feierlichen
        Ges\u00e4ngen der russisch- orthodoxen Kirche \u00fcber bekannte Volksweisen
        wie \u201eKalinka\u201c bis hin zu den gro\u00dfen klassischen Kompositionen
        wie \u201eAve Maria\u201c. Dirigent Hlibka, der lange Jahre unter Chorgr\u00fcnder
        Serge Jaroff als j\u00fcngster Solist singen konnte, f\u00fchrt dessen k\u00fcnstlerische
        Arbeit unnachahmlich und authentisch fort. Die Kosakentruppe fasziniert  neben
        ihren stimmgewaltigen Arrangements auch mit einer gro\u00dfen Portion Charisma
        und Warmherzigkeit.\r\n\r\nVerpassen Sie nicht diesen grandiosen Weltklasse-
        Chor auf seiner Tournee durch die gr\u00f6\u00dften Konzerth\u00e4user und
        Kathedralen in Europa.","artist":null,"showDateTime":1,"startdate":"2019-10-07","starttime":"20:00","enddate":null,"endtime":null,"duration":0,"originallyDateTime":null,"distance":null,"publicSaleUrl":"https:\/\/www.reservix.de","affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/event\/1366820","canonicalUrl":"https:\/\/www.reservix.de\/tickets-der-original-don-kosaken-chor-serge-jaroff-klassik-und-unterhaltung-in-dorsten-st-marien-am-7-10-2019\/e1366820","minPrice":25,"maxPrice":25,"minPriceMediaPartner":null,"delivery":2,"planzone":null,"eventSeasonMode":0,"reservationMode":3,"requiredTicketOptionsAvailable":false,"comboTicketOptionsAvailable":false,"vat":2,"zipCodeRequirement":null,"organizerEventReference":null,"videoId":null,"publicOrganizerName":"KulturDirektion
        Dr. L\u00f6her GmbH & Co. KG","publicOrganizerAddress":"H\u00e4ndelstra\u00dfe
        19, 59302 Oelde, Deutschland","self":"\/1\/sale\/event\/1366820","references":{"eventgroup":[{"id":299475,"modified":"2019-02-21
        10:49:29","name":"Der Original Don Kosaken Chor Serge Jaroff","description":null,"type":1,"affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/group\/299475","self":"\/1\/sale\/eventgroup\/299475","references":[]}],"genre":[{"id":19,"modified":"2013-02-07
        15:20:13","name":"Chormusik","parent":66,"self":"\/1\/sale\/genre\/19","references":[]}],"location":[{"id":35914,"modified":"2019-02-19
        15:19:50","name":"St. Marien","formatted":"St. Marien - An der Marienkirche
        11, 46284 Dorsten","venueId":17247,"self":"\/1\/sale\/location\/35914","references":[]}],"venue":[{"id":17247,"modified":"2017-08-14
        13:51:22","name":"St. Marien Dorsten","street":"An der Marienkirche 11","zipcode":"46284","city":"Dorsten","country":"DE","latitude":51.6764,"longitude":6.9742,"formatted":"An
        der Marienkirche 11, 46284 Dorsten","self":"\/1\/sale\/event\/1366820\/venue\/17247","references":[]}],"organizer":[{"id":9948,"modified":"2018-11-22
        15:39:47","name":"KulturDirektion Dr. L\u00f6her GmbH & Co. KG","self":"\/1\/sale\/organizer\/9948","references":[]}],"video":null,"image":[{"id":136682000,"type":1,"hash":"2b893452c852c0ff657affecaf2377a48c1f5ce5","url":"https:\/\/static.reservix.de\/imgsys\/layout\/platzhalter-einzelevent-210x210-orange.jpg","isPlaceholder":true,"copyright":null,"thumbnail_hash":"a93f3d560b0d52eaf3cedad783c97429b08588e3","thumbnail_url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/resource\/topevent\/a9\/5acdc603a8b9d180411102331.jpg","self":"\/1\/sale\/image\/136682000","references":[]}]}},{"id":1366829,"modified":"2019-02-21
        10:49:28","isTestEvent":false,"bookable":true,"bookableinfo":null,"salesstatus":2,"salesstart":null,"discountinfo":"Rollstuhlfahrer
        bezahlen den vollen Preise, Begleiter (lt. Ausweis) erhalten beim Konzert
        freien Zugang, wenn sie mit dem Rollstuhlfahrer kommen.","discountAvailable":false,"additionalInformation":"Einlass:
        19:30 Uhr","name":"Der Original Don Kosaken Chor Serge Jaroff - Klassik und
        Unterhaltung","description":"Der Original \u201eDon Kosaken Chor Serge Jaroff\u201c
        begeistert seit Jahrzehnten ein weltweites Publikum. Der Chor ist eine Legende
        und wird \u00fcberall mit stehenden Ovationen gefeiert. Das  hochkar\u00e4tige
        Spitzenensemble unter Leitung von Wanja Hlibka, vermittelt mit kraftvollen
        und herrlich timbrierten Stimmen den ganzen Zauber und Melancholie der russischen
        Musik in h\u00f6chster Vollendung. \r\n\r\nIhr Repertoire reicht von feierlichen
        Ges\u00e4ngen der russisch- orthodoxen Kirche \u00fcber bekannte Volksweisen
        wie \u201eKalinka\u201c bis hin zu den gro\u00dfen klassischen Kompositionen
        wie \u201eAve Maria\u201c. Dirigent Hlibka, der lange Jahre unter Chorgr\u00fcnder
        Serge Jaroff als j\u00fcngster Solist singen konnte, f\u00fchrt dessen k\u00fcnstlerische
        Arbeit unnachahmlich und authentisch fort. Die Kosakentruppe fasziniert  neben
        ihren stimmgewaltigen Arrangements auch mit einer gro\u00dfen Portion Charisma
        und Warmherzigkeit.\r\n\r\nVerpassen Sie nicht diesen grandiosen Weltklasse-
        Chor auf seiner Tournee durch die gr\u00f6\u00dften Konzerth\u00e4user und
        Kathedralen in Europa.","artist":null,"showDateTime":1,"startdate":"2019-10-08","starttime":"20:00","enddate":null,"endtime":null,"duration":0,"originallyDateTime":null,"distance":null,"publicSaleUrl":"https:\/\/www.reservix.de","affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/event\/1366829","canonicalUrl":"https:\/\/www.reservix.de\/tickets-der-original-don-kosaken-chor-serge-jaroff-klassik-und-unterhaltung-in-lippstadt-st-pius-kirche-am-8-10-2019\/e1366829","minPrice":25,"maxPrice":25,"minPriceMediaPartner":null,"delivery":2,"planzone":null,"eventSeasonMode":0,"reservationMode":3,"requiredTicketOptionsAvailable":false,"comboTicketOptionsAvailable":false,"vat":2,"zipCodeRequirement":null,"organizerEventReference":null,"videoId":null,"publicOrganizerName":"KulturDirektion
        Dr. L\u00f6her GmbH & Co. KG","publicOrganizerAddress":"H\u00e4ndelstra\u00dfe
        19, 59302 Oelde, Deutschland","self":"\/1\/sale\/event\/1366829","references":{"eventgroup":[{"id":299475,"modified":"2019-02-21
        10:49:29","name":"Der Original Don Kosaken Chor Serge Jaroff","description":null,"type":1,"affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/group\/299475","self":"\/1\/sale\/eventgroup\/299475","references":[]}],"genre":[{"id":19,"modified":"2013-02-07
        15:20:13","name":"Chormusik","parent":66,"self":"\/1\/sale\/genre\/19","references":[]}],"location":[{"id":65497,"modified":"2019-02-19
        15:22:02","name":"St. Pius-Kirche","formatted":"St. Pius-Kirche - Liebigstra\u00dfe
        6, 59557 Lippstadt","venueId":26305,"self":"\/1\/sale\/location\/65497","references":[]}],"venue":[{"id":26305,"modified":"2018-10-15
        14:05:38","name":"St. Pius Kirche","street":"Liebigstra\u00dfe 6","zipcode":"59557","city":"Lippstadt","country":"DE","latitude":51.6561,"longitude":8.33856,"formatted":"Liebigstra\u00dfe
        6, 59557 Lippstadt","self":"\/1\/sale\/event\/1366829\/venue\/26305","references":[]}],"organizer":[{"id":9948,"modified":"2018-11-22
        15:39:47","name":"KulturDirektion Dr. L\u00f6her GmbH & Co. KG","self":"\/1\/sale\/organizer\/9948","references":[]}],"video":null,"image":[{"id":136682900,"type":1,"hash":"2b893452c852c0ff657affecaf2377a48c1f5ce5","url":"https:\/\/static.reservix.de\/imgsys\/layout\/platzhalter-einzelevent-210x210-orange.jpg","isPlaceholder":true,"copyright":null,"thumbnail_hash":"a93f3d560b0d52eaf3cedad783c97429b08588e3","thumbnail_url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/resource\/topevent\/a9\/5acdc603a8b9d180411102331.jpg","self":"\/1\/sale\/image\/136682900","references":[]}]}},{"id":1329647,"modified":"2019-03-07
        11:21:25","isTestEvent":false,"bookable":true,"bookableinfo":null,"salesstatus":2,"salesstart":null,"discountinfo":"Kinder
        bis einschlie\u00dflich 14 Jahre haben freien Eintritt mit Sitzplatzanspruch
        ohne Ticket.\r\n\r\nSchwerbehinderte mit B im Ausweis zahlen den Normalpreis
        - Begleitperson erh\u00e4lt freien Einlass ohne Ticket. Entsprechender Ausweis
        ist mitzuf\u00fchren.","discountAvailable":false,"additionalInformation":null,"name":"Ural
        Kosaken Chor - \u201eErinnerungen an Ivan Rebroff\u201c","description":"Die
        weltumst\u00fcrzenden Ersch\u00fctterungen, denen Russland im Jahre 1917 ausgesetzt
        war,trieben viele Bewohner des alten russischen Reichs, darunter auch viele
        zarentreue Kosaken,in die Emigration. \u00dcber die europ\u00e4ischen und
        amerikanischen L\u00e4nder verstreut, fanden sich erst Jahre sp\u00e4ter Familien
        und Freunde wieder zusammen.\r\nIn allen aber lebte die Liebe zum angestammten
        Lande weiter. Im tiefsten Herzen blieben sie der Heimat treu und pflegten
        bei ihren Zusammenk\u00fcnften die alten Lieder und T\u00e4nze.\r\nSo kam
        es 1924 in Paris zur Gr\u00fcndung des Ural Kosaken Chors durch Andrej Scholuch,
        der innerhalb k\u00fcrzester Zeit neben Jaroffs Don Kosaken Chor zum Begriff
        wurde.\r\nNach Kriegsausbruch stellte der Chor 1940 seine T\u00e4tigkeit ein,
        die Mitglieder wurden in alle Winde verstreut. In der Zeit von 1951-1955 leitete
        Scholuch dann den Schwarzmeer KosakenChor, mit dem er vorwiegend Kirchenkonzerte
        durchf\u00fchrte.","artist":"URAL KOSAKEN CHOR","showDateTime":1,"startdate":"2019-10-09","starttime":"19:00","enddate":null,"endtime":null,"duration":0,"originallyDateTime":null,"distance":null,"publicSaleUrl":"https:\/\/www.reservix.de","affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/event\/1329647","canonicalUrl":"https:\/\/www.reservix.de\/tickets-ural-kosaken-chor-erinnerungen-an-ivan-rebroff-in-mendig-niedermendig-pfarrkirche-st-cyriakus-am-9-10-2019\/e1329647","minPrice":21,"maxPrice":21,"minPriceMediaPartner":null,"delivery":10,"planzone":null,"eventSeasonMode":0,"reservationMode":3,"requiredTicketOptionsAvailable":false,"comboTicketOptionsAvailable":false,"vat":2,"zipCodeRequirement":null,"organizerEventReference":null,"videoId":null,"publicOrganizerName":"MCS","publicOrganizerAddress":"Am
        Herdchen 9, 51503 R\u00f6srath, Deutschland","self":"\/1\/sale\/event\/1329647","references":{"eventgroup":[{"id":81229,"modified":"2019-03-11
        09:15:08","name":"Ural Kosaken Chor","description":"Die weltumst\u00fcrzenden
        Ersch\u00fctterungen, denen Russland im Jahre 1917 ausgesetzt war,trieben
        viele Bewohner des alten russischen Reichs, darunter auch viele zarentreue
        Kosaken,in die Emigration. \u00dcber die europ\u00e4ischen und amerikanischen
        L\u00e4nder verstreut, fanden sich erst Jahre sp\u00e4ter Familien und Freunde
        wieder zusammen.\r\nIn allen aber lebte die Liebe zum angestammten Lande weiter.
        Im tiefsten Herzen blieben sie der Heimat treu und pflegten bei ihren Zusammenk\u00fcnften
        die alten Lieder und T\u00e4nze.\r\nSo kam es 1924 in Paris zur Gr\u00fcndung
        des Ural Kosaken Chors durch Andrej Scholuch, der innerhalb k\u00fcrzester
        Zeit neben Jaroffs Don Kosaken Chor zum Begriff wurde.\r\nNach Kriegsausbruch
        stellte der Chor 1940 seine T\u00e4tigkeit ein, die Mitglieder wurden in alle
        Winde verstreut. In der Zeit von 1951-1955 leitete Scholuch dann den Schwarzmeer
        KosakenChor, mit dem er vorwiegend Kirchenkonzerte durchf\u00fchrte.","type":1,"affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/group\/81229","self":"\/1\/sale\/eventgroup\/81229","references":[]}],"genre":[{"id":19,"modified":"2013-02-07
        15:20:13","name":"Chormusik","parent":66,"self":"\/1\/sale\/genre\/19","references":[]}],"location":[{"id":70947,"modified":"2018-12-10
        11:33:30","name":"Pfarrkirche St. Cyriakus","formatted":"Pfarrkirche St. Cyriakus
        - Kirchberg 1, 56743 Mendig-Niedermendig","venueId":41475,"self":"\/1\/sale\/location\/70947","references":[]}],"venue":[{"id":41475,"modified":"2018-12-10
        11:33:30","name":"Pfarrkirche St. Cyriakus","street":"Kirchberg 1","zipcode":"56743","city":"Mendig-Niedermendig","country":"DE","latitude":0,"longitude":0,"formatted":"Kirchberg
        1, 56743 Mendig-Niedermendig","self":"\/1\/sale\/event\/1329647\/venue\/41475","references":[]}],"organizer":[{"id":6890,"modified":"2019-01-16
        16:28:10","name":"MCS","self":"\/1\/sale\/organizer\/6890","references":[]}],"video":null,"image":[{"id":132964700,"type":1,"hash":"ad0a22f63c03fd35f873ac870f135c034d4ae768","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/eventgroup\/detailGroup_81229.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":"ad0a22f63c03fd35f873ac870f135c034d4ae768","thumbnail_url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/eventgroup\/detailGroup_81229.jpg","self":"\/1\/sale\/image\/132964700","references":[]},{"id":132964701,"type":2,"hash":"e9fd661e39bc1243a06e2ab984737e27c284fba7","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/eventgroup\/slideGroup_81229_0.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":null,"thumbnail_url":null,"self":"\/1\/sale\/image\/132964701","references":[]}]}},{"id":1368145,"modified":"2019-03-07
        11:21:26","isTestEvent":false,"bookable":true,"bookableinfo":null,"salesstatus":2,"salesstart":null,"discountinfo":"Kinder
        bis einschlie\u00dflich 14 Jahre haben freien Eintritt mit Sitzplatzanspruch
        ohne Ticket.\r\n\r\nSchwerbehinderte mit B im Ausweis zahlen den Normalpreis
        - Begleitperson erh\u00e4lt freien Einlass ohne Ticket. Entsprechender Ausweis
        ist mitzuf\u00fchren.","discountAvailable":false,"additionalInformation":null,"name":"Ural
        Kosaken Chor - \u201eErinnerungen an Ivan Rebroff\u201c","description":"Die
        weltumst\u00fcrzenden Ersch\u00fctterungen, denen Russland im Jahre 1917 ausgesetzt
        war,trieben viele Bewohner des alten russischen Reichs, darunter auch viele
        zarentreue Kosaken,in die Emigration. \u00dcber die europ\u00e4ischen und
        amerikanischen L\u00e4nder verstreut, fanden sich erst Jahre sp\u00e4ter Familien
        und Freunde wieder zusammen.\r\nIn allen aber lebte die Liebe zum angestammten
        Lande weiter. Im tiefsten Herzen blieben sie der Heimat treu und pflegten
        bei ihren Zusammenk\u00fcnften die alten Lieder und T\u00e4nze.\r\nSo kam
        es 1924 in Paris zur Gr\u00fcndung des Ural Kosaken Chors durch Andrej Scholuch,
        der innerhalb k\u00fcrzester Zeit neben Jaroffs Don Kosaken Chor zum Begriff
        wurde.\r\nNach Kriegsausbruch stellte der Chor 1940 seine T\u00e4tigkeit ein,
        die Mitglieder wurden in alle Winde verstreut. In der Zeit von 1951-1955 leitete
        Scholuch dann den Schwarzmeer KosakenChor, mit dem er vorwiegend Kirchenkonzerte
        durchf\u00fchrte.","artist":"URAL KOSAKEN CHOR","showDateTime":1,"startdate":"2019-10-18","starttime":"19:00","enddate":null,"endtime":null,"duration":0,"originallyDateTime":null,"distance":null,"publicSaleUrl":"https:\/\/www.reservix.de","affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/event\/1368145","canonicalUrl":"https:\/\/www.reservix.de\/tickets-ural-kosaken-chor-erinnerungen-an-ivan-rebroff-in-aken-stadtkirche-st-marien-am-18-10-2019\/e1368145","minPrice":21,"maxPrice":21,"minPriceMediaPartner":null,"delivery":10,"planzone":null,"eventSeasonMode":0,"reservationMode":3,"requiredTicketOptionsAvailable":false,"comboTicketOptionsAvailable":false,"vat":2,"zipCodeRequirement":null,"organizerEventReference":null,"videoId":null,"publicOrganizerName":"MCS","publicOrganizerAddress":"Am
        Herdchen 9, 51503 R\u00f6srath, Deutschland","self":"\/1\/sale\/event\/1368145","references":{"eventgroup":[{"id":81229,"modified":"2019-03-11
        09:15:08","name":"Ural Kosaken Chor","description":"Die weltumst\u00fcrzenden
        Ersch\u00fctterungen, denen Russland im Jahre 1917 ausgesetzt war,trieben
        viele Bewohner des alten russischen Reichs, darunter auch viele zarentreue
        Kosaken,in die Emigration. \u00dcber die europ\u00e4ischen und amerikanischen
        L\u00e4nder verstreut, fanden sich erst Jahre sp\u00e4ter Familien und Freunde
        wieder zusammen.\r\nIn allen aber lebte die Liebe zum angestammten Lande weiter.
        Im tiefsten Herzen blieben sie der Heimat treu und pflegten bei ihren Zusammenk\u00fcnften
        die alten Lieder und T\u00e4nze.\r\nSo kam es 1924 in Paris zur Gr\u00fcndung
        des Ural Kosaken Chors durch Andrej Scholuch, der innerhalb k\u00fcrzester
        Zeit neben Jaroffs Don Kosaken Chor zum Begriff wurde.\r\nNach Kriegsausbruch
        stellte der Chor 1940 seine T\u00e4tigkeit ein, die Mitglieder wurden in alle
        Winde verstreut. In der Zeit von 1951-1955 leitete Scholuch dann den Schwarzmeer
        KosakenChor, mit dem er vorwiegend Kirchenkonzerte durchf\u00fchrte.","type":1,"affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/group\/81229","self":"\/1\/sale\/eventgroup\/81229","references":[]}],"genre":[{"id":19,"modified":"2013-02-07
        15:20:13","name":"Chormusik","parent":66,"self":"\/1\/sale\/genre\/19","references":[]}],"location":[{"id":54404,"modified":"2019-02-21
        16:14:24","name":"Stadtkirche St. Marien","formatted":"Stadtkirche St. Marien  -
        Markt , 06385 Aken","venueId":30138,"self":"\/1\/sale\/location\/54404","references":[]}],"venue":[{"id":30138,"modified":"2017-08-28
        10:47:13","name":"Stadtkirche St. Marien","street":"Markt","zipcode":"06385","city":"Aken","country":"DE","latitude":51.8548,"longitude":12.0443,"formatted":"Markt
        , 06385 Aken","self":"\/1\/sale\/event\/1368145\/venue\/30138","references":[]}],"organizer":[{"id":6890,"modified":"2019-01-16
        16:28:10","name":"MCS","self":"\/1\/sale\/organizer\/6890","references":[]}],"video":null,"image":[{"id":136814500,"type":1,"hash":"ad0a22f63c03fd35f873ac870f135c034d4ae768","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/eventgroup\/detailGroup_81229.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":"ad0a22f63c03fd35f873ac870f135c034d4ae768","thumbnail_url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/eventgroup\/detailGroup_81229.jpg","self":"\/1\/sale\/image\/136814500","references":[]},{"id":136814501,"type":2,"hash":"e9fd661e39bc1243a06e2ab984737e27c284fba7","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/eventgroup\/slideGroup_81229_0.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":null,"thumbnail_url":null,"self":"\/1\/sale\/image\/136814501","references":[]}]}},{"id":1374697,"modified":"2019-03-06
        13:59:29","isTestEvent":false,"bookable":false,"bookableinfo":"Vorverkauf
        unter www.rudelsingen.de\/termine\/stuttgart","salesstatus":2,"salesstart":null,"discountinfo":"Die
        erm\u00e4\u00dfigten Preise gelten f\u00fcr Sch\u00fcler, Studenten, Rentner,
        Behinderte, Azubis, Arbeitslose, Bundesfreiwilligendienstleistende und Inhaberinnen
        der BRIGITTE + ICH Card. Ein Nachweis ist beim Einlass vorzuzeigen.\r\n\r\nRollstuhlfahrer
        wenden sich zur Buchung bitte direkt an das Renitenztheater unter 0711 \/
        29 70 75.\r\n\r\nRenitenzClub-Mitglieder schalten ihre entsprechende Preisstufe
        \u00fcber Eingabe des bekannten Passworts im Feld \"Aktionscode\" frei. Informationen
        zum RenitenzClub: www.renitenztheater.de\/service\/renitenzclub\/","discountAvailable":false,"additionalInformation":null,"name":"Stuttgarter
        Rudelsingen","description":"Endlich hat das Warten ein Ende und das Original
        Rudelsingen mit Ulric Wurschy und Volker Becker kommt nach Stuttgart!\r\n\r\nNach
        dem gro\u00dfen Erfolg des RUDELSINGEN mit monatlich bis zu 10.000 Rudels\u00e4ngern
        in \u00fcber 100 St\u00e4dten in ganz Deutschland kommt das RUDELSINGEN nun
        endlich nach Stuttgart. \r\n\r\nUlric Wurschy und Volker Becker pr\u00e4sentieren
        die sch\u00f6nsten Lieder zum Mitsingen \u2013 Schlager, Evergreens, Pop und
        Rock. Das Einstimmen ist dabei ausdr\u00fccklich erw\u00fcnscht: \u201eSingen
        macht doch am meisten Spa\u00df, wenn man laut in der Gemeinschaft mit anderen
        singen kann!\u201c, erkl\u00e4rt Ulric Wurschy. \r\n\r\nGemeinsam mit dem
        Pianisten Volker Becker hat er ein gut zweist\u00fcndiges Programm entwickelt.
        Ein Beamer strahlt jeweils die Verse an die Leinwand, die S\u00e4nger werden
        mit Klavier und Einspielungen begleitet und Uli Wurschy geleitet mit Charme
        und Witz von Lied zu Lied. \"Alte Sch\u00e4tzchen\", die neuesten singbaren
        Radio-Songs, ewige Gassenhauer - alles ist dabei und das Publikum singt begeistert
        mit!\r\n\r\nDer Eintritt betr\u00e4gt 12,- EUR (10,- EUR erm\u00e4\u00dfigt),
        Karten gibt im Vorverkauf online auf www.rudelsingen.de oder an der Abendkasse.","artist":"Vorverkauf
        unter www.rudelsingen.de\/termine\/stuttgart","showDateTime":1,"startdate":"2019-10-21","starttime":"19:30","enddate":null,"endtime":null,"duration":0,"originallyDateTime":null,"distance":null,"publicSaleUrl":"https:\/\/www.reservix.de","affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/event\/1374697","canonicalUrl":"https:\/\/www.reservix.de\/tickets-stuttgarter-rudelsingen-in-stuttgart-renitenztheater-am-21-10-2019\/e1374697","minPrice":0,"maxPrice":null,"minPriceMediaPartner":null,"delivery":10,"planzone":null,"eventSeasonMode":0,"reservationMode":3,"requiredTicketOptionsAvailable":false,"comboTicketOptionsAvailable":false,"vat":2,"zipCodeRequirement":null,"organizerEventReference":null,"videoId":null,"publicOrganizerName":"Renitenztheater
        Stuttgart e.V.","publicOrganizerAddress":"Hospitalstra\u00dfe 10, 70174 Stuttgart,
        Deutschland","self":"\/1\/sale\/event\/1374697","references":{"eventgroup":[{"id":284655,"modified":"2019-03-06
        14:00:22","name":"Stuttgarter Rudelsingen","description":"Endlich hat das
        Warten ein Ende und das Original Rudelsingen mit Ulric Wurschy und Volker
        Becker kommt nach Stuttgart!\r\n\r\nNach dem gro\u00dfen Erfolg des RUDELSINGEN
        mit monatlich bis zu 10.000 Rudels\u00e4ngern in \u00fcber 100 St\u00e4dten
        in ganz Deutschland kommt das RUDELSINGEN nun endlich nach Stuttgart. \r\n\r\nUlric
        Wurschy und Volker Becker pr\u00e4sentieren die sch\u00f6nsten Lieder zum
        Mitsingen \u2013 Schlager, Evergreens, Pop und Rock. Das Einstimmen ist dabei
        ausdr\u00fccklich erw\u00fcnscht: \u201eSingen macht doch am meisten Spa\u00df,
        wenn man laut in der Gemeinschaft mit anderen singen kann!\u201c, erkl\u00e4rt
        Ulric Wurschy. \r\n\r\nGemeinsam mit dem Pianisten Volker Becker hat er ein
        gut zweist\u00fcndiges Programm entwickelt. Ein Beamer strahlt jeweils die
        Verse an die Leinwand, die S\u00e4nger werden mit Klavier und Einspielungen
        begleitet und Uli Wurschy geleitet mit Charme und Witz von Lied zu Lied. \"Alte
        Sch\u00e4tzchen\", die neuesten singbaren Radio-Songs, ewige Gassenhauer -
        alles ist dabei und das Publikum singt begeistert mit!\r\n\r\nDer Eintritt
        betr\u00e4gt 12,- EUR (10,- EUR erm\u00e4\u00dfigt), Karten gibt im Vorverkauf
        online auf www.rudelsingen.de oder an der Abendkasse.","type":1,"affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/group\/284655","self":"\/1\/sale\/eventgroup\/284655","references":[]}],"genre":[{"id":19,"modified":"2013-02-07
        15:20:13","name":"Chormusik","parent":66,"self":"\/1\/sale\/genre\/19","references":[]}],"location":[{"id":18971,"modified":"2019-03-06
        14:00:22","name":"Renitenztheater","formatted":"Renitenztheater - B\u00fcchsenstra\u00dfe
        26, 70174 Stuttgart","venueId":2660,"self":"\/1\/sale\/location\/18971","references":[]}],"venue":[{"id":2660,"modified":"2018-12-03
        23:50:03","name":"Renitenztheater","street":"B\u00fcchsenstr. 26","zipcode":"70174","city":"Stuttgart","country":"DE","latitude":48.778,"longitude":9.17305,"formatted":"B\u00fcchsenstr.
        26, 70174 Stuttgart","self":"\/1\/sale\/event\/1374697\/venue\/2660","references":[]}],"organizer":[{"id":7295,"modified":"2018-06-20
        19:00:45","name":"Renitenztheater Stuttgart e.V.","self":"\/1\/sale\/organizer\/7295","references":[]}],"video":null,"image":[{"id":137469700,"type":1,"hash":"fa8b2cf41312089c3a4e3437f3eb4205a2570180","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/eventgroup\/detailGroup_284655.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":"5c9e72453248adfdca089fee7aa023b4439ee59e","thumbnail_url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/eventgroup\/thumbnail_284655.jpg","self":"\/1\/sale\/image\/137469700","references":[]},{"id":137469701,"type":2,"hash":"d800705d7e2db8552ade42f03fcdaa5cd75b018f","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/eventgroup\/slideGroup_284655_0.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":null,"thumbnail_url":null,"self":"\/1\/sale\/image\/137469701","references":[]}]}},{"id":1336966,"modified":"2018-12-31
        09:35:47","isTestEvent":false,"bookable":true,"bookableinfo":null,"salesstatus":2,"salesstart":null,"discountinfo":"Schwerbehinderte
        mit \u201eB\u201c im Ausweis bezahlen den vollen Preis, die Begleitung hat
        freien Eintritt ohne eigenes Ticket.","discountAvailable":false,"additionalInformation":"Einlass
        ab 19:30 Uhr","name":"Die Regensburger Domspatzen - Chorkonzert","description":"Die
        Regensburger Domspatzen feierten 1976 ihr 1000-j\u00e4hriges Bestehen und
        sind damit einer der \u00e4ltesten Knabench\u00f6re Die Regensburger Domspatzen
        feierten 1976 ihr 1000-j\u00e4hriges Bestehen und sind damit einer der \u00e4ltesten
        Knabench\u00f6re weltweit. Durch zahlreiche Konzerte haben sich die Hauss\u00e4nger
        des Regensburger Doms einen hervorragenden Ruf erarbeitet und werden von Kennern
        wie auch von Laien f\u00fcr die hohe Qualit\u00e4t ihrer Auftritte gefeiert.\r\n\r\nDer
        weltber\u00fchmte Knabenchor wurde bereits im Jahr 976 von Bischof Wolfgang
        von Regensburg als Domschule gegr\u00fcndet. Seine erste Auslandsreise unternahm
        der Chor im Jahr 1910 unter Franz Xaver Engelhardt. Regelm\u00e4\u00dfige
        CD-Aufnahmen und ihre Pr\u00e4senz in Rundfunk und Fernsehen f\u00f6rderten
        den hohen Bekanntheitsgrad der singenden \"Spatzen\" aus Regensburg. Zudem
        agieren die weltber\u00fchmten S\u00e4ngerknaben \u00fcber die Grenzen Deutschlands
        hinaus als UNICEF-Botschafter. Seit 1994 ist Roland B\u00fcchner als erster
        Nicht-Geistlicher seit 1800 Domkapellmeister der Spatzen. Heute geh\u00f6ren
        eine Grundschule, Gymnasium und Internat zu den F\u00f6rderungsangeboten f\u00fcr
        die begabten Knaben.\r\n\r\nUnter Domkapellmeister Roland B\u00fcchner ver\u00f6ffentlichten
        die Regensburger Domspatzen 2005 ein Album, auf dem das Konzert f\u00fcr Papst
        Benedikt XVI. zu h\u00f6ren ist. Es stieg auf Platz 86 der deutschen Album-Charts
        und auf Platz 5 der Klassik Charts ein, die bis dahin h\u00f6chste Chartplatzierung
        einer A-Cappella-Einspielung \u00fcberhaupt.","artist":"Regensburger Domspatzen","showDateTime":1,"startdate":"2019-10-21","starttime":"20:00","enddate":null,"endtime":null,"duration":0,"originallyDateTime":null,"distance":null,"publicSaleUrl":"https:\/\/www.reservix.de","affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/event\/1336966","canonicalUrl":"https:\/\/www.reservix.de\/tickets-die-regensburger-domspatzen-chorkonzert-in-bad-sooden-allendorf-st-crucis-kirche-am-21-10-2019\/e1336966","minPrice":29,"maxPrice":29,"minPriceMediaPartner":null,"delivery":2,"planzone":null,"eventSeasonMode":0,"reservationMode":3,"requiredTicketOptionsAvailable":false,"comboTicketOptionsAvailable":false,"vat":2,"zipCodeRequirement":null,"organizerEventReference":null,"videoId":null,"publicOrganizerName":"KulturDirektion
        Dr. L\u00f6her GmbH & Co. KG","publicOrganizerAddress":"H\u00e4ndelstra\u00dfe
        19, 59302 Oelde, Deutschland","self":"\/1\/sale\/event\/1336966","references":{"eventgroup":[{"id":294126,"modified":"2018-12-31
        09:35:47","name":"Die Regensburger Domspatzen","description":null,"type":1,"affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/group\/294126","self":"\/1\/sale\/eventgroup\/294126","references":[]}],"genre":[{"id":19,"modified":"2013-02-07
        15:20:13","name":"Chormusik","parent":66,"self":"\/1\/sale\/genre\/19","references":[]}],"location":[{"id":49152,"modified":"2018-12-28
        10:38:26","name":"St. Crucis Kirche","formatted":"St. Crucis Kirche - Kirchplatz
        2, 37242 Bad Sooden-Allendorf","venueId":16171,"self":"\/1\/sale\/location\/49152","references":[]}],"venue":[{"id":16171,"modified":"2018-08-04
        08:56:43","name":"St. Crucis-Kirche Bad Sooden-Allendorf","street":"Kirchplatz
        2","zipcode":"37242","city":"Bad Sooden-Allendorf","country":"DE","latitude":51.2701,"longitude":9.97659,"formatted":"Kirchplatz
        2, 37242 Bad Sooden-Allendorf","self":"\/1\/sale\/event\/1336966\/venue\/16171","references":[]}],"organizer":[{"id":9948,"modified":"2018-11-22
        15:39:47","name":"KulturDirektion Dr. L\u00f6her GmbH & Co. KG","self":"\/1\/sale\/organizer\/9948","references":[]}],"video":null,"image":[{"id":133696600,"type":1,"hash":"2b893452c852c0ff657affecaf2377a48c1f5ce5","url":"https:\/\/static.reservix.de\/imgsys\/layout\/platzhalter-einzelevent-210x210-orange.jpg","isPlaceholder":true,"copyright":null,"thumbnail_hash":"98ed4dace86d4550f92d012fb3551cf669c64d63","thumbnail_url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/resource\/topevent\/98\/5c1a08d567b72181219100109.jpg","self":"\/1\/sale\/image\/133696600","references":[]}]}},{"id":1353776,"modified":"2019-03-07
        11:21:25","isTestEvent":false,"bookable":true,"bookableinfo":null,"salesstatus":2,"salesstart":null,"discountinfo":"Kinder
        bis einschlie\u00dflich 14 Jahre haben freien Eintritt mit Sitzplatzanspruch
        ohne Ticket.\r\n\r\nSchwerbehinderte mit B im Ausweis zahlen den Normalpreis
        - Begleitperson erh\u00e4lt freien Einlass ohne Ticket. Entsprechender Ausweis
        ist mitzuf\u00fchren.","discountAvailable":false,"additionalInformation":null,"name":"Ural
        Kosaken Chor - \u201eErinnerungen an Ivan Rebroff\u201c","description":"Die
        weltumst\u00fcrzenden Ersch\u00fctterungen, denen Russland im Jahre 1917 ausgesetzt
        war,trieben viele Bewohner des alten russischen Reichs, darunter auch viele
        zarentreue Kosaken,in die Emigration. \u00dcber die europ\u00e4ischen und
        amerikanischen L\u00e4nder verstreut, fanden sich erst Jahre sp\u00e4ter Familien
        und Freunde wieder zusammen.\r\nIn allen aber lebte die Liebe zum angestammten
        Lande weiter. Im tiefsten Herzen blieben sie der Heimat treu und pflegten
        bei ihren Zusammenk\u00fcnften die alten Lieder und T\u00e4nze.\r\nSo kam
        es 1924 in Paris zur Gr\u00fcndung des Ural Kosaken Chors durch Andrej Scholuch,
        der innerhalb k\u00fcrzester Zeit neben Jaroffs Don Kosaken Chor zum Begriff
        wurde.\r\nNach Kriegsausbruch stellte der Chor 1940 seine T\u00e4tigkeit ein,
        die Mitglieder wurden in alle Winde verstreut. In der Zeit von 1951-1955 leitete
        Scholuch dann den Schwarzmeer KosakenChor, mit dem er vorwiegend Kirchenkonzerte
        durchf\u00fchrte.","artist":"URAL KOSAKEN CHOR","showDateTime":1,"startdate":"2019-10-25","starttime":"19:30","enddate":null,"endtime":null,"duration":0,"originallyDateTime":null,"distance":null,"publicSaleUrl":"https:\/\/www.reservix.de","affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/event\/1353776","canonicalUrl":"https:\/\/www.reservix.de\/tickets-ural-kosaken-chor-erinnerungen-an-ivan-rebroff-in-wallduern-wallfahrtskirche-st-georg-am-25-10-2019\/e1353776","minPrice":21,"maxPrice":21,"minPriceMediaPartner":null,"delivery":10,"planzone":null,"eventSeasonMode":0,"reservationMode":3,"requiredTicketOptionsAvailable":false,"comboTicketOptionsAvailable":false,"vat":0,"zipCodeRequirement":null,"organizerEventReference":null,"videoId":null,"publicOrganizerName":"MCS","publicOrganizerAddress":"Am
        Herdchen 9, 51503 R\u00f6srath, Deutschland","self":"\/1\/sale\/event\/1353776","references":{"eventgroup":[{"id":81229,"modified":"2019-03-11
        09:15:08","name":"Ural Kosaken Chor","description":"Die weltumst\u00fcrzenden
        Ersch\u00fctterungen, denen Russland im Jahre 1917 ausgesetzt war,trieben
        viele Bewohner des alten russischen Reichs, darunter auch viele zarentreue
        Kosaken,in die Emigration. \u00dcber die europ\u00e4ischen und amerikanischen
        L\u00e4nder verstreut, fanden sich erst Jahre sp\u00e4ter Familien und Freunde
        wieder zusammen.\r\nIn allen aber lebte die Liebe zum angestammten Lande weiter.
        Im tiefsten Herzen blieben sie der Heimat treu und pflegten bei ihren Zusammenk\u00fcnften
        die alten Lieder und T\u00e4nze.\r\nSo kam es 1924 in Paris zur Gr\u00fcndung
        des Ural Kosaken Chors durch Andrej Scholuch, der innerhalb k\u00fcrzester
        Zeit neben Jaroffs Don Kosaken Chor zum Begriff wurde.\r\nNach Kriegsausbruch
        stellte der Chor 1940 seine T\u00e4tigkeit ein, die Mitglieder wurden in alle
        Winde verstreut. In der Zeit von 1951-1955 leitete Scholuch dann den Schwarzmeer
        KosakenChor, mit dem er vorwiegend Kirchenkonzerte durchf\u00fchrte.","type":1,"affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/group\/81229","self":"\/1\/sale\/eventgroup\/81229","references":[]}],"genre":[{"id":19,"modified":"2013-02-07
        15:20:13","name":"Chormusik","parent":66,"self":"\/1\/sale\/genre\/19","references":[]}],"location":[{"id":71667,"modified":"2019-01-24
        13:00:39","name":"Wallfahrtskirche St. Georg","formatted":"Wallfahrtskirche
        St. Georg - Burgstra\u00dfe, 74731 Walld\u00fcrn","venueId":41946,"self":"\/1\/sale\/location\/71667","references":[]}],"venue":[{"id":41946,"modified":"2019-01-24
        12:57:53","name":"Wallfahrtskirche St. Georg","street":"Burgstra\u00dfe","zipcode":"74731","city":"Walld\u00fcrn","country":"DE","latitude":0,"longitude":0,"formatted":"Burgstra\u00dfe,
        74731 Walld\u00fcrn","self":"\/1\/sale\/event\/1353776\/venue\/41946","references":[]}],"organizer":[{"id":6890,"modified":"2019-01-16
        16:28:10","name":"MCS","self":"\/1\/sale\/organizer\/6890","references":[]}],"video":null,"image":[{"id":135377600,"type":1,"hash":"ad0a22f63c03fd35f873ac870f135c034d4ae768","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/eventgroup\/detailGroup_81229.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":"ad0a22f63c03fd35f873ac870f135c034d4ae768","thumbnail_url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/eventgroup\/detailGroup_81229.jpg","self":"\/1\/sale\/image\/135377600","references":[]},{"id":135377601,"type":2,"hash":"e9fd661e39bc1243a06e2ab984737e27c284fba7","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/eventgroup\/slideGroup_81229_0.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":null,"thumbnail_url":null,"self":"\/1\/sale\/image\/135377601","references":[]}]}},{"id":1329510,"modified":"2019-02-15
        12:46:45","isTestEvent":false,"bookable":true,"bookableinfo":null,"salesstatus":2,"salesstart":null,"discountinfo":"Kinder
        bis einschlie\u00dflich 14 Jahre haben freien Eintritt mit Sitzplatzanspruch
        ohne Ticket.\r\n\r\nSchwerbehinderte mit B im Ausweis zahlen den Normalpreis
        - Begleitperson erh\u00e4lt freien Einlass ohne Ticket. Entsprechender Ausweis
        ist mitzuf\u00fchren.","discountAvailable":false,"additionalInformation":null,"name":"Ivan
        Rebroff Gedenkkonzert - Erinnerungen an Ivan Rebroff","description":"Zur Erinnerug
        an einem Ausnahmek\u00fcnstler pr\u00e4sentiert der Ural Kosaken Chor zum
        10. Todestag von Ivan Rebroff das Album \\\"Erinnerungen an Ivan Rebroff\\\"
        mit insgesamt 26 Aufnahmen. Enthalten ist auch die hist. Aufnahme von Ivan
        Rebroff mit dem Ural Kosaken aus den 50er Jahren \\\"Stenka Rasin\\\". Weitere
        H\u00f6hepunkte sind die Titel \\\"Ich bete an die Macht der Liebe\\\", \\\"Die
        Legende der 12 R\u00e4uber\\\", \\\"Schwarze Augen\\\", \\\"Wenn ich einmal
        Reich w\u00e4r\u00b4( aus dem Musical \\\"Anatevka\\\", \\\"Das Wolga-Lied\\\"
        oder \\\"Kalinka\\\".\r\n\r\nLassen Sie sich begeistern von den Stimmen des
        unvergleichbaren Kosaken -Chores vom Ural.\r\n\r\nFrau Weber ( die engste
        vertraute und Managerin von Ivan Rebroff ) pers\u00f6nlich erarbeitete gemeinsam
        mit dem Ural Kosaken Chor die aktuelle Tournee zum Album \\\" Erinnerungen
        an Ivan Rebroff \\\"","artist":"Ural Kosaken Chor - Mitwirkung: MGV S\u00e4ngerbund
        1869 Letmathe","showDateTime":1,"startdate":"2019-10-27","starttime":"18:00","enddate":null,"endtime":null,"duration":0,"originallyDateTime":null,"distance":null,"publicSaleUrl":"https:\/\/www.reservix.de","affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/event\/1329510","canonicalUrl":"https:\/\/www.reservix.de\/tickets-ivan-rebroff-gedenkkonzert-erinnerungen-an-ivan-rebroff-in-iserlohn-letmathe-kilians-dom-am-27-10-2019\/e1329510","minPrice":21,"maxPrice":21,"minPriceMediaPartner":null,"delivery":2,"planzone":null,"eventSeasonMode":0,"reservationMode":3,"requiredTicketOptionsAvailable":false,"comboTicketOptionsAvailable":false,"vat":0,"zipCodeRequirement":null,"organizerEventReference":null,"videoId":null,"publicOrganizerName":"MCS","publicOrganizerAddress":"Am
        Herdchen 9, 51503 R\u00f6srath, Deutschland","self":"\/1\/sale\/event\/1329510","references":{"eventgroup":[{"id":280255,"modified":"2019-02-26
        17:41:02","name":"Ivan Rebroff Gedenkkonzert","description":"Zur Erinnerug
        an einem Ausnahmek\u00fcnstler pr\u00e4sentiert der Ural Kosaken Chor zum
        10. Todestag von Ivan Rebroff das Album \\\"Erinnerungen an Ivan Rebroff\\\"
        mit insgesamt 26 Aufnahmen. Enthalten ist auch die hist. Aufnahme von Ivan
        Rebroff mit dem Ural Kosaken aus den 50er Jahren \\\"Stenka Rasin\\\". Weitere
        H\u00f6hepunkte sind die Titel \\\"Ich bete an die Macht der Liebe\\\", \\\"Die
        Legende der 12 R\u00e4uber\\\", \\\"Schwarze Augen\\\", \\\"Wenn ich einmal
        Reich w\u00e4r\u00b4( aus dem Musical \\\"Anatevka\\\", \\\"Das Wolga-Lied\\\"
        oder \\\"Kalinka\\\".\r\n\r\nLassen Sie sich begeistern von den Stimmen des
        unvergleichbaren Kosaken -Chores vom Ural.\r\n\r\nFrau Weber ( die engste
        vertraute und Managerin von Ivan Rebroff ) pers\u00f6nlich erarbeitete gemeinsam
        mit dem Ural Kosaken Chor die aktuelle Tournee zum Album \\\" Erinnerungen
        an Ivan Rebroff \\\"","type":1,"affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/group\/280255","self":"\/1\/sale\/eventgroup\/280255","references":[]}],"genre":[{"id":19,"modified":"2013-02-07
        15:20:13","name":"Chormusik","parent":66,"self":"\/1\/sale\/genre\/19","references":[]}],"location":[{"id":70946,"modified":"2018-12-10
        08:48:49","name":"Kilians Dom","formatted":"Kilians Dom - Dechant-Heimann-Str.
        1, 58642 Iserlohn-Letmathe","venueId":41474,"self":"\/1\/sale\/location\/70946","references":[]}],"venue":[{"id":41474,"modified":"2018-12-10
        08:44:14","name":"Kilians Dom","street":"Dechant-Heimann-Str. 1","zipcode":"58642","city":"Iserlohn-Letmathe","country":"DE","latitude":0,"longitude":0,"formatted":"Dechant-Heimann-Str.
        1, 58642 Iserlohn-Letmathe","self":"\/1\/sale\/event\/1329510\/venue\/41474","references":[]}],"organizer":[{"id":6890,"modified":"2019-01-16
        16:28:10","name":"MCS","self":"\/1\/sale\/organizer\/6890","references":[]}],"video":null,"image":[{"id":132951000,"type":1,"hash":"2b893452c852c0ff657affecaf2377a48c1f5ce5","url":"https:\/\/static.reservix.de\/imgsys\/layout\/platzhalter-einzelevent-210x210-orange.jpg","isPlaceholder":true,"copyright":null,"thumbnail_hash":"c68c26bf0021f044e148748815859ba8c1011b62","thumbnail_url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/resource\/topevent\/c6\/59bfd9d3924d1170918043603.jpg","self":"\/1\/sale\/image\/132951000","references":[]}]}},{"id":1365860,"modified":"2019-03-08
        12:12:54","isTestEvent":false,"bookable":false,"bookableinfo":"Karten nur
        noch an der Abendkasse","salesstatus":2,"salesstart":null,"discountinfo":"Erm\u00e4\u00dfigungsberechtigt
        sind: Kinder, Sch\u00fcler, Studierende\r\n\r\nEinlass zu den Konzerten ist
        eine Stunde vor Beginn.","discountAvailable":false,"additionalInformation":"Einlass:
        17:00","name":"Chorkonzert - Klagen, Loben, Hoffen","description":null,"artist":"Darmst\u00e4dter
        Kantorei und Kammerchor der  Darmst\u00e4dter Kantorei","showDateTime":1,"startdate":"2019-10-27","starttime":"18:00","enddate":null,"endtime":null,"duration":120,"originallyDateTime":null,"distance":null,"publicSaleUrl":"https:\/\/www.reservix.de","affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/event\/1365860","canonicalUrl":"https:\/\/www.reservix.de\/tickets-chorkonzert-klagen-loben-hoffen-in-oppenheim-st-katharinenkirche-am-27-10-2019\/e1365860","minPrice":0,"maxPrice":null,"minPriceMediaPartner":null,"delivery":10,"planzone":null,"eventSeasonMode":0,"reservationMode":3,"requiredTicketOptionsAvailable":false,"comboTicketOptionsAvailable":false,"vat":2,"zipCodeRequirement":null,"organizerEventReference":null,"videoId":null,"publicOrganizerName":"Evangelische
        Kirchengemeinde Oppenheim","publicOrganizerAddress":"Merianstra\u00dfe 6,
        55276 Oppenheim, Deutschland","self":"\/1\/sale\/event\/1365860","references":{"eventgroup":[{"id":94827,"modified":"2019-03-08
        12:14:06","name":"Chorkonzert","description":null,"type":1,"affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/group\/94827","self":"\/1\/sale\/eventgroup\/94827","references":[]}],"genre":[{"id":19,"modified":"2013-02-07
        15:20:13","name":"Chormusik","parent":66,"self":"\/1\/sale\/genre\/19","references":[]}],"location":[{"id":14837,"modified":"2019-02-18
        17:13:47","name":"St. Katharinenkirche","formatted":"St. Katharinenkirche
        - Katharinenstra\u00dfe, 55276 Oppenheim","venueId":8192,"self":"\/1\/sale\/location\/14837","references":[]}],"venue":[{"id":8192,"modified":"2018-11-27
        06:54:09","name":"St. Katharinenkirche","street":"Katharinenstra\u00dfe 1","zipcode":"55276","city":"Oppenheim","country":"DE","latitude":49.8535,"longitude":8.35402,"formatted":"Katharinenstra\u00dfe
        1, 55276 Oppenheim","self":"\/1\/sale\/event\/1365860\/venue\/8192","references":[]}],"organizer":[{"id":5850,"modified":"2018-11-28
        10:46:55","name":"Evangelische Kirchengemeinde Oppenheim","self":"\/1\/sale\/organizer\/5850","references":[]}],"video":null,"image":[{"id":136586000,"type":1,"hash":"2b893452c852c0ff657affecaf2377a48c1f5ce5","url":"https:\/\/static.reservix.de\/imgsys\/layout\/platzhalter-einzelevent-210x210-orange.jpg","isPlaceholder":true,"copyright":null,"thumbnail_hash":"ebd9b8b45fae557b1b044493314f9d38a9aeff06","thumbnail_url":"https:\/\/static.reservix.de\/imgsys\/layout\/reservix-placeholder.jpg","self":"\/1\/sale\/image\/136586000","references":[]}]}},{"id":1275832,"modified":"2019-03-07
        11:21:25","isTestEvent":false,"bookable":true,"bookableinfo":null,"salesstatus":2,"salesstart":null,"discountinfo":"Kinder
        bis einschlie\u00dflich 14 Jahre haben freien Eintritt mit Sitzplatzanspruch
        ohne Ticket.\r\n\r\nSchwerbehinderte mit B im Ausweis zahlen den Normalpreis
        - Begleitperson erh\u00e4lt freien Einlass ohne Ticket. Entsprechender Ausweis
        ist mitzuf\u00fchren.","discountAvailable":false,"additionalInformation":null,"name":"Ural
        Kosaken Chor - \u201eErinnerungen an Ivan Rebroff\u201c","description":"Die
        weltumst\u00fcrzenden Ersch\u00fctterungen, denen Russland im Jahre 1917 ausgesetzt
        war,trieben viele Bewohner des alten russischen Reichs, darunter auch viele
        zarentreue Kosaken,in die Emigration. \u00dcber die europ\u00e4ischen und
        amerikanischen L\u00e4nder verstreut, fanden sich erst Jahre sp\u00e4ter Familien
        und Freunde wieder zusammen.\r\nIn allen aber lebte die Liebe zum angestammten
        Lande weiter. Im tiefsten Herzen blieben sie der Heimat treu und pflegten
        bei ihren Zusammenk\u00fcnften die alten Lieder und T\u00e4nze.\r\nSo kam
        es 1924 in Paris zur Gr\u00fcndung des Ural Kosaken Chors durch Andrej Scholuch,
        der innerhalb k\u00fcrzester Zeit neben Jaroffs Don Kosaken Chor zum Begriff
        wurde.\r\nNach Kriegsausbruch stellte der Chor 1940 seine T\u00e4tigkeit ein,
        die Mitglieder wurden in alle Winde verstreut. In der Zeit von 1951-1955 leitete
        Scholuch dann den Schwarzmeer KosakenChor, mit dem er vorwiegend Kirchenkonzerte
        durchf\u00fchrte.","artist":null,"showDateTime":1,"startdate":"2019-10-29","starttime":"19:30","enddate":null,"endtime":null,"duration":0,"originallyDateTime":null,"distance":null,"publicSaleUrl":"https:\/\/www.reservix.de","affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/event\/1275832","canonicalUrl":"https:\/\/www.reservix.de\/tickets-ural-kosaken-chor-erinnerungen-an-ivan-rebroff-in-gnarrenburg-pauluskirche-am-29-10-2019\/e1275832","minPrice":21,"maxPrice":21,"minPriceMediaPartner":null,"delivery":10,"planzone":null,"eventSeasonMode":0,"reservationMode":3,"requiredTicketOptionsAvailable":false,"comboTicketOptionsAvailable":false,"vat":2,"zipCodeRequirement":null,"organizerEventReference":null,"videoId":null,"publicOrganizerName":"MCS","publicOrganizerAddress":"Am
        Herdchen 9, 51503 R\u00f6srath, Deutschland","self":"\/1\/sale\/event\/1275832","references":{"eventgroup":[{"id":81229,"modified":"2019-03-11
        09:15:08","name":"Ural Kosaken Chor","description":"Die weltumst\u00fcrzenden
        Ersch\u00fctterungen, denen Russland im Jahre 1917 ausgesetzt war,trieben
        viele Bewohner des alten russischen Reichs, darunter auch viele zarentreue
        Kosaken,in die Emigration. \u00dcber die europ\u00e4ischen und amerikanischen
        L\u00e4nder verstreut, fanden sich erst Jahre sp\u00e4ter Familien und Freunde
        wieder zusammen.\r\nIn allen aber lebte die Liebe zum angestammten Lande weiter.
        Im tiefsten Herzen blieben sie der Heimat treu und pflegten bei ihren Zusammenk\u00fcnften
        die alten Lieder und T\u00e4nze.\r\nSo kam es 1924 in Paris zur Gr\u00fcndung
        des Ural Kosaken Chors durch Andrej Scholuch, der innerhalb k\u00fcrzester
        Zeit neben Jaroffs Don Kosaken Chor zum Begriff wurde.\r\nNach Kriegsausbruch
        stellte der Chor 1940 seine T\u00e4tigkeit ein, die Mitglieder wurden in alle
        Winde verstreut. In der Zeit von 1951-1955 leitete Scholuch dann den Schwarzmeer
        KosakenChor, mit dem er vorwiegend Kirchenkonzerte durchf\u00fchrte.","type":1,"affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/group\/81229","self":"\/1\/sale\/eventgroup\/81229","references":[]}],"genre":[{"id":19,"modified":"2013-02-07
        15:20:13","name":"Chormusik","parent":66,"self":"\/1\/sale\/genre\/19","references":[]}],"location":[{"id":51845,"modified":"2018-09-21
        11:18:37","name":"Pauluskirche","formatted":"Pauluskirche - Hindenburgstr.
        60a, 27442 Gnarrenburg","venueId":28432,"self":"\/1\/sale\/location\/51845","references":[]}],"venue":[{"id":28432,"modified":"2016-05-12
        13:42:51","name":"Pauluskirche","street":"Hindenburgstr. 60 a","zipcode":"27442","city":"Gnarrenburg","country":"DE","latitude":53.3817,"longitude":9.00382,"formatted":"Hindenburgstr.
        60 a, 27442 Gnarrenburg","self":"\/1\/sale\/event\/1275832\/venue\/28432","references":[]}],"organizer":[{"id":6890,"modified":"2019-01-16
        16:28:10","name":"MCS","self":"\/1\/sale\/organizer\/6890","references":[]}],"video":null,"image":[{"id":127583200,"type":1,"hash":"ad0a22f63c03fd35f873ac870f135c034d4ae768","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/eventgroup\/detailGroup_81229.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":"ad0a22f63c03fd35f873ac870f135c034d4ae768","thumbnail_url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/eventgroup\/detailGroup_81229.jpg","self":"\/1\/sale\/image\/127583200","references":[]},{"id":127583201,"type":2,"hash":"e9fd661e39bc1243a06e2ab984737e27c284fba7","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/eventgroup\/slideGroup_81229_0.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":null,"thumbnail_url":null,"self":"\/1\/sale\/image\/127583201","references":[]}]}},{"id":1354167,"modified":"2019-03-07
        11:21:25","isTestEvent":false,"bookable":true,"bookableinfo":null,"salesstatus":2,"salesstart":null,"discountinfo":"Kinder
        bis einschlie\u00dflich 14 Jahre haben freien Eintritt mit Sitzplatzanspruch
        ohne Ticket.\r\n\r\nSchwerbehinderte mit B im Ausweis zahlen den Normalpreis
        - Begleitperson erh\u00e4lt freien Einlass ohne Ticket. Entsprechender Ausweis
        ist mitzuf\u00fchren.","discountAvailable":false,"additionalInformation":null,"name":"Ural
        Kosaken Chor - \u201eErinnerungen an Ivan Rebroff\u201c","description":"Die
        weltumst\u00fcrzenden Ersch\u00fctterungen, denen Russland im Jahre 1917 ausgesetzt
        war,trieben viele Bewohner des alten russischen Reichs, darunter auch viele
        zarentreue Kosaken,in die Emigration. \u00dcber die europ\u00e4ischen und
        amerikanischen L\u00e4nder verstreut, fanden sich erst Jahre sp\u00e4ter Familien
        und Freunde wieder zusammen.\r\nIn allen aber lebte die Liebe zum angestammten
        Lande weiter. Im tiefsten Herzen blieben sie der Heimat treu und pflegten
        bei ihren Zusammenk\u00fcnften die alten Lieder und T\u00e4nze.\r\nSo kam
        es 1924 in Paris zur Gr\u00fcndung des Ural Kosaken Chors durch Andrej Scholuch,
        der innerhalb k\u00fcrzester Zeit neben Jaroffs Don Kosaken Chor zum Begriff
        wurde.\r\nNach Kriegsausbruch stellte der Chor 1940 seine T\u00e4tigkeit ein,
        die Mitglieder wurden in alle Winde verstreut. In der Zeit von 1951-1955 leitete
        Scholuch dann den Schwarzmeer KosakenChor, mit dem er vorwiegend Kirchenkonzerte
        durchf\u00fchrte.","artist":"URAL KOSAKEN CHOR","showDateTime":1,"startdate":"2019-11-02","starttime":"18:00","enddate":null,"endtime":null,"duration":0,"originallyDateTime":null,"distance":null,"publicSaleUrl":"https:\/\/www.reservix.de","affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/event\/1354167","canonicalUrl":"https:\/\/www.reservix.de\/tickets-ural-kosaken-chor-erinnerungen-an-ivan-rebroff-in-kappeln-ellenberg-auferstehungskirche-am-2-11-2019\/e1354167","minPrice":21,"maxPrice":21,"minPriceMediaPartner":null,"delivery":10,"planzone":null,"eventSeasonMode":0,"reservationMode":3,"requiredTicketOptionsAvailable":false,"comboTicketOptionsAvailable":false,"vat":2,"zipCodeRequirement":null,"organizerEventReference":null,"videoId":null,"publicOrganizerName":"MCS","publicOrganizerAddress":"Am
        Herdchen 9, 51503 R\u00f6srath, Deutschland","self":"\/1\/sale\/event\/1354167","references":{"eventgroup":[{"id":81229,"modified":"2019-03-11
        09:15:08","name":"Ural Kosaken Chor","description":"Die weltumst\u00fcrzenden
        Ersch\u00fctterungen, denen Russland im Jahre 1917 ausgesetzt war,trieben
        viele Bewohner des alten russischen Reichs, darunter auch viele zarentreue
        Kosaken,in die Emigration. \u00dcber die europ\u00e4ischen und amerikanischen
        L\u00e4nder verstreut, fanden sich erst Jahre sp\u00e4ter Familien und Freunde
        wieder zusammen.\r\nIn allen aber lebte die Liebe zum angestammten Lande weiter.
        Im tiefsten Herzen blieben sie der Heimat treu und pflegten bei ihren Zusammenk\u00fcnften
        die alten Lieder und T\u00e4nze.\r\nSo kam es 1924 in Paris zur Gr\u00fcndung
        des Ural Kosaken Chors durch Andrej Scholuch, der innerhalb k\u00fcrzester
        Zeit neben Jaroffs Don Kosaken Chor zum Begriff wurde.\r\nNach Kriegsausbruch
        stellte der Chor 1940 seine T\u00e4tigkeit ein, die Mitglieder wurden in alle
        Winde verstreut. In der Zeit von 1951-1955 leitete Scholuch dann den Schwarzmeer
        KosakenChor, mit dem er vorwiegend Kirchenkonzerte durchf\u00fchrte.","type":1,"affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/group\/81229","self":"\/1\/sale\/eventgroup\/81229","references":[]}],"genre":[{"id":19,"modified":"2013-02-07
        15:20:13","name":"Chormusik","parent":66,"self":"\/1\/sale\/genre\/19","references":[]}],"location":[{"id":56715,"modified":"2019-01-25
        10:31:52","name":"Auferstehungskirche","formatted":"Auferstehungskirche -
        Holtenauer Str. 13, 24376 Kappeln-Ellenberg","venueId":31763,"self":"\/1\/sale\/location\/56715","references":[]}],"venue":[{"id":31763,"modified":"2016-12-19
        10:01:39","name":"Auferstehungskirche","street":"Holtenauer Str. 13","zipcode":"24376","city":"Kappeln-Ellenberg","country":"DE","latitude":54.6611,"longitude":9.94814,"formatted":"Holtenauer
        Str. 13, 24376 Kappeln-Ellenberg","self":"\/1\/sale\/event\/1354167\/venue\/31763","references":[]}],"organizer":[{"id":6890,"modified":"2019-01-16
        16:28:10","name":"MCS","self":"\/1\/sale\/organizer\/6890","references":[]}],"video":null,"image":[{"id":135416700,"type":1,"hash":"ad0a22f63c03fd35f873ac870f135c034d4ae768","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/eventgroup\/detailGroup_81229.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":"ad0a22f63c03fd35f873ac870f135c034d4ae768","thumbnail_url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/eventgroup\/detailGroup_81229.jpg","self":"\/1\/sale\/image\/135416700","references":[]},{"id":135416701,"type":2,"hash":"e9fd661e39bc1243a06e2ab984737e27c284fba7","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/eventgroup\/slideGroup_81229_0.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":null,"thumbnail_url":null,"self":"\/1\/sale\/image\/135416701","references":[]}]}},{"id":1355451,"modified":"2019-02-05
        09:32:59","isTestEvent":false,"bookable":true,"bookableinfo":null,"salesstatus":2,"salesstart":null,"discountinfo":"Erm\u00e4\u00dfigungsberechtigt
        sind: Kinder ab 14 Jahre bis einschlie\u00dflich 17 Jahre, Schwerbehindert
        ab 50 Prozent, Sch\u00fcler, Student, Mitglieder des \"Verein zur Pflege der
        Kirchenmusik i.d. Kath. Stadtkirche N\u00fcrnberg\", Bundesfreiwilligendienst\r\n\r\nRollstuhlfahrer
        erhalten Karten zum erm\u00e4\u00dfigten Preis, die Begleitpersonen erhalten
        kostenfreie Karten an der Abendkasse.","discountAvailable":true,"additionalInformation":"Einlass:
        15:15 Uhr","name":"Chorkonzert","description":"Das Leipziger Ensemble 1684
        hat sich die deutsche Barockmusik vor J. S. Bach auf die Fahnen geschrieben
        und bietet sie kompetent und lebendig in ganz Europa dar.","artist":"Ensemble
        1684 Leipzig","showDateTime":1,"startdate":"2019-11-03","starttime":"16:00","enddate":null,"endtime":null,"duration":85,"originallyDateTime":null,"distance":null,"publicSaleUrl":"https:\/\/www.reservix.de","affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/event\/1355451","canonicalUrl":"https:\/\/www.reservix.de\/tickets-chorkonzert-in-nuernberg-kirche-st-georg-am-3-11-2019\/e1355451","minPrice":20,"maxPrice":20,"minPriceMediaPartner":null,"delivery":2,"planzone":null,"eventSeasonMode":0,"reservationMode":3,"requiredTicketOptionsAvailable":false,"comboTicketOptionsAvailable":false,"vat":2,"zipCodeRequirement":null,"organizerEventReference":null,"videoId":null,"publicOrganizerName":"Verein
        zur Pflege der Kirchenmusik in der Kath. Stadtkirche N\u00fcrnberg e.V.","publicOrganizerAddress":"Pillenreuther
        Str. 70, 90459 N\u00fcrnberg, Deutschland","self":"\/1\/sale\/event\/1355451","references":{"eventgroup":[{"id":297077,"modified":"2019-02-05
        09:32:59","name":"Chorkonzert","description":"Das Leipziger Ensemble 1684
        hat sich die deutsche Barockmusik vor J. S. Bach auf die Fahnen geschrieben
        und bietet sie kompetent und lebendig in ganz Europa dar.","type":1,"affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/group\/297077","self":"\/1\/sale\/eventgroup\/297077","references":[]}],"genre":[{"id":19,"modified":"2013-02-07
        15:20:13","name":"Chormusik","parent":66,"self":"\/1\/sale\/genre\/19","references":[]}],"location":[{"id":46671,"modified":"2019-01-29
        09:41:11","name":"Kirche St. Georg","formatted":"Kirche St. Georg - Bierweg
        35, 90411 N\u00fcrnberg","venueId":32182,"self":"\/1\/sale\/location\/46671","references":[]}],"venue":[{"id":32182,"modified":"2018-11-15
        14:34:45","name":"Kirche St. Georg","street":"Bierweg 33","zipcode":"90411","city":"N\u00fcrnberg","country":"DE","latitude":49.4874,"longitude":11.1117,"formatted":"Bierweg
        33, 90411 N\u00fcrnberg","self":"\/1\/sale\/event\/1355451\/venue\/32182","references":[]}],"organizer":[{"id":17653,"modified":"2018-12-17
        15:04:47","name":"Verein zur Pflege der Kirchenmusik in der Kath. Stadtkirche
        N\u00fcrnberg e.V.","self":"\/1\/sale\/organizer\/17653","references":[]}],"video":null,"image":[{"id":135545100,"type":1,"hash":"2b893452c852c0ff657affecaf2377a48c1f5ce5","url":"https:\/\/static.reservix.de\/imgsys\/layout\/platzhalter-einzelevent-210x210-orange.jpg","isPlaceholder":true,"copyright":null,"thumbnail_hash":"ebd9b8b45fae557b1b044493314f9d38a9aeff06","thumbnail_url":"https:\/\/static.reservix.de\/imgsys\/layout\/reservix-placeholder.jpg","self":"\/1\/sale\/image\/135545100","references":[]}]}},{"id":1340800,"modified":"2019-02-13
        18:04:48","isTestEvent":false,"bookable":true,"bookableinfo":null,"salesstatus":2,"salesstart":null,"discountinfo":null,"discountAvailable":false,"additionalInformation":"Einlass:
        19 Uhr","name":"M\u00e4dchennamen","description":"Scala & Kolacny Brothers
        kommt 2019 mit einem nagelneuen Konzept und einer nagelneuen Gastspielreise
        nach Deutschland zur\u00fcck \u201eM\u00e4dchennamen\u201c.\r\n \r\nMit einer
        nagelneuen Auff\u00fchrung \u201eM\u00e4dchennamen\u201c wird Scala 2019 eine
        neue deutsche Gastspielreise machen. Das Konzept ist ganz einfach. In vielen
        Titeln der Songs, die sie auff\u00fchren wollen, wird der Name eines M\u00e4dchens
        oder einer Frau erw\u00e4hnt. \u201eSongs von Frauen \u00fcber Frauen\u201c
        \u2013 so k\u00f6nnte man es zusammenfassen. \r\n\r\nAuf dem Programm stehen
        originelle und von eigener Hand geschriebene (deutsche) Songs, aber auch Bearbeitungen
        von Songs von u.A. \u201eDen \u00c4rzten\u201c, \u201eWir sind Helden\u201c,
        \u201eEinst\u00fcrzenden Neubauten\u201c, \u201eDen Toten Hosen\u201c, Marlene
        Dietrich und vielen anderen.","artist":"Scala & Kolacny Brothers","showDateTime":1,"startdate":"2019-11-03","starttime":"20:00","enddate":null,"endtime":null,"duration":100,"originallyDateTime":null,"distance":null,"publicSaleUrl":"https:\/\/www.reservix.de","affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/event\/1340800","canonicalUrl":"https:\/\/www.reservix.de\/tickets-maedchennamen-in-laupheim-kulturhaus-schloss-grosslaupheim-am-3-11-2019\/e1340800","minPrice":31.8,"maxPrice":40.6,"minPriceMediaPartner":null,"delivery":10,"planzone":null,"eventSeasonMode":0,"reservationMode":0,"requiredTicketOptionsAvailable":false,"comboTicketOptionsAvailable":false,"vat":1,"zipCodeRequirement":null,"organizerEventReference":null,"publicOrganizerName":"Kulturhaus
        Schloss Gro\u00dflaupheim","publicOrganizerAddress":"Claus-Graf-Stauffenberg-Str.15,
        88471 Gro\u00dflaupheim, Deutschland","self":"\/1\/sale\/event\/1340800","references":{"eventgroup":[{"id":294760,"modified":"2019-03-06
        11:24:08","name":"2019.02","description":null,"type":4,"affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/group\/294760","self":"\/1\/sale\/eventgroup\/294760","references":[]}],"genre":[{"id":19,"modified":"2013-02-07
        15:20:13","name":"Chormusik","parent":66,"self":"\/1\/sale\/genre\/19","references":[]}],"location":[{"id":4770,"modified":"2019-03-07
        16:19:45","name":"Kulturhaus Schloss Gro\u00dflaupheim","formatted":"Kulturhaus
        Schloss Gro\u00dflaupheim - Claus-Graf-Stauffenberg-Stra\u00dfe 15, 88471
        Laupheim","venueId":7814,"self":"\/1\/sale\/location\/4770","references":[]}],"venue":[{"id":7814,"modified":"2018-12-03
        16:48:39","name":"Kulturhaus Schloss Gro\u00dflaupheim","street":"Claus-Graf-Stauffenberg-Stra\u00dfe
        15","zipcode":"88471","city":"Laupheim","country":"DE","latitude":48.2305,"longitude":9.88907,"formatted":"Claus-Graf-Stauffenberg-Stra\u00dfe
        15, 88471 Laupheim","self":"\/1\/sale\/event\/1340800\/venue\/7814","references":[]}],"organizer":[{"id":2863,"modified":"2019-02-21
        16:11:55","name":"Kulturhaus Schloss Gro\u00dflaupheim","self":"\/1\/sale\/organizer\/2863","references":[]}],"video":[{"id":138679,"modified":"2019-02-13
        08:45:49","platform":1,"hash":"46baaf18127af0d2241879e798c6cfae68f85b15","url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=pSfZ5or5gdc","embededUrl":"https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/pSfZ5or5gdc","embeded":"<iframe
        width=''385'' height=''220'' frameborder=''0'' src=''https:\/\/www.youtube-nocookie.com\/embed\/pSfZ5or5gdc''
        allowfullscreen><\/iframe>","self":"\/1\/sale\/video\/138679","references":[]}],"image":[{"id":134080000,"type":1,"hash":"33aeb391c979cb89241d656e32031ed1d21835ca","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/event\/detailEvent_1340800.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":"84fba9ab56e86004ce4ff16c41db8634e84017bd","thumbnail_url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/event\/thumbnail_1340800.jpg","self":"\/1\/sale\/image\/134080000","references":[]},{"id":134080001,"type":2,"hash":"31b701a6dc938919634bfac3f8b2cfd5448c4237","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/event\/slideEvent_1340800_0.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":null,"thumbnail_url":null,"self":"\/1\/sale\/image\/134080001","references":[]}]}},{"id":1365384,"modified":"2019-03-07
        11:21:26","isTestEvent":false,"bookable":true,"bookableinfo":null,"salesstatus":2,"salesstart":null,"discountinfo":"Kinder
        bis einschlie\u00dflich 14 Jahre haben freien Eintritt mit Sitzplatzanspruch
        ohne Ticket.\r\n\r\nSchwerbehinderte mit B im Ausweis zahlen den Normalpreis
        - Begleitperson erh\u00e4lt freien Einlass ohne Ticket. Entsprechender Ausweis
        ist mitzuf\u00fchren.","discountAvailable":false,"additionalInformation":null,"name":"Ural
        Kosaken Chor - \u201eErinnerungen an Ivan Rebroff\u201c","description":"Die
        weltumst\u00fcrzenden Ersch\u00fctterungen, denen Russland im Jahre 1917 ausgesetzt
        war,trieben viele Bewohner des alten russischen Reichs, darunter auch viele
        zarentreue Kosaken,in die Emigration. \u00dcber die europ\u00e4ischen und
        amerikanischen L\u00e4nder verstreut, fanden sich erst Jahre sp\u00e4ter Familien
        und Freunde wieder zusammen.\r\nIn allen aber lebte die Liebe zum angestammten
        Lande weiter. Im tiefsten Herzen blieben sie der Heimat treu und pflegten
        bei ihren Zusammenk\u00fcnften die alten Lieder und T\u00e4nze.\r\nSo kam
        es 1924 in Paris zur Gr\u00fcndung des Ural Kosaken Chors durch Andrej Scholuch,
        der innerhalb k\u00fcrzester Zeit neben Jaroffs Don Kosaken Chor zum Begriff
        wurde.\r\nNach Kriegsausbruch stellte der Chor 1940 seine T\u00e4tigkeit ein,
        die Mitglieder wurden in alle Winde verstreut. In der Zeit von 1951-1955 leitete
        Scholuch dann den Schwarzmeer KosakenChor, mit dem er vorwiegend Kirchenkonzerte
        durchf\u00fchrte.","artist":"Ural Kosaken Chor","showDateTime":1,"startdate":"2019-11-04","starttime":"19:30","enddate":null,"endtime":null,"duration":0,"originallyDateTime":null,"distance":null,"publicSaleUrl":"https:\/\/www.reservix.de","affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/event\/1365384","canonicalUrl":"https:\/\/www.reservix.de\/tickets-ural-kosaken-chor-erinnerungen-an-ivan-rebroff-in-breitenbrunnerzgebirge-haus-des-gastes-am-4-11-2019\/e1365384","minPrice":21,"maxPrice":21,"minPriceMediaPartner":null,"delivery":10,"planzone":null,"eventSeasonMode":0,"reservationMode":3,"requiredTicketOptionsAvailable":false,"comboTicketOptionsAvailable":false,"vat":0,"zipCodeRequirement":null,"organizerEventReference":null,"videoId":null,"publicOrganizerName":"MCS","publicOrganizerAddress":"Am
        Herdchen 9, 51503 R\u00f6srath, Deutschland","self":"\/1\/sale\/event\/1365384","references":{"eventgroup":[{"id":81229,"modified":"2019-03-11
        09:15:08","name":"Ural Kosaken Chor","description":"Die weltumst\u00fcrzenden
        Ersch\u00fctterungen, denen Russland im Jahre 1917 ausgesetzt war,trieben
        viele Bewohner des alten russischen Reichs, darunter auch viele zarentreue
        Kosaken,in die Emigration. \u00dcber die europ\u00e4ischen und amerikanischen
        L\u00e4nder verstreut, fanden sich erst Jahre sp\u00e4ter Familien und Freunde
        wieder zusammen.\r\nIn allen aber lebte die Liebe zum angestammten Lande weiter.
        Im tiefsten Herzen blieben sie der Heimat treu und pflegten bei ihren Zusammenk\u00fcnften
        die alten Lieder und T\u00e4nze.\r\nSo kam es 1924 in Paris zur Gr\u00fcndung
        des Ural Kosaken Chors durch Andrej Scholuch, der innerhalb k\u00fcrzester
        Zeit neben Jaroffs Don Kosaken Chor zum Begriff wurde.\r\nNach Kriegsausbruch
        stellte der Chor 1940 seine T\u00e4tigkeit ein, die Mitglieder wurden in alle
        Winde verstreut. In der Zeit von 1951-1955 leitete Scholuch dann den Schwarzmeer
        KosakenChor, mit dem er vorwiegend Kirchenkonzerte durchf\u00fchrte.","type":1,"affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/group\/81229","self":"\/1\/sale\/eventgroup\/81229","references":[]}],"genre":[{"id":19,"modified":"2013-02-07
        15:20:13","name":"Chormusik","parent":66,"self":"\/1\/sale\/genre\/19","references":[]}],"location":[{"id":72062,"modified":"2019-02-15
        12:47:58","name":"Haus des Gastes","formatted":"Haus des Gastes - Schulstra\u00dfe,
        11a, 08359 Breitenbrunn\/Erzgebirge","venueId":42217,"self":"\/1\/sale\/location\/72062","references":[]}],"venue":[{"id":42217,"modified":"2019-02-15
        11:43:56","name":"Haus des Gastes","street":"Schulstra\u00dfe, 11a","zipcode":"08359","city":"Breitenbrunn\/Erzgebirge","country":"DE","latitude":0,"longitude":0,"formatted":"Schulstra\u00dfe,
        11a, 08359 Breitenbrunn\/Erzgebirge","self":"\/1\/sale\/event\/1365384\/venue\/42217","references":[]}],"organizer":[{"id":6890,"modified":"2019-01-16
        16:28:10","name":"MCS","self":"\/1\/sale\/organizer\/6890","references":[]}],"video":null,"image":[{"id":136538400,"type":1,"hash":"ad0a22f63c03fd35f873ac870f135c034d4ae768","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/eventgroup\/detailGroup_81229.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":"ad0a22f63c03fd35f873ac870f135c034d4ae768","thumbnail_url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/eventgroup\/detailGroup_81229.jpg","self":"\/1\/sale\/image\/136538400","references":[]},{"id":136538401,"type":2,"hash":"e9fd661e39bc1243a06e2ab984737e27c284fba7","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/eventgroup\/slideGroup_81229_0.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":null,"thumbnail_url":null,"self":"\/1\/sale\/image\/136538401","references":[]}]}},{"id":1370850,"modified":"2019-03-07
        11:21:26","isTestEvent":false,"bookable":true,"bookableinfo":null,"salesstatus":2,"salesstart":null,"discountinfo":"Kinder
        bis einschlie\u00dflich 14 Jahre haben freien Eintritt mit Sitzplatzanspruch
        ohne Ticket.\r\n\r\nSchwerbehinderte mit B im Ausweis zahlen den Normalpreis
        - Begleitperson erh\u00e4lt freien Einlass ohne Ticket. Entsprechender Ausweis
        ist mitzuf\u00fchren.","discountAvailable":false,"additionalInformation":null,"name":"Ural
        Kosaken Chor - \u201eErinnerungen an Ivan Rebroff\u201c","description":"Die
        weltumst\u00fcrzenden Ersch\u00fctterungen, denen Russland im Jahre 1917 ausgesetzt
        war,trieben viele Bewohner des alten russischen Reichs, darunter auch viele
        zarentreue Kosaken,in die Emigration. \u00dcber die europ\u00e4ischen und
        amerikanischen L\u00e4nder verstreut, fanden sich erst Jahre sp\u00e4ter Familien
        und Freunde wieder zusammen.\r\nIn allen aber lebte die Liebe zum angestammten
        Lande weiter. Im tiefsten Herzen blieben sie der Heimat treu und pflegten
        bei ihren Zusammenk\u00fcnften die alten Lieder und T\u00e4nze.\r\nSo kam
        es 1924 in Paris zur Gr\u00fcndung des Ural Kosaken Chors durch Andrej Scholuch,
        der innerhalb k\u00fcrzester Zeit neben Jaroffs Don Kosaken Chor zum Begriff
        wurde.\r\nNach Kriegsausbruch stellte der Chor 1940 seine T\u00e4tigkeit ein,
        die Mitglieder wurden in alle Winde verstreut. In der Zeit von 1951-1955 leitete
        Scholuch dann den Schwarzmeer KosakenChor, mit dem er vorwiegend Kirchenkonzerte
        durchf\u00fchrte.","artist":"URAL KOSAKEN CHOR","showDateTime":1,"startdate":"2019-11-07","starttime":"19:30","enddate":null,"endtime":null,"duration":0,"originallyDateTime":null,"distance":null,"publicSaleUrl":"https:\/\/www.reservix.de","affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/event\/1370850","canonicalUrl":"https:\/\/www.reservix.de\/tickets-ural-kosaken-chor-erinnerungen-an-ivan-rebroff-in-weilerbach-kirchenhuebel-prot-kirche-am-7-11-2019\/e1370850","minPrice":21,"maxPrice":21,"minPriceMediaPartner":null,"delivery":10,"planzone":null,"eventSeasonMode":0,"reservationMode":3,"requiredTicketOptionsAvailable":false,"comboTicketOptionsAvailable":false,"vat":0,"zipCodeRequirement":null,"organizerEventReference":null,"videoId":null,"publicOrganizerName":"MCS","publicOrganizerAddress":"Am
        Herdchen 9, 51503 R\u00f6srath, Deutschland","self":"\/1\/sale\/event\/1370850","references":{"eventgroup":[{"id":81229,"modified":"2019-03-11
        09:15:08","name":"Ural Kosaken Chor","description":"Die weltumst\u00fcrzenden
        Ersch\u00fctterungen, denen Russland im Jahre 1917 ausgesetzt war,trieben
        viele Bewohner des alten russischen Reichs, darunter auch viele zarentreue
        Kosaken,in die Emigration. \u00dcber die europ\u00e4ischen und amerikanischen
        L\u00e4nder verstreut, fanden sich erst Jahre sp\u00e4ter Familien und Freunde
        wieder zusammen.\r\nIn allen aber lebte die Liebe zum angestammten Lande weiter.
        Im tiefsten Herzen blieben sie der Heimat treu und pflegten bei ihren Zusammenk\u00fcnften
        die alten Lieder und T\u00e4nze.\r\nSo kam es 1924 in Paris zur Gr\u00fcndung
        des Ural Kosaken Chors durch Andrej Scholuch, der innerhalb k\u00fcrzester
        Zeit neben Jaroffs Don Kosaken Chor zum Begriff wurde.\r\nNach Kriegsausbruch
        stellte der Chor 1940 seine T\u00e4tigkeit ein, die Mitglieder wurden in alle
        Winde verstreut. In der Zeit von 1951-1955 leitete Scholuch dann den Schwarzmeer
        KosakenChor, mit dem er vorwiegend Kirchenkonzerte durchf\u00fchrte.","type":1,"affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/group\/81229","self":"\/1\/sale\/eventgroup\/81229","references":[]}],"genre":[{"id":19,"modified":"2013-02-07
        15:20:13","name":"Chormusik","parent":66,"self":"\/1\/sale\/genre\/19","references":[]}],"location":[{"id":72335,"modified":"2019-02-27
        10:51:53","name":"Prot. Kirche","formatted":"Prot. Kirche - Rummelstra\u00dfe
        20, 67685 Weilerbach - Kirchenh\u00fcbel","venueId":42380,"self":"\/1\/sale\/location\/72335","references":[]}],"venue":[{"id":42380,"modified":"2019-02-27
        10:51:53","name":"Prot. Kirche","street":"Rummelstra\u00dfe 20","zipcode":"67685","city":"Weilerbach
        - Kirchenh\u00fcbel","country":"DE","latitude":0,"longitude":0,"formatted":"Rummelstra\u00dfe
        20, 67685 Weilerbach - Kirchenh\u00fcbel","self":"\/1\/sale\/event\/1370850\/venue\/42380","references":[]}],"organizer":[{"id":6890,"modified":"2019-01-16
        16:28:10","name":"MCS","self":"\/1\/sale\/organizer\/6890","references":[]}],"video":null,"image":[{"id":137085000,"type":1,"hash":"ad0a22f63c03fd35f873ac870f135c034d4ae768","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/eventgroup\/detailGroup_81229.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":"ad0a22f63c03fd35f873ac870f135c034d4ae768","thumbnail_url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/eventgroup\/detailGroup_81229.jpg","self":"\/1\/sale\/image\/137085000","references":[]},{"id":137085001,"type":2,"hash":"e9fd661e39bc1243a06e2ab984737e27c284fba7","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/eventgroup\/slideGroup_81229_0.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":null,"thumbnail_url":null,"self":"\/1\/sale\/image\/137085001","references":[]}]}},{"id":1309981,"modified":"2019-02-20
        12:50:12","isTestEvent":false,"bookable":true,"bookableinfo":null,"salesstatus":2,"salesstart":null,"discountinfo":"Begleitpersonen
        von Rollstuhlfahrern und Schwerbehinderten Menschen (B im Ausweis erforderlich)
        wenden sich bitte an: heck@tpp-of.de\r\n\r\nEs gelten die normalen Jugendschutzbestimmungen:
        JuSchG \u00a7 5, Abs. 1","discountAvailable":false,"additionalInformation":"Einlass:
        19:00 Uhr","name":"Scala & Kolacny Brothers - M\u00e4dchennamen","description":"Mit
        ihren elegischen Bearbeitungen von Indie-Rockklassikern, Indie-Songs und eigens
        f\u00fcr den Chor entworfenen Videoprojektionen und Lichtshows wird jede einzelne
        Auff\u00fchrung von Scala & Kolacny Brothers zu einem au\u00dfergew\u00f6hnlichen
        Multimedia-Ereignis. Steven w\u00e4hlt die Songs und bearbeitet sie f\u00fcr
        den Chor und begleitet am Klavier, Stijn ist der Dirigent. Die M\u00e4dchen
        des Chores singen nicht nur atemberaubend sch\u00f6n, sie mischen sich gelegentlich
        sogar unter das Publikum \u2013 Kopfmikrophone machen\u2019s m\u00f6glich!\r\n\r\nErleben
        auch Sie die reizvolle \u00dcberbr\u00fcckung der Kluft zwischen Klassik und
        Rock und lassen Sie sich von den spannenden Arrangements und dem himmlischen
        Gesang von Scala & Kolacny Brothers den ein oder anderen wohligen Schauer
        \u00fcber den R\u00fccken jagen!\r\n\r\nFotocredit: Alex Vanhee","artist":null,"showDateTime":1,"startdate":"2019-11-07","starttime":"20:00","enddate":null,"endtime":null,"duration":0,"originallyDateTime":null,"distance":null,"publicSaleUrl":"https:\/\/www.reservix.de","affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/event\/1309981","canonicalUrl":"https:\/\/www.reservix.de\/tickets-scala-kolacny-brothers-maedchennamen-in-neu-isenburg-hugenottenhalle-am-7-11-2019\/e1309981","minPrice":35.35,"maxPrice":51.45,"minPriceMediaPartner":null,"delivery":10,"planzone":null,"eventSeasonMode":0,"reservationMode":0,"requiredTicketOptionsAvailable":false,"comboTicketOptionsAvailable":false,"vat":1,"zipCodeRequirement":null,"organizerEventReference":null,"videoId":null,"publicOrganizerName":"Shooter
        Promotions GmbH","publicOrganizerAddress":"Walter-Kolb-Stra\u00dfe 9-11, 60594
        Frankfurt am Main, Deutschland","self":"\/1\/sale\/event\/1309981","references":{"eventgroup":[{"id":257139,"modified":"2019-02-20
        12:51:10","name":"Scala & Kolacny Brothers","description":"Mit ihren elegischen
        Bearbeitungen von Indie-Rockklassikern, Indie-Songs und eigens f\u00fcr den
        Chor entworfenen Videoprojektionen und Lichtshows wird jede einzelne Auff\u00fchrung
        von Scala & Kolacny Brothers zu einem au\u00dfergew\u00f6hnlichen Multimedia-Ereignis.
        Steven w\u00e4hlt die Songs und bearbeitet sie f\u00fcr den Chor und begleitet
        am Klavier, Stijn ist der Dirigent. Die M\u00e4dchen des Chores singen nicht
        nur atemberaubend sch\u00f6n, sie mischen sich gelegentlich sogar unter das
        Publikum \u2013 Kopfmikrophone machen\u2019s m\u00f6glich!\r\n\r\nErleben
        auch Sie die reizvolle \u00dcberbr\u00fcckung der Kluft zwischen Klassik und
        Rock und lassen Sie sich von den spannenden Arrangements und dem himmlischen
        Gesang von Scala & Kolacny Brothers den ein oder anderen wohligen Schauer
        \u00fcber den R\u00fccken jagen!\r\n\r\nFotocredit: Alex Vanhee","type":1,"affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/group\/257139","self":"\/1\/sale\/eventgroup\/257139","references":[]}],"genre":[{"id":19,"modified":"2013-02-07
        15:20:13","name":"Chormusik","parent":66,"self":"\/1\/sale\/genre\/19","references":[]}],"location":[{"id":2338,"modified":"2018-02-22
        11:56:59","name":"Hugenottenhalle","formatted":"Hugenottenhalle - Frankfurter
        Str. 152, 63263 Neu-Isenburg","venueId":5116,"self":"\/1\/sale\/location\/2338","references":[]}],"venue":[{"id":5116,"modified":"2018-11-29
        16:25:37","name":"Hugenottenhalle","street":"Frankfurter Strasse 152","zipcode":"63263","city":"Neu-Isenburg","country":"DE","latitude":50.0497,"longitude":8.6963,"formatted":"Frankfurter
        Strasse 152, 63263 Neu-Isenburg","self":"\/1\/sale\/event\/1309981\/venue\/5116","references":[]}],"organizer":[{"id":2634,"modified":"2018-12-03
        10:05:16","name":"Shooter Promotions GmbH","self":"\/1\/sale\/organizer\/2634","references":[]}],"video":null,"image":[{"id":130998100,"type":1,"hash":"c8481fd05786d7fec1758439b055be99183a6d8f","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/eventgroup\/detailGroup_257139.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":"947efadfb1c3735d10fdff686afbc50f7e2d42f6","thumbnail_url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/eventgroup\/thumbnail_257139.jpg","self":"\/1\/sale\/image\/130998100","references":[]},{"id":130998101,"type":2,"hash":"ffc238655879024f2a9a6552609eb848362647e3","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/eventgroup\/slideGroup_257139_0.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":null,"thumbnail_url":null,"self":"\/1\/sale\/image\/130998101","references":[]}]}},{"id":1336909,"modified":"2019-03-07
        11:21:25","isTestEvent":false,"bookable":true,"bookableinfo":null,"salesstatus":2,"salesstart":null,"discountinfo":"Kinder
        bis einschlie\u00dflich 14 Jahre haben freien Eintritt mit Sitzplatzanspruch
        ohne Ticket.\r\n\r\nSchwerbehinderte mit B im Ausweis zahlen den Normalpreis
        - Begleitperson erh\u00e4lt freien Einlass ohne Ticket. Entsprechender Ausweis
        ist mitzuf\u00fchren.","discountAvailable":false,"additionalInformation":null,"name":"Ural
        Kosaken Chor - \u201eErinnerungen an Ivan Rebroff\u201c","description":"Die
        weltumst\u00fcrzenden Ersch\u00fctterungen, denen Russland im Jahre 1917 ausgesetzt
        war,trieben viele Bewohner des alten russischen Reichs, darunter auch viele
        zarentreue Kosaken,in die Emigration. \u00dcber die europ\u00e4ischen und
        amerikanischen L\u00e4nder verstreut, fanden sich erst Jahre sp\u00e4ter Familien
        und Freunde wieder zusammen.\r\nIn allen aber lebte die Liebe zum angestammten
        Lande weiter. Im tiefsten Herzen blieben sie der Heimat treu und pflegten
        bei ihren Zusammenk\u00fcnften die alten Lieder und T\u00e4nze.\r\nSo kam
        es 1924 in Paris zur Gr\u00fcndung des Ural Kosaken Chors durch Andrej Scholuch,
        der innerhalb k\u00fcrzester Zeit neben Jaroffs Don Kosaken Chor zum Begriff
        wurde.\r\nNach Kriegsausbruch stellte der Chor 1940 seine T\u00e4tigkeit ein,
        die Mitglieder wurden in alle Winde verstreut. In der Zeit von 1951-1955 leitete
        Scholuch dann den Schwarzmeer KosakenChor, mit dem er vorwiegend Kirchenkonzerte
        durchf\u00fchrte.","artist":"URAL KOSAKEN CHOR","showDateTime":1,"startdate":"2019-11-08","starttime":"19:30","enddate":null,"endtime":null,"duration":0,"originallyDateTime":null,"distance":null,"publicSaleUrl":"https:\/\/www.reservix.de","affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/event\/1336909","canonicalUrl":"https:\/\/www.reservix.de\/tickets-ural-kosaken-chor-erinnerungen-an-ivan-rebroff-in-glan-muenchweiler-prot-kirche-am-8-11-2019\/e1336909","minPrice":21,"maxPrice":21,"minPriceMediaPartner":null,"delivery":10,"planzone":null,"eventSeasonMode":0,"reservationMode":3,"requiredTicketOptionsAvailable":false,"comboTicketOptionsAvailable":false,"vat":2,"zipCodeRequirement":null,"organizerEventReference":null,"videoId":null,"publicOrganizerName":"MCS","publicOrganizerAddress":"Am
        Herdchen 9, 51503 R\u00f6srath, Deutschland","self":"\/1\/sale\/event\/1336909","references":{"eventgroup":[{"id":81229,"modified":"2019-03-11
        09:15:08","name":"Ural Kosaken Chor","description":"Die weltumst\u00fcrzenden
        Ersch\u00fctterungen, denen Russland im Jahre 1917 ausgesetzt war,trieben
        viele Bewohner des alten russischen Reichs, darunter auch viele zarentreue
        Kosaken,in die Emigration. \u00dcber die europ\u00e4ischen und amerikanischen
        L\u00e4nder verstreut, fanden sich erst Jahre sp\u00e4ter Familien und Freunde
        wieder zusammen.\r\nIn allen aber lebte die Liebe zum angestammten Lande weiter.
        Im tiefsten Herzen blieben sie der Heimat treu und pflegten bei ihren Zusammenk\u00fcnften
        die alten Lieder und T\u00e4nze.\r\nSo kam es 1924 in Paris zur Gr\u00fcndung
        des Ural Kosaken Chors durch Andrej Scholuch, der innerhalb k\u00fcrzester
        Zeit neben Jaroffs Don Kosaken Chor zum Begriff wurde.\r\nNach Kriegsausbruch
        stellte der Chor 1940 seine T\u00e4tigkeit ein, die Mitglieder wurden in alle
        Winde verstreut. In der Zeit von 1951-1955 leitete Scholuch dann den Schwarzmeer
        KosakenChor, mit dem er vorwiegend Kirchenkonzerte durchf\u00fchrte.","type":1,"affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/group\/81229","self":"\/1\/sale\/eventgroup\/81229","references":[]}],"genre":[{"id":19,"modified":"2013-02-07
        15:20:13","name":"Chormusik","parent":66,"self":"\/1\/sale\/genre\/19","references":[]}],"location":[{"id":71283,"modified":"2018-12-28
        09:52:54","name":"Prot. Kirche","formatted":"Prot. Kirche - Hauptstr. 16,
        66907 Glan-M\u00fcnchweiler","venueId":41700,"self":"\/1\/sale\/location\/71283","references":[]}],"venue":[{"id":41700,"modified":"2018-12-28
        09:52:54","name":"Prot. Kirche","street":"Hauptstr. 16","zipcode":"66907","city":"Glan-M\u00fcnchweiler","country":"DE","latitude":0,"longitude":0,"formatted":"Hauptstr.
        16, 66907 Glan-M\u00fcnchweiler","self":"\/1\/sale\/event\/1336909\/venue\/41700","references":[]}],"organizer":[{"id":6890,"modified":"2019-01-16
        16:28:10","name":"MCS","self":"\/1\/sale\/organizer\/6890","references":[]}],"video":null,"image":[{"id":133690900,"type":1,"hash":"ad0a22f63c03fd35f873ac870f135c034d4ae768","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/eventgroup\/detailGroup_81229.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":"ad0a22f63c03fd35f873ac870f135c034d4ae768","thumbnail_url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/eventgroup\/detailGroup_81229.jpg","self":"\/1\/sale\/image\/133690900","references":[]},{"id":133690901,"type":2,"hash":"e9fd661e39bc1243a06e2ab984737e27c284fba7","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/eventgroup\/slideGroup_81229_0.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":null,"thumbnail_url":null,"self":"\/1\/sale\/image\/133690901","references":[]}]}},{"id":1323352,"modified":"2019-02-15
        12:46:45","isTestEvent":false,"bookable":true,"bookableinfo":null,"salesstatus":2,"salesstart":null,"discountinfo":"Kinder
        bis einschlie\u00dflich 14 Jahre haben freien Eintritt mit Sitzplatzanspruch
        ohne Ticket.\r\n\r\nSchwerbehinderte mit B im Ausweis zahlen den Normalpreis
        - Begleitperson erh\u00e4lt freien Einlass ohne Ticket. Entsprechender Ausweis
        ist mitzuf\u00fchren.","discountAvailable":false,"additionalInformation":null,"name":"Ivan
        Rebroff Gedenkkonzert - Erinnerungen an Ivan Rebroff","description":"Zur Erinnerug
        an einem Ausnahmek\u00fcnstler pr\u00e4sentiert der Ural Kosaken Chor zum
        10. Todestag von Ivan Rebroff das Album \\\"Erinnerungen an Ivan Rebroff\\\"
        mit insgesamt 26 Aufnahmen. Enthalten ist auch die hist. Aufnahme von Ivan
        Rebroff mit dem Ural Kosaken aus den 50er Jahren \\\"Stenka Rasin\\\". Weitere
        H\u00f6hepunkte sind die Titel \\\"Ich bete an die Macht der Liebe\\\", \\\"Die
        Legende der 12 R\u00e4uber\\\", \\\"Schwarze Augen\\\", \\\"Wenn ich einmal
        Reich w\u00e4r\u00b4( aus dem Musical \\\"Anatevka\\\", \\\"Das Wolga-Lied\\\"
        oder \\\"Kalinka\\\".\r\n\r\nLassen Sie sich begeistern von den Stimmen des
        unvergleichbaren Kosaken -Chores vom Ural.\r\n\r\nFrau Weber ( die engste
        vertraute und Managerin von Ivan Rebroff ) pers\u00f6nlich erarbeitete gemeinsam
        mit dem Ural Kosaken Chor die aktuelle Tournee zum Album \\\" Erinnerungen
        an Ivan Rebroff \\\"","artist":"Ural Kosaken Chor \/ Mitwirkung: Chor Triangel","showDateTime":1,"startdate":"2019-11-10","starttime":"17:00","enddate":null,"endtime":null,"duration":0,"originallyDateTime":null,"distance":null,"publicSaleUrl":"https:\/\/www.reservix.de","affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/event\/1323352","canonicalUrl":"https:\/\/www.reservix.de\/tickets-ivan-rebroff-gedenkkonzert-erinnerungen-an-ivan-rebroff-in-gross-umstadt-kleestadt-ev-kirche-am-10-11-2019\/e1323352","minPrice":21,"maxPrice":21,"minPriceMediaPartner":null,"delivery":2,"planzone":null,"eventSeasonMode":0,"reservationMode":3,"requiredTicketOptionsAvailable":false,"comboTicketOptionsAvailable":false,"vat":0,"zipCodeRequirement":null,"organizerEventReference":null,"videoId":null,"publicOrganizerName":"MCS","publicOrganizerAddress":"Am
        Herdchen 9, 51503 R\u00f6srath, Deutschland","self":"\/1\/sale\/event\/1323352","references":{"eventgroup":[{"id":280255,"modified":"2019-02-26
        17:41:02","name":"Ivan Rebroff Gedenkkonzert","description":"Zur Erinnerug
        an einem Ausnahmek\u00fcnstler pr\u00e4sentiert der Ural Kosaken Chor zum
        10. Todestag von Ivan Rebroff das Album \\\"Erinnerungen an Ivan Rebroff\\\"
        mit insgesamt 26 Aufnahmen. Enthalten ist auch die hist. Aufnahme von Ivan
        Rebroff mit dem Ural Kosaken aus den 50er Jahren \\\"Stenka Rasin\\\". Weitere
        H\u00f6hepunkte sind die Titel \\\"Ich bete an die Macht der Liebe\\\", \\\"Die
        Legende der 12 R\u00e4uber\\\", \\\"Schwarze Augen\\\", \\\"Wenn ich einmal
        Reich w\u00e4r\u00b4( aus dem Musical \\\"Anatevka\\\", \\\"Das Wolga-Lied\\\"
        oder \\\"Kalinka\\\".\r\n\r\nLassen Sie sich begeistern von den Stimmen des
        unvergleichbaren Kosaken -Chores vom Ural.\r\n\r\nFrau Weber ( die engste
        vertraute und Managerin von Ivan Rebroff ) pers\u00f6nlich erarbeitete gemeinsam
        mit dem Ural Kosaken Chor die aktuelle Tournee zum Album \\\" Erinnerungen
        an Ivan Rebroff \\\"","type":1,"affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/group\/280255","self":"\/1\/sale\/eventgroup\/280255","references":[]}],"genre":[{"id":19,"modified":"2013-02-07
        15:20:13","name":"Chormusik","parent":66,"self":"\/1\/sale\/genre\/19","references":[]}],"location":[{"id":70711,"modified":"2018-11-28
        13:51:17","name":"Ev. Kirche","formatted":"Ev. Kirche - Friedrich-Ebert-Str.
        2, 64823 Gro\u00df-Umstadt-Kleestadt","venueId":41327,"self":"\/1\/sale\/location\/70711","references":[]}],"venue":[{"id":41327,"modified":"2018-11-28
        11:46:10","name":"Ev. Kirche","street":"Friedrich-Ebert-Str. 2","zipcode":"64823","city":"Gro\u00df-Umstadt-Kleestadt","country":"DE","latitude":0,"longitude":0,"formatted":"Friedrich-Ebert-Str.
        2, 64823 Gro\u00df-Umstadt-Kleestadt","self":"\/1\/sale\/event\/1323352\/venue\/41327","references":[]}],"organizer":[{"id":6890,"modified":"2019-01-16
        16:28:10","name":"MCS","self":"\/1\/sale\/organizer\/6890","references":[]}],"video":null,"image":[{"id":132335200,"type":1,"hash":"2b893452c852c0ff657affecaf2377a48c1f5ce5","url":"https:\/\/static.reservix.de\/imgsys\/layout\/platzhalter-einzelevent-210x210-orange.jpg","isPlaceholder":true,"copyright":null,"thumbnail_hash":"c68c26bf0021f044e148748815859ba8c1011b62","thumbnail_url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/resource\/topevent\/c6\/59bfd9d3924d1170918043603.jpg","self":"\/1\/sale\/image\/132335200","references":[]}]}},{"id":1266429,"modified":"2019-03-07
        11:21:25","isTestEvent":false,"bookable":true,"bookableinfo":null,"salesstatus":2,"salesstart":null,"discountinfo":"Kinder
        bis einschlie\u00dflich 14 Jahre haben freien Eintritt mit Sitzplatzanspruch
        ohne Ticket.\r\n\r\nSchwerbehinderte mit B im Ausweis zahlen den Normalpreis
        - Begleitperson erh\u00e4lt freien Einlass ohne Ticket. Entsprechender Ausweis
        ist mitzuf\u00fchren.","discountAvailable":false,"additionalInformation":null,"name":"Ural
        Kosaken Chor - \u201eErinnerungen an Ivan Rebroff\u201c","description":"Die
        weltumst\u00fcrzenden Ersch\u00fctterungen, denen Russland im Jahre 1917 ausgesetzt
        war,trieben viele Bewohner des alten russischen Reichs, darunter auch viele
        zarentreue Kosaken,in die Emigration. \u00dcber die europ\u00e4ischen und
        amerikanischen L\u00e4nder verstreut, fanden sich erst Jahre sp\u00e4ter Familien
        und Freunde wieder zusammen.\r\nIn allen aber lebte die Liebe zum angestammten
        Lande weiter. Im tiefsten Herzen blieben sie der Heimat treu und pflegten
        bei ihren Zusammenk\u00fcnften die alten Lieder und T\u00e4nze.\r\nSo kam
        es 1924 in Paris zur Gr\u00fcndung des Ural Kosaken Chors durch Andrej Scholuch,
        der innerhalb k\u00fcrzester Zeit neben Jaroffs Don Kosaken Chor zum Begriff
        wurde.\r\nNach Kriegsausbruch stellte der Chor 1940 seine T\u00e4tigkeit ein,
        die Mitglieder wurden in alle Winde verstreut. In der Zeit von 1951-1955 leitete
        Scholuch dann den Schwarzmeer KosakenChor, mit dem er vorwiegend Kirchenkonzerte
        durchf\u00fchrte.","artist":"URAL KOSAKEN CHOR","showDateTime":1,"startdate":"2019-11-21","starttime":"20:00","enddate":null,"endtime":null,"duration":0,"originallyDateTime":null,"distance":null,"publicSaleUrl":"https:\/\/www.reservix.de","affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/event\/1266429","canonicalUrl":"https:\/\/www.reservix.de\/tickets-ural-kosaken-chor-erinnerungen-an-ivan-rebroff-in-seeheim-jugenheim-ev-laurentiuskirche-seeheim-am-21-11-2019\/e1266429","minPrice":21,"maxPrice":21,"minPriceMediaPartner":null,"delivery":10,"planzone":null,"eventSeasonMode":0,"reservationMode":3,"requiredTicketOptionsAvailable":false,"comboTicketOptionsAvailable":false,"vat":0,"zipCodeRequirement":null,"organizerEventReference":null,"videoId":null,"publicOrganizerName":"MCS","publicOrganizerAddress":"Am
        Herdchen 9, 51503 R\u00f6srath, Deutschland","self":"\/1\/sale\/event\/1266429","references":{"eventgroup":[{"id":81229,"modified":"2019-03-11
        09:15:08","name":"Ural Kosaken Chor","description":"Die weltumst\u00fcrzenden
        Ersch\u00fctterungen, denen Russland im Jahre 1917 ausgesetzt war,trieben
        viele Bewohner des alten russischen Reichs, darunter auch viele zarentreue
        Kosaken,in die Emigration. \u00dcber die europ\u00e4ischen und amerikanischen
        L\u00e4nder verstreut, fanden sich erst Jahre sp\u00e4ter Familien und Freunde
        wieder zusammen.\r\nIn allen aber lebte die Liebe zum angestammten Lande weiter.
        Im tiefsten Herzen blieben sie der Heimat treu und pflegten bei ihren Zusammenk\u00fcnften
        die alten Lieder und T\u00e4nze.\r\nSo kam es 1924 in Paris zur Gr\u00fcndung
        des Ural Kosaken Chors durch Andrej Scholuch, der innerhalb k\u00fcrzester
        Zeit neben Jaroffs Don Kosaken Chor zum Begriff wurde.\r\nNach Kriegsausbruch
        stellte der Chor 1940 seine T\u00e4tigkeit ein, die Mitglieder wurden in alle
        Winde verstreut. In der Zeit von 1951-1955 leitete Scholuch dann den Schwarzmeer
        KosakenChor, mit dem er vorwiegend Kirchenkonzerte durchf\u00fchrte.","type":1,"affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/group\/81229","self":"\/1\/sale\/eventgroup\/81229","references":[]}],"genre":[{"id":19,"modified":"2013-02-07
        15:20:13","name":"Chormusik","parent":66,"self":"\/1\/sale\/genre\/19","references":[]}],"location":[{"id":69039,"modified":"2018-09-03
        12:30:46","name":"Ev. Laurentiuskirche Seeheim","formatted":"Ev. Laurentiuskirche
        Seeheim - Kirchstra\u00dfe 7 , 64342 Seeheim-Jugenheim","venueId":40232,"self":"\/1\/sale\/location\/69039","references":[]}],"venue":[{"id":40232,"modified":"2018-09-03
        12:30:46","name":"Ev. Laurentiuskirche Seeheim","street":"Kirchstra\u00dfe
        7","zipcode":"64342","city":"Seeheim-Jugenheim","country":"DE","latitude":0,"longitude":0,"formatted":"Kirchstra\u00dfe
        7 , 64342 Seeheim-Jugenheim","self":"\/1\/sale\/event\/1266429\/venue\/40232","references":[]}],"organizer":[{"id":6890,"modified":"2019-01-16
        16:28:10","name":"MCS","self":"\/1\/sale\/organizer\/6890","references":[]}],"video":null,"image":[{"id":126642900,"type":1,"hash":"ad0a22f63c03fd35f873ac870f135c034d4ae768","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/eventgroup\/detailGroup_81229.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":"ad0a22f63c03fd35f873ac870f135c034d4ae768","thumbnail_url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/eventgroup\/detailGroup_81229.jpg","self":"\/1\/sale\/image\/126642900","references":[]},{"id":126642901,"type":2,"hash":"e9fd661e39bc1243a06e2ab984737e27c284fba7","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/eventgroup\/slideGroup_81229_0.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":null,"thumbnail_url":null,"self":"\/1\/sale\/image\/126642901","references":[]}]}},{"id":1365869,"modified":"2019-03-08
        12:13:04","isTestEvent":false,"bookable":false,"bookableinfo":"Hier keine
        Tickets verf\u00fcgbar","salesstatus":2,"salesstart":null,"discountinfo":"Kinder
        und Studierende erhalten erm\u00e4\u00dfigte Karten.","discountAvailable":false,"additionalInformation":"Einlass:
        17:00","name":"Chor- und Orchesterkonzert - W. A. Mozart A 40. Sinfonie g-Moll
        KV 550 & Requiem in d-Moll KV 626","description":null,"artist":"Sopran: Jasmin
        H\u00f6rner Alt: Melinda Paulsen Tenor: Jonas Boy Bass: Stefan Stoll","showDateTime":1,"startdate":"2019-11-24","starttime":"18:00","enddate":null,"endtime":null,"duration":120,"originallyDateTime":null,"distance":null,"publicSaleUrl":"https:\/\/www.reservix.de","affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/event\/1365869","canonicalUrl":"https:\/\/www.reservix.de\/tickets-chor-und-orchesterkonzert-w-a-mozart-a-40-sinfonie-g-moll-kv-550-requiem-in-d-moll-kv-626-in-oppenheim-st-katharinenkirche-am-24-11-2019\/e1365869","minPrice":0,"maxPrice":null,"minPriceMediaPartner":null,"delivery":10,"planzone":null,"eventSeasonMode":0,"reservationMode":3,"requiredTicketOptionsAvailable":false,"comboTicketOptionsAvailable":false,"vat":2,"zipCodeRequirement":null,"organizerEventReference":null,"videoId":null,"publicOrganizerName":"Evangelische
        Kirchengemeinde Oppenheim","publicOrganizerAddress":"Merianstra\u00dfe 6,
        55276 Oppenheim, Deutschland","self":"\/1\/sale\/event\/1365869","references":{"eventgroup":[{"id":256779,"modified":"2019-03-08
        12:14:19","name":"Chor- und Orchesterkonzert","description":null,"type":1,"affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/group\/256779","self":"\/1\/sale\/eventgroup\/256779","references":[]}],"genre":[{"id":19,"modified":"2013-02-07
        15:20:13","name":"Chormusik","parent":66,"self":"\/1\/sale\/genre\/19","references":[]}],"location":[{"id":14837,"modified":"2019-02-18
        17:13:47","name":"St. Katharinenkirche","formatted":"St. Katharinenkirche
        - Katharinenstra\u00dfe, 55276 Oppenheim","venueId":8192,"self":"\/1\/sale\/location\/14837","references":[]}],"venue":[{"id":8192,"modified":"2018-11-27
        06:54:09","name":"St. Katharinenkirche","street":"Katharinenstra\u00dfe 1","zipcode":"55276","city":"Oppenheim","country":"DE","latitude":49.8535,"longitude":8.35402,"formatted":"Katharinenstra\u00dfe
        1, 55276 Oppenheim","self":"\/1\/sale\/event\/1365869\/venue\/8192","references":[]}],"organizer":[{"id":5850,"modified":"2018-11-28
        10:46:55","name":"Evangelische Kirchengemeinde Oppenheim","self":"\/1\/sale\/organizer\/5850","references":[]}],"video":null,"image":[{"id":136586900,"type":1,"hash":"2b893452c852c0ff657affecaf2377a48c1f5ce5","url":"https:\/\/static.reservix.de\/imgsys\/layout\/platzhalter-einzelevent-210x210-orange.jpg","isPlaceholder":true,"copyright":null,"thumbnail_hash":"ebd9b8b45fae557b1b044493314f9d38a9aeff06","thumbnail_url":"https:\/\/static.reservix.de\/imgsys\/layout\/reservix-placeholder.jpg","self":"\/1\/sale\/image\/136586900","references":[]}]}},{"id":1328566,"modified":"2019-02-23
        11:26:09","isTestEvent":false,"bookable":true,"bookableinfo":null,"salesstatus":2,"salesstart":null,"discountinfo":null,"discountAvailable":false,"additionalInformation":"Einlass:
        19:30 Uhr","name":"Open Doors - Chorkonzert","description":"Seit 15 Jahren
        geben die Open Doors Konzerte im Fuggersaal, seit 15 Jahren sind diese beiden
        Konzerte restlos ausverkauft. \r\nErleben auch Sie die Magie der Open Doors
        im Fuggersaal. \r\n\r\nDer Name ist Programm: Der Chor \u00f6ffnet Herzenst\u00fcren,
        ganz weit und im Handumdrehen\u201c (Heilbronner Stimme).  Mit Balladen, Gospelsongs,
        klassischen St\u00fccken stimmt der Chor sein Publikum in die kommende Adventszeit
        ein. Chorleiter Uli Dachtler am Piano f\u00fchrt die S\u00e4ngerinnen und
        S\u00e4nger zusammen mit Ihnen durch einen Abend im Fuggersaal der Burg Stettenfels,  der
        der Seele einfach nur gut tut.\r\n\r\nVeranstalter: Burg Stettenfels","artist":null,"showDateTime":1,"startdate":"2019-11-29","starttime":"20:00","enddate":null,"endtime":null,"duration":0,"originallyDateTime":null,"distance":null,"publicSaleUrl":"https:\/\/www.reservix.de","affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/event\/1328566","canonicalUrl":"https:\/\/www.reservix.de\/tickets-open-doors-chorkonzert-in-untergruppenbach-burg-stettenfels-fuggersaal-am-29-11-2019\/e1328566","minPrice":14,"maxPrice":14,"minPriceMediaPartner":null,"delivery":2,"planzone":null,"eventSeasonMode":0,"reservationMode":3,"requiredTicketOptionsAvailable":false,"comboTicketOptionsAvailable":false,"vat":1,"zipCodeRequirement":null,"organizerEventReference":null,"videoId":null,"publicOrganizerName":"Burg
        Stettenfels GmbH","publicOrganizerAddress":"Burg Stettenfels 4, 74199 Untergruppenbach,
        Deutschland","self":"\/1\/sale\/event\/1328566","references":{"eventgroup":[{"id":267250,"modified":"2019-03-11
        12:59:13","name":"Saison 2019","description":null,"type":4,"affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/group\/267250","self":"\/1\/sale\/eventgroup\/267250","references":[]}],"genre":[{"id":19,"modified":"2013-02-07
        15:20:13","name":"Chormusik","parent":66,"self":"\/1\/sale\/genre\/19","references":[]}],"location":[{"id":15456,"modified":"2019-02-19
        14:26:19","name":"Burg Stettenfels - Fuggersaal","formatted":"Burg Stettenfels
        - Fuggersaal - Stettenfels 4, 74199 Untergruppenbach","venueId":8741,"self":"\/1\/sale\/location\/15456","references":[]}],"venue":[{"id":8741,"modified":"2018-12-01
        13:52:00","name":"Burg Stettenfels","street":"Burg Stettenfels 4","zipcode":"74199","city":"Untergruppenbach","country":"DE","latitude":49.0906,"longitude":9.28141,"formatted":"Burg
        Stettenfels 4, 74199 Untergruppenbach","self":"\/1\/sale\/event\/1328566\/venue\/8741","references":[]}],"organizer":[{"id":5975,"modified":"2017-09-22
        15:57:10","name":"Burg Stettenfels GmbH","self":"\/1\/sale\/organizer\/5975","references":[]}],"video":null,"image":[{"id":132856600,"type":1,"hash":"6ad76d33e4b4bf085a1d48b34126942d372c1a44","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/event\/detailEvent_1328566.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":"8c78820858653ae2e4ba531e4c77bc6e3e556c3b","thumbnail_url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/event\/thumbnail_1328566.jpg","self":"\/1\/sale\/image\/132856600","references":[]},{"id":132856601,"type":2,"hash":"743da6f5994a7d07f60246d325068f8c45fb7ace","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/event\/slideEvent_1328566_0.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":null,"thumbnail_url":null,"self":"\/1\/sale\/image\/132856601","references":[]}]}},{"id":1308757,"modified":"2019-03-10
        10:38:07","isTestEvent":false,"bookable":true,"bookableinfo":null,"salesstatus":2,"salesstart":null,"discountinfo":"Bitte
        beachten Sie, dass der Berechtigungsnachweis f\u00fcr erm\u00e4\u00dfigte
        Preise am Einlass unaufgefordert vorzulegen ist.","discountAvailable":true,"additionalInformation":"Einlass
        ab 15:00 Uhr","name":"Weltber\u00fchmte King\u2019s Singers - Kirchengemeinde
        St. Blasius","description":"Weltber\u00fchmte King\u2019s Singers im Dom zu  St.
        Blasien am Samstag, 30. November 2019, 16:00 Uhr\r\n\r\nDie sechs Gentlemen
        von der Insel kommen wieder in den Schwarzwald: \r\nDie King\u2019s Singers
        aus London: Patrick Dunachie und Edward Button (Countertenor), Julian Gregory
        (Tenor), Christopher Bruerton und Nick Ashby (Bariton) und Jonathan Howard  (Ba\u00df)
        gestalten das traditionelle Advents \u2013 Konzert im Dom zu St. Blasien.\r\nAuf
        dem Programm stehen Advents- und Weihnachtslieder aus aller Welt.\r\n Das
        Ensemble gibt jedes Jahr auf einem anderen Kontinent seine ber\u00fchmten
        vorweihnachtlichen Konzerte; f\u00fcr 2019 ist Europa vorgesehen. Auf dem
        Programm stehen ein gregorianischer Introitus (\u201eRorate coeli desuper\u201c),
        Werke von Johannes Eccard  (\u201e\u00dcbers Gebirg Maria geht\u201c), Michael
        Praetorius (\u201eEin Kind geborn zu Bethlehem\u201c, \u201eEs ist ein Ros
        entsprungen\u201c, \u201eChristus, der uns selig macht\u201c), sowie Kompositionen
        von Hector Berlioz (\u201eAdieu des Bergers\u201c), Peter Ilj. Tschaikowsky,
        Herbert Howells (\u201e A spotless rose\u201c, \u201eSing lullaby\u201c, \u201eHere
        is the little door\u201d), Francis Poulenc (\u201cQuem vidistis, pastores,
        dicite\u201d), Peter Warlock und Bob Chilcott (\u201cThe Shepherd\u2019s Carol\u201d).\r\nIm
        zweiten Teil des Konzertes unter dem Titel \u201eThe Chrismas Stocking\u201c
        gibt es \u00dcberraschungen:  internationale Weihnachtslieder (nach Ansage)
        in verschiedenen Sprachen. Die Interpreten werden alle Gesangsst\u00fccke
        in deutscher Sprache kommentieren und das Konzert selbst moderieren. Die S\u00e4nger
        konzertieren unten in der Rotunde. \r\nAm 1. 12. folgt ein Konzert im KKL
        Luzern, danach eine Tournee zusammen mit dem NDR - Orchester in der Elbphilharmonie
        etc. Zum Adventskonzert in St. Blasien fahren wieder Sonderbusse ab Konzerthaus
        Freiburg: Abfahrt 11:15 h , R\u00fcckfahrt: 18:15 h ab Domplatz (bitte Sitzpl\u00e4tze
        reservieren bei Tourist Information St. Blasien: s. u. ).\r\nInteressenten
        sollten sich fr\u00fchzeitig um Karten bem\u00fchen: es werden keine Stehpl\u00e4tze
        mehr vergeben.","artist":null,"showDateTime":1,"startdate":"2019-11-30","starttime":"16:00","enddate":null,"endtime":null,"duration":0,"originallyDateTime":null,"distance":null,"publicSaleUrl":"https:\/\/www.reservix.de","affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/event\/1308757","canonicalUrl":"https:\/\/www.reservix.de\/tickets-weltberuehmte-kings-singers-kirchengemeinde-st-blasius-in-st-blasien-dom-am-30-11-2019\/e1308757","minPrice":30,"maxPrice":45,"minPriceMediaPartner":null,"delivery":10,"planzone":null,"eventSeasonMode":0,"reservationMode":0,"requiredTicketOptionsAvailable":false,"comboTicketOptionsAvailable":false,"vat":0,"zipCodeRequirement":null,"organizerEventReference":null,"videoId":null,"publicOrganizerName":"Hochschwarzwald
        Tourismus GmbH","publicOrganizerAddress":"Strandbad Stra\u00dfe 4, 79822 Titisee-Neustadt,
        Deutschland","self":"\/1\/sale\/event\/1308757","references":{"eventgroup":[{"id":288748,"modified":"2019-03-10
        10:39:10","name":"Weltber\u00fchmte King\u2019s Singers","description":"Weltber\u00fchmte
        King\u2019s Singers im Dom zu  St. Blasien am Samstag, 30. November 2019,
        16:00 Uhr\r\n\r\nDie sechs Gentlemen von der Insel kommen wieder in den Schwarzwald:
        \r\nDie King\u2019s Singers aus London: Patrick Dunachie und Edward Button
        (Countertenor), Julian Gregory (Tenor), Christopher Bruerton und Nick Ashby
        (Bariton) und Jonathan Howard  (Ba\u00df) gestalten das traditionelle Advents
        \u2013 Konzert im Dom zu St. Blasien.\r\nAuf dem Programm stehen Advents-
        und Weihnachtslieder aus aller Welt.\r\n Das Ensemble gibt jedes Jahr auf
        einem anderen Kontinent seine ber\u00fchmten vorweihnachtlichen Konzerte;
        f\u00fcr 2019 ist Europa vorgesehen. Auf dem Programm stehen ein gregorianischer
        Introitus (\u201eRorate coeli desuper\u201c), Werke von Johannes Eccard  (\u201e\u00dcbers
        Gebirg Maria geht\u201c), Michael Praetorius (\u201eEin Kind geborn zu Bethlehem\u201c,
        \u201eEs ist ein Ros entsprungen\u201c, \u201eChristus, der uns selig macht\u201c),
        sowie Kompositionen von Hector Berlioz (\u201eAdieu des Bergers\u201c), Peter
        Ilj. Tschaikowsky, Herbert Howells (\u201e A spotless rose\u201c, \u201eSing
        lullaby\u201c, \u201eHere is the little door\u201d), Francis Poulenc (\u201cQuem
        vidistis, pastores, dicite\u201d), Peter Warlock und Bob Chilcott (\u201cThe
        Shepherd\u2019s Carol\u201d).\r\nIm zweiten Teil des Konzertes unter dem Titel
        \u201eThe Chrismas Stocking\u201c gibt es \u00dcberraschungen:  internationale
        Weihnachtslieder (nach Ansage) in verschiedenen Sprachen. Die Interpreten
        werden alle Gesangsst\u00fccke in deutscher Sprache kommentieren und das Konzert
        selbst moderieren. Die S\u00e4nger konzertieren unten in der Rotunde. \r\nAm
        1. 12. folgt ein Konzert im KKL Luzern, danach eine Tournee zusammen mit dem
        NDR - Orchester in der Elbphilharmonie etc. Zum Adventskonzert in St. Blasien
        fahren wieder Sonderbusse ab Konzerthaus Freiburg: Abfahrt 11:15 h , R\u00fcckfahrt:
        18:15 h ab Domplatz (bitte Sitzpl\u00e4tze reservieren bei Tourist Information
        St. Blasien: s. u. ).\r\nInteressenten sollten sich fr\u00fchzeitig um Karten
        bem\u00fchen: es werden keine Stehpl\u00e4tze mehr vergeben.","type":1,"affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/group\/288748","self":"\/1\/sale\/eventgroup\/288748","references":[]}],"genre":[{"id":19,"modified":"2013-02-07
        15:20:13","name":"Chormusik","parent":66,"self":"\/1\/sale\/genre\/19","references":[]}],"location":[{"id":12345,"modified":"2018-02-05
        11:07:14","name":"Dom","formatted":"Dom - F\u00fcrstabt-Gerbert-Stra\u00dfe
        16, 79837 St. Blasien","venueId":20002,"self":"\/1\/sale\/location\/12345","references":[]}],"venue":[{"id":20002,"modified":"2018-11-30
        13:50:40","name":"Dom St. Blasien","street":"Am Kurgarten 13","zipcode":"79837","city":"St.
        Blasien","country":"DE","latitude":47.76,"longitude":8.13019,"formatted":"Am
        Kurgarten 13, 79837 St. Blasien","self":"\/1\/sale\/event\/1308757\/venue\/20002","references":[]}],"organizer":[{"id":4164,"modified":"2019-02-26
        12:53:06","name":"Hochschwarzwald Tourismus GmbH","self":"\/1\/sale\/organizer\/4164","references":[]}],"video":null,"image":[{"id":130875700,"type":1,"hash":"81f61eee7446f90c6ab651dc4371a8f59fe63a77","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/event\/detailEvent_1308757.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":"d3ff127cfa64d67b2b6e1c5afcf8f5faae52d677","thumbnail_url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/event\/thumbnail_1308757.jpg","self":"\/1\/sale\/image\/130875700","references":[]},{"id":130875701,"type":2,"hash":"73940d89e2dfd28f7de05ccdfcf691a5254a04e6","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/event\/slideEvent_1308757_0.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":null,"thumbnail_url":null,"self":"\/1\/sale\/image\/130875701","references":[]}]}},{"id":1328569,"modified":"2019-03-05
        14:08:10","isTestEvent":false,"bookable":true,"bookableinfo":null,"salesstatus":2,"salesstart":null,"discountinfo":null,"discountAvailable":false,"additionalInformation":"Einlass:
        19:30 Uhr","name":"Open Doors - Chorkonzert","description":"Seit 15 Jahren
        geben die Open Doors Konzerte im Fuggersaal, seit 15 Jahren sind diese beiden
        Konzerte restlos ausverkauft. \r\nErleben auch Sie die Magie der Open Doors
        im Fuggersaal. \r\n\r\nDer Name ist Programm: Der Chor \u00f6ffnet Herzenst\u00fcren,
        ganz weit und im Handumdrehen\u201c (Heilbronner Stimme).  Mit Balladen, Gospelsongs,
        klassischen St\u00fccken stimmt der Chor sein Publikum in die kommende Adventszeit
        ein. Chorleiter Uli Dachtler am Piano f\u00fchrt die S\u00e4ngerinnen und
        S\u00e4nger zusammen mit Ihnen durch einen Abend im Fuggersaal der Burg Stettenfels,  der
        der Seele einfach nur gut tut.\r\n\r\nVeranstalter: Burg Stettenfels","artist":null,"showDateTime":1,"startdate":"2019-11-30","starttime":"20:00","enddate":null,"endtime":null,"duration":0,"originallyDateTime":null,"distance":null,"publicSaleUrl":"https:\/\/www.reservix.de","affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/event\/1328569","canonicalUrl":"https:\/\/www.reservix.de\/tickets-open-doors-chorkonzert-in-untergruppenbach-burg-stettenfels-fuggersaal-am-30-11-2019\/e1328569","minPrice":14,"maxPrice":14,"minPriceMediaPartner":null,"delivery":2,"planzone":null,"eventSeasonMode":0,"reservationMode":3,"requiredTicketOptionsAvailable":false,"comboTicketOptionsAvailable":false,"vat":1,"zipCodeRequirement":null,"organizerEventReference":null,"videoId":null,"publicOrganizerName":"Burg
        Stettenfels GmbH","publicOrganizerAddress":"Burg Stettenfels 4, 74199 Untergruppenbach,
        Deutschland","self":"\/1\/sale\/event\/1328569","references":{"eventgroup":[{"id":267250,"modified":"2019-03-11
        12:59:13","name":"Saison 2019","description":null,"type":4,"affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/group\/267250","self":"\/1\/sale\/eventgroup\/267250","references":[]}],"genre":[{"id":19,"modified":"2013-02-07
        15:20:13","name":"Chormusik","parent":66,"self":"\/1\/sale\/genre\/19","references":[]}],"location":[{"id":15456,"modified":"2019-02-19
        14:26:19","name":"Burg Stettenfels - Fuggersaal","formatted":"Burg Stettenfels
        - Fuggersaal - Stettenfels 4, 74199 Untergruppenbach","venueId":8741,"self":"\/1\/sale\/location\/15456","references":[]}],"venue":[{"id":8741,"modified":"2018-12-01
        13:52:00","name":"Burg Stettenfels","street":"Burg Stettenfels 4","zipcode":"74199","city":"Untergruppenbach","country":"DE","latitude":49.0906,"longitude":9.28141,"formatted":"Burg
        Stettenfels 4, 74199 Untergruppenbach","self":"\/1\/sale\/event\/1328569\/venue\/8741","references":[]}],"organizer":[{"id":5975,"modified":"2017-09-22
        15:57:10","name":"Burg Stettenfels GmbH","self":"\/1\/sale\/organizer\/5975","references":[]}],"video":null,"image":[{"id":132856900,"type":1,"hash":"6ad76d33e4b4bf085a1d48b34126942d372c1a44","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/event\/detailEvent_1328569.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":"8c78820858653ae2e4ba531e4c77bc6e3e556c3b","thumbnail_url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/event\/thumbnail_1328569.jpg","self":"\/1\/sale\/image\/132856900","references":[]},{"id":132856901,"type":2,"hash":"743da6f5994a7d07f60246d325068f8c45fb7ace","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/event\/slideEvent_1328569_0.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":null,"thumbnail_url":null,"self":"\/1\/sale\/image\/132856901","references":[]}]}},{"id":1374698,"modified":"2019-03-06
        13:59:38","isTestEvent":false,"bookable":false,"bookableinfo":"Vorverkauf
        unter www.rudelsingen.de\/termine\/stuttgart","salesstatus":2,"salesstart":null,"discountinfo":"Die
        erm\u00e4\u00dfigten Preise gelten f\u00fcr Sch\u00fcler, Studenten, Rentner,
        Behinderte, Azubis, Arbeitslose, Bundesfreiwilligendienstleistende und Inhaberinnen
        der BRIGITTE + ICH Card. Ein Nachweis ist beim Einlass vorzuzeigen.\r\n\r\nRollstuhlfahrer
        wenden sich zur Buchung bitte direkt an das Renitenztheater unter 0711 \/
        29 70 75.\r\n\r\nRenitenzClub-Mitglieder schalten ihre entsprechende Preisstufe
        \u00fcber Eingabe des bekannten Passworts im Feld \"Aktionscode\" frei. Informationen
        zum RenitenzClub: www.renitenztheater.de\/service\/renitenzclub\/","discountAvailable":false,"additionalInformation":null,"name":"Stuttgarter
        Rudelsingen","description":"Endlich hat das Warten ein Ende und das Original
        Rudelsingen mit Ulric Wurschy und Volker Becker kommt nach Stuttgart!\r\n\r\nNach
        dem gro\u00dfen Erfolg des RUDELSINGEN mit monatlich bis zu 10.000 Rudels\u00e4ngern
        in \u00fcber 100 St\u00e4dten in ganz Deutschland kommt das RUDELSINGEN nun
        endlich nach Stuttgart. \r\n\r\nUlric Wurschy und Volker Becker pr\u00e4sentieren
        die sch\u00f6nsten Lieder zum Mitsingen \u2013 Schlager, Evergreens, Pop und
        Rock. Das Einstimmen ist dabei ausdr\u00fccklich erw\u00fcnscht: \u201eSingen
        macht doch am meisten Spa\u00df, wenn man laut in der Gemeinschaft mit anderen
        singen kann!\u201c, erkl\u00e4rt Ulric Wurschy. \r\n\r\nGemeinsam mit dem
        Pianisten Volker Becker hat er ein gut zweist\u00fcndiges Programm entwickelt.
        Ein Beamer strahlt jeweils die Verse an die Leinwand, die S\u00e4nger werden
        mit Klavier und Einspielungen begleitet und Uli Wurschy geleitet mit Charme
        und Witz von Lied zu Lied. \"Alte Sch\u00e4tzchen\", die neuesten singbaren
        Radio-Songs, ewige Gassenhauer - alles ist dabei und das Publikum singt begeistert
        mit!\r\n\r\nDer Eintritt betr\u00e4gt 12,- EUR (10,- EUR erm\u00e4\u00dfigt),
        Karten gibt im Vorverkauf online auf www.rudelsingen.de oder an der Abendkasse.","artist":"Vorverkauf
        unter www.rudelsingen.de\/termine\/stuttgart","showDateTime":1,"startdate":"2019-12-02","starttime":"19:30","enddate":null,"endtime":null,"duration":0,"originallyDateTime":null,"distance":null,"publicSaleUrl":"https:\/\/www.reservix.de","affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/event\/1374698","canonicalUrl":"https:\/\/www.reservix.de\/tickets-stuttgarter-rudelsingen-in-stuttgart-renitenztheater-am-2-12-2019\/e1374698","minPrice":0,"maxPrice":null,"minPriceMediaPartner":null,"delivery":10,"planzone":null,"eventSeasonMode":0,"reservationMode":3,"requiredTicketOptionsAvailable":false,"comboTicketOptionsAvailable":false,"vat":2,"zipCodeRequirement":null,"organizerEventReference":null,"videoId":null,"publicOrganizerName":"Renitenztheater
        Stuttgart e.V.","publicOrganizerAddress":"Hospitalstra\u00dfe 10, 70174 Stuttgart,
        Deutschland","self":"\/1\/sale\/event\/1374698","references":{"eventgroup":[{"id":284655,"modified":"2019-03-06
        14:00:22","name":"Stuttgarter Rudelsingen","description":"Endlich hat das
        Warten ein Ende und das Original Rudelsingen mit Ulric Wurschy und Volker
        Becker kommt nach Stuttgart!\r\n\r\nNach dem gro\u00dfen Erfolg des RUDELSINGEN
        mit monatlich bis zu 10.000 Rudels\u00e4ngern in \u00fcber 100 St\u00e4dten
        in ganz Deutschland kommt das RUDELSINGEN nun endlich nach Stuttgart. \r\n\r\nUlric
        Wurschy und Volker Becker pr\u00e4sentieren die sch\u00f6nsten Lieder zum
        Mitsingen \u2013 Schlager, Evergreens, Pop und Rock. Das Einstimmen ist dabei
        ausdr\u00fccklich erw\u00fcnscht: \u201eSingen macht doch am meisten Spa\u00df,
        wenn man laut in der Gemeinschaft mit anderen singen kann!\u201c, erkl\u00e4rt
        Ulric Wurschy. \r\n\r\nGemeinsam mit dem Pianisten Volker Becker hat er ein
        gut zweist\u00fcndiges Programm entwickelt. Ein Beamer strahlt jeweils die
        Verse an die Leinwand, die S\u00e4nger werden mit Klavier und Einspielungen
        begleitet und Uli Wurschy geleitet mit Charme und Witz von Lied zu Lied. \"Alte
        Sch\u00e4tzchen\", die neuesten singbaren Radio-Songs, ewige Gassenhauer -
        alles ist dabei und das Publikum singt begeistert mit!\r\n\r\nDer Eintritt
        betr\u00e4gt 12,- EUR (10,- EUR erm\u00e4\u00dfigt), Karten gibt im Vorverkauf
        online auf www.rudelsingen.de oder an der Abendkasse.","type":1,"affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/group\/284655","self":"\/1\/sale\/eventgroup\/284655","references":[]}],"genre":[{"id":19,"modified":"2013-02-07
        15:20:13","name":"Chormusik","parent":66,"self":"\/1\/sale\/genre\/19","references":[]}],"location":[{"id":18971,"modified":"2019-03-06
        14:00:22","name":"Renitenztheater","formatted":"Renitenztheater - B\u00fcchsenstra\u00dfe
        26, 70174 Stuttgart","venueId":2660,"self":"\/1\/sale\/location\/18971","references":[]}],"venue":[{"id":2660,"modified":"2018-12-03
        23:50:03","name":"Renitenztheater","street":"B\u00fcchsenstr. 26","zipcode":"70174","city":"Stuttgart","country":"DE","latitude":48.778,"longitude":9.17305,"formatted":"B\u00fcchsenstr.
        26, 70174 Stuttgart","self":"\/1\/sale\/event\/1374698\/venue\/2660","references":[]}],"organizer":[{"id":7295,"modified":"2018-06-20
        19:00:45","name":"Renitenztheater Stuttgart e.V.","self":"\/1\/sale\/organizer\/7295","references":[]}],"video":null,"image":[{"id":137469800,"type":1,"hash":"fa8b2cf41312089c3a4e3437f3eb4205a2570180","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/eventgroup\/detailGroup_284655.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":"5c9e72453248adfdca089fee7aa023b4439ee59e","thumbnail_url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/eventgroup\/thumbnail_284655.jpg","self":"\/1\/sale\/image\/137469800","references":[]},{"id":137469801,"type":2,"hash":"d800705d7e2db8552ade42f03fcdaa5cd75b018f","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/eventgroup\/slideGroup_284655_0.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":null,"thumbnail_url":null,"self":"\/1\/sale\/image\/137469801","references":[]}]}},{"id":1340528,"modified":"2019-03-11
        11:13:17","isTestEvent":false,"bookable":true,"bookableinfo":null,"salesstatus":2,"salesstart":null,"discountinfo":"Ist
        bei dieser Veranstaltung ein erm\u00e4\u00dfigter Preis ausgeschrieben, sind
        erm\u00e4\u00dfigungsberechtigt:\r\n\r\nKinder von 3 bis 12 Jahren, Sch\u00fcler,
        Studenten bis Vollendung des 27. Lebensjahres, Auszubildende, Arbeitslose,
        Behinderte ab 80%, nur gegen Vorlage der entsprechenden Erm\u00e4\u00dfigungsberechtigung
        (Ausweis etc.)\r\n\r\nBei einem \"B\" f\u00fcr Begleitperson im Behindertenausweis
        gilt:\r\nFreier Eintritt f\u00fcr die Begleitperson und Erm\u00e4\u00dfigung
        f\u00fcr die behinderte Person ab 80%.  Diese Erm\u00e4\u00dfigung ist ausschl.
        an den Vorverkaufsstellen auf Borkum erh\u00e4ltlich (Vorbestellung m\u00f6glich).\r\nBei
        Fragen erreichen Sie uns unter Tel: 04922-933-713\r\n\r\nBitte beachten Sie,
        dass der von uns veranschlagte Vorverkaufspreis nur f\u00fcr eine Kartenabholung
        bis 17 Uhr am Veranstaltungstag g\u00fcltig ist. Sollten Sie Ihre Veranstaltungstickets
        sp\u00e4ter abholen, so wird automatisch der f\u00fcr die Veranstaltung ausgeschriebene
        Abendkassenpreis g\u00fcltig!","discountAvailable":true,"additionalInformation":"Einlass
        um 19.30 Uhr","name":"Shantychor Oldtimer - \"Blick aufs Meer\"","description":"Die
        vierstimmige Crew des Borkumer Shantychores \u201cOldtimer\u201c erz\u00e4hlt
        musikalisch Geschichten \u00fcber das Seefahrerleben an Bord und an Land,
        \u00fcber Liebe und Abschied und \u00fcber die Freuden des Nachhausekommens
        in den H\u00e4fen der Welt. Stets den Blick aufs Meer gerichtet, mal besinnlich,
        oft heiter, in jedem Fall unterhaltsam. Shanties, Seemannslieder, irische
        und englische St\u00fccke und das ein oder andere plattdeutsche Wort versprechen
        einen unvergesslichen Borkum- Abend. Original von der Insel.","artist":"Shantychor
        \"Oldtimer\"","showDateTime":1,"startdate":"2019-12-03","starttime":"20:00","enddate":null,"endtime":null,"duration":0,"originallyDateTime":null,"distance":null,"publicSaleUrl":"https:\/\/www.reservix.de","affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/event\/1340528","canonicalUrl":"https:\/\/www.reservix.de\/tickets-shantychor-oldtimer-blick-aufs-meer-in-borkum-kulturinsel-am-3-12-2019\/e1340528","minPrice":11,"maxPrice":15,"minPriceMediaPartner":null,"delivery":10,"planzone":null,"eventSeasonMode":0,"reservationMode":0,"requiredTicketOptionsAvailable":false,"comboTicketOptionsAvailable":false,"vat":1,"zipCodeRequirement":null,"organizerEventReference":null,"videoId":null,"publicOrganizerName":"Nordseeheilbad
        Borkum GmbH","publicOrganizerAddress":"Goethestra\u00dfe 25, 26757 Borkum,
        Deutschland","self":"\/1\/sale\/event\/1340528","references":{"eventgroup":[{"id":35876,"modified":"2019-03-11
        13:49:08","name":"Shantychor Oldtimer","description":"Die vierstimmige Crew
        des Borkumer Shantychores \u201cOldtimer\u201c erz\u00e4hlt musikalisch Geschichten
        \u00fcber das Seefahrerleben an Bord und an Land, \u00fcber Liebe und Abschied
        und \u00fcber die Freuden des Nachhausekommens in den H\u00e4fen der Welt.
        Stets den Blick aufs Meer gerichtet, mal besinnlich, oft heiter, in jedem
        Fall unterhaltsam. Shanties, Seemannslieder, irische und englische St\u00fccke
        und das ein oder andere plattdeutsche Wort versprechen einen unvergesslichen
        Borkum- Abend. Original von der Insel.","type":1,"affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/group\/35876","self":"\/1\/sale\/eventgroup\/35876","references":[]}],"genre":[{"id":19,"modified":"2013-02-07
        15:20:13","name":"Chormusik","parent":66,"self":"\/1\/sale\/genre\/19","references":[]}],"location":[{"id":11067,"modified":"2019-03-11
        14:34:08","name":"Kulturinsel","formatted":"Kulturinsel - Goethestrasse 25,
        26757 Borkum","venueId":8499,"self":"\/1\/sale\/location\/11067","references":[]}],"venue":[{"id":8499,"modified":"2018-12-03
        10:56:20","name":"Kulturinsel","street":"Goethestr. 25","zipcode":"26757","city":"Borkum","country":"DE","latitude":53.5846,"longitude":6.65969,"formatted":"Goethestr.
        25, 26757 Borkum","self":"\/1\/sale\/event\/1340528\/venue\/8499","references":[]}],"organizer":[{"id":5171,"modified":"2019-02-15
        09:36:32","name":"Nordseeheilbad Borkum GmbH","self":"\/1\/sale\/organizer\/5171","references":[]}],"video":null,"image":[{"id":134052800,"type":1,"hash":"db64874761fca4c0e7e7b7dbca6e669e020ba369","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/eventgroup\/detailGroup_35876.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":"98bba54e8ef1fa8069411091ab4184019f828356","thumbnail_url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/eventgroup\/thumbnail_35876.jpg","self":"\/1\/sale\/image\/134052800","references":[]},{"id":134052801,"type":2,"hash":"b4f7ff654f2549c0ead861efb41787906543db21","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/eventgroup\/slideGroup_35876_0.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":null,"thumbnail_url":null,"self":"\/1\/sale\/image\/134052801","references":[]}]}},{"id":1353749,"modified":"2019-03-06
        08:06:55","isTestEvent":false,"bookable":true,"bookableinfo":null,"salesstatus":2,"salesstart":null,"discountinfo":null,"discountAvailable":false,"additionalInformation":"Einlass
        ca. 30 Minuten vor Veranstaltungsbeginn","name":"Gottvertrauen - Eine H\u00f6lderlin-Collage
        f\u00fcr Chor & Stimme","description":"Musik: M\u00e4dchenkantorei am Freiburger
        M\u00fcnster (Leitung: Martina van Lengerich)\r\n\r\nText: Collage aus H\u00f6lderlin-Gedichten
        (Ulrich Land)\r\n\r\nVerg\u00e4nglichkeit \/ Natur \/ G\u00f6ttlichkeit: f\u00fcr
        H\u00f6lderlin eine Art Bermudadreieck! Und mittendrin will er die F\u00fc\u00dfe
        auf den Boden bekommen und gleichzeitig nach den Sternen greifen. Muss doch
        m\u00f6glich sein! All das Sch\u00f6ne um die Schultern fassen, in wirbelndem
        Tanz sich drehn und in den L\u00fcften feine Stimmen zirpen, jubeln, kichern
        h\u00f6ren. \u2013 H\u00f6lderlin bewohnt sein Wolkenkuckucksheim und w\u00e4hnt
        sich umflort von Engelsgesang! Traumhaft.\r\n\r\nDie letzten 36 Jahre seines
        Lebens verbrachte er in einem kleinen T\u00fcbinger Turmzimmer und lebte offenbar
        zwischen Phasen der Geistesgegenwart und der \"Geistesgest\u00f6rtheit\".
        Hier schrieb er Verse von zeitloser Sch\u00f6nheit, improvisierte auf der
        Fl\u00f6te und auf dem Klavier und stimmte lautmalerische Ges\u00e4nge an,
        statt mit seinen Besuchern zu parlieren. Er spielte nicht nur auf der Klaviatur
        der Poesie, sondern auch auf der des Spinetts. W\u00e4hrend die nichtssagenden
        Briefe, die er an die Mutter sandte, seine Sprachlosigkeit in den Niederungen
        des Alltags bezeugen, entkam er der Enge der Turmkammer fast nur noch auf
        den Fl\u00fcgeln seiner Lyrik und seiner Musik. Getragen von ungebrochenem
        Gottvertrauen.\r\n\r\nWenn dann ein M\u00e4dchenchor anhebt und das Engelsterzett
        \"Hebe deine Augen auf\" von Felix Mendelssohn Bartholdy intoniert: einfach
        himmlisch! Aber die jungen S\u00e4ngerinnen der M\u00e4dchenkantorei am Freiburger
        M\u00fcnster k\u00f6nnen auch andere T\u00f6ne anschlagen, zum Beispiel mit
        dem \"Lobpreis der Liebe\" von Knut Nystedt \u2013 einer Komposition, die
        die Br\u00fccke zur Deklamation, zum Wort schl\u00e4gt. Mit improvisierenden
        Elementen werden verschiedene Klangebenen im Raum erzeugt: eine musikalische
        Tiefe, die anr\u00fchrt. So werden neue, \u00fcberraschende Wirkungen in der
        Konfrontation und im Zusammenklang mit den H\u00f6lderlin-Gedichten und -Briefen
        erzielt.","artist":"M\u00e4dchenkantorei am Freiburger M\u00fcnster","showDateTime":1,"startdate":"2019-12-07","starttime":"16:00","enddate":null,"endtime":null,"duration":0,"originallyDateTime":null,"distance":null,"publicSaleUrl":"https:\/\/www.reservix.de","affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/event\/1353749","canonicalUrl":"https:\/\/www.reservix.de\/tickets-gottvertrauen-eine-hoelderlin-collage-fuer-chor-stimme-in-badenweiler-kurhaus-badenweiler-am-7-12-2019\/e1353749","minPrice":10,"maxPrice":10,"minPriceMediaPartner":null,"delivery":10,"planzone":null,"eventSeasonMode":0,"reservationMode":3,"requiredTicketOptionsAvailable":false,"comboTicketOptionsAvailable":false,"vat":1,"zipCodeRequirement":null,"organizerEventReference":null,"videoId":null,"publicOrganizerName":"Badenweiler
        Thermen und Touristik GmbH","publicOrganizerAddress":"Kaiserstr. 5, 79410
        Badenweiler, Deutschland","self":"\/1\/sale\/event\/1353749","references":{"eventgroup":[{"id":296669,"modified":"2019-03-06
        08:07:08","name":"Gottvertrauen - Eine H\u00f6lderlin-Collage f\u00fcr Chor
        & Stimme","description":"Musik: M\u00e4dchenkantorei am Freiburger M\u00fcnster
        (Leitung: Martina van Lengerich)\r\n\r\nText: Collage aus H\u00f6lderlin-Gedichten
        (Ulrich Land)\r\n\r\nVerg\u00e4nglichkeit \/ Natur \/ G\u00f6ttlichkeit: f\u00fcr
        H\u00f6lderlin eine Art Bermudadreieck! Und mittendrin will er die F\u00fc\u00dfe
        auf den Boden bekommen und gleichzeitig nach den Sternen greifen. Muss doch
        m\u00f6glich sein! All das Sch\u00f6ne um die Schultern fassen, in wirbelndem
        Tanz sich drehn und in den L\u00fcften feine Stimmen zirpen, jubeln, kichern
        h\u00f6ren. \u2013 H\u00f6lderlin bewohnt sein Wolkenkuckucksheim und w\u00e4hnt
        sich umflort von Engelsgesang! Traumhaft.\r\n\r\nDie letzten 36 Jahre seines
        Lebens verbrachte er in einem kleinen T\u00fcbinger Turmzimmer und lebte offenbar
        zwischen Phasen der Geistesgegenwart und der \"Geistesgest\u00f6rtheit\".
        Hier schrieb er Verse von zeitloser Sch\u00f6nheit, improvisierte auf der
        Fl\u00f6te und auf dem Klavier und stimmte lautmalerische Ges\u00e4nge an,
        statt mit seinen Besuchern zu parlieren. Er spielte nicht nur auf der Klaviatur
        der Poesie, sondern auch auf der des Spinetts. W\u00e4hrend die nichtssagenden
        Briefe, die er an die Mutter sandte, seine Sprachlosigkeit in den Niederungen
        des Alltags bezeugen, entkam er der Enge der Turmkammer fast nur noch auf
        den Fl\u00fcgeln seiner Lyrik und seiner Musik. Getragen von ungebrochenem
        Gottvertrauen.\r\n\r\nWenn dann ein M\u00e4dchenchor anhebt und das Engelsterzett
        \"Hebe deine Augen auf\" von Felix Mendelssohn Bartholdy intoniert: einfach
        himmlisch! Aber die jungen S\u00e4ngerinnen der M\u00e4dchenkantorei am Freiburger
        M\u00fcnster k\u00f6nnen auch andere T\u00f6ne anschlagen, zum Beispiel mit
        dem \"Lobpreis der Liebe\" von Knut Nystedt \u2013 einer Komposition, die
        die Br\u00fccke zur Deklamation, zum Wort schl\u00e4gt. Mit improvisierenden
        Elementen werden verschiedene Klangebenen im Raum erzeugt: eine musikalische
        Tiefe, die anr\u00fchrt. So werden neue, \u00fcberraschende Wirkungen in der
        Konfrontation und im Zusammenklang mit den H\u00f6lderlin-Gedichten und -Briefen
        erzielt.","type":1,"affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/group\/296669","self":"\/1\/sale\/eventgroup\/296669","references":[]}],"genre":[{"id":19,"modified":"2013-02-07
        15:20:13","name":"Chormusik","parent":66,"self":"\/1\/sale\/genre\/19","references":[]}],"location":[{"id":41476,"modified":"2019-03-06
        07:59:45","name":"Kurhaus Badenweiler","formatted":"Kurhaus Badenweiler -
        Schlo\u00dfplatz 2, 79410 Badenweiler","venueId":3304,"self":"\/1\/sale\/location\/41476","references":[]}],"venue":[{"id":3304,"modified":"2018-12-02
        18:45:07","name":"Kurhaus Badenweiler","street":"Schlo\u00dfplatz 1","zipcode":"79410","city":"Badenweiler","country":"DE","latitude":47.8022,"longitude":7.66926,"formatted":"Schlo\u00dfplatz
        1, 79410 Badenweiler","self":"\/1\/sale\/event\/1353749\/venue\/3304","references":[]}],"organizer":[{"id":5523,"modified":"2019-03-11
        11:29:34","name":"Badenweiler Thermen und Touristik GmbH","self":"\/1\/sale\/organizer\/5523","references":[]}],"video":null,"image":[{"id":135374900,"type":1,"hash":"c07b60af562dca32dc9ad467bd3444521711ea00","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/event\/detailEvent_1353749.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":"9ecc0dee5fba09c5c07c8da75a7fea10d878e115","thumbnail_url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/event\/thumbnail_1353749.jpg","self":"\/1\/sale\/image\/135374900","references":[]},{"id":135374901,"type":2,"hash":"d16920d03a0eae559832064c2e7edf8b7bb564cc","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/event\/slideEvent_1353749_0.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":null,"thumbnail_url":null,"self":"\/1\/sale\/image\/135374901","references":[]}]}},{"id":1349734,"modified":"2019-03-07
        11:21:25","isTestEvent":false,"bookable":true,"bookableinfo":null,"salesstatus":2,"salesstart":null,"discountinfo":"Kinder
        bis einschlie\u00dflich 14 Jahre haben freien Eintritt mit Sitzplatzanspruch
        ohne Ticket.\r\n\r\nSchwerbehinderte mit B im Ausweis zahlen den Normalpreis
        - Begleitperson erh\u00e4lt freien Einlass ohne Ticket. Entsprechender Ausweis
        ist mitzuf\u00fchren.","discountAvailable":false,"additionalInformation":null,"name":"Ural
        Kosaken Chor - Erinnerungen an Ivan Rebroff","description":"Die weltumst\u00fcrzenden
        Ersch\u00fctterungen, denen Russland im Jahre 1917 ausgesetzt war,trieben
        viele Bewohner des alten russischen Reichs, darunter auch viele zarentreue
        Kosaken,in die Emigration. \u00dcber die europ\u00e4ischen und amerikanischen
        L\u00e4nder verstreut, fanden sich erst Jahre sp\u00e4ter Familien und Freunde
        wieder zusammen.\r\nIn allen aber lebte die Liebe zum angestammten Lande weiter.
        Im tiefsten Herzen blieben sie der Heimat treu und pflegten bei ihren Zusammenk\u00fcnften
        die alten Lieder und T\u00e4nze.\r\nSo kam es 1924 in Paris zur Gr\u00fcndung
        des Ural Kosaken Chors durch Andrej Scholuch, der innerhalb k\u00fcrzester
        Zeit neben Jaroffs Don Kosaken Chor zum Begriff wurde.\r\nNach Kriegsausbruch
        stellte der Chor 1940 seine T\u00e4tigkeit ein, die Mitglieder wurden in alle
        Winde verstreut. In der Zeit von 1951-1955 leitete Scholuch dann den Schwarzmeer
        KosakenChor, mit dem er vorwiegend Kirchenkonzerte durchf\u00fchrte.","artist":"Mitwirkung:
        MGV Liederkranz Deilingen-Delkhofen 1880 e.V.","showDateTime":1,"startdate":"2019-12-07","starttime":"19:00","enddate":null,"endtime":null,"duration":0,"originallyDateTime":null,"distance":null,"publicSaleUrl":"https:\/\/www.reservix.de","affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/event\/1349734","canonicalUrl":"https:\/\/www.reservix.de\/tickets-ural-kosaken-chor-erinnerungen-an-ivan-rebroff-in-deilingen-christi-himmelfahrt-kirche-am-7-12-2019\/e1349734","minPrice":21,"maxPrice":21,"minPriceMediaPartner":null,"delivery":10,"planzone":null,"eventSeasonMode":0,"reservationMode":3,"requiredTicketOptionsAvailable":false,"comboTicketOptionsAvailable":false,"vat":0,"zipCodeRequirement":null,"organizerEventReference":null,"videoId":null,"publicOrganizerName":"MCS","publicOrganizerAddress":"Am
        Herdchen 9, 51503 R\u00f6srath, Deutschland","self":"\/1\/sale\/event\/1349734","references":{"eventgroup":[{"id":81229,"modified":"2019-03-11
        09:15:08","name":"Ural Kosaken Chor","description":"Die weltumst\u00fcrzenden
        Ersch\u00fctterungen, denen Russland im Jahre 1917 ausgesetzt war,trieben
        viele Bewohner des alten russischen Reichs, darunter auch viele zarentreue
        Kosaken,in die Emigration. \u00dcber die europ\u00e4ischen und amerikanischen
        L\u00e4nder verstreut, fanden sich erst Jahre sp\u00e4ter Familien und Freunde
        wieder zusammen.\r\nIn allen aber lebte die Liebe zum angestammten Lande weiter.
        Im tiefsten Herzen blieben sie der Heimat treu und pflegten bei ihren Zusammenk\u00fcnften
        die alten Lieder und T\u00e4nze.\r\nSo kam es 1924 in Paris zur Gr\u00fcndung
        des Ural Kosaken Chors durch Andrej Scholuch, der innerhalb k\u00fcrzester
        Zeit neben Jaroffs Don Kosaken Chor zum Begriff wurde.\r\nNach Kriegsausbruch
        stellte der Chor 1940 seine T\u00e4tigkeit ein, die Mitglieder wurden in alle
        Winde verstreut. In der Zeit von 1951-1955 leitete Scholuch dann den Schwarzmeer
        KosakenChor, mit dem er vorwiegend Kirchenkonzerte durchf\u00fchrte.","type":1,"affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/group\/81229","self":"\/1\/sale\/eventgroup\/81229","references":[]}],"genre":[{"id":19,"modified":"2013-02-07
        15:20:13","name":"Chormusik","parent":66,"self":"\/1\/sale\/genre\/19","references":[]}],"location":[{"id":71544,"modified":"2019-01-18
        11:34:53","name":"Christi-Himmelfahrt Kirche","formatted":"Christi-Himmelfahrt
        Kirche - Kirchstr. 1, 78586 Deilingen","venueId":41867,"self":"\/1\/sale\/location\/71544","references":[]}],"venue":[{"id":41867,"modified":"2019-01-18
        09:55:35","name":"Christi-Himmelfahrt Kirche","street":"Kirchstr. 1","zipcode":"78586","city":"Deilingen","country":"DE","latitude":0,"longitude":0,"formatted":"Kirchstr.
        1, 78586 Deilingen","self":"\/1\/sale\/event\/1349734\/venue\/41867","references":[]}],"organizer":[{"id":6890,"modified":"2019-01-16
        16:28:10","name":"MCS","self":"\/1\/sale\/organizer\/6890","references":[]}],"video":null,"image":[{"id":134973400,"type":1,"hash":"ad0a22f63c03fd35f873ac870f135c034d4ae768","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/eventgroup\/detailGroup_81229.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":"ad0a22f63c03fd35f873ac870f135c034d4ae768","thumbnail_url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/eventgroup\/detailGroup_81229.jpg","self":"\/1\/sale\/image\/134973400","references":[]},{"id":134973401,"type":2,"hash":"e9fd661e39bc1243a06e2ab984737e27c284fba7","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/eventgroup\/slideGroup_81229_0.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":null,"thumbnail_url":null,"self":"\/1\/sale\/image\/134973401","references":[]}]}},{"id":1332098,"modified":"2019-03-07
        11:21:25","isTestEvent":false,"bookable":true,"bookableinfo":null,"salesstatus":2,"salesstart":null,"discountinfo":"Kinder
        bis einschlie\u00dflich 14 Jahre haben freien Eintritt mit Sitzplatzanspruch
        ohne Ticket.\r\n\r\nSchwerbehinderte mit B im Ausweis zahlen den Normalpreis
        - Begleitperson erh\u00e4lt freien Einlass ohne Ticket. Entsprechender Ausweis
        ist mitzuf\u00fchren.","discountAvailable":false,"additionalInformation":null,"name":"Ural
        Kosaken Chor - Weihnachtskonzert","description":"Die weltumst\u00fcrzenden
        Ersch\u00fctterungen, denen Russland im Jahre 1917 ausgesetzt war,trieben
        viele Bewohner des alten russischen Reichs, darunter auch viele zarentreue
        Kosaken,in die Emigration. \u00dcber die europ\u00e4ischen und amerikanischen
        L\u00e4nder verstreut, fanden sich erst Jahre sp\u00e4ter Familien und Freunde
        wieder zusammen.\r\nIn allen aber lebte die Liebe zum angestammten Lande weiter.
        Im tiefsten Herzen blieben sie der Heimat treu und pflegten bei ihren Zusammenk\u00fcnften
        die alten Lieder und T\u00e4nze.\r\nSo kam es 1924 in Paris zur Gr\u00fcndung
        des Ural Kosaken Chors durch Andrej Scholuch, der innerhalb k\u00fcrzester
        Zeit neben Jaroffs Don Kosaken Chor zum Begriff wurde.\r\nNach Kriegsausbruch
        stellte der Chor 1940 seine T\u00e4tigkeit ein, die Mitglieder wurden in alle
        Winde verstreut. In der Zeit von 1951-1955 leitete Scholuch dann den Schwarzmeer
        KosakenChor, mit dem er vorwiegend Kirchenkonzerte durchf\u00fchrte.","artist":null,"showDateTime":1,"startdate":"2019-12-08","starttime":"14:30","enddate":null,"endtime":null,"duration":0,"originallyDateTime":null,"distance":null,"publicSaleUrl":"https:\/\/www.reservix.de","affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/event\/1332098","canonicalUrl":"https:\/\/www.reservix.de\/tickets-ural-kosaken-chor-weihnachtskonzert-in-straussfurt-st-petri-kirche-am-8-12-2019\/e1332098","minPrice":21,"maxPrice":21,"minPriceMediaPartner":null,"delivery":10,"planzone":null,"eventSeasonMode":0,"reservationMode":3,"requiredTicketOptionsAvailable":false,"comboTicketOptionsAvailable":false,"vat":0,"zipCodeRequirement":null,"organizerEventReference":null,"videoId":null,"publicOrganizerName":"MCS","publicOrganizerAddress":"Am
        Herdchen 9, 51503 R\u00f6srath, Deutschland","self":"\/1\/sale\/event\/1332098","references":{"eventgroup":[{"id":81229,"modified":"2019-03-11
        09:15:08","name":"Ural Kosaken Chor","description":"Die weltumst\u00fcrzenden
        Ersch\u00fctterungen, denen Russland im Jahre 1917 ausgesetzt war,trieben
        viele Bewohner des alten russischen Reichs, darunter auch viele zarentreue
        Kosaken,in die Emigration. \u00dcber die europ\u00e4ischen und amerikanischen
        L\u00e4nder verstreut, fanden sich erst Jahre sp\u00e4ter Familien und Freunde
        wieder zusammen.\r\nIn allen aber lebte die Liebe zum angestammten Lande weiter.
        Im tiefsten Herzen blieben sie der Heimat treu und pflegten bei ihren Zusammenk\u00fcnften
        die alten Lieder und T\u00e4nze.\r\nSo kam es 1924 in Paris zur Gr\u00fcndung
        des Ural Kosaken Chors durch Andrej Scholuch, der innerhalb k\u00fcrzester
        Zeit neben Jaroffs Don Kosaken Chor zum Begriff wurde.\r\nNach Kriegsausbruch
        stellte der Chor 1940 seine T\u00e4tigkeit ein, die Mitglieder wurden in alle
        Winde verstreut. In der Zeit von 1951-1955 leitete Scholuch dann den Schwarzmeer
        KosakenChor, mit dem er vorwiegend Kirchenkonzerte durchf\u00fchrte.","type":1,"affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/group\/81229","self":"\/1\/sale\/eventgroup\/81229","references":[]}],"genre":[{"id":19,"modified":"2013-02-07
        15:20:13","name":"Chormusik","parent":66,"self":"\/1\/sale\/genre\/19","references":[]}],"location":[{"id":71065,"modified":"2018-12-13
        15:07:32","name":"St. Petri Kirche","formatted":"St. Petri Kirche - ernst-Th\u00e4lmann-Str.
        24, 99634 Strau\u00dffurt","venueId":41547,"self":"\/1\/sale\/location\/71065","references":[]}],"venue":[{"id":41547,"modified":"2018-12-13
        14:18:03","name":"St. Petri Kirche","street":"ernst-Th\u00e4lmann-Str. 24","zipcode":"99634","city":"Strau\u00dffurt","country":"DE","latitude":0,"longitude":0,"formatted":"ernst-Th\u00e4lmann-Str.
        24, 99634 Strau\u00dffurt","self":"\/1\/sale\/event\/1332098\/venue\/41547","references":[]}],"organizer":[{"id":6890,"modified":"2019-01-16
        16:28:10","name":"MCS","self":"\/1\/sale\/organizer\/6890","references":[]}],"video":null,"image":[{"id":133209800,"type":1,"hash":"ad0a22f63c03fd35f873ac870f135c034d4ae768","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/eventgroup\/detailGroup_81229.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":"ad0a22f63c03fd35f873ac870f135c034d4ae768","thumbnail_url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/eventgroup\/detailGroup_81229.jpg","self":"\/1\/sale\/image\/133209800","references":[]},{"id":133209801,"type":2,"hash":"e9fd661e39bc1243a06e2ab984737e27c284fba7","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/eventgroup\/slideGroup_81229_0.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":null,"thumbnail_url":null,"self":"\/1\/sale\/image\/133209801","references":[]}]}},{"id":1327599,"modified":"2019-03-06
        11:10:09","isTestEvent":false,"bookable":true,"bookableinfo":null,"salesstatus":2,"salesstart":null,"discountinfo":"Sofern
        ein erm\u00e4\u00dfigter Preis angegeben ist, so wird die Erm\u00e4\u00dfigung
        f\u00fcr Sch\u00fcler, Studierende, Schwerbehinderte, Auszubildende, Bfd\/FSJ-Leistende
        und Arbeitslose nach Vorlage des entsprechenden Ausweises gew\u00e4hrt.\r\n\r\nSie
        haben noch einen \u00e4lteren Gutschein direkt aus Michaelstein? Dann bestellen
        Sie die Karten bitte direkt unter 03944 903015 und brechen die Bestellung
        an dieser Stelle ab! Reservix kann die Gutscheine aus Michaelstein nicht verrechnen.\r\n\r\nRollstuhlfahrer
        melden sich bitte telefonisch unter 03944 903015.\r\n\r\nSie sind Mitglied
        der Gesellschaft der Freunde \"Michaelstein\"? Dann tragen Sie im Feld \"Aktionscode
        einl\u00f6sen\" ein: \r\nVorname Nachname PLZ\r\nDann stehen Ihnen auch die
        rabattierten Tickets zur Verf\u00fcgung!","discountAvailable":true,"additionalInformation":null,"name":"Adventssingen
        - Weihnacht, Weihnacht \u00fcberall","description":"F\u00fcr den 2. Advent
        bereiten die Blankenburger Singgemeinschaft e.V. und das Collegium musicum
        Wernigerode wieder mit G\u00e4sten ein abwechslungsreiches Konzert vor. Mit
        einem Mix von Singen und Klingen geben die Mitwirkenden die M\u00f6glichkeit
        zum Zuh\u00f6ren, aber auch zum Mitsingen. Lassen Sie sich \u00fcberraschen!","artist":null,"showDateTime":1,"startdate":"2019-12-08","starttime":"16:00","enddate":null,"endtime":null,"duration":120,"originallyDateTime":null,"distance":null,"publicSaleUrl":"https:\/\/www.reservix.de","affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/event\/1327599","canonicalUrl":"https:\/\/www.reservix.de\/tickets-adventssingen-weihnacht-weihnacht-ueberall-in-blankenburg-kloster-michaelstein-musikscheune-am-8-12-2019\/e1327599","minPrice":11,"maxPrice":14,"minPriceMediaPartner":null,"delivery":10,"planzone":null,"eventSeasonMode":0,"reservationMode":0,"requiredTicketOptionsAvailable":false,"comboTicketOptionsAvailable":false,"vat":2,"zipCodeRequirement":null,"organizerEventReference":null,"videoId":null,"publicOrganizerName":"Kulturstiftung
        Sachsen-Anhalt","publicOrganizerAddress":"Michaelstein 15, 38889 Blankenburg,
        Deutschland","self":"\/1\/sale\/event\/1327599","references":{"eventgroup":[{"id":217643,"modified":"2019-03-09
        00:02:06","name":"Akademiekonzerte","description":null,"type":4,"affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/group\/217643","self":"\/1\/sale\/eventgroup\/217643","references":[]}],"genre":[{"id":19,"modified":"2013-02-07
        15:20:13","name":"Chormusik","parent":66,"self":"\/1\/sale\/genre\/19","references":[]}],"location":[{"id":50164,"modified":"2019-01-17
        13:17:49","name":"Kloster Michaelstein - Musikscheune","formatted":"Kloster
        Michaelstein - Musikscheune - Michaelstein 3, 38889 Blankenburg (Harz)","venueId":24218,"self":"\/1\/sale\/location\/50164","references":[]}],"venue":[{"id":24218,"modified":"2018-12-03
        17:29:07","name":"Kloster Michaelstein","street":"Michaelstein 3","zipcode":"38889","city":"Blankenburg","country":"DE","latitude":51.8072,"longitude":10.9129,"formatted":"Michaelstein
        3, 38889 Blankenburg","self":"\/1\/sale\/event\/1327599\/venue\/24218","references":[]}],"organizer":[{"id":14945,"modified":"2018-04-01
        21:44:15","name":"Kulturstiftung Sachsen-Anhalt","self":"\/1\/sale\/organizer\/14945","references":[]}],"video":null,"image":[{"id":132759900,"type":1,"hash":"192b7bc7f7a44e965158c64dbdfe1de24a3a61b0","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/event\/detailEvent_1327599.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":"6de4bbcbb69334e2bcce421904fdd9381d1693c1","thumbnail_url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/event\/thumbnail_1327599.jpg","self":"\/1\/sale\/image\/132759900","references":[]},{"id":132759901,"type":2,"hash":"0414341394ade0f86164b3feeb9f62656107bbec","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/event\/slideEvent_1327599_0.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":null,"thumbnail_url":null,"self":"\/1\/sale\/image\/132759901","references":[]},{"id":132759902,"type":2,"hash":"0414341394ade0f86164b3feeb9f62656107bbec","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/event\/slideEvent_1327599_1.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":null,"thumbnail_url":null,"self":"\/1\/sale\/image\/132759902","references":[]}]}},{"id":1365870,"modified":"2019-03-08
        12:13:15","isTestEvent":false,"bookable":false,"bookableinfo":"Karten nur
        noch an der Abendkasse","salesstatus":2,"salesstart":null,"discountinfo":"Erm\u00e4\u00dfigungsberechtigt
        sind: Kinder, Sch\u00fcler, Studierende\r\n\r\nEinlass zu den Konzerten ist
        eine Stunde vor Beginn.","discountAvailable":false,"additionalInformation":"Einlass:
        16:00","name":"Adventskonzert - \"Erhaben\" Advents- und Weihnachtskonzert,
        Musik von Joh. Rosenm\u00fcller","description":null,"artist":"Vokal- und Instrumentalsolisten
        Ensemble 1684 Leipzig, Kantorei St. Katharinen","showDateTime":1,"startdate":"2019-12-15","starttime":"17:00","enddate":null,"endtime":null,"duration":120,"originallyDateTime":null,"distance":null,"publicSaleUrl":"https:\/\/www.reservix.de","affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/event\/1365870","canonicalUrl":"https:\/\/www.reservix.de\/tickets-adventskonzert-erhaben-advents-und-weihnachtskonzert-musik-von-joh-rosenmueller-in-oppenheim-st-katharinenkirche-am-15-12-2019\/e1365870","minPrice":0,"maxPrice":null,"minPriceMediaPartner":null,"delivery":10,"planzone":null,"eventSeasonMode":0,"reservationMode":3,"requiredTicketOptionsAvailable":false,"comboTicketOptionsAvailable":false,"vat":2,"zipCodeRequirement":null,"organizerEventReference":null,"videoId":null,"publicOrganizerName":"Evangelische
        Kirchengemeinde Oppenheim","publicOrganizerAddress":"Merianstra\u00dfe 6,
        55276 Oppenheim, Deutschland","self":"\/1\/sale\/event\/1365870","references":{"eventgroup":[{"id":118502,"modified":"2019-03-08
        12:14:29","name":"Adventskonzert","description":null,"type":1,"affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/group\/118502","self":"\/1\/sale\/eventgroup\/118502","references":[]}],"genre":[{"id":19,"modified":"2013-02-07
        15:20:13","name":"Chormusik","parent":66,"self":"\/1\/sale\/genre\/19","references":[]}],"location":[{"id":14837,"modified":"2019-02-18
        17:13:47","name":"St. Katharinenkirche","formatted":"St. Katharinenkirche
        - Katharinenstra\u00dfe, 55276 Oppenheim","venueId":8192,"self":"\/1\/sale\/location\/14837","references":[]}],"venue":[{"id":8192,"modified":"2018-11-27
        06:54:09","name":"St. Katharinenkirche","street":"Katharinenstra\u00dfe 1","zipcode":"55276","city":"Oppenheim","country":"DE","latitude":49.8535,"longitude":8.35402,"formatted":"Katharinenstra\u00dfe
        1, 55276 Oppenheim","self":"\/1\/sale\/event\/1365870\/venue\/8192","references":[]}],"organizer":[{"id":5850,"modified":"2018-11-28
        10:46:55","name":"Evangelische Kirchengemeinde Oppenheim","self":"\/1\/sale\/organizer\/5850","references":[]}],"video":null,"image":[{"id":136587000,"type":1,"hash":"2b893452c852c0ff657affecaf2377a48c1f5ce5","url":"https:\/\/static.reservix.de\/imgsys\/layout\/platzhalter-einzelevent-210x210-orange.jpg","isPlaceholder":true,"copyright":null,"thumbnail_hash":"ebd9b8b45fae557b1b044493314f9d38a9aeff06","thumbnail_url":"https:\/\/static.reservix.de\/imgsys\/layout\/reservix-placeholder.jpg","self":"\/1\/sale\/image\/136587000","references":[]}]}},{"id":1370798,"modified":"2019-03-07
        11:21:26","isTestEvent":false,"bookable":true,"bookableinfo":null,"salesstatus":2,"salesstart":null,"discountinfo":"Kinder
        bis einschlie\u00dflich 14 Jahre haben freien Eintritt mit Sitzplatzanspruch
        ohne Ticket.\r\n\r\nSchwerbehinderte mit B im Ausweis zahlen den Normalpreis
        - Begleitperson erh\u00e4lt freien Einlass ohne Ticket. Entsprechender Ausweis
        ist mitzuf\u00fchren.","discountAvailable":false,"additionalInformation":null,"name":"Ural
        Kosaken Chor - \u201eErinnerungen an Ivan Rebroff \u201c","description":"Die
        weltumst\u00fcrzenden Ersch\u00fctterungen, denen Russland im Jahre 1917 ausgesetzt
        war,trieben viele Bewohner des alten russischen Reichs, darunter auch viele
        zarentreue Kosaken,in die Emigration. \u00dcber die europ\u00e4ischen und
        amerikanischen L\u00e4nder verstreut, fanden sich erst Jahre sp\u00e4ter Familien
        und Freunde wieder zusammen.\r\nIn allen aber lebte die Liebe zum angestammten
        Lande weiter. Im tiefsten Herzen blieben sie der Heimat treu und pflegten
        bei ihren Zusammenk\u00fcnften die alten Lieder und T\u00e4nze.\r\nSo kam
        es 1924 in Paris zur Gr\u00fcndung des Ural Kosaken Chors durch Andrej Scholuch,
        der innerhalb k\u00fcrzester Zeit neben Jaroffs Don Kosaken Chor zum Begriff
        wurde.\r\nNach Kriegsausbruch stellte der Chor 1940 seine T\u00e4tigkeit ein,
        die Mitglieder wurden in alle Winde verstreut. In der Zeit von 1951-1955 leitete
        Scholuch dann den Schwarzmeer KosakenChor, mit dem er vorwiegend Kirchenkonzerte
        durchf\u00fchrte.","artist":"URAL KOSAKEN CHOR","showDateTime":1,"startdate":"2019-12-27","starttime":"19:00","enddate":null,"endtime":null,"duration":0,"originallyDateTime":null,"distance":null,"publicSaleUrl":"https:\/\/www.reservix.de","affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/event\/1370798","canonicalUrl":"https:\/\/www.reservix.de\/tickets-ural-kosaken-chor-erinnerungen-an-ivan-rebroff-in-naunhof-buergersaal-am-27-12-2019\/e1370798","minPrice":21,"maxPrice":21,"minPriceMediaPartner":null,"delivery":10,"planzone":null,"eventSeasonMode":0,"reservationMode":3,"requiredTicketOptionsAvailable":false,"comboTicketOptionsAvailable":false,"vat":2,"zipCodeRequirement":null,"organizerEventReference":null,"videoId":null,"publicOrganizerName":"MCS","publicOrganizerAddress":"Am
        Herdchen 9, 51503 R\u00f6srath, Deutschland","self":"\/1\/sale\/event\/1370798","references":{"eventgroup":[{"id":81229,"modified":"2019-03-11
        09:15:08","name":"Ural Kosaken Chor","description":"Die weltumst\u00fcrzenden
        Ersch\u00fctterungen, denen Russland im Jahre 1917 ausgesetzt war,trieben
        viele Bewohner des alten russischen Reichs, darunter auch viele zarentreue
        Kosaken,in die Emigration. \u00dcber die europ\u00e4ischen und amerikanischen
        L\u00e4nder verstreut, fanden sich erst Jahre sp\u00e4ter Familien und Freunde
        wieder zusammen.\r\nIn allen aber lebte die Liebe zum angestammten Lande weiter.
        Im tiefsten Herzen blieben sie der Heimat treu und pflegten bei ihren Zusammenk\u00fcnften
        die alten Lieder und T\u00e4nze.\r\nSo kam es 1924 in Paris zur Gr\u00fcndung
        des Ural Kosaken Chors durch Andrej Scholuch, der innerhalb k\u00fcrzester
        Zeit neben Jaroffs Don Kosaken Chor zum Begriff wurde.\r\nNach Kriegsausbruch
        stellte der Chor 1940 seine T\u00e4tigkeit ein, die Mitglieder wurden in alle
        Winde verstreut. In der Zeit von 1951-1955 leitete Scholuch dann den Schwarzmeer
        KosakenChor, mit dem er vorwiegend Kirchenkonzerte durchf\u00fchrte.","type":1,"affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/group\/81229","self":"\/1\/sale\/eventgroup\/81229","references":[]}],"genre":[{"id":19,"modified":"2013-02-07
        15:20:13","name":"Chormusik","parent":66,"self":"\/1\/sale\/genre\/19","references":[]}],"location":[{"id":72322,"modified":"2019-02-26
        16:17:29","name":"B\u00fcrgersaal","formatted":"B\u00fcrgersaal - Markt 6,
        04683 Naunhof","venueId":42376,"self":"\/1\/sale\/location\/72322","references":[]}],"venue":[{"id":42376,"modified":"2019-02-26
        16:17:29","name":"B\u00fcrgersaal","street":"Markt 6","zipcode":"04683","city":"Naunhof","country":"DE","latitude":0,"longitude":0,"formatted":"Markt
        6, 04683 Naunhof","self":"\/1\/sale\/event\/1370798\/venue\/42376","references":[]}],"organizer":[{"id":6890,"modified":"2019-01-16
        16:28:10","name":"MCS","self":"\/1\/sale\/organizer\/6890","references":[]}],"video":null,"image":[{"id":137079800,"type":1,"hash":"ad0a22f63c03fd35f873ac870f135c034d4ae768","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/eventgroup\/detailGroup_81229.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":"ad0a22f63c03fd35f873ac870f135c034d4ae768","thumbnail_url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/eventgroup\/detailGroup_81229.jpg","self":"\/1\/sale\/image\/137079800","references":[]},{"id":137079801,"type":2,"hash":"e9fd661e39bc1243a06e2ab984737e27c284fba7","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/eventgroup\/slideGroup_81229_0.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":null,"thumbnail_url":null,"self":"\/1\/sale\/image\/137079801","references":[]}]}},{"id":1370820,"modified":"2019-03-07
        11:21:26","isTestEvent":false,"bookable":true,"bookableinfo":null,"salesstatus":2,"salesstart":null,"discountinfo":"Kinder
        bis einschlie\u00dflich 14 Jahre haben freien Eintritt mit Sitzplatzanspruch
        ohne Ticket.\r\n\r\nSchwerbehinderte mit B im Ausweis zahlen den Normalpreis
        - Begleitperson erh\u00e4lt freien Einlass ohne Ticket. Entsprechender Ausweis
        ist mitzuf\u00fchren.","discountAvailable":false,"additionalInformation":null,"name":"Ural
        Kosaken Chor - \u201eErinnerungen an Ivan Rebroff \u201c","description":"Die
        weltumst\u00fcrzenden Ersch\u00fctterungen, denen Russland im Jahre 1917 ausgesetzt
        war,trieben viele Bewohner des alten russischen Reichs, darunter auch viele
        zarentreue Kosaken,in die Emigration. \u00dcber die europ\u00e4ischen und
        amerikanischen L\u00e4nder verstreut, fanden sich erst Jahre sp\u00e4ter Familien
        und Freunde wieder zusammen.\r\nIn allen aber lebte die Liebe zum angestammten
        Lande weiter. Im tiefsten Herzen blieben sie der Heimat treu und pflegten
        bei ihren Zusammenk\u00fcnften die alten Lieder und T\u00e4nze.\r\nSo kam
        es 1924 in Paris zur Gr\u00fcndung des Ural Kosaken Chors durch Andrej Scholuch,
        der innerhalb k\u00fcrzester Zeit neben Jaroffs Don Kosaken Chor zum Begriff
        wurde.\r\nNach Kriegsausbruch stellte der Chor 1940 seine T\u00e4tigkeit ein,
        die Mitglieder wurden in alle Winde verstreut. In der Zeit von 1951-1955 leitete
        Scholuch dann den Schwarzmeer KosakenChor, mit dem er vorwiegend Kirchenkonzerte
        durchf\u00fchrte.","artist":"URAL KOSAKEN CHOR","showDateTime":1,"startdate":"2020-01-04","starttime":"19:00","enddate":null,"endtime":null,"duration":0,"originallyDateTime":null,"distance":null,"publicSaleUrl":"https:\/\/www.reservix.de","affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/event\/1370820","canonicalUrl":"https:\/\/www.reservix.de\/tickets-ural-kosaken-chor-erinnerungen-an-ivan-rebroff-in-giessuebel-kulturhaus-am-4-1-2020\/e1370820","minPrice":21,"maxPrice":21,"minPriceMediaPartner":null,"delivery":10,"planzone":null,"eventSeasonMode":0,"reservationMode":3,"requiredTicketOptionsAvailable":false,"comboTicketOptionsAvailable":false,"vat":2,"zipCodeRequirement":null,"organizerEventReference":null,"videoId":null,"publicOrganizerName":"MCS","publicOrganizerAddress":"Am
        Herdchen 9, 51503 R\u00f6srath, Deutschland","self":"\/1\/sale\/event\/1370820","references":{"eventgroup":[{"id":81229,"modified":"2019-03-11
        09:15:08","name":"Ural Kosaken Chor","description":"Die weltumst\u00fcrzenden
        Ersch\u00fctterungen, denen Russland im Jahre 1917 ausgesetzt war,trieben
        viele Bewohner des alten russischen Reichs, darunter auch viele zarentreue
        Kosaken,in die Emigration. \u00dcber die europ\u00e4ischen und amerikanischen
        L\u00e4nder verstreut, fanden sich erst Jahre sp\u00e4ter Familien und Freunde
        wieder zusammen.\r\nIn allen aber lebte die Liebe zum angestammten Lande weiter.
        Im tiefsten Herzen blieben sie der Heimat treu und pflegten bei ihren Zusammenk\u00fcnften
        die alten Lieder und T\u00e4nze.\r\nSo kam es 1924 in Paris zur Gr\u00fcndung
        des Ural Kosaken Chors durch Andrej Scholuch, der innerhalb k\u00fcrzester
        Zeit neben Jaroffs Don Kosaken Chor zum Begriff wurde.\r\nNach Kriegsausbruch
        stellte der Chor 1940 seine T\u00e4tigkeit ein, die Mitglieder wurden in alle
        Winde verstreut. In der Zeit von 1951-1955 leitete Scholuch dann den Schwarzmeer
        KosakenChor, mit dem er vorwiegend Kirchenkonzerte durchf\u00fchrte.","type":1,"affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/group\/81229","self":"\/1\/sale\/eventgroup\/81229","references":[]}],"genre":[{"id":19,"modified":"2013-02-07
        15:20:13","name":"Chormusik","parent":66,"self":"\/1\/sale\/genre\/19","references":[]}],"location":[{"id":72323,"modified":"2019-02-26
        16:38:20","name":"Kulturhaus","formatted":"Kulturhaus - Masserberger Str.
        , 98667 Gie\u00df\u00fcbel","venueId":42377,"self":"\/1\/sale\/location\/72323","references":[]}],"venue":[{"id":42377,"modified":"2019-02-26
        16:37:49","name":"Kulturhaus","street":"Masserberger Str.","zipcode":"98667","city":"Gie\u00df\u00fcbel","country":"DE","latitude":0,"longitude":0,"formatted":"Masserberger
        Str. , 98667 Gie\u00df\u00fcbel","self":"\/1\/sale\/event\/1370820\/venue\/42377","references":[]}],"organizer":[{"id":6890,"modified":"2019-01-16
        16:28:10","name":"MCS","self":"\/1\/sale\/organizer\/6890","references":[]}],"video":null,"image":[{"id":137082000,"type":1,"hash":"ad0a22f63c03fd35f873ac870f135c034d4ae768","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/eventgroup\/detailGroup_81229.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":"ad0a22f63c03fd35f873ac870f135c034d4ae768","thumbnail_url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/eventgroup\/detailGroup_81229.jpg","self":"\/1\/sale\/image\/137082000","references":[]},{"id":137082001,"type":2,"hash":"e9fd661e39bc1243a06e2ab984737e27c284fba7","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/eventgroup\/slideGroup_81229_0.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":null,"thumbnail_url":null,"self":"\/1\/sale\/image\/137082001","references":[]}]}},{"id":1350803,"modified":"2019-03-07
        11:21:25","isTestEvent":false,"bookable":true,"bookableinfo":null,"salesstatus":2,"salesstart":null,"discountinfo":"Kinder
        bis einschlie\u00dflich 14 Jahre haben freien Eintritt mit Sitzplatzanspruch
        ohne Ticket.\r\n\r\nSchwerbehinderte mit B im Ausweis zahlen den Normalpreis
        - Begleitperson erh\u00e4lt freien Einlass ohne Ticket. Entsprechender Ausweis
        ist mitzuf\u00fchren.","discountAvailable":false,"additionalInformation":null,"name":"Ural
        Kosaken Chor - \u201eErinnerungen an das alte Russland \u2013 eine musikalische
        Reise durch das letzte Jahrhundert\u201c","description":"Die weltumst\u00fcrzenden
        Ersch\u00fctterungen, denen Russland im Jahre 1917 ausgesetzt war,trieben
        viele Bewohner des alten russischen Reichs, darunter auch viele zarentreue
        Kosaken,in die Emigration. \u00dcber die europ\u00e4ischen und amerikanischen
        L\u00e4nder verstreut, fanden sich erst Jahre sp\u00e4ter Familien und Freunde
        wieder zusammen.\r\nIn allen aber lebte die Liebe zum angestammten Lande weiter.
        Im tiefsten Herzen blieben sie der Heimat treu und pflegten bei ihren Zusammenk\u00fcnften
        die alten Lieder und T\u00e4nze.\r\nSo kam es 1924 in Paris zur Gr\u00fcndung
        des Ural Kosaken Chors durch Andrej Scholuch, der innerhalb k\u00fcrzester
        Zeit neben Jaroffs Don Kosaken Chor zum Begriff wurde.\r\nNach Kriegsausbruch
        stellte der Chor 1940 seine T\u00e4tigkeit ein, die Mitglieder wurden in alle
        Winde verstreut. In der Zeit von 1951-1955 leitete Scholuch dann den Schwarzmeer
        KosakenChor, mit dem er vorwiegend Kirchenkonzerte durchf\u00fchrte.","artist":null,"showDateTime":1,"startdate":"2020-01-06","starttime":"17:00","enddate":null,"endtime":null,"duration":0,"originallyDateTime":null,"distance":null,"publicSaleUrl":"https:\/\/www.reservix.de","affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/event\/1350803","canonicalUrl":"https:\/\/www.reservix.de\/tickets-ural-kosaken-chor-erinnerungen-an-das-alte-russland-eine-musikalische-reise-durch-das-letzte-jahrhundert-in-erlangen-hugenottenkirche-am-6-1-2020\/e1350803","minPrice":23.2,"maxPrice":23.2,"minPriceMediaPartner":null,"delivery":10,"planzone":null,"eventSeasonMode":0,"reservationMode":3,"requiredTicketOptionsAvailable":false,"comboTicketOptionsAvailable":false,"vat":0,"zipCodeRequirement":null,"organizerEventReference":null,"videoId":null,"publicOrganizerName":"MCS","publicOrganizerAddress":"Am
        Herdchen 9, 51503 R\u00f6srath, Deutschland","self":"\/1\/sale\/event\/1350803","references":{"eventgroup":[{"id":81229,"modified":"2019-03-11
        09:15:08","name":"Ural Kosaken Chor","description":"Die weltumst\u00fcrzenden
        Ersch\u00fctterungen, denen Russland im Jahre 1917 ausgesetzt war,trieben
        viele Bewohner des alten russischen Reichs, darunter auch viele zarentreue
        Kosaken,in die Emigration. \u00dcber die europ\u00e4ischen und amerikanischen
        L\u00e4nder verstreut, fanden sich erst Jahre sp\u00e4ter Familien und Freunde
        wieder zusammen.\r\nIn allen aber lebte die Liebe zum angestammten Lande weiter.
        Im tiefsten Herzen blieben sie der Heimat treu und pflegten bei ihren Zusammenk\u00fcnften
        die alten Lieder und T\u00e4nze.\r\nSo kam es 1924 in Paris zur Gr\u00fcndung
        des Ural Kosaken Chors durch Andrej Scholuch, der innerhalb k\u00fcrzester
        Zeit neben Jaroffs Don Kosaken Chor zum Begriff wurde.\r\nNach Kriegsausbruch
        stellte der Chor 1940 seine T\u00e4tigkeit ein, die Mitglieder wurden in alle
        Winde verstreut. In der Zeit von 1951-1955 leitete Scholuch dann den Schwarzmeer
        KosakenChor, mit dem er vorwiegend Kirchenkonzerte durchf\u00fchrte.","type":1,"affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/group\/81229","self":"\/1\/sale\/eventgroup\/81229","references":[]}],"genre":[{"id":19,"modified":"2013-02-07
        15:20:13","name":"Chormusik","parent":66,"self":"\/1\/sale\/genre\/19","references":[]}],"location":[{"id":40302,"modified":"2019-01-21
        10:18:33","name":"Hugenottenkirche","formatted":"Hugenottenkirche - Hugenottenplatz,
        91054 Erlangen","venueId":20295,"self":"\/1\/sale\/location\/40302","references":[]}],"venue":[{"id":20295,"modified":"2018-12-01
        11:57:59","name":"Hugenottenkirche","street":"Hugenottenplatz","zipcode":"91054","city":"Erlangen","country":"DE","latitude":49.5965,"longitude":11.0042,"formatted":"Hugenottenplatz,
        91054 Erlangen","self":"\/1\/sale\/event\/1350803\/venue\/20295","references":[]}],"organizer":[{"id":6890,"modified":"2019-01-16
        16:28:10","name":"MCS","self":"\/1\/sale\/organizer\/6890","references":[]}],"video":null,"image":[{"id":135080300,"type":1,"hash":"ad0a22f63c03fd35f873ac870f135c034d4ae768","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/eventgroup\/detailGroup_81229.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":"ad0a22f63c03fd35f873ac870f135c034d4ae768","thumbnail_url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/eventgroup\/detailGroup_81229.jpg","self":"\/1\/sale\/image\/135080300","references":[]},{"id":135080301,"type":2,"hash":"e9fd661e39bc1243a06e2ab984737e27c284fba7","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/eventgroup\/slideGroup_81229_0.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":null,"thumbnail_url":null,"self":"\/1\/sale\/image\/135080301","references":[]}]}},{"id":1341096,"modified":"2019-02-13
        11:06:35","isTestEvent":false,"bookable":true,"bookableinfo":null,"salesstatus":2,"salesstart":null,"discountinfo":"Begleitpersonen
        von Rollstuhlfahrern und Schwerbehinderten Menschen (B im Ausweis erforderlich)
        wenden sich bitte an: heck@tpp-of.de\r\n\r\nEs gelten die normalen Jugendschutzbestimmungen:
        JuSchG \u00a7 5, Abs. 1","discountAvailable":false,"additionalInformation":"Einlass:
        18:00Uhr","name":"The 100 Voices of Gospel - Die erfolgreichste Gospel-Show
        der Gegenwart!","description":"Die erfolgreichste Gospel-Show der Gegenwart
        kommt erstmals nach Deutschland\r\n \r\n\u201eThe 100 Voices of Gospel\u201c
        bringen all das zum Ausdruck, wof\u00fcr das Musikgenre steht: Musikalische
        Leidenschaft, unb\u00e4ndige Lebensfreude, menschliche W\u00e4rme und \u00fcbersch\u00e4umende
        Energie. Dieser multiethnische Chor mit S\u00e4ngerinnen und S\u00e4ngern
        aus \u00fcber 25 verschiedenen L\u00e4ndern, Kulturen und unterschiedlichen
        Religionen zieht das Publikum von der ersten Sekunde in den Bann. \u201eThe
        100 Voices\u201c zeigen eine mitrei\u00dfende und temperamentvolle Show voller
        Emotionen, die Menschen auf der ganzen Welt in frenetische Begeisterung versetzt
        und zum Singen und Tanzen einl\u00e4dt. Obwohl der Gospelchor so grenzenlose
        Vielf\u00e4ltigkeit und Unterschiede mit sich bringt, zaubert er eine eindeutige
        Sprache auf die B\u00fchne: Musik vereint Menschen aus aller Welt. \r\n \r\n
        \r\nUnbeschreibliche Energie und eine bombastische choreographische Darbietung
        zeichnen die B\u00fchnenperformances der \u201e100 Voices\u201c aus. Sie selbst
        leben wahrlich den Gospel und verk\u00f6rpern diesen auch sp\u00fcrbar auf
        der B\u00fchne. Es gibt kaum ein Publikum, das sich bei dieser B\u00fchnenshow
        nicht mitrei\u00dfen l\u00e4sst und anf\u00e4ngt, stehend, tanzend und klatschend
        dem unb\u00e4ndigen Gospel-Flair zu widerstehen. \u201eThe 100 Voices of Gospel\u201c
        stehen f\u00fcr eine gro\u00dfartige Mitmach-Party f\u00fcr Jung und Alt,
        die den Menschen sowohl in Erinnerung als auch im Herzen bleiben wird.\r\n
        \r\nDabei unterscheiden sich \u201eThe 100 Voices of Gospel\u201c klar von
        anderen internationalen Gospel-Ch\u00f6ren: neben den traditionellen, bekannten
        Gospel-Hymnen besteht das Repertoire auch aus erfolgreichen Welthits. Durch
        das einzigartige musikalische Arrangement bekommen Songs wie \u201eI Gotta
        Feeling\u201c, \u201eStand by me\u201c oder \u201eRespect\u201c den kennzeichnenden
        modernen Gospel-Sound der \u201e100 Voices of Gospel\u201c. \r\n \r\n \r\nDen
        internationalen Durchbruch erlangte der Chor mit dem Auftritt bei \u201eBritain\u2018s
        Got Talent\u201c im Jahr 2016. Jurorin Alesha Dixon dr\u00fcckte bei den Live-Auditions
        den \u201eGolden Buzzer\u201c und katapultierte die Formation damit ins Halbfinale.
        \u201eMir fehlen im Augenblick die Worte, um zu beschreiben, welches Gef\u00fchl
        ihr hier jedem im Publikum vermittelt habt. Es ist so kraftvoll, ihr repr\u00e4sentiert
        das, was ich mir als Himmel vorstelle. Ihr habt den Saal zum Beben gebracht
        \u2026 absolut fantastisch!\u201c, res\u00fcmierte Dixon.\r\nAuch in Deutschland
        sind die \u201e100 Voices\u201c sp\u00e4testens seit der Teilnahme bei der
        gro\u00dfen Talentshow auf SAT.1 \u201eIt\u00b4s Showtime\u201c ber\u00fchmt.
        Selbst die Jury hielt es beim Auftritt nicht auf den Pl\u00e4tzen und Michelle
        Hunziker, Sasha und Michael Bully Herbig sprangen bei der Zugabe begeistert
        mit auf die B\u00fchne, sangen und tanzten. Juror Bully Herbig schw\u00e4rmte
        begeistert: \u201eDas geht mit der ersten Sekunde ins Herz\u201c. \r\nEinen
        bleibenden Eindruck hinterlie\u00dfen \u201eThe 100 Voices\u201c ebenfalls
        im Oktober 2018 bei Florian Silbereisen. In seiner TV-Show Schlagerboom pr\u00e4sentierte
        sich der energiegeladene Gospelchor von bester musikalischer und darbieterischen
        Seite. Nach ihrem 4-Min\u00fctigen Medley und der extra f\u00fcr die Show
        einstudierten Choreographie hatten sie sich in die Herzen aller Beteiligten
        gesungen und getanzt. Das Highlight des Abends wurde mit einem gemeinsamen
        Auftritt mit der internationalen Schlagerband KLUBBB3 zum absoluten Finale
        der TV-Show: es war eine Gospel- und Schlagerparty, die es so bisher noch
        nie im deutschen Fernsehen gegeben hat.","artist":null,"showDateTime":1,"startdate":"2020-01-16","starttime":"19:30","enddate":null,"endtime":null,"duration":0,"originallyDateTime":null,"distance":null,"publicSaleUrl":"https:\/\/www.reservix.de","affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/event\/1341096","canonicalUrl":"https:\/\/www.reservix.de\/tickets-the-100-voices-of-gospel-die-erfolgreichste-gospel-show-der-gegenwart-in-frankfurt-am-main-jahrhunderthalle-am-16-1-2020\/e1341096","minPrice":38.9,"maxPrice":64.9,"minPriceMediaPartner":null,"delivery":10,"planzone":null,"eventSeasonMode":0,"reservationMode":0,"requiredTicketOptionsAvailable":false,"comboTicketOptionsAvailable":false,"vat":1,"zipCodeRequirement":null,"organizerEventReference":null,"videoId":null,"publicOrganizerName":"Shooter
        Promotions GmbH","publicOrganizerAddress":"Walter-Kolb-Stra\u00dfe 9-11, 60594
        Frankfurt am Main, Deutschland","self":"\/1\/sale\/event\/1341096","references":{"eventgroup":[{"id":279740,"modified":"2019-02-13
        11:06:35","name":"The 100 Voices of Gospel","description":"Die erfolgreichste
        Gospel-Show der Gegenwart kommt erstmals nach Deutschland\r\n \r\n\u201eThe
        100 Voices of Gospel\u201c bringen all das zum Ausdruck, wof\u00fcr das Musikgenre
        steht: Musikalische Leidenschaft, unb\u00e4ndige Lebensfreude, menschliche
        W\u00e4rme und \u00fcbersch\u00e4umende Energie. Dieser multiethnische Chor
        mit S\u00e4ngerinnen und S\u00e4ngern aus \u00fcber 25 verschiedenen L\u00e4ndern,
        Kulturen und unterschiedlichen Religionen zieht das Publikum von der ersten
        Sekunde in den Bann. \u201eThe 100 Voices\u201c zeigen eine mitrei\u00dfende
        und temperamentvolle Show voller Emotionen, die Menschen auf der ganzen Welt
        in frenetische Begeisterung versetzt und zum Singen und Tanzen einl\u00e4dt.
        Obwohl der Gospelchor so grenzenlose Vielf\u00e4ltigkeit und Unterschiede
        mit sich bringt, zaubert er eine eindeutige Sprache auf die B\u00fchne: Musik
        vereint Menschen aus aller Welt. \r\n \r\n \r\nUnbeschreibliche Energie und
        eine bombastische choreographische Darbietung zeichnen die B\u00fchnenperformances
        der \u201e100 Voices\u201c aus. Sie selbst leben wahrlich den Gospel und verk\u00f6rpern
        diesen auch sp\u00fcrbar auf der B\u00fchne. Es gibt kaum ein Publikum, das
        sich bei dieser B\u00fchnenshow nicht mitrei\u00dfen l\u00e4sst und anf\u00e4ngt,
        stehend, tanzend und klatschend dem unb\u00e4ndigen Gospel-Flair zu widerstehen.
        \u201eThe 100 Voices of Gospel\u201c stehen f\u00fcr eine gro\u00dfartige
        Mitmach-Party f\u00fcr Jung und Alt, die den Menschen sowohl in Erinnerung
        als auch im Herzen bleiben wird.\r\n \r\nDabei unterscheiden sich \u201eThe
        100 Voices of Gospel\u201c klar von anderen internationalen Gospel-Ch\u00f6ren:
        neben den traditionellen, bekannten Gospel-Hymnen besteht das Repertoire auch
        aus erfolgreichen Welthits. Durch das einzigartige musikalische Arrangement
        bekommen Songs wie \u201eI Gotta Feeling\u201c, \u201eStand by me\u201c oder
        \u201eRespect\u201c den kennzeichnenden modernen Gospel-Sound der \u201e100
        Voices of Gospel\u201c. \r\n \r\n \r\nDen internationalen Durchbruch erlangte
        der Chor mit dem Auftritt bei \u201eBritain\u2018s Got Talent\u201c im Jahr
        2016. Jurorin Alesha Dixon dr\u00fcckte bei den Live-Auditions den \u201eGolden
        Buzzer\u201c und katapultierte die Formation damit ins Halbfinale. \u201eMir
        fehlen im Augenblick die Worte, um zu beschreiben, welches Gef\u00fchl ihr
        hier jedem im Publikum vermittelt habt. Es ist so kraftvoll, ihr repr\u00e4sentiert
        das, was ich mir als Himmel vorstelle. Ihr habt den Saal zum Beben gebracht
        \u2026 absolut fantastisch!\u201c, res\u00fcmierte Dixon.\r\nAuch in Deutschland
        sind die \u201e100 Voices\u201c sp\u00e4testens seit der Teilnahme bei der
        gro\u00dfen Talentshow auf SAT.1 \u201eIt\u00b4s Showtime\u201c ber\u00fchmt.
        Selbst die Jury hielt es beim Auftritt nicht auf den Pl\u00e4tzen und Michelle
        Hunziker, Sasha und Michael Bully Herbig sprangen bei der Zugabe begeistert
        mit auf die B\u00fchne, sangen und tanzten. Juror Bully Herbig schw\u00e4rmte
        begeistert: \u201eDas geht mit der ersten Sekunde ins Herz\u201c. \r\nEinen
        bleibenden Eindruck hinterlie\u00dfen \u201eThe 100 Voices\u201c ebenfalls
        im Oktober 2018 bei Florian Silbereisen. In seiner TV-Show Schlagerboom pr\u00e4sentierte
        sich der energiegeladene Gospelchor von bester musikalischer und darbieterischen
        Seite. Nach ihrem 4-Min\u00fctigen Medley und der extra f\u00fcr die Show
        einstudierten Choreographie hatten sie sich in die Herzen aller Beteiligten
        gesungen und getanzt. Das Highlight des Abends wurde mit einem gemeinsamen
        Auftritt mit der internationalen Schlagerband KLUBBB3 zum absoluten Finale
        der TV-Show: es war eine Gospel- und Schlagerparty, die es so bisher noch
        nie im deutschen Fernsehen gegeben hat.","type":1,"affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/group\/279740","self":"\/1\/sale\/eventgroup\/279740","references":[]}],"genre":[{"id":19,"modified":"2013-02-07
        15:20:13","name":"Chormusik","parent":66,"self":"\/1\/sale\/genre\/19","references":[]}],"location":[{"id":18362,"modified":"2019-02-25
        14:24:42","name":"Jahrhunderthalle","formatted":"Jahrhunderthalle - Pfaffenwiese
        301, 65929 Frankfurt am Main","venueId":2210,"self":"\/1\/sale\/location\/18362","references":[]}],"venue":[{"id":2210,"modified":"2019-02-07
        17:12:22","name":"Jahrhunderthalle","street":"Pfaffenwiese 301","zipcode":"65929","city":"Frankfurt
        am Main","country":"DE","latitude":50.0991,"longitude":8.51972,"formatted":"Pfaffenwiese
        301, 65929 Frankfurt am Main","self":"\/1\/sale\/event\/1341096\/venue\/2210","references":[]}],"organizer":[{"id":2634,"modified":"2018-12-03
        10:05:16","name":"Shooter Promotions GmbH","self":"\/1\/sale\/organizer\/2634","references":[]}],"video":null,"image":[{"id":134109600,"type":1,"hash":"09068f68e4ccccfdbe368222f1989595460c5d75","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/eventgroup\/detailGroup_279740.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":"9204bcc64e1409ddde7454716e78c14533d6efdc","thumbnail_url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/eventgroup\/thumbnail_279740.jpg","self":"\/1\/sale\/image\/134109600","references":[]},{"id":134109601,"type":2,"hash":"c3ce83fb6e826630f19a206dbe73beca54e3463a","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/eventgroup\/slideGroup_279740_0.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":null,"thumbnail_url":null,"self":"\/1\/sale\/image\/134109601","references":[]},{"id":134109602,"type":2,"hash":"ee5f702ca626e29927d85dd17dee1349924f2ac5","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/eventgroup\/slideGroup_279740_1.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":null,"thumbnail_url":null,"self":"\/1\/sale\/image\/134109602","references":[]}]}},{"id":1374997,"modified":"2019-03-08
        08:43:56","isTestEvent":false,"bookable":true,"bookableinfo":null,"salesstatus":2,"salesstart":null,"discountinfo":"Kinder
        bis einschlie\u00dflich 14 Jahre haben freien Eintritt mit Sitzplatzanspruch
        ohne Ticket.\r\n\r\nSchwerbehinderte mit B im Ausweis zahlen den Normalpreis
        - Begleitperson erh\u00e4lt freien Einlass ohne Ticket. Entsprechender Ausweis
        ist mitzuf\u00fchren.","discountAvailable":false,"additionalInformation":null,"name":"Ural
        Kosaken Chor - \u201eErinnerungen an Ivan Rebroff \u201c","description":"Die
        weltumst\u00fcrzenden Ersch\u00fctterungen, denen Russland im Jahre 1917 ausgesetzt
        war,trieben viele Bewohner des alten russischen Reichs, darunter auch viele
        zarentreue Kosaken,in die Emigration. \u00dcber die europ\u00e4ischen und
        amerikanischen L\u00e4nder verstreut, fanden sich erst Jahre sp\u00e4ter Familien
        und Freunde wieder zusammen.\r\nIn allen aber lebte die Liebe zum angestammten
        Lande weiter. Im tiefsten Herzen blieben sie der Heimat treu und pflegten
        bei ihren Zusammenk\u00fcnften die alten Lieder und T\u00e4nze.\r\nSo kam
        es 1924 in Paris zur Gr\u00fcndung des Ural Kosaken Chors durch Andrej Scholuch,
        der innerhalb k\u00fcrzester Zeit neben Jaroffs Don Kosaken Chor zum Begriff
        wurde.\r\nNach Kriegsausbruch stellte der Chor 1940 seine T\u00e4tigkeit ein,
        die Mitglieder wurden in alle Winde verstreut. In der Zeit von 1951-1955 leitete
        Scholuch dann den Schwarzmeer KosakenChor, mit dem er vorwiegend Kirchenkonzerte
        durchf\u00fchrte.","artist":"URAL KOSAKEN CHOR","showDateTime":1,"startdate":"2020-06-13","starttime":"19:00","enddate":null,"endtime":null,"duration":0,"originallyDateTime":null,"distance":null,"publicSaleUrl":"https:\/\/www.reservix.de","affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/event\/1374997","canonicalUrl":"https:\/\/www.reservix.de\/tickets-ural-kosaken-chor-erinnerungen-an-ivan-rebroff-in-elsterberg-laurentiuskirche-am-13-6-2020\/e1374997","minPrice":21,"maxPrice":21,"minPriceMediaPartner":null,"delivery":10,"planzone":null,"eventSeasonMode":0,"reservationMode":3,"requiredTicketOptionsAvailable":false,"comboTicketOptionsAvailable":false,"vat":2,"zipCodeRequirement":null,"organizerEventReference":null,"videoId":null,"publicOrganizerName":"MCS","publicOrganizerAddress":"Am
        Herdchen 9, 51503 R\u00f6srath, Deutschland","self":"\/1\/sale\/event\/1374997","references":{"eventgroup":[{"id":81229,"modified":"2019-03-11
        09:15:08","name":"Ural Kosaken Chor","description":"Die weltumst\u00fcrzenden
        Ersch\u00fctterungen, denen Russland im Jahre 1917 ausgesetzt war,trieben
        viele Bewohner des alten russischen Reichs, darunter auch viele zarentreue
        Kosaken,in die Emigration. \u00dcber die europ\u00e4ischen und amerikanischen
        L\u00e4nder verstreut, fanden sich erst Jahre sp\u00e4ter Familien und Freunde
        wieder zusammen.\r\nIn allen aber lebte die Liebe zum angestammten Lande weiter.
        Im tiefsten Herzen blieben sie der Heimat treu und pflegten bei ihren Zusammenk\u00fcnften
        die alten Lieder und T\u00e4nze.\r\nSo kam es 1924 in Paris zur Gr\u00fcndung
        des Ural Kosaken Chors durch Andrej Scholuch, der innerhalb k\u00fcrzester
        Zeit neben Jaroffs Don Kosaken Chor zum Begriff wurde.\r\nNach Kriegsausbruch
        stellte der Chor 1940 seine T\u00e4tigkeit ein, die Mitglieder wurden in alle
        Winde verstreut. In der Zeit von 1951-1955 leitete Scholuch dann den Schwarzmeer
        KosakenChor, mit dem er vorwiegend Kirchenkonzerte durchf\u00fchrte.","type":1,"affiliateSaleUrl":"https:\/\/blankmusic.reservix.de\/p\/reservix\/group\/81229","self":"\/1\/sale\/eventgroup\/81229","references":[]}],"genre":[{"id":19,"modified":"2013-02-07
        15:20:13","name":"Chormusik","parent":66,"self":"\/1\/sale\/genre\/19","references":[]}],"location":[{"id":72504,"modified":"2019-03-07
        10:21:02","name":"Laurentiuskirche","formatted":"Laurentiuskirche - Marktplatz,
        07985 Elsterberg","venueId":42501,"self":"\/1\/sale\/location\/72504","references":[]}],"venue":[{"id":42501,"modified":"2019-03-07
        10:21:02","name":"Laurentiuskirche","street":"Marktplatz","zipcode":"07985","city":"Elsterberg","country":"DE","latitude":0,"longitude":0,"formatted":"Marktplatz,
        07985 Elsterberg","self":"\/1\/sale\/event\/1374997\/venue\/42501","references":[]}],"organizer":[{"id":6890,"modified":"2019-01-16
        16:28:10","name":"MCS","self":"\/1\/sale\/organizer\/6890","references":[]}],"video":null,"image":[{"id":137499700,"type":1,"hash":"ad0a22f63c03fd35f873ac870f135c034d4ae768","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/eventgroup\/detailGroup_81229.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":"ad0a22f63c03fd35f873ac870f135c034d4ae768","thumbnail_url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/eventgroup\/detailGroup_81229.jpg","self":"\/1\/sale\/image\/137499700","references":[]},{"id":137499701,"type":2,"hash":"e9fd661e39bc1243a06e2ab984737e27c284fba7","url":"https:\/\/static.reservix.de\/img\/eventgroup\/slideGroup_81229_0.jpg","isPlaceholder":false,"copyright":null,"thumbnail_hash":null,"thumbnail_url":null,"self":"\/1\/sale\/image\/137499701","references":[]}]}}]}'
    http_version:
  recorded_at: Mon, 11 Mar 2019 13:42:38 GMT
recorded_with: VCR 3.0.3
